[{"id": 1037885738975735809, "date": "Fri Sep 07 02:10:17 +0000 2018", "text": "RT @peruenlanoticia: #Per Jorge Mu\u00f1oz sobre propuestas: \u201cVamos a integrar el transporte\u201d [ENTREVISTA] https://t.co/7d6WDKpvoj https://t.co/\u2026", "user_id": 906525960, "user_name": "@MesasPrez", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "#Per Jorge Mu\u00f1oz sobre propuestas: \u201cVamos a integrar el transporte\u201d [ENTREVISTA] https://t.co/7d6WDKpvoj https://t.co/aXKbUZRNxG", "RT_user_id": 2348878033, "RT_user_name": "@peruenlanoticia"}, {"id": 1037885811289669632, "date": "Fri Sep 07 02:10:35 +0000 2018", "text": "@RicardoBelmontC #Eldramadelimaes la desuni\u00f3n de los lime\u00f1os , la indeferencia , incentivemos el deporte , reestructuremos nuestro coraz\u00f3n , hay muchos que le creen m\u00e1s al que miente, gracias Ricardo", "user_id": 702863613229457409, "user_name": "@PieroDapello", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1037885825722339328, "date": "Fri Sep 07 02:10:38 +0000 2018", "text": "RT @salvajedigital: La \"doctora Cachetada\" desenmascar\u00f3 por completo a la \"lideresa\" de Fuerza Popular. #KeikoEsDeTerror #KeikoEsDeTerror #\u2026", "user_id": 4871973189, "user_name": "@abelnefg", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "La \"doctora Cachetada\" desenmascar\u00f3 por completo a la \"lideresa\" de Fuerza Popular. #KeikoEsDeTerror #KeikoEsDeTerror #KeikoEsDeTerror #KeikoEsDeTerror https://t.co/GVoKBwdQVf", "RT_user_id": 68638146, "RT_user_name": "@salvajedigital"}, {"id": 1037885949995364352, "date": "Fri Sep 07 02:11:08 +0000 2018", "text": "Toma!", "user_id": 79902148, "user_name": "@oliveramadge", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1037885971688251393, "date": "Fri Sep 07 02:11:13 +0000 2018", "text": "@GGG_pe @Latina_pe Devuelve lo q has robado cn la susana...", "user_id": 347528679, "user_name": "@juancarusso", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1037885972044754945, "date": "Fri Sep 07 02:11:13 +0000 2018", "text": "@cynmoto @fujitrolls @ManuelVelardeD trapeando el piso con el plan C de la se\u00f1ora K cuello blanco ....su plan A es el plagiador regiardio", "user_id": 701411629880229888, "user_name": "@Joonna91", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1037885978344599553, "date": "Fri Sep 07 02:11:14 +0000 2018", "text": "@RicardoBelmontC #ElDramaDeLimaEs es que las concentraciones como el metropolitano tienen carta libre para subir los pasajes. Cree usted si es posible regresarlo al costo inicial de 1.50 por qu\u00e9 2.50 es un abuso. Gracias hermanon por postular", "user_id": 55108153, "user_name": "@samuelitoxever", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1037886043654119424, "date": "Fri Sep 07 02:11:30 +0000 2018", "text": "RT @bottonprensa: \u00a1Se calienta la campa\u00f1a! \ud83d\udd25 @GGG_pe reta a @Renzo_Reggiardo a debatir en @RPPNoticias con @aleja_puente sobre propuestas p\u2026", "user_id": 274189486, "user_name": "@mateospot", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "\u00a1Se calienta la campa\u00f1a! \ud83d\udd25 @GGG_pe reta a @Renzo_Reggiardo a debatir en @RPPNoticias con @aleja_puente sobre propuestas propias y sin plagios. \"Te estamos esperando, Plaggiardo\", pic\u00f3 Guerra Garc\u00eda. \u00bfSe acabar\u00e1 el silencio del candidato @RenzopeOficial? \ud83d\udca5", "RT_user_id": 63542213, "RT_user_name": "@bottonprensa"}, {"id": 1037886053171048448, "date": "Fri Sep 07 02:11:32 +0000 2018", "text": "RT @uterodetitina: \u00bfPor qu\u00e9 Gustavo Guerra Garc\u00eda habla como si tuviera una botella escondida en el recto?", "user_id": 43786912, "user_name": "@lordvsvp_", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "\u00bfPor qu\u00e9 Gustavo Guerra Garc\u00eda habla como si tuviera una botella escondida en el recto?", "RT_user_id": 160559960, "RT_user_name": "@uterodetitina"}, {"id": 1037886179499286529, "date": "Fri Sep 07 02:12:02 +0000 2018", "text": "@gmp_peru @ManuelVelardeD De-ma-go-gia. No es necesario recurrir a eso Sr. Velarde.", "user_id": 150594426, "user_name": "@MarSteveAS", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1037886310525087744, "date": "Fri Sep 07 02:12:34 +0000 2018", "text": "Se espera mucho mas #ElDramaDeLimaEs", "user_id": 168497195, "user_name": "@alchisa1279", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1037886422202626050, "date": "Fri Sep 07 02:13:00 +0000 2018", "text": "RT @samuelitoxever: @RicardoBelmontC #ElDramaDeLimaEs es que las concentraciones como el metropolitano tienen carta libre para subir los pa\u2026", "user_id": 3156112379, "user_name": "@AlbertoSativa", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "@RicardoBelmontC #ElDramaDeLimaEs es que las concentraciones como el metropolitano tienen carta libre para subir los pasajes. Cree usted si es posible regresarlo al costo inicial de 1.50 por qu\u00e9 2.50 es un abuso. Gracias hermanon por postular", "RT_user_id": 55108153, "RT_user_name": "@samuelitoxever"}, {"id": 1037886485528240128, "date": "Fri Sep 07 02:13:15 +0000 2018", "text": "RT @JohnBuste: @RicardoBelmontC Los peajes abusivos, los contratos de malos empleados amarillos, el recojo p\u00e9simo de basura y que se apliqu\u2026", "user_id": 3156112379, "user_name": "@AlbertoSativa", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "@RicardoBelmontC Los peajes abusivos, los contratos de malos empleados amarillos, el recojo p\u00e9simo de basura y que se aplique el sistema norteamericano como 2 tachos uno gris de basura y otro azul para reciclaje.. Y por d\u00edas y horas m\u00e1s ordenado.", "RT_user_id": 2521593174, "RT_user_name": "@JohnBuste"}, {"id": 1037886658962702336, "date": "Fri Sep 07 02:13:57 +0000 2018", "text": "@EstherCapunay @exitosape @tromepe @Capital967 @larepublica_pe @peruenlanoticia @Gestionpe @atvpe @Agencia_Andina @americatv_peru @canalN_ Supongo que la invitaci\u00f3n es solo para las mujeres ... No ?", "user_id": 1486097077, "user_name": "@JorgePonceCaraz", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1037886738868383744, "date": "Fri Sep 07 02:14:16 +0000 2018", "text": "RT @Caretas: Fiscal Luis Landa pide 25 a\u00f1os de c\u00e1rcel contra Daniel Urresti (@DanielUrresti1) por asesinato de #HugoBust\u00edos. Su defensa es\u2026", "user_id": 1017530019365687296, "user_name": "@Rulo49948446", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "Fiscal Luis Landa pide 25 a\u00f1os de c\u00e1rcel contra Daniel Urresti (@DanielUrresti1) por asesinato de #HugoBust\u00edos. Su defensa es descabellada. \u25bahttps://t.co/Q2fpD4nqFS https://t.co/wdGEFWd2XE", "RT_user_id": 44932117, "RT_user_name": "@Caretas"}, {"id": 1037886773739876352, "date": "Fri Sep 07 02:14:24 +0000 2018", "text": "RT @cynmoto: Amigo @fujitrolls inf\u00f3rmate bien: los B O L A R D O S   son dispositivos de dise\u00f1o y seguridad viales para que los peatones po\u2026", "user_id": 807099324542910468, "user_name": "@zicozocial", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "Amigo @fujitrolls inf\u00f3rmate bien: los B O L A R D O S   son dispositivos de dise\u00f1o y seguridad viales para que los peatones podamos cruzar la calle de manera accesible y segura. Es decir, para no morir atropellados. Basta de sicarios pol\u00edticos defensores de Renzito https://t.co/L2DmtJnjQB", "RT_user_id": 304747483, "RT_user_name": "@cynmoto"}, {"id": 1037886924223078401, "date": "Fri Sep 07 02:15:00 +0000 2018", "text": "Fiscal Luis Landa pide 25 a\u00f1os de c\u00e1rcel contra Daniel Urresti (@DanielUrresti1) por asesinato de #HugoBust\u00edos. Su defensa es descabellada. \u25bahttps://t.co/Q2fpD4nqFS https://t.co/CwW6bS26wP", "user_id": 44932117, "user_name": "@Caretas", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1037886942472536064, "date": "Fri Sep 07 02:15:04 +0000 2018", "text": "Las universidades de Lima crecen verticalmente sin ninguna medida de seguridad. Igualmente los edificios residenciales en Jes\u00fas Mar\u00eda, Magdalena, etc, son un peligro para los ni\u00f1os, especialmente, para los peque\u00f1os hijos de empleados del hogar @ENRIQUECORNEJOR", "user_id": 102803486, "user_name": "@MonicaYaya", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1037886954887634946, "date": "Fri Sep 07 02:15:07 +0000 2018", "text": "RT @GGG_pe: Renzo Reggiardo vive en una nube naranja. \u00bfC\u00f3mo habla del caos del transporte desde su camioneta?  Para \u00e9l, lo principal es sat\u2026", "user_id": 30540112, "user_name": "@dgrados", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "Renzo Reggiardo vive en una nube naranja. \u00bfC\u00f3mo habla del caos del transporte desde su camioneta?  Para \u00e9l, lo principal es satisfacer al transporte privado, privilegio que solo tiene el 9% de lime\u00f1os. Est\u00e1 perdido. La \u00fanica v\u00eda para acabar con el caos es el transporte p\u00fablico. https://t.co/uMGAr5B4bx", "RT_user_id": 237779638, "RT_user_name": "@GGG_pe"}, {"id": 1037886960558325760, "date": "Fri Sep 07 02:15:09 +0000 2018", "text": "@JorgeMunozAP Totalmente de acuerdo", "user_id": 49154293, "user_name": "@IsaSch", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1037887159745892353, "date": "Fri Sep 07 02:15:56 +0000 2018", "text": "@RicardoBelmontC hagamos de Lima un lugar donde la gente quiera a su ciudad que sea solidario que demuestre al mundo lo honorable que puede ser un peruano un plan cultural, que nos ense\u00f1e a ser ciudadanos y vecinos", "user_id": 3156112379, "user_name": "@AlbertoSativa", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1037887213621727232, "date": "Fri Sep 07 02:16:09 +0000 2018", "text": "@PedroRodrgueza4 @Renzo_Reggiardo @pps_peru Te creo t\u00edo, me gustaron tus intervenciones, fuiste claro y preciso con tus propuestas y sobretodo tus respuestas, por ahora aprobado.", "user_id": 2862497007, "user_name": "@LoJusto100pre", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1037887535492554753, "date": "Fri Sep 07 02:17:26 +0000 2018", "text": "El plan de gobieron de Renzo Reggiardo #EleccionesMunicipales2018 @altavozpe", "user_id": 3412997849, "user_name": "@rortegaolivera", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1037887750337380352, "date": "Fri Sep 07 02:18:17 +0000 2018", "text": "RT @GGGalcalde: Se viene el debate sobre Transporte,  Gustavo Guerra [@GGG_pe] vs. 4 candidatos. https://t.co/9HVHDUoBIh", "user_id": 251642064, "user_name": "@patty8254", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "Se viene el debate sobre Transporte,  Gustavo Guerra [@GGG_pe] vs. 4 candidatos. https://t.co/9HVHDUoBIh", "RT_user_id": 1005139433664937984, "RT_user_name": "@GGGalcalde"}, {"id": 1037887872639152128, "date": "Fri Sep 07 02:18:46 +0000 2018", "text": "RT @Caretas: Fiscal Luis Landa pide 25 a\u00f1os de c\u00e1rcel contra Daniel Urresti (@DanielUrresti1) por asesinato de #HugoBust\u00edos. Su defensa es\u2026", "user_id": 3385396497, "user_name": "@osescalante", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "Fiscal Luis Landa pide 25 a\u00f1os de c\u00e1rcel contra Daniel Urresti (@DanielUrresti1) por asesinato de #HugoBust\u00edos. Su defensa es descabellada. \u25bahttps://t.co/Q2fpD4nqFS https://t.co/CwW6bS26wP", "RT_user_id": 44932117, "RT_user_name": "@Caretas"}, {"id": 1037887899109412864, "date": "Fri Sep 07 02:18:52 +0000 2018", "text": "RT @salvajedigital: La \"doctora Cachetada\" desenmascar\u00f3 por completo a la \"lideresa\" de Fuerza Popular. #KeikoEsDeTerror #KeikoEsDeTerror #\u2026", "user_id": 716304009120849920, "user_name": "@vedazs16", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "La \"doctora Cachetada\" desenmascar\u00f3 por completo a la \"lideresa\" de Fuerza Popular. #KeikoEsDeTerror #KeikoEsDeTerror #KeikoEsDeTerror #KeikoEsDeTerror https://t.co/GVoKBwdQVf", "RT_user_id": 68638146, "RT_user_name": "@salvajedigital"}, {"id": 1037887933469155328, "date": "Fri Sep 07 02:19:01 +0000 2018", "text": "RT @MemesPendex: \"Keiko NO acepta que ha perdido las elecciones, es como una mam\u00e1 que no acepta que su ni\u00f1o ha muerto: Entra a su cuarto y\u2026", "user_id": 2974798347, "user_name": "@r_baldeon", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "\"Keiko NO acepta que ha perdido las elecciones, es como una mam\u00e1 que no acepta que su ni\u00f1o ha muerto: Entra a su cuarto y le sigue hablando\". #KeikoEsDeTerror @noakeikope @noakeiko @sigridbazan @claudiacisneros @SalitaSin @apterrones @ArgosMozart @DanielUrresti1 @salvajedigital https://t.co/rh6qqdLLoa", "RT_user_id": 3296577913, "RT_user_name": "@MemesPendex"}, {"id": 1037887952687439873, "date": "Fri Sep 07 02:19:05 +0000 2018", "text": "@RicardoBelmontC #eldramadelimaes LA FALTA DE APOYO A LOS JOVENES QUE PRACTICAN DEPORTES ELECTR\u00d3NICOS, LOS JOVENES PREGUNTAN SI CREARA LA LIGA DISTRITAL DE DOTA2 EL 70% DE LA JUVENTUD LIME\u00d1A JUEGA DOTA2", "user_id": 1643908238, "user_name": "@JorgeLu72809833", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1037887958257467392, "date": "Fri Sep 07 02:19:06 +0000 2018", "text": "RT @MemesPendex: \"Keiko NO acepta que ha perdido las elecciones, es como una mam\u00e1 que no acepta que su ni\u00f1o ha muerto: Entra a su cuarto y\u2026", "user_id": 716304009120849920, "user_name": "@vedazs16", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "\"Keiko NO acepta que ha perdido las elecciones, es como una mam\u00e1 que no acepta que su ni\u00f1o ha muerto: Entra a su cuarto y le sigue hablando\". #KeikoEsDeTerror @noakeikope @noakeiko @sigridbazan @claudiacisneros @SalitaSin @apterrones @ArgosMozart @DanielUrresti1 @salvajedigital https://t.co/rh6qqdLLoa", "RT_user_id": 3296577913, "RT_user_name": "@MemesPendex"}, {"id": 1037888042823020555, "date": "Fri Sep 07 02:19:27 +0000 2018", "text": "@MonicaYaya @ENRIQUECORNEJOR Es muy cierto, Monica, prima el concreto.", "user_id": 50618367, "user_name": "@miquelmarin", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1037888096430424065, "date": "Fri Sep 07 02:19:39 +0000 2018", "text": "RT @JSantistebanL: Quieren entender a @KeikoFujimori aqu\u00ed puede estar la explicaci\u00f3n... https://t.co/n7WYx3vP1z", "user_id": 3303926211, "user_name": "@EriVenezuelaLib", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "Quieren entender a @KeikoFujimori aqu\u00ed puede estar la explicaci\u00f3n... https://t.co/n7WYx3vP1z", "RT_user_id": 2160026497, "RT_user_name": "@JSantistebanL"}, {"id": 1037888131364728832, "date": "Fri Sep 07 02:19:48 +0000 2018", "text": "RT @GGGalcalde: Se viene el debate sobre Transporte,  Gustavo Guerra [@GGG_pe] vs. 4 candidatos. https://t.co/9HVHDUoBIh", "user_id": 274189486, "user_name": "@mateospot", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "Se viene el debate sobre Transporte,  Gustavo Guerra [@GGG_pe] vs. 4 candidatos. https://t.co/9HVHDUoBIh", "RT_user_id": 1005139433664937984, "RT_user_name": "@GGGalcalde"}, {"id": 1037888196540067840, "date": "Fri Sep 07 02:20:03 +0000 2018", "text": "RT @ecordovav69: @JorgeMunozAP @MuniMiraflores Buenas practicas? El estado del querido Miraflores,del cual aun es auroridad, habla por si s\u2026", "user_id": 912803861349519361, "user_name": "@reynaldo_olea", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "@JorgeMunozAP @MuniMiraflores Buenas practicas? El estado del querido Miraflores,del cual aun es auroridad, habla por si solo... https://t.co/Eo5NOJdlOv", "RT_user_id": 3419022093, "RT_user_name": "@ecordovav69"}, {"id": 1037888197047582721, "date": "Fri Sep 07 02:20:03 +0000 2018", "text": "@Renzo_Reggiardo @DanielUrresti1 Dime como carajo solucionarias el cagado tr\u00e1fico de Lima? tengo 48 a\u00f1os y ya van 30 a\u00f1os que pregunto la misma mierda y ning\u00fan alcalde cagon que ha tenido est\u00e1 ciudad, no lo ha podido solucionarTODO ES PURO HUEVEO Y ROBO v\u00e1yanse todos a la rcsm.! Por las huevas es", "user_id": 246581497, "user_name": "@cucho11007", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1037888216626548737, "date": "Fri Sep 07 02:20:08 +0000 2018", "text": "@RicardoBelmontC @lorealvareza @Renzo_Reggiardo @ManuelVelardeD @JorgeMunozAP @EstherCapunay @ENRIQUECORNEJOR @DanielUrresti1 @columbusmurata @luchocastanedap @BeingoleaA @GomezBacaxLima @JulioGagoPe @humberto_lay Es cierto, muchos no han cumplido con lo ofrecido. \u00bfpero que hacemos? no escuchamos a nadie, entonces!", "user_id": 3777594555, "user_name": "@AepesaRicardo", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1037888241536364544, "date": "Fri Sep 07 02:20:14 +0000 2018", "text": "Me ha gustado un v\u00eddeo de @YouTube (https://t.co/v4EJtqV2Ny - MEMORABLE!! DANIEL URRESTI SIN PIED4D. EL BLIND4JE DE JUECES POR", "user_id": 3131872725, "user_name": "@lmaxeszl", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1037888282233843714, "date": "Fri Sep 07 02:20:24 +0000 2018", "text": "RT @ecordovav69: @cotocoson @JorgeMunozAP @malditaternura Si asi deja Miraflores....como sera Lima? Las calles del distrito hablan por si s\u2026", "user_id": 912803861349519361, "user_name": "@reynaldo_olea", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "@cotocoson @JorgeMunozAP @malditaternura Si asi deja Miraflores....como sera Lima? Las calles del distrito hablan por si solas https://t.co/OkIO6dmHC3", "RT_user_id": 3419022093, "RT_user_name": "@ecordovav69"}, {"id": 1037888382817501184, "date": "Fri Sep 07 02:20:48 +0000 2018", "text": "RT @CuentazoPe: Este es el rostro de Manuel Velarde cuando le mencionan el MUY MAL GUSTO que tiene con sus \"obras\". https://t.co/6FJs5UNUuv", "user_id": 319269992, "user_name": "@r_delacerna", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "Este es el rostro de Manuel Velarde cuando le mencionan el MUY MAL GUSTO que tiene con sus \"obras\". https://t.co/6FJs5UNUuv", "RT_user_id": 855148205079760900, "RT_user_name": "@CuentazoPe"}, {"id": 1037888475155116032, "date": "Fri Sep 07 02:21:10 +0000 2018", "text": "RT @uterodetitina: \u00bfPor qu\u00e9 Gustavo Guerra Garc\u00eda habla como si tuviera una botella escondida en el recto?", "user_id": 3253380066, "user_name": "@joseAntonioroq2", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "\u00bfPor qu\u00e9 Gustavo Guerra Garc\u00eda habla como si tuviera una botella escondida en el recto?", "RT_user_id": 160559960, "RT_user_name": "@uterodetitina"}, {"id": 1037888522840096769, "date": "Fri Sep 07 02:21:21 +0000 2018", "text": "RT @Encuestaspe: Encuesta Alcald\u00eda de Lima, IDICE \u2013 05 Setiembre 2018 1.- @DanielUrresti1 14.6% 2.- @ENRIQUECORNEJOR 14.3% 3.- @RenzopeOfic\u2026", "user_id": 75293314, "user_name": "@ivycomecan12", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "Encuesta Alcald\u00eda de Lima, IDICE \u2013 05 Setiembre 2018 1.- @DanielUrresti1 14.6% 2.- @ENRIQUECORNEJOR 14.3% 3.- @RenzopeOficial 14.1% 4.- @EstherCapunay 8.2% 5.- @humberto_lay 7.1% 6.- @luchocastanedap 7.0% 7.- @RicardoBelmontC 5.3% https://t.co/0IZFuMVzE6 https://t.co/Ih8IlIt6Le", "RT_user_id": 901542254443155458, "RT_user_name": "@Encuestaspe"}, {"id": 1037888650904788992, "date": "Fri Sep 07 02:21:52 +0000 2018", "text": "El plan de gobieron de Renzo Reggiardo #EleccionesMunicipales2018 @altavozpe video completo aqu\u00ed https://t.co/PMUIRVHOt6 https://t.co/Q6hvS9Jzjh", "user_id": 3412997849, "user_name": "@rortegaolivera", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1037888667371614210, "date": "Fri Sep 07 02:21:55 +0000 2018", "text": "RT @salvajedigital: #KeikoEsDeTerror https://t.co/GVoKBwdQVf", "user_id": 1017530019365687296, "user_name": "@Rulo49948446", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "#KeikoEsDeTerror https://t.co/GVoKBwdQVf", "RT_user_id": 68638146, "RT_user_name": "@salvajedigital"}, {"id": 1037888667937923072, "date": "Fri Sep 07 02:21:56 +0000 2018", "text": "@GGG_pe @SolCn Me gusta esa propuesta. Pero como lo har\u00e1, asi nomas no creo.", "user_id": 3777594555, "user_name": "@AepesaRicardo", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1037888730869260288, "date": "Fri Sep 07 02:22:11 +0000 2018", "text": "RT @bottonprensa: \u00a1Se calienta la campa\u00f1a! \ud83d\udd25 @GGG_pe reta a @Renzo_Reggiardo a debatir en @RPPNoticias con @aleja_puente sobre propuestas p\u2026", "user_id": 249410457, "user_name": "@cesarh444", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "\u00a1Se calienta la campa\u00f1a! \ud83d\udd25 @GGG_pe reta a @Renzo_Reggiardo a debatir en @RPPNoticias con @aleja_puente sobre propuestas propias y sin plagios. \"Te estamos esperando, Plaggiardo\", pic\u00f3 Guerra Garc\u00eda. \u00bfSe acabar\u00e1 el silencio del candidato @RenzopeOficial? \ud83d\udca5", "RT_user_id": 63542213, "RT_user_name": "@bottonprensa"}, {"id": 1037888752033652736, "date": "Fri Sep 07 02:22:16 +0000 2018", "text": "RT @rortegaolivera: El plan de gobieron de Renzo Reggiardo #EleccionesMunicipales2018 @altavozpe video completo aqu\u00ed https://t.co/PMUIRVHOt\u2026", "user_id": 1267927976, "user_name": "@altavozpe", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "El plan de gobieron de Renzo Reggiardo #EleccionesMunicipales2018 @altavozpe video completo aqu\u00ed https://t.co/PMUIRVHOt6 https://t.co/Q6hvS9Jzjh", "RT_user_id": 3412997849, "RT_user_name": "@rortegaolivera"}, {"id": 1037888795750871040, "date": "Fri Sep 07 02:22:26 +0000 2018", "text": "RT @Encuestaspe: Encuesta Alcald\u00eda de Lima, Vox Populi \u2013 02 Setiembre 2018 1.- @Renzo_Reggiardo 22.4% 2.- @RicardoBelmontC 8.4% 3.- @Daniel\u2026", "user_id": 75293314, "user_name": "@ivycomecan12", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "Encuesta Alcald\u00eda de Lima, Vox Populi \u2013 02 Setiembre 2018 1.- @Renzo_Reggiardo 22.4% 2.- @RicardoBelmontC 8.4% 3.- @DanielUrresti1 6.2% 4.- @luchocastanedap  4.1% 5.- @BeingoleaA 3.8% 6.- @ENRIQUECORNEJOR 3.6% 7.- @EstherCapunay 3.3% https://t.co/GTbm4CXlxP https://t.co/peeAWd1rms", "RT_user_id": 901542254443155458, "RT_user_name": "@Encuestaspe"}, {"id": 1037888815405432833, "date": "Fri Sep 07 02:22:31 +0000 2018", "text": "@GGG_pe @LDavelouis En vez de andar criticando a los candidatos, dedicate a mostrar tus propuestas; que hasta ahora no escucho una!", "user_id": 107746196, "user_name": "@ximenadava", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1037888838000156678, "date": "Fri Sep 07 02:22:36 +0000 2018", "text": "RT @Lauletras: aqu\u00ed, @ocram le responde a @ciudadansiedad sobre la propuesta de vivir en \"Limaflores\", hecha por Jorge Mu\u00f1oz candidato de A\u2026", "user_id": 313393658, "user_name": "@kokychco", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "aqu\u00ed, @ocram le responde a @ciudadansiedad sobre la propuesta de vivir en \"Limaflores\", hecha por Jorge Mu\u00f1oz candidato de Acci\u00f3n Popular a la Alcald\u00eda de Lima  \u25b6\ufe0f https://t.co/yf3629K3fV \u25b6\ufe0f https://t.co/UiDhCoape5", "RT_user_id": 132768793, "RT_user_name": "@Lauletras"}, {"id": 1037888859898568706, "date": "Fri Sep 07 02:22:41 +0000 2018", "text": "@RicardoBelmontC Hay muchas cosas por arreglar ambulantes por todos lados,muchos chalecos amarillos ,pistas destrozadas, prostituci\u00f3n,bares ilegales, delincuencia y la lista es larga pero confiamos en que Belmont recobrar\u00e1 lima para los lime\u00f1os.", "user_id": 456722260, "user_name": "@JAVIERCERDA3", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1037888980858155009, "date": "Fri Sep 07 02:23:10 +0000 2018", "text": "RT @claudiozegarra: Alberto Beingolea: \u201cYo tengo las manos limpias, siempre fue as\u00ed y as\u00ed me mantendr\u00e9. Esta ciudad sin corrupci\u00f3n, llegar\u00e1\u2026", "user_id": 316722390, "user_name": "@pocho56", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "Alberto Beingolea: \u201cYo tengo las manos limpias, siempre fue as\u00ed y as\u00ed me mantendr\u00e9. Esta ciudad sin corrupci\u00f3n, llegar\u00e1 a ser la gran metr\u00f3poli de todos anhelamos\u201d.  #LimaFeliz #SinRaboDePaja #BeingoleaEnAcci\u00f3n #ClaudioZegarra @yosoy_PPC @beibG @ppc_peru https://t.co/gy98KwNOJt", "RT_user_id": 33930208, "RT_user_name": "@claudiozegarra"}, {"id": 1037889173364113408, "date": "Fri Sep 07 02:23:56 +0000 2018", "text": "RT @GGG_pe: Renzo Reggiardo vive en una nube naranja. \u00bfC\u00f3mo habla del caos del transporte desde su camioneta?  Para \u00e9l, lo principal es sat\u2026", "user_id": 4872912717, "user_name": "@mila3100", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "Renzo Reggiardo vive en una nube naranja. \u00bfC\u00f3mo habla del caos del transporte desde su camioneta?  Para \u00e9l, lo principal es satisfacer al transporte privado, privilegio que solo tiene el 9% de lime\u00f1os. Est\u00e1 perdido. La \u00fanica v\u00eda para acabar con el caos es el transporte p\u00fablico. https://t.co/uMGAr5B4bx", "RT_user_id": 237779638, "RT_user_name": "@GGG_pe"}, {"id": 1037889350405709824, "date": "Fri Sep 07 02:24:38 +0000 2018", "text": "RT @ceratiandrea23: Keiko Fujimori, la unica mujer en el mundo que baila con la amante de su padre. #KeikoEsDeTerror. @noakeiko @DanielUrre\u2026", "user_id": 1005830096832299010, "user_name": "@Joel46259610", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "Keiko Fujimori, la unica mujer en el mundo que baila con la amante de su padre. #KeikoEsDeTerror. @noakeiko @DanielUrresti1 @Renzo_Reggiardo @ENRIQUECORNEJOR @fujitrolls @patriciagamarra @salvajedigital @SalitaSin https://t.co/D0GcOW8mmR", "RT_user_id": 3266339462, "RT_user_name": "@ceratiandrea23"}, {"id": 1037889382026489856, "date": "Fri Sep 07 02:24:46 +0000 2018", "text": "Dejo a consciencia de los limenos! @MuniLima", "user_id": 2563814702, "user_name": "@budin7_ghl", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1037889574289203200, "date": "Fri Sep 07 02:25:32 +0000 2018", "text": "RT @lmaxeszl: Me ha gustado un v\u00eddeo de @YouTube (https://t.co/v4EJtqV2Ny - MEMORABLE!! DANIEL URRESTI SIN PIED4D. EL BLIND4JE DE JUECES POR", "user_id": 1474428163, "user_name": "@jesrioja", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "Me ha gustado un v\u00eddeo de @YouTube (https://t.co/v4EJtqV2Ny - MEMORABLE!! DANIEL URRESTI SIN PIED4D. EL BLIND4JE DE JUECES POR", "RT_user_id": 3131872725, "RT_user_name": "@lmaxeszl"}, {"id": 1037889587488665600, "date": "Fri Sep 07 02:25:35 +0000 2018", "text": "RT @GGG_pe: Yo tengo confianza, Maurice. Estoy seguro que los lime\u00f1os no dejaremos nuestra ciudad a la deriva. Queda un mes de campa\u00f1a y se\u2026", "user_id": 274189486, "user_name": "@mateospot", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "Yo tengo confianza, Maurice. Estoy seguro que los lime\u00f1os no dejaremos nuestra ciudad a la deriva. Queda un mes de campa\u00f1a y seguir\u00e9 trabajando duro, siempre sin mentir. Muchas gracias por tu voto. https://t.co/axDVccmcLr", "RT_user_id": 237779638, "RT_user_name": "@GGG_pe"}, {"id": 1037889613917028353, "date": "Fri Sep 07 02:25:41 +0000 2018", "text": "@JorgeMunozAP Dime como carajo solucionarias el cagado tr\u00e1fico de Lima? tengo 48 a\u00f1os y ya van 30 a\u00f1os que pregunto la misma mierda, y ning\u00fan alcalde cagon que ha tenido est\u00e1 ciudad, no lo ha podido solucionarTODO ES PURO HUEVEO Y ROBO v\u00e1yanse todos a la rcsm.!! Por las huevas es", "user_id": 246581497, "user_name": "@cucho11007", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1037889614168698881, "date": "Fri Sep 07 02:25:41 +0000 2018", "text": "Este viernes @luchocastanedap, candidato a la alcald\u00eda de Lima por @Solidaridad_PSN estar\u00e1 en #UCINoticias para exponer sus propuestas. \u2714\ufe0f Sigue nuestra transmisi\u00f3n desde las 8.00 a.m.\ud83c\udf99\ufe0f \u00bfQu\u00e9 te gustar\u00eda preguntarle? https://t.co/HPL3IXbCTW", "user_id": 983747278971326465, "user_name": "@ucinoticias_pe", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1037889624667029504, "date": "Fri Sep 07 02:25:44 +0000 2018", "text": "RT @_LaAlamedaMich: #Losbuscamos Ana S\u00e1nchez, Diego Maldonado y Luis Casta\u00f1eda #Michoac\u00e1n https://t.co/IKwJAux2YP", "user_id": 213070378, "user_name": "@cap_tormenta", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "#Losbuscamos Ana S\u00e1nchez, Diego Maldonado y Luis Casta\u00f1eda #Michoac\u00e1n https://t.co/IKwJAux2YP", "RT_user_id": 2201807048, "RT_user_name": "@_LaAlamedaMich"}, {"id": 1037889715456958464, "date": "Fri Sep 07 02:26:05 +0000 2018", "text": "RT @mauricemathey: @GGG_pe Sr. Guerra lo vi en algunas entrevistas y definitivamente usted sabe lo que hace, es transparente, dice lo que p\u2026", "user_id": 274189486, "user_name": "@mateospot", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "@GGG_pe Sr. Guerra lo vi en algunas entrevistas y definitivamente usted sabe lo que hace, es transparente, dice lo que puede y no puede hacer y tiene mi voto 100% pero no creo que salga elegido por qu\u00e9 le falta lamentablemente mentir y hacer esc\u00e1ndalo para que \u201cguste\u201d y eso me frustra", "RT_user_id": 120238597, "RT_user_name": "@mauricemathey"}, {"id": 1037889789427703808, "date": "Fri Sep 07 02:26:23 +0000 2018", "text": "Bac\u00e1n", "user_id": 430651039, "user_name": "@c_delvallel", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1037889831408476160, "date": "Fri Sep 07 02:26:33 +0000 2018", "text": "@EstherCapunay Dime como carajo solucionarias el cagado tr\u00e1fico de Lima? tengo 48 a\u00f1os y ya van 30 a\u00f1os que pregunto la misma mierda y ning\u00fan alcalde cagon que ha tenido est\u00e1 ciudad, no lo ha podido solucionarTODO ES PURO HUEVEO Y ROBO v\u00e1yanse todos a la rcsm.!! Por las huevas es", "user_id": 246581497, "user_name": "@cucho11007", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1037889853499879425, "date": "Fri Sep 07 02:26:38 +0000 2018", "text": "@GGG_pe @Latina_pe en eso estamos de acuerdo: transporte Masivo, Econ\u00f3mico y Eficiente.", "user_id": 1273332066, "user_name": "@truba2021", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1037889891173105664, "date": "Fri Sep 07 02:26:47 +0000 2018", "text": "@DanielUrresti1 @DitelColumbus @ManuelVelardeD @GGG_pe @EstherCapunay @kikeocrospoma  @JorgeMunozAP @LimaesNuestra   la @MuniLima desperdicia de esta manera el papel, no piensan en el medio ambiente? Talonarios de tributos municipales que podr\u00edan enviar digitalmente. https://t.co/HevWnl3UgF", "user_id": 3331205301, "user_name": "@antonio_bendezu", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1037889936165425153, "date": "Fri Sep 07 02:26:58 +0000 2018", "text": "RT @Diegomart_AQP: CIERREN EL C0NGRES0 de la Rep\u00fablica del Per\u00fa, dice Daniel Urresti. https://t.co/gwgRZjEWHd", "user_id": 1474428163, "user_name": "@jesrioja", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "CIERREN EL C0NGRES0 de la Rep\u00fablica del Per\u00fa, dice Daniel Urresti. https://t.co/gwgRZjEWHd", "RT_user_id": 3471493755, "RT_user_name": "@Diegomart_AQP"}, {"id": 1037889962690179072, "date": "Fri Sep 07 02:27:04 +0000 2018", "text": "RT @lmaxeszl: Me ha gustado un v\u00eddeo de @YouTube (https://t.co/v4EJtqV2Ny - MEMORABLE!! DANIEL URRESTI SIN PIED4D. EL BLIND4JE DE JUECES POR", "user_id": 1014767078233042949, "user_name": "@MahatmaGand", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "Me ha gustado un v\u00eddeo de @YouTube (https://t.co/v4EJtqV2Ny - MEMORABLE!! DANIEL URRESTI SIN PIED4D. EL BLIND4JE DE JUECES POR", "RT_user_id": 3131872725, "RT_user_name": "@lmaxeszl"}, {"id": 1037889973570158592, "date": "Fri Sep 07 02:27:07 +0000 2018", "text": "RT @lmaxeszl: Me ha gustado un v\u00eddeo de @YouTube (https://t.co/v4EJtqV2Ny - MEMORABLE!! DANIEL URRESTI SIN PIED4D. EL BLIND4JE DE JUECES POR", "user_id": 1014753206033944576, "user_name": "@analuquess", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "Me ha gustado un v\u00eddeo de @YouTube (https://t.co/v4EJtqV2Ny - MEMORABLE!! DANIEL URRESTI SIN PIED4D. EL BLIND4JE DE JUECES POR", "RT_user_id": 3131872725, "RT_user_name": "@lmaxeszl"}, {"id": 1037889984659902465, "date": "Fri Sep 07 02:27:10 +0000 2018", "text": "RT @lmaxeszl: Me ha gustado un v\u00eddeo de @YouTube (https://t.co/v4EJtqV2Ny - MEMORABLE!! DANIEL URRESTI SIN PIED4D. EL BLIND4JE DE JUECES POR", "user_id": 1012085775503118341, "user_name": "@EvaaM93", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "Me ha gustado un v\u00eddeo de @YouTube (https://t.co/v4EJtqV2Ny - MEMORABLE!! DANIEL URRESTI SIN PIED4D. EL BLIND4JE DE JUECES POR", "RT_user_id": 3131872725, "RT_user_name": "@lmaxeszl"}, {"id": 1037889995179286528, "date": "Fri Sep 07 02:27:12 +0000 2018", "text": "RT @lmaxeszl: Me ha gustado un v\u00eddeo de @YouTube (https://t.co/v4EJtqV2Ny - MEMORABLE!! DANIEL URRESTI SIN PIED4D. EL BLIND4JE DE JUECES POR", "user_id": 1012088699037933568, "user_name": "@FabrizioOj01", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "Me ha gustado un v\u00eddeo de @YouTube (https://t.co/v4EJtqV2Ny - MEMORABLE!! DANIEL URRESTI SIN PIED4D. EL BLIND4JE DE JUECES POR", "RT_user_id": 3131872725, "RT_user_name": "@lmaxeszl"}, {"id": 1037890004742299648, "date": "Fri Sep 07 02:27:14 +0000 2018", "text": "RT @lmaxeszl: Me ha gustado un v\u00eddeo de @YouTube (https://t.co/v4EJtqV2Ny - MEMORABLE!! DANIEL URRESTI SIN PIED4D. EL BLIND4JE DE JUECES POR", "user_id": 486111982, "user_name": "@nereahinoa", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "Me ha gustado un v\u00eddeo de @YouTube (https://t.co/v4EJtqV2Ny - MEMORABLE!! DANIEL URRESTI SIN PIED4D. EL BLIND4JE DE JUECES POR", "RT_user_id": 3131872725, "RT_user_name": "@lmaxeszl"}, {"id": 1037890009012027393, "date": "Fri Sep 07 02:27:15 +0000 2018", "text": "RT @gerardolipe: Oe respeta a tu viejo malcriado!!! #RobaPerohaceObra #SimplementeRobando #SimplementeTrabajando #LuchoLoHizo @MuniLima @lu\u2026", "user_id": 266791141, "user_name": "@CinthiaBorjasQ", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "Oe respeta a tu viejo malcriado!!! #RobaPerohaceObra #SimplementeRobando #SimplementeTrabajando #LuchoLoHizo @MuniLima @luchocastanedap hablando mal de su viejo el CORRUPTO https://t.co/VSRGEYNpIo", "RT_user_id": 247794986, "RT_user_name": "@gerardolipe"}, {"id": 1037890016545001477, "date": "Fri Sep 07 02:27:17 +0000 2018", "text": "RT @lmaxeszl: Me ha gustado un v\u00eddeo de @YouTube (https://t.co/v4EJtqV2Ny - MEMORABLE!! DANIEL URRESTI SIN PIED4D. EL BLIND4JE DE JUECES POR", "user_id": 1014655211539980288, "user_name": "@RafaelAnt33", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "Me ha gustado un v\u00eddeo de @YouTube (https://t.co/v4EJtqV2Ny - MEMORABLE!! DANIEL URRESTI SIN PIED4D. EL BLIND4JE DE JUECES POR", "RT_user_id": 3131872725, "RT_user_name": "@lmaxeszl"}, {"id": 1037890027836067840, "date": "Fri Sep 07 02:27:20 +0000 2018", "text": "RT @lmaxeszl: Me ha gustado un v\u00eddeo de @YouTube (https://t.co/v4EJtqV2Ny - MEMORABLE!! DANIEL URRESTI SIN PIED4D. EL BLIND4JE DE JUECES POR", "user_id": 1012083828737957888, "user_name": "@VictorAlexis05", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "Me ha gustado un v\u00eddeo de @YouTube (https://t.co/v4EJtqV2Ny - MEMORABLE!! DANIEL URRESTI SIN PIED4D. EL BLIND4JE DE JUECES POR", "RT_user_id": 3131872725, "RT_user_name": "@lmaxeszl"}, {"id": 1037890040028962816, "date": "Fri Sep 07 02:27:23 +0000 2018", "text": "RT @Diegomart_AQP: CIERREN EL C0NGRES0 de la Rep\u00fablica del Per\u00fa, dice Daniel Urresti. https://t.co/gwgRZjEWHd", "user_id": 1016781081528492032, "user_name": "@carlitosrofo", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "CIERREN EL C0NGRES0 de la Rep\u00fablica del Per\u00fa, dice Daniel Urresti. https://t.co/gwgRZjEWHd", "RT_user_id": 3471493755, "RT_user_name": "@Diegomart_AQP"}, {"id": 1037890049042522113, "date": "Fri Sep 07 02:27:25 +0000 2018", "text": "RT @lmaxeszl: Me ha gustado un v\u00eddeo de @YouTube (https://t.co/v4EJtqV2Ny - MEMORABLE!! DANIEL URRESTI SIN PIED4D. EL BLIND4JE DE JUECES POR", "user_id": 1012091039090438144, "user_name": "@YadiArcee", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "Me ha gustado un v\u00eddeo de @YouTube (https://t.co/v4EJtqV2Ny - MEMORABLE!! DANIEL URRESTI SIN PIED4D. EL BLIND4JE DE JUECES POR", "RT_user_id": 3131872725, "RT_user_name": "@lmaxeszl"}, {"id": 1037890054142812161, "date": "Fri Sep 07 02:27:26 +0000 2018", "text": "RT @Diegomart_AQP: CIERREN EL C0NGRES0 de la Rep\u00fablica del Per\u00fa, dice Daniel Urresti. https://t.co/gwgRZjEWHd", "user_id": 1014686347603402752, "user_name": "@Cristianbeneves", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "CIERREN EL C0NGRES0 de la Rep\u00fablica del Per\u00fa, dice Daniel Urresti. https://t.co/gwgRZjEWHd", "RT_user_id": 3471493755, "RT_user_name": "@Diegomart_AQP"}, {"id": 1037890068088799232, "date": "Fri Sep 07 02:27:29 +0000 2018", "text": "RT @Diegomart_AQP: CIERREN EL C0NGRES0 de la Rep\u00fablica del Per\u00fa, dice Daniel Urresti. https://t.co/gwgRZjEWHd", "user_id": 1016490599887798273, "user_name": "@dantelopez26", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "CIERREN EL C0NGRES0 de la Rep\u00fablica del Per\u00fa, dice Daniel Urresti. https://t.co/gwgRZjEWHd", "RT_user_id": 3471493755, "RT_user_name": "@Diegomart_AQP"}, {"id": 1037890081250598914, "date": "Fri Sep 07 02:27:33 +0000 2018", "text": "RT @Diegomart_AQP: CIERREN EL C0NGRES0 de la Rep\u00fablica del Per\u00fa, dice Daniel Urresti. https://t.co/gwgRZjEWHd", "user_id": 1015660483590975488, "user_name": "@extremadamenti", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "CIERREN EL C0NGRES0 de la Rep\u00fablica del Per\u00fa, dice Daniel Urresti. https://t.co/gwgRZjEWHd", "RT_user_id": 3471493755, "RT_user_name": "@Diegomart_AQP"}, {"id": 1037890097352462336, "date": "Fri Sep 07 02:27:36 +0000 2018", "text": "RT @Diegomart_AQP: CIERREN EL C0NGRES0 de la Rep\u00fablica del Per\u00fa, dice Daniel Urresti. https://t.co/gwgRZjEWHd", "user_id": 1016781766613454848, "user_name": "@katiamaister", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "CIERREN EL C0NGRES0 de la Rep\u00fablica del Per\u00fa, dice Daniel Urresti. https://t.co/gwgRZjEWHd", "RT_user_id": 3471493755, "RT_user_name": "@Diegomart_AQP"}, {"id": 1037890108257644544, "date": "Fri Sep 07 02:27:39 +0000 2018", "text": "@Renzo_Reggiardo Sr. @Renzo_Reggiardo, usted no puede querer lo mismo q las y los lime\u00f1os porq el 70% de nosotros usamos el transporte p\u00fablico, y no una 4x4 como usted.  Adem\u00e1s de hacer evidente q usted no conoce a sus vecinos, su modelo de poner por delante el auto privado no es sostenible.", "user_id": 744740789117456384, "user_name": "@HablaCastaneda", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1037890110912692225, "date": "Fri Sep 07 02:27:40 +0000 2018", "text": "RT @Diegomart_AQP: CIERREN EL C0NGRES0 de la Rep\u00fablica del Per\u00fa, dice Daniel Urresti. https://t.co/gwgRZjEWHd", "user_id": 1015019759711203331, "user_name": "@luisenr46222740", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "CIERREN EL C0NGRES0 de la Rep\u00fablica del Per\u00fa, dice Daniel Urresti. https://t.co/gwgRZjEWHd", "RT_user_id": 3471493755, "RT_user_name": "@Diegomart_AQP"}, {"id": 1037890122405044225, "date": "Fri Sep 07 02:27:42 +0000 2018", "text": "RT @Diegomart_AQP: CIERREN EL C0NGRES0 de la Rep\u00fablica del Per\u00fa, dice Daniel Urresti. https://t.co/gwgRZjEWHd", "user_id": 1014665967622938625, "user_name": "@luzsoto12459911", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "CIERREN EL C0NGRES0 de la Rep\u00fablica del Per\u00fa, dice Daniel Urresti. https://t.co/gwgRZjEWHd", "RT_user_id": 3471493755, "RT_user_name": "@Diegomart_AQP"}, {"id": 1037890140524498946, "date": "Fri Sep 07 02:27:47 +0000 2018", "text": "RT @Diegomart_AQP: CIERREN EL C0NGRES0 de la Rep\u00fablica del Per\u00fa, dice Daniel Urresti. https://t.co/gwgRZjEWHd", "user_id": 1014668498692395008, "user_name": "@pierodario3", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "CIERREN EL C0NGRES0 de la Rep\u00fablica del Per\u00fa, dice Daniel Urresti. https://t.co/gwgRZjEWHd", "RT_user_id": 3471493755, "RT_user_name": "@Diegomart_AQP"}, {"id": 1037890154336321536, "date": "Fri Sep 07 02:27:50 +0000 2018", "text": "RT @Diegomart_AQP: CIERREN EL C0NGRES0 de la Rep\u00fablica del Per\u00fa, dice Daniel Urresti. https://t.co/gwgRZjEWHd", "user_id": 1015662495040667651, "user_name": "@raphaelmarqu3z", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "CIERREN EL C0NGRES0 de la Rep\u00fablica del Per\u00fa, dice Daniel Urresti. https://t.co/gwgRZjEWHd", "RT_user_id": 3471493755, "RT_user_name": "@Diegomart_AQP"}, {"id": 1037890154449567744, "date": "Fri Sep 07 02:27:50 +0000 2018", "text": "RT @MiguelTuesta5: @edher16 Siempre hay cosas por hacer en un distrito, incluso en Miraflores. Te invito a que revises c\u00f3mo era Miraflores\u2026", "user_id": 2986166734, "user_name": "@marujaelena21", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "@edher16 Siempre hay cosas por hacer en un distrito, incluso en Miraflores. Te invito a que revises c\u00f3mo era Miraflores hace unos a\u00f1os atr\u00e1s y c\u00f3mo est\u00e1 hoy. Lima tiene una realidad muy distinta, pero si algo tiene Jorge Mu\u00f1oz es voluntad pol\u00edtica para hacer grandes cambios.", "RT_user_id": 862311846795255809, "RT_user_name": "@MiguelTuesta5"}, {"id": 1037890166575296512, "date": "Fri Sep 07 02:27:53 +0000 2018", "text": "RT @Diegomart_AQP: CIERREN EL C0NGRES0 de la Rep\u00fablica del Per\u00fa, dice Daniel Urresti. https://t.co/gwgRZjEWHd", "user_id": 1015723755790880773, "user_name": "@santerodrigues", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "CIERREN EL C0NGRES0 de la Rep\u00fablica del Per\u00fa, dice Daniel Urresti. https://t.co/gwgRZjEWHd", "RT_user_id": 3471493755, "RT_user_name": "@Diegomart_AQP"}, {"id": 1037890223529766913, "date": "Fri Sep 07 02:28:07 +0000 2018", "text": "RT @lmaxeszl: Me ha gustado un v\u00eddeo de @YouTube (https://t.co/v4EJtqV2Ny - MEMORABLE!! DANIEL URRESTI SIN PIED4D. EL BLIND4JE DE JUECES POR", "user_id": 1012070244750327808, "user_name": "@Javier87520623", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "Me ha gustado un v\u00eddeo de @YouTube (https://t.co/v4EJtqV2Ny - MEMORABLE!! DANIEL URRESTI SIN PIED4D. EL BLIND4JE DE JUECES POR", "RT_user_id": 3131872725, "RT_user_name": "@lmaxeszl"}, {"id": 1037890235487735808, "date": "Fri Sep 07 02:28:09 +0000 2018", "text": "RT @lmaxeszl: Me ha gustado un v\u00eddeo de @YouTube (https://t.co/v4EJtqV2Ny - MEMORABLE!! DANIEL URRESTI SIN PIED4D. EL BLIND4JE DE JUECES POR", "user_id": 1014743530017869824, "user_name": "@alexismatute12", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "Me ha gustado un v\u00eddeo de @YouTube (https://t.co/v4EJtqV2Ny - MEMORABLE!! DANIEL URRESTI SIN PIED4D. EL BLIND4JE DE JUECES POR", "RT_user_id": 3131872725, "RT_user_name": "@lmaxeszl"}, {"id": 1037890248313917442, "date": "Fri Sep 07 02:28:12 +0000 2018", "text": "RT @lmaxeszl: Me ha gustado un v\u00eddeo de @YouTube (https://t.co/v4EJtqV2Ny - MEMORABLE!! DANIEL URRESTI SIN PIED4D. EL BLIND4JE DE JUECES POR", "user_id": 1016864886767456256, "user_name": "@Jose34616346", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "Me ha gustado un v\u00eddeo de @YouTube (https://t.co/v4EJtqV2Ny - MEMORABLE!! DANIEL URRESTI SIN PIED4D. EL BLIND4JE DE JUECES POR", "RT_user_id": 3131872725, "RT_user_name": "@lmaxeszl"}, {"id": 1037890265070141440, "date": "Fri Sep 07 02:28:16 +0000 2018", "text": "RT @MiguelTuesta5: @edher16 Lo que busca Jorge Mu\u00f1oz es trabajar de la misma manera que lo hizo en Miraflores, para darle a todos ciudadano\u2026", "user_id": 2986166734, "user_name": "@marujaelena21", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "@edher16 Lo que busca Jorge Mu\u00f1oz es trabajar de la misma manera que lo hizo en Miraflores, para darle a todos ciudadanos de Lima una mejor calidad de vida.", "RT_user_id": 862311846795255809, "RT_user_name": "@MiguelTuesta5"}, {"id": 1037890274230513666, "date": "Fri Sep 07 02:28:19 +0000 2018", "text": "RT @lmaxeszl: Me ha gustado un v\u00eddeo de @YouTube (https://t.co/v4EJtqV2Ny - MEMORABLE!! DANIEL URRESTI SIN PIED4D. EL BLIND4JE DE JUECES POR", "user_id": 1014351375684292608, "user_name": "@ndrloreto", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "Me ha gustado un v\u00eddeo de @YouTube (https://t.co/v4EJtqV2Ny - MEMORABLE!! DANIEL URRESTI SIN PIED4D. EL BLIND4JE DE JUECES POR", "RT_user_id": 3131872725, "RT_user_name": "@lmaxeszl"}, {"id": 1037890286712700928, "date": "Fri Sep 07 02:28:22 +0000 2018", "text": "RT @lmaxeszl: Me ha gustado un v\u00eddeo de @YouTube (https://t.co/v4EJtqV2Ny - MEMORABLE!! DANIEL URRESTI SIN PIED4D. EL BLIND4JE DE JUECES POR", "user_id": 1016100779478970369, "user_name": "@Noahsantiago151", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "Me ha gustado un v\u00eddeo de @YouTube (https://t.co/v4EJtqV2Ny - MEMORABLE!! DANIEL URRESTI SIN PIED4D. EL BLIND4JE DE JUECES POR", "RT_user_id": 3131872725, "RT_user_name": "@lmaxeszl"}, {"id": 1037890298117087232, "date": "Fri Sep 07 02:28:24 +0000 2018", "text": "RT @MesasPrez: JORGE MU\u00d1OZ A LA ALCALD\u00cdA DE @MuniLima   Lima se merece un buen alcalde, ese debe ser Mu\u00f1oz! CONOCELO !  https://t.co/MjjrfA\u2026", "user_id": 2986166734, "user_name": "@marujaelena21", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "JORGE MU\u00d1OZ A LA ALCALD\u00cdA DE @MuniLima   Lima se merece un buen alcalde, ese debe ser Mu\u00f1oz! CONOCELO !  https://t.co/MjjrfAzLpk", "RT_user_id": 906525960, "RT_user_name": "@MesasPrez"}, {"id": 1037890299085897729, "date": "Fri Sep 07 02:28:25 +0000 2018", "text": "@JorgeMunozAP @Renzo_Reggiardo Los improvisados como Reggiardo tienen mucho q aprender....y la verdad no votar\u00eda x el s\u00f3lo porq s\u00f3lo es un presentador de tv...no un alcalde....y si sale lo van a sacar", "user_id": 127525646, "user_name": "@Mariii_oNe", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1037890303187996672, "date": "Fri Sep 07 02:28:26 +0000 2018", "text": "RT @lmaxeszl: Me ha gustado un v\u00eddeo de @YouTube (https://t.co/v4EJtqV2Ny - MEMORABLE!! DANIEL URRESTI SIN PIED4D. EL BLIND4JE DE JUECES POR", "user_id": 1012141851850301443, "user_name": "@pedroney87", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "Me ha gustado un v\u00eddeo de @YouTube (https://t.co/v4EJtqV2Ny - MEMORABLE!! DANIEL URRESTI SIN PIED4D. EL BLIND4JE DE JUECES POR", "RT_user_id": 3131872725, "RT_user_name": "@lmaxeszl"}, {"id": 1037890328739700736, "date": "Fri Sep 07 02:28:32 +0000 2018", "text": "RT @lmaxeszl: Me ha gustado un v\u00eddeo de @YouTube (https://t.co/v4EJtqV2Ny - MEMORABLE!! DANIEL URRESTI SIN PIED4D. EL BLIND4JE DE JUECES POR", "user_id": 1020443567834222595, "user_name": "@RGalatea", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "Me ha gustado un v\u00eddeo de @YouTube (https://t.co/v4EJtqV2Ny - MEMORABLE!! DANIEL URRESTI SIN PIED4D. EL BLIND4JE DE JUECES POR", "RT_user_id": 3131872725, "RT_user_name": "@lmaxeszl"}, {"id": 1037890353305726976, "date": "Fri Sep 07 02:28:37 +0000 2018", "text": "RT @MesasPrez: Jorge Mu\u00f1oz a la alcald\u00eda de @MuniLima  es el m\u00e1s capaz! Tiene plan CONCRETO Y EFFCTIVO DE SEGURIDAD CIUDADANA  https://t.co\u2026", "user_id": 2986166734, "user_name": "@marujaelena21", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "Jorge Mu\u00f1oz a la alcald\u00eda de @MuniLima  es el m\u00e1s capaz! Tiene plan CONCRETO Y EFFCTIVO DE SEGURIDAD CIUDADANA  https://t.co/4pf3NxrC5T", "RT_user_id": 906525960, "RT_user_name": "@MesasPrez"}, {"id": 1037890362356977665, "date": "Fri Sep 07 02:28:40 +0000 2018", "text": "RT @JSantistebanL: Quieren entender a @KeikoFujimori aqu\u00ed puede estar la explicaci\u00f3n... https://t.co/n7WYx3vP1z", "user_id": 1017530019365687296, "user_name": "@Rulo49948446", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "Quieren entender a @KeikoFujimori aqu\u00ed puede estar la explicaci\u00f3n... https://t.co/n7WYx3vP1z", "RT_user_id": 2160026497, "RT_user_name": "@JSantistebanL"}, {"id": 1037890382250631169, "date": "Fri Sep 07 02:28:44 +0000 2018", "text": "@RicardoBelmontC #BelmontResponde LA FALTA DE APOYO A LOS JOVENES QUE PRACTICAN DEPORTES ELECTR\u00d3NICOS, LOS JOVENES PREGUNTAN SI CREARA LA LIGA DISTRITAL DE DOTA2 EL 70% DE LA JUVENTUD LIME\u00d1A JUEGA DOTA2", "user_id": 1643908238, "user_name": "@JorgeLu72809833", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1037890397253644289, "date": "Fri Sep 07 02:28:48 +0000 2018", "text": "No nos corrimos y debatimos... \ud83d\ude82\ud83d\ude82 \ud83d\udcaa\ud83c\udffb", "user_id": 87768197, "user_name": "@JulioGagoPe", "location": {"country": "Peru", "city": "Rimac"}, "retweeted": false}, {"id": 1037890407303196673, "date": "Fri Sep 07 02:28:50 +0000 2018", "text": "RT @5franciscofern: @ceratiandrea23 @noakeiko @DanielUrresti1 @Renzo_Reggiardo @ENRIQUECORNEJOR @fujitrolls @patriciagamarra @salvajedigita\u2026", "user_id": 274189486, "user_name": "@mateospot", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "@ceratiandrea23 @noakeiko @DanielUrresti1 @Renzo_Reggiardo @ENRIQUECORNEJOR @fujitrolls @patriciagamarra @salvajedigital @SalitaSin No tiene bandera x poder y dinero creo hasta ser\u00eda una asesina pero nunca llegar a Pdte eso lo sabe por eso su odio a los Peruanos y a nuestro pa\u00eds a pesar de q 28a\u00f1os vive de dinero de Per\u00fa y peruanos", "RT_user_id": 912435172930236417, "RT_user_name": "@5franciscofern"}, {"id": 1037890415930892288, "date": "Fri Sep 07 02:28:52 +0000 2018", "text": "RT @carlosvc_2000: Hasta el momento Daniel Urresti habla sobre la seguridad ciudadana, de m\u00e1s est\u00e1 decir que \u00e9l maneja esos temas; lo que q\u2026", "user_id": 1474428163, "user_name": "@jesrioja", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "Hasta el momento Daniel Urresti habla sobre la seguridad ciudadana, de m\u00e1s est\u00e1 decir que \u00e9l maneja esos temas; lo que quiero escuchar es lo qu\u00e9 har\u00eda para la congesti\u00f3n. Recordar que el tr\u00e1fico va de la mano con la congesti\u00f3n vehiculares.  #noticias https://t.co/vKkM36aBX7", "RT_user_id": 2962697313, "RT_user_name": "@carlosvc_2000"}, {"id": 1037890459450986496, "date": "Fri Sep 07 02:29:03 +0000 2018", "text": "RT @willaxtv: @PrimerPlanoW  Hoy a las 9 p.m. tendremos un picante debate electoral con los candidatos @JulioGagoPe y @juancarloszurek. Enc\u2026", "user_id": 87768197, "user_name": "@JulioGagoPe", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "@PrimerPlanoW  Hoy a las 9 p.m. tendremos un picante debate electoral con los candidatos @JulioGagoPe y @juancarloszurek. Encu\u00e9ntranos en el 716 de Movistar HD. Mira Willax televisi\u00f3n y difer\u00e9nciate. https://t.co/DaK328DKLe", "RT_user_id": 38512990, "RT_user_name": "@willaxtv"}, {"id": 1037890515495276545, "date": "Fri Sep 07 02:29:16 +0000 2018", "text": "RT @karencita91390: EL general del Pueblo Daniel Urresti exponiendo a la juventud del instituto tecnologico Cepea sus planes de trabajo @ex\u2026", "user_id": 1474428163, "user_name": "@jesrioja", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "EL general del Pueblo Daniel Urresti exponiendo a la juventud del instituto tecnologico Cepea sus planes de trabajo @exitosape @Cotejando1 @RPPNoticias @srcandidato1 @mizp0890 @EnemigoCaviar @noticias_tvperu @atvmasnoticias @Capital967 @Latina_Noticias https://t.co/HT2PoAjKl5", "RT_user_id": 999020744611950599, "RT_user_name": "@karencita91390"}, {"id": 1037890544796672000, "date": "Fri Sep 07 02:29:23 +0000 2018", "text": "RT @rortegaolivera: El plan de gobieron de Renzo Reggiardo #EleccionesMunicipales2018 @altavozpe video completo aqu\u00ed https://t.co/PMUIRVHOt\u2026", "user_id": 323315375, "user_name": "@aracelipintoc", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "El plan de gobieron de Renzo Reggiardo #EleccionesMunicipales2018 @altavozpe video completo aqu\u00ed https://t.co/PMUIRVHOt6 https://t.co/Q6hvS9Jzjh", "RT_user_id": 3412997849, "RT_user_name": "@rortegaolivera"}, {"id": 1037890567944978432, "date": "Fri Sep 07 02:29:29 +0000 2018", "text": "RT @peruenlanoticia: #Per Jorge Mu\u00f1oz sobre propuestas: \u201cVamos a integrar el transporte\u201d [ENTREVISTA] https://t.co/7d6WDKpvoj https://t.co/\u2026", "user_id": 2986166734, "user_name": "@marujaelena21", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "#Per Jorge Mu\u00f1oz sobre propuestas: \u201cVamos a integrar el transporte\u201d [ENTREVISTA] https://t.co/7d6WDKpvoj https://t.co/aXKbUZRNxG", "RT_user_id": 2348878033, "RT_user_name": "@peruenlanoticia"}, {"id": 1037890598949347328, "date": "Fri Sep 07 02:29:36 +0000 2018", "text": "RT @veruperiodista1: El alcalde de Miraflores Dr. Jorge Mu\u00f1oz Wells con su equipo de gestores p\u00fablicos recibi\u00f2 5 galardones y un premio esp\u2026", "user_id": 2986166734, "user_name": "@marujaelena21", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "El alcalde de Miraflores Dr. Jorge Mu\u00f1oz Wells con su equipo de gestores p\u00fablicos recibi\u00f2 5 galardones y un premio especial por el programa Can Solidario https://t.co/aWA0uQ258i", "RT_user_id": 990014713894461440, "RT_user_name": "@veruperiodista1"}, {"id": 1037890635783696384, "date": "Fri Sep 07 02:29:45 +0000 2018", "text": "@RicardoBelmontC #eldramadelimaes mucha basura, mucho tr\u00e1fico y nos invade la corrupci\u00f3n. Combatiras la corrupci\u00f3n desde tu gesti\u00f3n?", "user_id": 989862210368393216, "user_name": "@pericolosptes", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1037890721582403589, "date": "Fri Sep 07 02:30:05 +0000 2018", "text": "RT @carlosvc_2000: Daniel Urresti empez\u00f3 a dar su charla, expone sus propuestas para la alcald\u00eda de Lima. #noticias #Cepea https://t.co/qrK\u2026", "user_id": 1474428163, "user_name": "@jesrioja", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "Daniel Urresti empez\u00f3 a dar su charla, expone sus propuestas para la alcald\u00eda de Lima. #noticias #Cepea https://t.co/qrKotUi3x4", "RT_user_id": 2962697313, "RT_user_name": "@carlosvc_2000"}, {"id": 1037890725428514816, "date": "Fri Sep 07 02:30:06 +0000 2018", "text": "Ma\u00f1ana en #NoTePases: .@juancarloszurek", "user_id": 90303467, "user_name": "@rcruza", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1037890746718793728, "date": "Fri Sep 07 02:30:11 +0000 2018", "text": "Incompleto su plan y no por este video lo digo, sino por q a\u00fan no demuestra de d\u00f3nde obtendr\u00e1 los recursos para lograrlo y tampoco habla de las mejoras para el anillo perif\u00e9rico....., mmmm\ud83e\udd14", "user_id": 1000214258368598016, "user_name": "@LourdesBrninzo1", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1037890858614439936, "date": "Fri Sep 07 02:30:38 +0000 2018", "text": "RT @GustavoEscribe: \u00bfC\u00f3mo es posible que el candidato que promete menos robos tenga un plan de gobierno robado? \u00a1Y encima de Casta\u00f1eda!  ht\u2026", "user_id": 727290605215297536, "user_name": "@Ivan_MAV", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "\u00bfC\u00f3mo es posible que el candidato que promete menos robos tenga un plan de gobierno robado? \u00a1Y encima de Casta\u00f1eda!  https://t.co/IBDenED7Ja v\u00eda @elcomercio_peru", "RT_user_id": 55871752, "RT_user_name": "@GustavoEscribe"}, {"id": 1037890860384485381, "date": "Fri Sep 07 02:30:38 +0000 2018", "text": "RT @rortegaolivera: El plan de gobieron de Renzo Reggiardo #EleccionesMunicipales2018 @altavozpe video completo aqu\u00ed https://t.co/PMUIRVHOt\u2026", "user_id": 124893881, "user_name": "@MauricioChereqe", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "El plan de gobieron de Renzo Reggiardo #EleccionesMunicipales2018 @altavozpe video completo aqu\u00ed https://t.co/PMUIRVHOt6 https://t.co/Q6hvS9Jzjh", "RT_user_id": 3412997849, "RT_user_name": "@rortegaolivera"}, {"id": 1037890890268909568, "date": "Fri Sep 07 02:30:45 +0000 2018", "text": "RT @mizp0890: Encuestas Truchas, clara raz\u00f3n porque #reggiardo sigue en el primer lugar, manipulaci\u00f3n  y enga\u00f1o @Tana59641489 @Pussicat2017\u2026", "user_id": 858913376109547521, "user_name": "@Tana59641489", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "Encuestas Truchas, clara raz\u00f3n porque #reggiardo sigue en el primer lugar, manipulaci\u00f3n  y enga\u00f1o @Tana59641489 @Pussicat2017 @RecuerdosPeru @Manifiesto_pe @noakeikope @noakeiko https://t.co/AR1mRRIND1", "RT_user_id": 970808047701516289, "RT_user_name": "@mizp0890"}, {"id": 1037891005641617408, "date": "Fri Sep 07 02:31:13 +0000 2018", "text": "\ud83d\udc4d", "user_id": 992594143850450949, "user_name": "@TonyMan21069547", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1037891282155261952, "date": "Fri Sep 07 02:32:19 +0000 2018", "text": "@RicardoBelmontC #ElDramaDeLimaEs  la tv mermelera, es la principal causa de que el per\u00fa este ciego, por favor ser\u00eda bueno un canal del estado , o de lima para que se dedique diariamente a mostrar los casos de corrupci\u00f3n, casos de mineria, injusticias etc pero dirariamente, #NoticieroDelPueblo", "user_id": 1037885474642309120, "user_name": "@jhonny_motta", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1037891287322640389, "date": "Fri Sep 07 02:32:20 +0000 2018", "text": "\ud83d\udc4d", "user_id": 992594143850450949, "user_name": "@TonyMan21069547", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1037891296915070976, "date": "Fri Sep 07 02:32:22 +0000 2018", "text": "RT @GGG_pe: Renzo Reggiardo vive en una nube naranja. \u00bfC\u00f3mo habla del caos del transporte desde su camioneta?  Para \u00e9l, lo principal es sat\u2026", "user_id": 4765471265, "user_name": "@editha_hg", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "Renzo Reggiardo vive en una nube naranja. \u00bfC\u00f3mo habla del caos del transporte desde su camioneta?  Para \u00e9l, lo principal es satisfacer al transporte privado, privilegio que solo tiene el 9% de lime\u00f1os. Est\u00e1 perdido. La \u00fanica v\u00eda para acabar con el caos es el transporte p\u00fablico. https://t.co/uMGAr5B4bx", "RT_user_id": 237779638, "RT_user_name": "@GGG_pe"}, {"id": 1037891307480535040, "date": "Fri Sep 07 02:32:25 +0000 2018", "text": "RT @Caretas: Cuando Luis Casta\u00f1eda (@LuchoCastanedaL) asumi\u00f3 la alcald\u00eda de Lima el 1 de enero del 2015 denunci\u00f3 que la gesti\u00f3n de Susana V\u2026", "user_id": 2946046941, "user_name": "@gladisilla51", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "Cuando Luis Casta\u00f1eda (@LuchoCastanedaL) asumi\u00f3 la alcald\u00eda de Lima el 1 de enero del 2015 denunci\u00f3 que la gesti\u00f3n de Susana Villar\u00e1n (@SusanaVillaran) le dejaba \u00fanicamente S/15 millones. \u00bfQu\u00e9 propuestas tienen los dem\u00e1s candidatos? \u25bahttps://t.co/zPNLo1SxBV https://t.co/Oyhawp86Xz", "RT_user_id": 44932117, "RT_user_name": "@Caretas"}, {"id": 1037891313457393669, "date": "Fri Sep 07 02:32:26 +0000 2018", "text": "10 a\u00f1os como alcalde de Miraflores y CERO CORRUPCI\u00d3N.  JORGE MU\u00d1OZ A LA ALCALD\u00cdA @MuniLima.  Abogado es el id\u00f3neo.   https://t.co/9Bbj2MEL7E", "user_id": 906525960, "user_name": "@MesasPrez", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1037891335624314886, "date": "Fri Sep 07 02:32:32 +0000 2018", "text": "@exitosape @EstherCapunay Abuso de poder sin poder.....sus camionetas tienen preferencias en las veredas peatonales.... https://t.co/HRITZeFqGd", "user_id": 3247966414, "user_name": "@arisze27", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1037891434244984832, "date": "Fri Sep 07 02:32:55 +0000 2018", "text": "RT @cynmoto: Amigo @fujitrolls inf\u00f3rmate bien: los B O L A R D O S   son dispositivos de dise\u00f1o y seguridad viales para que los peatones po\u2026", "user_id": 168819397, "user_name": "@RodolfoAlzamora", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "Amigo @fujitrolls inf\u00f3rmate bien: los B O L A R D O S   son dispositivos de dise\u00f1o y seguridad viales para que los peatones podamos cruzar la calle de manera accesible y segura. Es decir, para no morir atropellados. Basta de sicarios pol\u00edticos defensores de Renzito https://t.co/L2DmtJnjQB", "RT_user_id": 304747483, "RT_user_name": "@cynmoto"}, {"id": 1037891459423371264, "date": "Fri Sep 07 02:33:01 +0000 2018", "text": "La Capu\u00f1ay con tremenda orquesta en la plaza Manco Capac  Se ve que quiere votos a como de lugar Le sobra la plata  Ahora quiere el poder", "user_id": 785328125970411521, "user_name": "@Evygodo", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1037891469904945157, "date": "Fri Sep 07 02:33:04 +0000 2018", "text": "Este par de chiflados", "user_id": 969370764746067969, "user_name": "@82Aliaga", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1037891507498508288, "date": "Fri Sep 07 02:33:13 +0000 2018", "text": "RT @HablaCastaneda: @Renzo_Reggiardo Sr. @Renzo_Reggiardo, usted no puede querer lo mismo q las y los lime\u00f1os porq el 70% de nosotros usamo\u2026", "user_id": 940594704319700993, "user_name": "@Jess49504626", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "@Renzo_Reggiardo Sr. @Renzo_Reggiardo, usted no puede querer lo mismo q las y los lime\u00f1os porq el 70% de nosotros usamos el transporte p\u00fablico, y no una 4x4 como usted.  Adem\u00e1s de hacer evidente q usted no conoce a sus vecinos, su modelo de poner por delante el auto privado no es sostenible.", "RT_user_id": 744740789117456384, "RT_user_name": "@HablaCastaneda"}, {"id": 1037891561038786560, "date": "Fri Sep 07 02:33:25 +0000 2018", "text": "@GGG_pe Que gran estupidez, acaso los restaurantes tapan toda la costa de Lima? En todas las cuidadas con cara a la costa hay lugares de esparcimiento, que hayan m\u00e1s!!!", "user_id": 2538310107, "user_name": "@mmontoyaz", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1037891592969957376, "date": "Fri Sep 07 02:33:33 +0000 2018", "text": "@MemesPendex @noakeikope @noakeiko @sigridbazan @claudiacisneros @SalitaSin @apterrones @ArgosMozart @DanielUrresti1 @salvajedigital A los que siguen dej\u00e1ndose seducir por sus ojitos chinitos, sus mofletes y moh\u00ednes de cari\u00f1o forzado, les aviso que existe el infierno y que en el arder\u00e1n por fatuos y mentecatos.", "user_id": 1017086487668690944, "user_name": "@mitcris1", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1037891602772099073, "date": "Fri Sep 07 02:33:35 +0000 2018", "text": "@MartinVizcarraC @KeikoFujimori @BankadaFP este es el CV de Renzo Reggiardo   no tiene estudios superiores.  Vean", "user_id": 853721066, "user_name": "@oscarmenazapata", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1037891623634563072, "date": "Fri Sep 07 02:33:40 +0000 2018", "text": "RT @oscarmenazapata: @MartinVizcarraC @KeikoFujimori @BankadaFP este es el CV de Renzo Reggiardo   no tiene estudios superiores.  Vean", "user_id": 853721066, "user_name": "@oscarmenazapata", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "@MartinVizcarraC @KeikoFujimori @BankadaFP este es el CV de Renzo Reggiardo   no tiene estudios superiores.  Vean", "RT_user_id": 853721066, "RT_user_name": "@oscarmenazapata"}, {"id": 1037891754622676992, "date": "Fri Sep 07 02:34:12 +0000 2018", "text": "RT @hurgamemoriaPE: El entonces Presidente de @ProtransportePT, @GGG_pe declar\u00f3 que hab\u00eda un boicot puesto que \u201cempresas afiliadas a Orion\u2026", "user_id": 252912510, "user_name": "@angelpresente", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "El entonces Presidente de @ProtransportePT, @GGG_pe declar\u00f3 que hab\u00eda un boicot puesto que \u201cempresas afiliadas a Orion trataron de meterse al corredor con dirigentes del Callao\u201d #hace4a\u00f1os https://t.co/5ugLko9Nry", "RT_user_id": 3309347867, "RT_user_name": "@hurgamemoriaPE"}, {"id": 1037891945136377857, "date": "Fri Sep 07 02:34:57 +0000 2018", "text": "RT @rortegaolivera: El plan de gobieron de Renzo Reggiardo #EleccionesMunicipales2018 @altavozpe video completo aqu\u00ed https://t.co/PMUIRVHOt\u2026", "user_id": 142675362, "user_name": "@aury1711", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "El plan de gobieron de Renzo Reggiardo #EleccionesMunicipales2018 @altavozpe video completo aqu\u00ed https://t.co/PMUIRVHOt6 https://t.co/Q6hvS9Jzjh", "RT_user_id": 3412997849, "RT_user_name": "@rortegaolivera"}, {"id": 1037891966011355140, "date": "Fri Sep 07 02:35:02 +0000 2018", "text": "RT @GGG_pe: Renzo Reggiardo vive en una nube naranja. \u00bfC\u00f3mo habla del caos del transporte desde su camioneta?  Para \u00e9l, lo principal es sat\u2026", "user_id": 988425211, "user_name": "@Verve87", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "Renzo Reggiardo vive en una nube naranja. \u00bfC\u00f3mo habla del caos del transporte desde su camioneta?  Para \u00e9l, lo principal es satisfacer al transporte privado, privilegio que solo tiene el 9% de lime\u00f1os. Est\u00e1 perdido. La \u00fanica v\u00eda para acabar con el caos es el transporte p\u00fablico. https://t.co/uMGAr5B4bx", "RT_user_id": 237779638, "RT_user_name": "@GGG_pe"}, {"id": 1037892051872960517, "date": "Fri Sep 07 02:35:22 +0000 2018", "text": "RT @Caretas: Fiscal Luis Landa pide 25 a\u00f1os de c\u00e1rcel contra Daniel Urresti (@DanielUrresti1) por asesinato de #HugoBust\u00edos. Su defensa es\u2026", "user_id": 973803210178813953, "user_name": "@ElsaJaque2", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "Fiscal Luis Landa pide 25 a\u00f1os de c\u00e1rcel contra Daniel Urresti (@DanielUrresti1) por asesinato de #HugoBust\u00edos. Su defensa es descabellada. \u25bahttps://t.co/Q2fpD4nqFS https://t.co/CwW6bS26wP", "RT_user_id": 44932117, "RT_user_name": "@Caretas"}, {"id": 1037892105140662272, "date": "Fri Sep 07 02:35:35 +0000 2018", "text": "RT @oscarmenazapata: @MartinVizcarraC @KeikoFujimori @BankadaFP este es el CV de Renzo Reggiardo   no tiene estudios superiores.  Vean", "user_id": 3023672819, "user_name": "@DyerFrancisco", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "@MartinVizcarraC @KeikoFujimori @BankadaFP este es el CV de Renzo Reggiardo   no tiene estudios superiores.  Vean", "RT_user_id": 853721066, "RT_user_name": "@oscarmenazapata"}, {"id": 1037892401115947010, "date": "Fri Sep 07 02:36:46 +0000 2018", "text": "@EstherCapunay @PETO184 Jajaja los bots. Nombre y n\u00fameros aleatorios. A ver si tienen presupuesto como el plata como cancha. O el idiota del zurek", "user_id": 969370764746067969, "user_name": "@82Aliaga", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1037892437258194944, "date": "Fri Sep 07 02:36:54 +0000 2018", "text": "Tantas cosas por cambiar.  https://t.co/4c2XCO8caH https://t.co/4c2XCO8caH", "user_id": 92592139, "user_name": "@KONIGNALDO", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1037892547111280640, "date": "Fri Sep 07 02:37:20 +0000 2018", "text": "RT @ucinoticias_pe: Este viernes @luchocastanedap, candidato a la alcald\u00eda de Lima por @Solidaridad_PSN estar\u00e1 en #UCINoticias para exponer\u2026", "user_id": 430170687, "user_name": "@rrvillagomez", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "Este viernes @luchocastanedap, candidato a la alcald\u00eda de Lima por @Solidaridad_PSN estar\u00e1 en #UCINoticias para exponer sus propuestas. \u2714\ufe0f Sigue nuestra transmisi\u00f3n desde las 8.00 a.m.\ud83c\udf99\ufe0f \u00bfQu\u00e9 te gustar\u00eda preguntarle? https://t.co/HPL3IXbCTW", "RT_user_id": 983747278971326465, "RT_user_name": "@ucinoticias_pe"}, {"id": 1037892624118628352, "date": "Fri Sep 07 02:37:39 +0000 2018", "text": "RT @Caretas: Fiscal Luis Landa pide 25 a\u00f1os de c\u00e1rcel contra Daniel Urresti (@DanielUrresti1) por asesinato de #HugoBust\u00edos. Su defensa es\u2026", "user_id": 85736840, "user_name": "@dvillafuerte", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "Fiscal Luis Landa pide 25 a\u00f1os de c\u00e1rcel contra Daniel Urresti (@DanielUrresti1) por asesinato de #HugoBust\u00edos. Su defensa es descabellada. \u25bahttps://t.co/Q2fpD4nqFS https://t.co/CwW6bS26wP", "RT_user_id": 44932117, "RT_user_name": "@Caretas"}, {"id": 1037892628384292864, "date": "Fri Sep 07 02:37:40 +0000 2018", "text": "RT @lamarquina: @Maritza67335907 @Encuestaspe @DanielUrresti1 @ENRIQUECORNEJOR @RenzopeOficial @EstherCapunay @humberto_lay @luchocastaneda\u2026", "user_id": 3295988449, "user_name": "@elvira_baldeon", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "@Maritza67335907 @Encuestaspe @DanielUrresti1 @ENRIQUECORNEJOR @RenzopeOficial @EstherCapunay @humberto_lay @luchocastanedap @RicardoBelmontC Increible su capacidad para generalizar!!! A m\u00ed el sr Urresti me parece una buena opci\u00f3n y no soy nada de lo q Ud indica. Pero eso es dificil de entender \u00bfno? Un poco de tolerancia  a su existencia, quiz\u00e1s le vendr\u00eda bien.", "RT_user_id": 562028684, "RT_user_name": "@lamarquina"}, {"id": 1037892652241440773, "date": "Fri Sep 07 02:37:46 +0000 2018", "text": "@DanielUrresti1 yo firmo para el refer\u00e9ndum", "user_id": 301248517, "user_name": "@Platondavid", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1037892661565218816, "date": "Fri Sep 07 02:37:48 +0000 2018", "text": "RT @bottonprensa: \u00a1Se calienta la campa\u00f1a! \ud83d\udd25 @GGG_pe reta a @Renzo_Reggiardo a debatir en @RPPNoticias con @aleja_puente sobre propuestas p\u2026", "user_id": 67413888, "user_name": "@royriojas", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "\u00a1Se calienta la campa\u00f1a! \ud83d\udd25 @GGG_pe reta a @Renzo_Reggiardo a debatir en @RPPNoticias con @aleja_puente sobre propuestas propias y sin plagios. \"Te estamos esperando, Plaggiardo\", pic\u00f3 Guerra Garc\u00eda. \u00bfSe acabar\u00e1 el silencio del candidato @RenzopeOficial? \ud83d\udca5", "RT_user_id": 63542213, "RT_user_name": "@bottonprensa"}, {"id": 1037892794185142277, "date": "Fri Sep 07 02:38:19 +0000 2018", "text": "RT @ucinoticias_pe: Este viernes @luchocastanedap, candidato a la alcald\u00eda de Lima por @Solidaridad_PSN estar\u00e1 en #UCINoticias para exponer\u2026", "user_id": 190911382, "user_name": "@victorponceb", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "Este viernes @luchocastanedap, candidato a la alcald\u00eda de Lima por @Solidaridad_PSN estar\u00e1 en #UCINoticias para exponer sus propuestas. \u2714\ufe0f Sigue nuestra transmisi\u00f3n desde las 8.00 a.m.\ud83c\udf99\ufe0f \u00bfQu\u00e9 te gustar\u00eda preguntarle? https://t.co/HPL3IXbCTW", "RT_user_id": 983747278971326465, "RT_user_name": "@ucinoticias_pe"}, {"id": 1037892823708848128, "date": "Fri Sep 07 02:38:26 +0000 2018", "text": "RT @humberto_lay: #LayNoTeFlorea Podemos responder de manera concreta porque tenemos un plan de gobierno serio y honesto. \u00a1Basta de mentir\u2026", "user_id": 2587790654, "user_name": "@JuanPalma_Surco", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "#LayNoTeFlorea Podemos responder de manera concreta porque tenemos un plan de gobierno serio y honesto. \u00a1Basta de mentir a los lime\u00f1os! #LimaConLay #ObrasConHonestidad \ud83c\udf3e\ud83c\udf3e Entrevista en @RPPNoticias https://t.co/j09VgvzxfG", "RT_user_id": 362120387, "RT_user_name": "@humberto_lay"}, {"id": 1037892886275215360, "date": "Fri Sep 07 02:38:41 +0000 2018", "text": "RT @gerardolipe: Oe respeta a tu viejo malcriado!!! #RobaPerohaceObra #SimplementeRobando #SimplementeTrabajando #LuchoLoHizo @MuniLima @lu\u2026", "user_id": 1441930080, "user_name": "@amonterosmg", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "Oe respeta a tu viejo malcriado!!! #RobaPerohaceObra #SimplementeRobando #SimplementeTrabajando #LuchoLoHizo @MuniLima @luchocastanedap hablando mal de su viejo el CORRUPTO https://t.co/VSRGEYNpIo", "RT_user_id": 247794986, "RT_user_name": "@gerardolipe"}, {"id": 1037892895121043457, "date": "Fri Sep 07 02:38:43 +0000 2018", "text": "RT @rortegaolivera: El plan de gobieron de Renzo Reggiardo #EleccionesMunicipales2018 @altavozpe video completo aqu\u00ed https://t.co/PMUIRVHOt\u2026", "user_id": 894113382, "user_name": "@elviszr", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "El plan de gobieron de Renzo Reggiardo #EleccionesMunicipales2018 @altavozpe video completo aqu\u00ed https://t.co/PMUIRVHOt6 https://t.co/Q6hvS9Jzjh", "RT_user_id": 3412997849, "RT_user_name": "@rortegaolivera"}, {"id": 1037892963953721344, "date": "Fri Sep 07 02:39:00 +0000 2018", "text": "RT @Encuestaspe: Encuesta Alcald\u00eda de Lima, IDICE \u2013 05 Setiembre 2018 1.- @DanielUrresti1 14.6% 2.- @ENRIQUECORNEJOR 14.3% 3.- @RenzopeOfic\u2026", "user_id": 3295988449, "user_name": "@elvira_baldeon", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "Encuesta Alcald\u00eda de Lima, IDICE \u2013 05 Setiembre 2018 1.- @DanielUrresti1 14.6% 2.- @ENRIQUECORNEJOR 14.3% 3.- @RenzopeOficial 14.1% 4.- @EstherCapunay 8.2% 5.- @humberto_lay 7.1% 6.- @luchocastanedap 7.0% 7.- @RicardoBelmontC 5.3% https://t.co/0IZFuMVzE6 https://t.co/Ih8IlIt6Le", "RT_user_id": 901542254443155458, "RT_user_name": "@Encuestaspe"}, {"id": 1037893021147119616, "date": "Fri Sep 07 02:39:14 +0000 2018", "text": "RT @GGGalcalde: Se viene el debate sobre Transporte,  Gustavo Guerra [@GGG_pe] vs. 4 candidatos. https://t.co/9HVHDUoBIh", "user_id": 67413888, "user_name": "@royriojas", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "Se viene el debate sobre Transporte,  Gustavo Guerra [@GGG_pe] vs. 4 candidatos. https://t.co/9HVHDUoBIh", "RT_user_id": 1005139433664937984, "RT_user_name": "@GGGalcalde"}, {"id": 1037893033029718018, "date": "Fri Sep 07 02:39:16 +0000 2018", "text": "RT @cynmoto: Amigo @fujitrolls inf\u00f3rmate bien: los B O L A R D O S   son dispositivos de dise\u00f1o y seguridad viales para que los peatones po\u2026", "user_id": 187409728, "user_name": "@josechirito", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "Amigo @fujitrolls inf\u00f3rmate bien: los B O L A R D O S   son dispositivos de dise\u00f1o y seguridad viales para que los peatones podamos cruzar la calle de manera accesible y segura. Es decir, para no morir atropellados. Basta de sicarios pol\u00edticos defensores de Renzito https://t.co/L2DmtJnjQB", "RT_user_id": 304747483, "RT_user_name": "@cynmoto"}, {"id": 1037893042781519872, "date": "Fri Sep 07 02:39:19 +0000 2018", "text": "@JulioGagoPe #Gago teleferico le gana por goleada a #burresti maton", "user_id": 137490314, "user_name": "@DiSer_Piero", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1037893053401456640, "date": "Fri Sep 07 02:39:21 +0000 2018", "text": "RT @mal_menor: MA\u00d1ANA Zurek toma el volante con la campa\u00f1a #NotePases para hablar de tr\u00e1nsito y transporte. Lo que se nos viene... https://\u2026", "user_id": 32163337, "user_name": "@orbisa35", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "MA\u00d1ANA Zurek toma el volante con la campa\u00f1a #NotePases para hablar de tr\u00e1nsito y transporte. Lo que se nos viene... https://t.co/80kC9TwsJM", "RT_user_id": 44407854, "RT_user_name": "@mal_menor"}, {"id": 1037893227528036353, "date": "Fri Sep 07 02:40:03 +0000 2018", "text": "RT @GustavoEscribe: \u00bfC\u00f3mo es posible que el candidato que promete menos robos tenga un plan de gobierno robado? \u00a1Y encima de Casta\u00f1eda!  ht\u2026", "user_id": 3295988449, "user_name": "@elvira_baldeon", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "\u00bfC\u00f3mo es posible que el candidato que promete menos robos tenga un plan de gobierno robado? \u00a1Y encima de Casta\u00f1eda!  https://t.co/IBDenED7Ja v\u00eda @elcomercio_peru", "RT_user_id": 55871752, "RT_user_name": "@GustavoEscribe"}, {"id": 1037893253369081856, "date": "Fri Sep 07 02:40:09 +0000 2018", "text": "RT @Capital967: \ud83d\udd34 #TuVotoImporta | @GGG_pe sobre seguridad ciudadana: \"El alcalde metropolitano tiene que contratar los 400 serenos que Cas\u2026", "user_id": 2736183379, "user_name": "@chabelita2016", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "\ud83d\udd34 #TuVotoImporta | @GGG_pe sobre seguridad ciudadana: \"El alcalde metropolitano tiene que contratar los 400 serenos que Casta\u00f1eda despidi\u00f3\". \u00bfQui\u00e9n ganar\u00e1 el debate?  \ud83d\udcde Opina al 212-5353  \ud83d\udcfb En vivo: https://t.co/DKNTmnL2D8 https://t.co/cjJkVLRnp8", "RT_user_id": 21889656, "RT_user_name": "@Capital967"}, {"id": 1037893263179636737, "date": "Fri Sep 07 02:40:11 +0000 2018", "text": "El candidato a la alcald\u00eda de Lima por Restauraci\u00f3n Nacional, @humberto_lay, visita este viernes #UCINoticias para exponer sus propuestas. \u2714\ufe0f Sigue nuestra transmisi\u00f3n desde las 8.00 a.m.\ud83c\udf99\ufe0f \u00bfQu\u00e9 te gustar\u00eda preguntarle? https://t.co/AgqB8JfLBb", "user_id": 983747278971326465, "user_name": "@ucinoticias_pe", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1037893373204590593, "date": "Fri Sep 07 02:40:37 +0000 2018", "text": "@RicardoBelmontC Sem\u00e1foros para carriles derecho e izquierdo o  giro libre Reforzar campa\u00f1as de respetar cruceros Metro m\u00e1s l\u00edneas, m\u00e1s tren elevados, telef\u00e9ricos Pueden ser llave en mano y moderniza Lima al Toke Ricardo Coraz\u00f3n d Le\u00f3n MAKE LIMA GREAT AGAIN Slds Sr Alcalde 2018-22 \ud83d\udcaa\ud83c\uddf5\ud83c\uddea\ud83d\udc4d\ud83d\ude4f", "user_id": 992594143850450949, "user_name": "@TonyMan21069547", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1037893379575697409, "date": "Fri Sep 07 02:40:39 +0000 2018", "text": "RT @Capital967: \u261d\u00a1Debate municipal en @Capital967! Hoy nos acompa\u00f1an los candidatos a la alcald\u00eda de Lima: Jorge Villacorta y @GGG_pe. \u00bfQu\u00e9\u2026", "user_id": 2736183379, "user_name": "@chabelita2016", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "\u261d\u00a1Debate municipal en @Capital967! Hoy nos acompa\u00f1an los candidatos a la alcald\u00eda de Lima: Jorge Villacorta y @GGG_pe. \u00bfQu\u00e9 les preguntar\u00edas?   \u25b6 Participa con Jes\u00fas Miguel Calder\u00f3n a partir de las 12:00 pm. \ud83d\udcfb En vivo: https://t.co/fsMO5T2BI9 https://t.co/Il0e5OdVYN", "RT_user_id": 21889656, "RT_user_name": "@Capital967"}, {"id": 1037893437985570819, "date": "Fri Sep 07 02:40:53 +0000 2018", "text": "@RicardoBelmontC #eldramadelimaes LA FALTA DE APOYO A LOS JOVENES QUE PRACTICAN DEPORTES ELECTR\u00d3NICOS, LOS JOVENES PREGUNTAN SI CREARA LA LIGA DISTRITAL DE e-sport EL 70% DE LA JUVENTUD LIME\u00d1A JUEGA DOTA2 y otros v\u00eddeo juegos   Responde a los j\u00f3venes de esta generaci\u00f3n", "user_id": 1643908238, "user_name": "@JorgeLu72809833", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1037893487910432770, "date": "Fri Sep 07 02:41:05 +0000 2018", "text": "@Caretas @DanielUrresti1 Uno de los candidatos de los medios. Estos personajes se prestan al mejor postor.", "user_id": 2499344048, "user_name": "@LuisAlbertoTel9", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1037893520726663169, "date": "Fri Sep 07 02:41:13 +0000 2018", "text": "@Maritza67335907 @lamarquina @Encuestaspe @DanielUrresti1 @ENRIQUECORNEJOR @RenzopeOficial @EstherCapunay @humberto_lay @luchocastanedap @RicardoBelmontC Fujitrooll por su taper", "user_id": 231614877, "user_name": "@IngenieroEnPeru", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1037893598598053888, "date": "Fri Sep 07 02:41:31 +0000 2018", "text": "RT @DiarioElPeruano: Daniel Urresti: Invertiremos S/1,000 millones en seguridad ciudadana https://t.co/TtYcC7REOK https://t.co/Ve05vEdR0R", "user_id": 448069475, "user_name": "@eliza_maldo", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "Daniel Urresti: Invertiremos S/1,000 millones en seguridad ciudadana https://t.co/TtYcC7REOK https://t.co/Ve05vEdR0R", "RT_user_id": 3957668722, "RT_user_name": "@DiarioElPeruano"}, {"id": 1037893643963691008, "date": "Fri Sep 07 02:41:42 +0000 2018", "text": "RT @GGG_pe: Renzo Reggiardo vive en una nube naranja. \u00bfC\u00f3mo habla del caos del transporte desde su camioneta?  Para \u00e9l, lo principal es sat\u2026", "user_id": 117947839, "user_name": "@DavidGrilloC", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "Renzo Reggiardo vive en una nube naranja. \u00bfC\u00f3mo habla del caos del transporte desde su camioneta?  Para \u00e9l, lo principal es satisfacer al transporte privado, privilegio que solo tiene el 9% de lime\u00f1os. Est\u00e1 perdido. La \u00fanica v\u00eda para acabar con el caos es el transporte p\u00fablico. https://t.co/uMGAr5B4bx", "RT_user_id": 237779638, "RT_user_name": "@GGG_pe"}, {"id": 1037893683763458048, "date": "Fri Sep 07 02:41:51 +0000 2018", "text": "RT @GGG_pe: Renzo Reggiardo vive en una nube naranja. \u00bfC\u00f3mo habla del caos del transporte desde su camioneta?  Para \u00e9l, lo principal es sat\u2026", "user_id": 494355624, "user_name": "@28_robles7", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "Renzo Reggiardo vive en una nube naranja. \u00bfC\u00f3mo habla del caos del transporte desde su camioneta?  Para \u00e9l, lo principal es satisfacer al transporte privado, privilegio que solo tiene el 9% de lime\u00f1os. Est\u00e1 perdido. La \u00fanica v\u00eda para acabar con el caos es el transporte p\u00fablico. https://t.co/uMGAr5B4bx", "RT_user_id": 237779638, "RT_user_name": "@GGG_pe"}, {"id": 1037893833810497536, "date": "Fri Sep 07 02:42:27 +0000 2018", "text": "@alfredo_libre @GGG_pe @contracultural A nivel t\u00e9cnico solo existen 3 candidatos, esperemos q los electores recapaciten, pues q Renzo y Belmont est\u00e9 arriba, ser\u00eda retroceder d\u00e9cadas", "user_id": 910372616011227137, "user_name": "@helldavis666", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1037894318441328640, "date": "Fri Sep 07 02:44:23 +0000 2018", "text": "RT @mcfarlanepecol: Alguien me puede explicar como un candidato con experiencia, estudios y que, ademas, acaba de ganar 6 premios a la buen\u2026", "user_id": 1013232938358575104, "user_name": "@Nerissa64231627", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "Alguien me puede explicar como un candidato con experiencia, estudios y que, ademas, acaba de ganar 6 premios a la buena gesti\u00f3n  no despega en las encuestas. Realmente nos merecemos pasar 3 hrs en la Javier Prado. @JorgeMunozAP", "RT_user_id": 177842723, "RT_user_name": "@mcfarlanepecol"}, {"id": 1037894467964030978, "date": "Fri Sep 07 02:44:58 +0000 2018", "text": "RT @GustavoEscribe: \u00bfC\u00f3mo es posible que el candidato que promete menos robos tenga un plan de gobierno robado? \u00a1Y encima de Casta\u00f1eda!  ht\u2026", "user_id": 57765480, "user_name": "@herarob18", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "\u00bfC\u00f3mo es posible que el candidato que promete menos robos tenga un plan de gobierno robado? \u00a1Y encima de Casta\u00f1eda!  https://t.co/IBDenED7Ja v\u00eda @elcomercio_peru", "RT_user_id": 55871752, "RT_user_name": "@GustavoEscribe"}, {"id": 1037894531130241024, "date": "Fri Sep 07 02:45:14 +0000 2018", "text": "@gildatrkovic @GGG_pe No t\u00edo ah\u00ed te equivocas, el m\u00e1s corrupto es y ser\u00e1 Casta\u00f1eda la de la Sra Villaran   Es una zapatilla a su lado, pero ojo tambi\u00e9n es corrupta.", "user_id": 592932594, "user_name": "@chestermdc", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1037894559647326208, "date": "Fri Sep 07 02:45:20 +0000 2018", "text": "RT @AlbertoSativa: ya ves @GGG_pe   ser\u00e1 por esto que no hablas de Jos\u00e9 Gra\u00f1a Miro Quesada? sino te acuerdas de \u00e9l, te informo que fue el e\u2026", "user_id": 275246719, "user_name": "@UnAymara", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "ya ves @GGG_pe   ser\u00e1 por esto que no hablas de Jos\u00e9 Gra\u00f1a Miro Quesada? sino te acuerdas de \u00e9l, te informo que fue el empresario que pago la coima a Toledo por la.interoce\u00e1nica y se supone que t\u00fa, denunciastes ese contrato y luego trabajaron juntos? https://t.co/7EFHVmLmHm", "RT_user_id": 3156112379, "RT_user_name": "@AlbertoSativa"}, {"id": 1037894597702311938, "date": "Fri Sep 07 02:45:29 +0000 2018", "text": "@ceratiandrea23 @salvajedigital @noakeiko @DanielUrresti1 @Renzo_Reggiardo @ENRIQUECORNEJOR @fujitrolls @patriciagamarra @SalitaSin Que tal csm es esta japonesa", "user_id": 291408143, "user_name": "@LeoEspinar", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1037894803516731393, "date": "Fri Sep 07 02:46:18 +0000 2018", "text": "RT @rortegaolivera: El plan de gobieron de Renzo Reggiardo #EleccionesMunicipales2018 @altavozpe video completo aqu\u00ed https://t.co/PMUIRVHOt\u2026", "user_id": 705775352, "user_name": "@MijaelGLP", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "El plan de gobieron de Renzo Reggiardo #EleccionesMunicipales2018 @altavozpe video completo aqu\u00ed https://t.co/PMUIRVHOt6 https://t.co/Q6hvS9Jzjh", "RT_user_id": 3412997849, "RT_user_name": "@rortegaolivera"}, {"id": 1037894808252104704, "date": "Fri Sep 07 02:46:20 +0000 2018", "text": "RT @mal_menor: MA\u00d1ANA Zurek toma el volante con la campa\u00f1a #NotePases para hablar de tr\u00e1nsito y transporte. Lo que se nos viene... https://\u2026", "user_id": 90303467, "user_name": "@rcruza", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "MA\u00d1ANA Zurek toma el volante con la campa\u00f1a #NotePases para hablar de tr\u00e1nsito y transporte. Lo que se nos viene... https://t.co/80kC9TwsJM", "RT_user_id": 44407854, "RT_user_name": "@mal_menor"}, {"id": 1037894827315216384, "date": "Fri Sep 07 02:46:24 +0000 2018", "text": "Tarea de todos!", "user_id": 279110239, "user_name": "@majumannucci", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1037894876707389440, "date": "Fri Sep 07 02:46:36 +0000 2018", "text": "@Pedro242 @EstherCapunay @exitosape @tromepe @Capital967 @larepublica_pe @peruenlanoticia @Gestionpe @atvpe @Agencia_Andina @americatv_peru @canalN_ Tienen plata, bisnes son bisnes.", "user_id": 81756177, "user_name": "@Osw_Santander", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1037895131662299137, "date": "Fri Sep 07 02:47:37 +0000 2018", "text": "@GGG_pe @pocovicio Primero agarrese de la mano de su jefa Susana Villaran y p\u00f3ngase a disposici\u00f3n de la justicia.", "user_id": 372575778, "user_name": "@16091959", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1037895523703894017, "date": "Fri Sep 07 02:49:10 +0000 2018", "text": "@PASAJERO101 @willaxtv @DanielUrresti1 @JulioGagoPe No es de extra\u00f1arse que un emprendedor exitoso como @JulioGagoPe  pueda hacerlo. El \u00e9xito es algo que solo conocen los que trabajan arduamente.", "user_id": 929578260417171457, "user_name": "@lolimarzano", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1037895682613551104, "date": "Fri Sep 07 02:49:48 +0000 2018", "text": "@RicardoBelmontC El drama de Lima es : Se viene un candidato estafador para nuestra capital @RicardoBelmontC ... porfa pensemos bien antes de votar..", "user_id": 138491886, "user_name": "@alfarolen", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1037895734987763713, "date": "Fri Sep 07 02:50:01 +0000 2018", "text": "RT @rortegaolivera: El plan de gobieron de Renzo Reggiardo #EleccionesMunicipales2018 @altavozpe video completo aqu\u00ed https://t.co/PMUIRVHOt\u2026", "user_id": 1027581251958517761, "user_name": "@StevenCaldern9", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "El plan de gobieron de Renzo Reggiardo #EleccionesMunicipales2018 @altavozpe video completo aqu\u00ed https://t.co/PMUIRVHOt6 https://t.co/Q6hvS9Jzjh", "RT_user_id": 3412997849, "RT_user_name": "@rortegaolivera"}, {"id": 1037895843116986368, "date": "Fri Sep 07 02:50:26 +0000 2018", "text": "@RicardoBelmontC RESTINGIR EL TR\u00c1NSITO  VEH\u00cdCULO PARTICULAR, PARTICULAR...PLACAS  VEH\u00cdCULOS PARES L.M.V   Y IMPARES M.J.S, Y DOMINGOS LIBRES.  SOBRE ESO LAS OBRAS QUE  ALIVIANEN  EL CAOS VEHICULAR,.", "user_id": 2596907624, "user_name": "@andresipss", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1037895913111515136, "date": "Fri Sep 07 02:50:43 +0000 2018", "text": "RT @GGG_pe: Renzo Reggiardo vive en una nube naranja. \u00bfC\u00f3mo habla del caos del transporte desde su camioneta?  Para \u00e9l, lo principal es sat\u2026", "user_id": 311781762, "user_name": "@popstitude", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "Renzo Reggiardo vive en una nube naranja. \u00bfC\u00f3mo habla del caos del transporte desde su camioneta?  Para \u00e9l, lo principal es satisfacer al transporte privado, privilegio que solo tiene el 9% de lime\u00f1os. Est\u00e1 perdido. La \u00fanica v\u00eda para acabar con el caos es el transporte p\u00fablico. https://t.co/uMGAr5B4bx", "RT_user_id": 237779638, "RT_user_name": "@GGG_pe"}, {"id": 1037896229789855744, "date": "Fri Sep 07 02:51:59 +0000 2018", "text": "https://t.co/uIO6ydIEns", "user_id": 32163337, "user_name": "@orbisa35", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1037896237436084224, "date": "Fri Sep 07 02:52:00 +0000 2018", "text": "RT @Hugosoft: @RicardoBelmontC Cumple tu promesa de pagar dividendos a los accionistas del canal que te regalamos, sinverguenza.", "user_id": 411579192, "user_name": "@leoleito0305", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "@RicardoBelmontC Cumple tu promesa de pagar dividendos a los accionistas del canal que te regalamos, sinverguenza.", "RT_user_id": 40023934, "RT_user_name": "@Hugosoft"}, {"id": 1037896403832516608, "date": "Fri Sep 07 02:52:40 +0000 2018", "text": "RT @bovichi: Plan completo de Gustavo Guerra @GGG_pe:  https://t.co/6FJ3diecgj", "user_id": 251642064, "user_name": "@patty8254", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "Plan completo de Gustavo Guerra @GGG_pe:  https://t.co/6FJ3diecgj", "RT_user_id": 1037338963877535746, "RT_user_name": "@bovichi"}, {"id": 1037896505049403393, "date": "Fri Sep 07 02:53:04 +0000 2018", "text": "RT @GGG_pe: Renzo Reggiardo vive en una nube naranja. \u00bfC\u00f3mo habla del caos del transporte desde su camioneta?  Para \u00e9l, lo principal es sat\u2026", "user_id": 921171007322361856, "user_name": "@rejasborjas", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "Renzo Reggiardo vive en una nube naranja. \u00bfC\u00f3mo habla del caos del transporte desde su camioneta?  Para \u00e9l, lo principal es satisfacer al transporte privado, privilegio que solo tiene el 9% de lime\u00f1os. Est\u00e1 perdido. La \u00fanica v\u00eda para acabar con el caos es el transporte p\u00fablico. https://t.co/uMGAr5B4bx", "RT_user_id": 237779638, "RT_user_name": "@GGG_pe"}, {"id": 1037896770024628226, "date": "Fri Sep 07 02:54:07 +0000 2018", "text": "@ciparrago79 @GGG_pe @luquenukem Eso ya lo ha hecho Mu\u00f1oz en la playa La Pampilla de Miraflores", "user_id": 459823096, "user_name": "@ruiz_jacobo", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1037896816640118784, "date": "Fri Sep 07 02:54:18 +0000 2018", "text": "RT @JSantistebanL: Quieren entender a @KeikoFujimori aqu\u00ed puede estar la explicaci\u00f3n... https://t.co/n7WYx3vP1z", "user_id": 312769520, "user_name": "@FannyYamuca", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "Quieren entender a @KeikoFujimori aqu\u00ed puede estar la explicaci\u00f3n... https://t.co/n7WYx3vP1z", "RT_user_id": 2160026497, "RT_user_name": "@JSantistebanL"}, {"id": 1037896857115140096, "date": "Fri Sep 07 02:54:28 +0000 2018", "text": "@gerardolipe @MuniLima @luchocastanedap Jajaja Ay estos chicos de ahora...", "user_id": 1003869275428450304, "user_name": "@falessval", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1037897073054687233, "date": "Fri Sep 07 02:55:20 +0000 2018", "text": "RT @cynmoto: Amigo @fujitrolls inf\u00f3rmate bien: los B O L A R D O S   son dispositivos de dise\u00f1o y seguridad viales para que los peatones po\u2026", "user_id": 43811755, "user_name": "@letsgoadrian_", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "Amigo @fujitrolls inf\u00f3rmate bien: los B O L A R D O S   son dispositivos de dise\u00f1o y seguridad viales para que los peatones podamos cruzar la calle de manera accesible y segura. Es decir, para no morir atropellados. Basta de sicarios pol\u00edticos defensores de Renzito https://t.co/L2DmtJnjQB", "RT_user_id": 304747483, "RT_user_name": "@cynmoto"}, {"id": 1037897090544877568, "date": "Fri Sep 07 02:55:24 +0000 2018", "text": "RT @uterodetitina: \u00bfPor qu\u00e9 Gustavo Guerra Garc\u00eda habla como si tuviera una botella escondida en el recto?", "user_id": 1037892070659248128, "user_name": "@ehejkejked", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "\u00bfPor qu\u00e9 Gustavo Guerra Garc\u00eda habla como si tuviera una botella escondida en el recto?", "RT_user_id": 160559960, "RT_user_name": "@uterodetitina"}, {"id": 1037897176343605248, "date": "Fri Sep 07 02:55:44 +0000 2018", "text": "@IngenieroEnPeru @lamarquina @Encuestaspe @DanielUrresti1 @ENRIQUECORNEJOR @RenzopeOficial @EstherCapunay @humberto_lay @luchocastanedap @RicardoBelmontC Me han dicho Roja, Caviar , TERRUCA , pero nunca me hab\u00edan Insultado tanto ... voy a llorar !!!\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23", "user_id": 953833402175754241, "user_name": "@Maritza67335907", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1037897178763681792, "date": "Fri Sep 07 02:55:45 +0000 2018", "text": "@willaxtv @DanielUrresti1 @JulioGagoPe El mejor Contrincante del violador y Asesin\u00f3 Daniel Urresti era de lejos por Kil\u00f3metros @DitelColumbus https://t.co/fhemneGWYV", "user_id": 51254650, "user_name": "@Carhuanca", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1037897230282313730, "date": "Fri Sep 07 02:55:57 +0000 2018", "text": "@RicardoBelmontC #ElDramaDeLimaEs El Centro Hist\u00f3rico es un desastre lleno de bares de mala muerte alredefor de toda la Plaza San Mart\u00edn,restaurantes insalubres,peluquer\u00edas con \"masajes\",tatuajes,sexshop deben funcionar en lugares adecuados,no hay contenedores para bio-degradables", "user_id": 575132883, "user_name": "@los7rayos", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1037897330815582209, "date": "Fri Sep 07 02:56:21 +0000 2018", "text": "RT @ucinoticias_pe: El candidato a la alcald\u00eda de Lima por Restauraci\u00f3n Nacional, @humberto_lay, visita este viernes #UCINoticias para expo\u2026", "user_id": 93886605, "user_name": "@guillermoenuso", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "El candidato a la alcald\u00eda de Lima por Restauraci\u00f3n Nacional, @humberto_lay, visita este viernes #UCINoticias para exponer sus propuestas. \u2714\ufe0f Sigue nuestra transmisi\u00f3n desde las 8.00 a.m.\ud83c\udf99\ufe0f \u00bfQu\u00e9 te gustar\u00eda preguntarle? https://t.co/AgqB8JfLBb", "RT_user_id": 983747278971326465, "RT_user_name": "@ucinoticias_pe"}, {"id": 1037897360138031105, "date": "Fri Sep 07 02:56:28 +0000 2018", "text": "RT @hurgamemoriaPE: El entonces Presidente de @ProtransportePT, @GGG_pe declar\u00f3 que hab\u00eda un boicot puesto que \u201cempresas afiliadas a Orion\u2026", "user_id": 230868071, "user_name": "@achoradazo", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "El entonces Presidente de @ProtransportePT, @GGG_pe declar\u00f3 que hab\u00eda un boicot puesto que \u201cempresas afiliadas a Orion trataron de meterse al corredor con dirigentes del Callao\u201d #hace4a\u00f1os https://t.co/5ugLko9Nry", "RT_user_id": 3309347867, "RT_user_name": "@hurgamemoriaPE"}, {"id": 1037897452907573248, "date": "Fri Sep 07 02:56:50 +0000 2018", "text": "RT @GGG_pe: Renzo Reggiardo vive en una nube naranja. \u00bfC\u00f3mo habla del caos del transporte desde su camioneta?  Para \u00e9l, lo principal es sat\u2026", "user_id": 84460733, "user_name": "@nadiapc", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "Renzo Reggiardo vive en una nube naranja. \u00bfC\u00f3mo habla del caos del transporte desde su camioneta?  Para \u00e9l, lo principal es satisfacer al transporte privado, privilegio que solo tiene el 9% de lime\u00f1os. Est\u00e1 perdido. La \u00fanica v\u00eda para acabar con el caos es el transporte p\u00fablico. https://t.co/uMGAr5B4bx", "RT_user_id": 237779638, "RT_user_name": "@GGG_pe"}, {"id": 1037897516208017408, "date": "Fri Sep 07 02:57:05 +0000 2018", "text": "@GGG_pe Claro, quieres volver a \"construir ciudadania\"....como cuando se pasaron 4 a\u00f1os con tu ex jefa, repitiendo...lo mismo", "user_id": 468066468, "user_name": "@WaldirRamirez", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1037897669866389504, "date": "Fri Sep 07 02:57:42 +0000 2018", "text": "RT @cynmoto: Amigo @fujitrolls inf\u00f3rmate bien: los B O L A R D O S   son dispositivos de dise\u00f1o y seguridad viales para que los peatones po\u2026", "user_id": 278277215, "user_name": "@Acendrado8", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "Amigo @fujitrolls inf\u00f3rmate bien: los B O L A R D O S   son dispositivos de dise\u00f1o y seguridad viales para que los peatones podamos cruzar la calle de manera accesible y segura. Es decir, para no morir atropellados. Basta de sicarios pol\u00edticos defensores de Renzito https://t.co/L2DmtJnjQB", "RT_user_id": 304747483, "RT_user_name": "@cynmoto"}, {"id": 1037897704381329409, "date": "Fri Sep 07 02:57:50 +0000 2018", "text": "RT @ceratiandrea23: Keiko Fujimori, la unica mujer en el mundo que baila con la amante de su padre. #KeikoEsDeTerror. @noakeiko @DanielUrre\u2026", "user_id": 92307009, "user_name": "@ToledoFCB", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "Keiko Fujimori, la unica mujer en el mundo que baila con la amante de su padre. #KeikoEsDeTerror. @noakeiko @DanielUrresti1 @Renzo_Reggiardo @ENRIQUECORNEJOR @fujitrolls @patriciagamarra @salvajedigital @SalitaSin https://t.co/D0GcOW8mmR", "RT_user_id": 3266339462, "RT_user_name": "@ceratiandrea23"}, {"id": 1037897836636069889, "date": "Fri Sep 07 02:58:22 +0000 2018", "text": "@MujerValiente7 @RicardoBelmontC Siii, las rejas entre Javier Prado y Canad\u00e1 deben abrirlas si o si en hora punta, han agarrado toda esa zona como cochera!!\ud83d\ude20\ud83d\ude20\ud83d\ude20 https://t.co/MpzR825tDF", "user_id": 3741217288, "user_name": "@WalterWdbd", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1037897876205121536, "date": "Fri Sep 07 02:58:31 +0000 2018", "text": "RT @MujerValiente7: @RicardoBelmontC El terrible tr\u00e1fico se\u00f1or Belmont, necesitamos una soluci\u00f3n...", "user_id": 3741217288, "user_name": "@WalterWdbd", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "@RicardoBelmontC El terrible tr\u00e1fico se\u00f1or Belmont, necesitamos una soluci\u00f3n...", "RT_user_id": 2444759149, "RT_user_name": "@MujerValiente7"}, {"id": 1037897886934163456, "date": "Fri Sep 07 02:58:34 +0000 2018", "text": "C\u00f3mo es que casi la mitad de candidatos hablen de erradicar la violencia contra la mujer pero no de salud mental, ambos van muy de la mano! (@BeingoleaA no me falles en esta por favor, de momento eres mi elecci\u00f3n)", "user_id": 32677272, "user_name": "@brendaferna", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1037897895360561154, "date": "Fri Sep 07 02:58:36 +0000 2018", "text": "@RicardoBelmontC don ricardo saludos le escribo para decirle que si no estoy al dia en mi aportacion a la membresia habla el pueblo es por que estoy en una situacion economica muy dificil ya que tengo deudas con 2 bancos y por eso estoy atrasado", "user_id": 1025274133, "user_name": "@rogerkilltec50", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1037898005054152704, "date": "Fri Sep 07 02:59:02 +0000 2018", "text": "RT @cynmoto: Amigo @fujitrolls inf\u00f3rmate bien: los B O L A R D O S   son dispositivos de dise\u00f1o y seguridad viales para que los peatones po\u2026", "user_id": 325592202, "user_name": "@Lizslh", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "Amigo @fujitrolls inf\u00f3rmate bien: los B O L A R D O S   son dispositivos de dise\u00f1o y seguridad viales para que los peatones podamos cruzar la calle de manera accesible y segura. Es decir, para no morir atropellados. Basta de sicarios pol\u00edticos defensores de Renzito https://t.co/L2DmtJnjQB", "RT_user_id": 304747483, "RT_user_name": "@cynmoto"}, {"id": 1037898326799278081, "date": "Fri Sep 07 03:00:18 +0000 2018", "text": "RT @GGG_pe: Renzo Reggiardo vive en una nube naranja. \u00bfC\u00f3mo habla del caos del transporte desde su camioneta?  Para \u00e9l, lo principal es sat\u2026", "user_id": 1036423082737590273, "user_name": "@Csar56303402", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "Renzo Reggiardo vive en una nube naranja. \u00bfC\u00f3mo habla del caos del transporte desde su camioneta?  Para \u00e9l, lo principal es satisfacer al transporte privado, privilegio que solo tiene el 9% de lime\u00f1os. Est\u00e1 perdido. La \u00fanica v\u00eda para acabar con el caos es el transporte p\u00fablico. https://t.co/uMGAr5B4bx", "RT_user_id": 237779638, "RT_user_name": "@GGG_pe"}, {"id": 1037898403043307521, "date": "Fri Sep 07 03:00:37 +0000 2018", "text": "RT @GGG_pe: Renzo Reggiardo vive en una nube naranja. \u00bfC\u00f3mo habla del caos del transporte desde su camioneta?  Para \u00e9l, lo principal es sat\u2026", "user_id": 2961427959, "user_name": "@latenightvibes9", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "Renzo Reggiardo vive en una nube naranja. \u00bfC\u00f3mo habla del caos del transporte desde su camioneta?  Para \u00e9l, lo principal es satisfacer al transporte privado, privilegio que solo tiene el 9% de lime\u00f1os. Est\u00e1 perdido. La \u00fanica v\u00eda para acabar con el caos es el transporte p\u00fablico. https://t.co/uMGAr5B4bx", "RT_user_id": 237779638, "RT_user_name": "@GGG_pe"}, {"id": 1037898508085415937, "date": "Fri Sep 07 03:01:02 +0000 2018", "text": "@RicardoBelmontC #ElDramaDeLimaEs URGENTEuna zona gr\u00e1fica,las imprentas y afines estan diseminadas por todo el Cercado de Lima Miles de ciudadanos que se dedican a este rubro no tienen caludad de vida,en la era Casta\u00f1eda solo los usaron para que le hicieran publicidad", "user_id": 575132883, "user_name": "@los7rayos", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1037898574221197313, "date": "Fri Sep 07 03:01:17 +0000 2018", "text": "RT @EHartos: La derrota la dej\u00f3 m\u00e1s traumada que a lourdes flores. #KeikoEsDeTerror https://t.co/SQ5Y2L7mYM", "user_id": 312769520, "user_name": "@FannyYamuca", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "La derrota la dej\u00f3 m\u00e1s traumada que a lourdes flores. #KeikoEsDeTerror https://t.co/SQ5Y2L7mYM", "RT_user_id": 951311964944388096, "RT_user_name": "@EHartos"}, {"id": 1037898607733686275, "date": "Fri Sep 07 03:01:25 +0000 2018", "text": "Es el \u00fanico periodista que se salva esa radio de mafiosos, el due\u00f1o Higinio Capu\u00f1ay esta bien embarrado en la banda criminal los cuellos blancos del puerto.", "user_id": 2336828126, "user_name": "@el_caminante11", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1037898671126441989, "date": "Fri Sep 07 03:01:41 +0000 2018", "text": "RT @cynmoto: Amigo @fujitrolls inf\u00f3rmate bien: los B O L A R D O S   son dispositivos de dise\u00f1o y seguridad viales para que los peatones po\u2026", "user_id": 66519742, "user_name": "@SomeoneElse24", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "Amigo @fujitrolls inf\u00f3rmate bien: los B O L A R D O S   son dispositivos de dise\u00f1o y seguridad viales para que los peatones podamos cruzar la calle de manera accesible y segura. Es decir, para no morir atropellados. Basta de sicarios pol\u00edticos defensores de Renzito https://t.co/L2DmtJnjQB", "RT_user_id": 304747483, "RT_user_name": "@cynmoto"}, {"id": 1037898750449147904, "date": "Fri Sep 07 03:01:59 +0000 2018", "text": "RT @Mariii_oNe: @JorgeMunozAP @Renzo_Reggiardo Los improvisados como Reggiardo tienen mucho q aprender....y la verdad no votar\u00eda x el s\u00f3lo\u2026", "user_id": 970808047701516289, "user_name": "@mizp0890", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "@JorgeMunozAP @Renzo_Reggiardo Los improvisados como Reggiardo tienen mucho q aprender....y la verdad no votar\u00eda x el s\u00f3lo porq s\u00f3lo es un presentador de tv...no un alcalde....y si sale lo van a sacar", "RT_user_id": 127525646, "RT_user_name": "@Mariii_oNe"}, {"id": 1037898771319926784, "date": "Fri Sep 07 03:02:04 +0000 2018", "text": "@RicardoBelmontC Belmont por favor ACABA CON LA MAFIA DE LAS PAPELETAS DE TR\u00c1NSITO Y LOS MALOS POLIC\u00cdAS QUE LUCRAN CON ELLAS EN LUGAR DE CORREGIR Y EDUCAR A LOS CONDUCTORES, CREANDO RENCOR E IMPOTENCIA ANTE EL ABUSO DE AUTORIDAD.", "user_id": 859180118, "user_name": "@b_acamposc1i267", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1037898872742445057, "date": "Fri Sep 07 03:02:29 +0000 2018", "text": "RT @HablaCastaneda: @Renzo_Reggiardo Sr. @Renzo_Reggiardo, usted no puede querer lo mismo q las y los lime\u00f1os porq el 70% de nosotros usamo\u2026", "user_id": 970808047701516289, "user_name": "@mizp0890", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "@Renzo_Reggiardo Sr. @Renzo_Reggiardo, usted no puede querer lo mismo q las y los lime\u00f1os porq el 70% de nosotros usamos el transporte p\u00fablico, y no una 4x4 como usted.  Adem\u00e1s de hacer evidente q usted no conoce a sus vecinos, su modelo de poner por delante el auto privado no es sostenible.", "RT_user_id": 744740789117456384, "RT_user_name": "@HablaCastaneda"}, {"id": 1037898942044950528, "date": "Fri Sep 07 03:02:45 +0000 2018", "text": "@RicardoBelmontC #ElDramaDeLimaEs Los imprenteros a\u00fan despu\u00e9s de que esos j\u00f3venes murieran quemados en las Malvinas (encerrados)dejan petsonal que hace amanecidas encerrados", "user_id": 575132883, "user_name": "@los7rayos", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1037899134773153793, "date": "Fri Sep 07 03:03:31 +0000 2018", "text": "Estoy en la puerta de @atvpe para asistir al debate q me hab\u00edan invitado en el programa de @malditaternura con @luchocastanedap pero me indican de la producci\u00f3n que Luchito no acept\u00f3 debatir conmigo y no vino.  Lo lamento por los electores. https://t.co/1o2o8ZIRcU", "user_id": 474197015, "user_name": "@jaimesalinas80", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1037899141433774080, "date": "Fri Sep 07 03:03:33 +0000 2018", "text": "RT @GustavoEscribe: \u00bfC\u00f3mo es posible que el candidato que promete menos robos tenga un plan de gobierno robado? \u00a1Y encima de Casta\u00f1eda!  ht\u2026", "user_id": 1123677950, "user_name": "@illapaillapa", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "\u00bfC\u00f3mo es posible que el candidato que promete menos robos tenga un plan de gobierno robado? \u00a1Y encima de Casta\u00f1eda!  https://t.co/IBDenED7Ja v\u00eda @elcomercio_peru", "RT_user_id": 55871752, "RT_user_name": "@GustavoEscribe"}, {"id": 1037899190741999616, "date": "Fri Sep 07 03:03:44 +0000 2018", "text": "@Leaobutron @job_rosales @nohayrabodepaja @BeingoleaA Yo conf\u00edo, y estoy dispuesta  jugarme la por Lima. Adem\u00e1s Alberto fue un buen congresista, es un buen profesional y #NoTieneRaboDePaja", "user_id": 4787410829, "user_name": "@KaremCraff", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1037899205715668998, "date": "Fri Sep 07 03:03:48 +0000 2018", "text": "@RicardoBelmontC Ricardito , Ponga Orden ... Elimine a los Ambulantes q hay en Gamarra ponga Fin a esa Mafia q Cobra Cupos !!!", "user_id": 953833402175754241, "user_name": "@Maritza67335907", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1037899395231043585, "date": "Fri Sep 07 03:04:33 +0000 2018", "text": "RT @patarevalo: Pensemos bien. Cada alcalde mal elegido es un retroceso para nuestra ciudad. Pensemos qu\u00e9 queremos y veamos propuestas. Dic\u2026", "user_id": 1001810795133579264, "user_name": "@Gigiche1", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "Pensemos bien. Cada alcalde mal elegido es un retroceso para nuestra ciudad. Pensemos qu\u00e9 queremos y veamos propuestas. Dicho sea de paso, para quien le interese, mi voto es por @ManuelVelardeD, aunque no es la \u00fanica opci\u00f3n, creo que es la mejor para el cambio que requerimos. https://t.co/wo7WWjpVxW", "RT_user_id": 2382778009, "RT_user_name": "@patarevalo"}, {"id": 1037899455507390465, "date": "Fri Sep 07 03:04:48 +0000 2018", "text": "@Caretas @DanielUrresti1 Tan poco??? Por imb\u00e9cil otros 25 a\u00f1os", "user_id": 946390302167830530, "user_name": "@JuanApazacayo", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1037899513770528768, "date": "Fri Sep 07 03:05:01 +0000 2018", "text": "@JorgeMunozAP @JorgeMunozAP ya sabe", "user_id": 2211542294, "user_name": "@giovanniberroa", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1037899517914492928, "date": "Fri Sep 07 03:05:02 +0000 2018", "text": "RT @isu_13: @RicardoBelmontC el trafico sr.Ricardo.", "user_id": 3741217288, "user_name": "@WalterWdbd", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "@RicardoBelmontC el trafico sr.Ricardo.", "RT_user_id": 3003874647, "RT_user_name": "@isu_13"}, {"id": 1037899549828952064, "date": "Fri Sep 07 03:05:10 +0000 2018", "text": "@RicardoBelmontC #ElDramaDeLimaEs Beneficencia P\u00fablica de Lima,galopante corrupci\u00f3n casonas hacinadas con titulares que sub-ARRIENDAN.Debes tener en cuenta auto- edificar viviendas dignas para miles que ocupan casonas", "user_id": 575132883, "user_name": "@los7rayos", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1037899567793164288, "date": "Fri Sep 07 03:05:14 +0000 2018", "text": "@BeingoleaA Discrepo totalmente, Carrillo ten\u00eda al arquero en el centro del arco y 2 defensas cercanos, la posibilidad que hiciera el gol era mediana, en esta oportunidad hizo la del crack, sin ego\u00edsmo, se la dio a Yotun q estaba libre con varias veces m\u00e1s de posibilidades de hacer el gol.", "user_id": 1035512232757682176, "user_name": "@bisagra5", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1037899574348849153, "date": "Fri Sep 07 03:05:16 +0000 2018", "text": "@RicardoBelmontC Prioriza el DEPORTE CON LOSAS DEPORTIVAS, PISCINAS, AJEDREZ, PATINES, Y TODO LO QUE PRODUZCA NI\u00d1OS Y J\u00d3VENES MAS SANOS Y PRODUCTIVOS.", "user_id": 859180118, "user_name": "@b_acamposc1i267", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1037900155620601856, "date": "Fri Sep 07 03:07:35 +0000 2018", "text": "El 30% del tr\u00e1fico lo genera las calles cerradas x rejas puestas x vecinos q creen q la pista es suya y s\u00f3lo lo hacen para fabricarse su cochera en calles p\u00fablicas.", "user_id": 3741217288, "user_name": "@WalterWdbd", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1037900239355686918, "date": "Fri Sep 07 03:07:54 +0000 2018", "text": "Deber\u00edan tener un debate conRenzo. Vamos @JorgeMunozAP  por Lima", "user_id": 1026940550769979394, "user_name": "@AngelaValeriaL5", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1037900276139782146, "date": "Fri Sep 07 03:08:03 +0000 2018", "text": "RT @ojoalpiojo10: @larepublica_pe @heduardo50 Error, plagia PERO igual jode con sus carteles d publicidad x donde sea, sin importale la vis\u2026", "user_id": 2355030758, "user_name": "@nellyangelica7", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "@larepublica_pe @heduardo50 Error, plagia PERO igual jode con sus carteles d publicidad x donde sea, sin importale la visi\u00f3n del vecino. El Kandidato d la Sra. K., @Renzo_Reggiardo  deber\u00eda dedicarse a su empresa y deber\u00eda sacar tantos armatoste q tiene en toda Lima. #Heduardicidio", "RT_user_id": 2485762129, "RT_user_name": "@ojoalpiojo10"}, {"id": 1037900397648781318, "date": "Fri Sep 07 03:08:32 +0000 2018", "text": "RT @JohnBuste: @RicardoBelmontC Los peajes abusivos, los contratos de malos empleados amarillos, el recojo p\u00e9simo de basura y que se apliqu\u2026", "user_id": 4879088675, "user_name": "@aherediatimana", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "@RicardoBelmontC Los peajes abusivos, los contratos de malos empleados amarillos, el recojo p\u00e9simo de basura y que se aplique el sistema norteamericano como 2 tachos uno gris de basura y otro azul para reciclaje.. Y por d\u00edas y horas m\u00e1s ordenado.", "RT_user_id": 2521593174, "RT_user_name": "@JohnBuste"}, {"id": 1037900443853180933, "date": "Fri Sep 07 03:08:43 +0000 2018", "text": "@RicardoBelmontC \u00bfcuando los que son socios de RBC recibiran regalias?, usted ganaba 4500 dolares mensuales como sueldo y ellos aportaron 3 millones de dolares para ese canal.", "user_id": 932820392019939328, "user_name": "@juanmadariaga12", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1037900453558796288, "date": "Fri Sep 07 03:08:46 +0000 2018", "text": "@EstherCapunay @peruenlanoticia @exitosape @tromepe @Capital967 @larepublica_pe @Gestionpe @atvpe @Agencia_Andina @americatv_peru @canalN_ Plata como cancha ?", "user_id": 2642936771, "user_name": "@Nellamst28", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1037900458671726593, "date": "Fri Sep 07 03:08:47 +0000 2018", "text": "RT @samuelitoxever: @RicardoBelmontC #ElDramaDeLimaEs es que las concentraciones como el metropolitano tienen carta libre para subir los pa\u2026", "user_id": 4879088675, "user_name": "@aherediatimana", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "@RicardoBelmontC #ElDramaDeLimaEs es que las concentraciones como el metropolitano tienen carta libre para subir los pasajes. Cree usted si es posible regresarlo al costo inicial de 1.50 por qu\u00e9 2.50 es un abuso. Gracias hermanon por postular", "RT_user_id": 55108153, "RT_user_name": "@samuelitoxever"}, {"id": 1037900481929076738, "date": "Fri Sep 07 03:08:52 +0000 2018", "text": "RT @MujerValiente7: @RicardoBelmontC El terrible tr\u00e1fico se\u00f1or Belmont, necesitamos una soluci\u00f3n...", "user_id": 4879088675, "user_name": "@aherediatimana", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "@RicardoBelmontC El terrible tr\u00e1fico se\u00f1or Belmont, necesitamos una soluci\u00f3n...", "RT_user_id": 2444759149, "RT_user_name": "@MujerValiente7"}, {"id": 1037900522622210049, "date": "Fri Sep 07 03:09:02 +0000 2018", "text": "@ceratiandrea23 @salvajedigital @noakeiko @DanielUrresti1 @Renzo_Reggiardo @ENRIQUECORNEJOR @fujitrolls @patriciagamarra @SalitaSin Encima la ponja \u00e9sa es de los Yakusa, la mafia de Jap\u00f3n", "user_id": 1031967099470655489, "user_name": "@gato_arana", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1037900528112607237, "date": "Fri Sep 07 03:09:03 +0000 2018", "text": "RT @MujerValiente7: @RicardoBelmontC El terrible tr\u00e1fico se\u00f1or Belmont, necesitamos una soluci\u00f3n...", "user_id": 2746903128, "user_name": "@mangelrome21", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "@RicardoBelmontC El terrible tr\u00e1fico se\u00f1or Belmont, necesitamos una soluci\u00f3n...", "RT_user_id": 2444759149, "RT_user_name": "@MujerValiente7"}, {"id": 1037900556726099969, "date": "Fri Sep 07 03:09:10 +0000 2018", "text": "RT @TonyMan21069547: @RicardoBelmontC Sem\u00e1foros para carriles derecho e izquierdo o  giro libre Reforzar campa\u00f1as de respetar cruceros Metr\u2026", "user_id": 4879088675, "user_name": "@aherediatimana", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "@RicardoBelmontC Sem\u00e1foros para carriles derecho e izquierdo o  giro libre Reforzar campa\u00f1as de respetar cruceros Metro m\u00e1s l\u00edneas, m\u00e1s tren elevados, telef\u00e9ricos Pueden ser llave en mano y moderniza Lima al Toke Ricardo Coraz\u00f3n d Le\u00f3n MAKE LIMA GREAT AGAIN Slds Sr Alcalde 2018-22 \ud83d\udcaa\ud83c\uddf5\ud83c\uddea\ud83d\udc4d\ud83d\ude4f", "RT_user_id": 992594143850450949, "RT_user_name": "@TonyMan21069547"}, {"id": 1037900564909252608, "date": "Fri Sep 07 03:09:12 +0000 2018", "text": "Buena propuesta de inclusi\u00f3n social. Apoyo @JorgeMunozAP", "user_id": 1026940550769979394, "user_name": "@AngelaValeriaL5", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1037900595653427200, "date": "Fri Sep 07 03:09:19 +0000 2018", "text": "RT @AlbertoSativa: @RicardoBelmontC hagamos de Lima un lugar donde la gente quiera a su ciudad que sea solidario que demuestre al mundo lo\u2026", "user_id": 4879088675, "user_name": "@aherediatimana", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "@RicardoBelmontC hagamos de Lima un lugar donde la gente quiera a su ciudad que sea solidario que demuestre al mundo lo honorable que puede ser un peruano un plan cultural, que nos ense\u00f1e a ser ciudadanos y vecinos", "RT_user_id": 3156112379, "RT_user_name": "@AlbertoSativa"}, {"id": 1037900617929379840, "date": "Fri Sep 07 03:09:25 +0000 2018", "text": "RT @TonyMan21069547: @RicardoBelmontC Sem\u00e1foros para carriles derecho e izquierdo o  giro libre Reforzar campa\u00f1as de respetar cruceros Metr\u2026", "user_id": 2746903128, "user_name": "@mangelrome21", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "@RicardoBelmontC Sem\u00e1foros para carriles derecho e izquierdo o  giro libre Reforzar campa\u00f1as de respetar cruceros Metro m\u00e1s l\u00edneas, m\u00e1s tren elevados, telef\u00e9ricos Pueden ser llave en mano y moderniza Lima al Toke Ricardo Coraz\u00f3n d Le\u00f3n MAKE LIMA GREAT AGAIN Slds Sr Alcalde 2018-22 \ud83d\udcaa\ud83c\uddf5\ud83c\uddea\ud83d\udc4d\ud83d\ude4f", "RT_user_id": 992594143850450949, "RT_user_name": "@TonyMan21069547"}, {"id": 1037900638636699649, "date": "Fri Sep 07 03:09:30 +0000 2018", "text": "RT @b_acamposc1i267: @RicardoBelmontC Prioriza el DEPORTE CON LOSAS DEPORTIVAS, PISCINAS, AJEDREZ, PATINES, Y TODO LO QUE PRODUZCA NI\u00d1OS Y\u2026", "user_id": 4879088675, "user_name": "@aherediatimana", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "@RicardoBelmontC Prioriza el DEPORTE CON LOSAS DEPORTIVAS, PISCINAS, AJEDREZ, PATINES, Y TODO LO QUE PRODUZCA NI\u00d1OS Y J\u00d3VENES MAS SANOS Y PRODUCTIVOS.", "RT_user_id": 859180118, "RT_user_name": "@b_acamposc1i267"}, {"id": 1037900698678120449, "date": "Fri Sep 07 03:09:44 +0000 2018", "text": "RT @AlbertoSativa: @RicardoBelmontC hagamos de Lima un lugar donde la gente quiera a su ciudad que sea solidario que demuestre al mundo lo\u2026", "user_id": 2746903128, "user_name": "@mangelrome21", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "@RicardoBelmontC hagamos de Lima un lugar donde la gente quiera a su ciudad que sea solidario que demuestre al mundo lo honorable que puede ser un peruano un plan cultural, que nos ense\u00f1e a ser ciudadanos y vecinos", "RT_user_id": 3156112379, "RT_user_name": "@AlbertoSativa"}, {"id": 1037900710447337472, "date": "Fri Sep 07 03:09:47 +0000 2018", "text": "RT @noakeikope: Qu\u00e9 les pasa a los lime\u00f1os? En serio har\u00e1n alcalde de Lima a Renzo Reggiardo, que fue llevado al Congreso el 2006 por Marth\u2026", "user_id": 1013536443602493440, "user_name": "@RubnPedroBravo2", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "Qu\u00e9 les pasa a los lime\u00f1os? En serio har\u00e1n alcalde de Lima a Renzo Reggiardo, que fue llevado al Congreso el 2006 por Martha Ch\u00e1vez y el 2011 por Casta\u00f1eda?", "RT_user_id": 425964813, "RT_user_name": "@noakeikope"}, {"id": 1037900731867701248, "date": "Fri Sep 07 03:09:52 +0000 2018", "text": "@andresipss @RicardoBelmontC Primero hay q abrir todas las rejas de lima.", "user_id": 3741217288, "user_name": "@WalterWdbd", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1037900742978416642, "date": "Fri Sep 07 03:09:55 +0000 2018", "text": "@Renzo_Reggiardo #novotenxreggiardo cuando escucho  sus propuestas plagiadas del mufo, solo me produce risa\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23 https://t.co/xroxTdkfje", "user_id": 970808047701516289, "user_name": "@mizp0890", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1037900751224365057, "date": "Fri Sep 07 03:09:57 +0000 2018", "text": "RT @b_acamposc1i267: @RicardoBelmontC Prioriza el DEPORTE CON LOSAS DEPORTIVAS, PISCINAS, AJEDREZ, PATINES, Y TODO LO QUE PRODUZCA NI\u00d1OS Y\u2026", "user_id": 2746903128, "user_name": "@mangelrome21", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "@RicardoBelmontC Prioriza el DEPORTE CON LOSAS DEPORTIVAS, PISCINAS, AJEDREZ, PATINES, Y TODO LO QUE PRODUZCA NI\u00d1OS Y J\u00d3VENES MAS SANOS Y PRODUCTIVOS.", "RT_user_id": 859180118, "RT_user_name": "@b_acamposc1i267"}, {"id": 1037900778550247424, "date": "Fri Sep 07 03:10:03 +0000 2018", "text": "RT @b_acamposc1i267: @RicardoBelmontC Belmont por favor ACABA CON LA MAFIA DE LAS PAPELETAS DE TR\u00c1NSITO Y LOS MALOS POLIC\u00cdAS QUE LUCRAN CON\u2026", "user_id": 4879088675, "user_name": "@aherediatimana", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "@RicardoBelmontC Belmont por favor ACABA CON LA MAFIA DE LAS PAPELETAS DE TR\u00c1NSITO Y LOS MALOS POLIC\u00cdAS QUE LUCRAN CON ELLAS EN LUGAR DE CORREGIR Y EDUCAR A LOS CONDUCTORES, CREANDO RENCOR E IMPOTENCIA ANTE EL ABUSO DE AUTORIDAD.", "RT_user_id": 859180118, "RT_user_name": "@b_acamposc1i267"}, {"id": 1037900864030236672, "date": "Fri Sep 07 03:10:23 +0000 2018", "text": "RT @GGG_pe: Renzo Reggiardo vive en una nube naranja. \u00bfC\u00f3mo habla del caos del transporte desde su camioneta?  Para \u00e9l, lo principal es sat\u2026", "user_id": 360125709, "user_name": "@willchlz", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "Renzo Reggiardo vive en una nube naranja. \u00bfC\u00f3mo habla del caos del transporte desde su camioneta?  Para \u00e9l, lo principal es satisfacer al transporte privado, privilegio que solo tiene el 9% de lime\u00f1os. Est\u00e1 perdido. La \u00fanica v\u00eda para acabar con el caos es el transporte p\u00fablico. https://t.co/uMGAr5B4bx", "RT_user_id": 237779638, "RT_user_name": "@GGG_pe"}, {"id": 1037900865896689664, "date": "Fri Sep 07 03:10:24 +0000 2018", "text": "RT @b_acamposc1i267: @RicardoBelmontC Belmont por favor ACABA CON LA MAFIA DE LAS PAPELETAS DE TR\u00c1NSITO Y LOS MALOS POLIC\u00cdAS QUE LUCRAN CON\u2026", "user_id": 2746903128, "user_name": "@mangelrome21", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "@RicardoBelmontC Belmont por favor ACABA CON LA MAFIA DE LAS PAPELETAS DE TR\u00c1NSITO Y LOS MALOS POLIC\u00cdAS QUE LUCRAN CON ELLAS EN LUGAR DE CORREGIR Y EDUCAR A LOS CONDUCTORES, CREANDO RENCOR E IMPOTENCIA ANTE EL ABUSO DE AUTORIDAD.", "RT_user_id": 859180118, "RT_user_name": "@b_acamposc1i267"}, {"id": 1037900866479644672, "date": "Fri Sep 07 03:10:24 +0000 2018", "text": "@DanielUrresti1 Kudos Daniel!! Es la \u00fanica manera!", "user_id": 535022672, "user_name": "@Capzul_51", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1037900925258608641, "date": "Fri Sep 07 03:10:38 +0000 2018", "text": "RT @GGG_pe: Renzo Reggiardo vive en una nube naranja. \u00bfC\u00f3mo habla del caos del transporte desde su camioneta?  Para \u00e9l, lo principal es sat\u2026", "user_id": 25888330, "user_name": "@Isanolascor", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "Renzo Reggiardo vive en una nube naranja. \u00bfC\u00f3mo habla del caos del transporte desde su camioneta?  Para \u00e9l, lo principal es satisfacer al transporte privado, privilegio que solo tiene el 9% de lime\u00f1os. Est\u00e1 perdido. La \u00fanica v\u00eda para acabar con el caos es el transporte p\u00fablico. https://t.co/uMGAr5B4bx", "RT_user_id": 237779638, "RT_user_name": "@GGG_pe"}, {"id": 1037900927246721024, "date": "Fri Sep 07 03:10:38 +0000 2018", "text": "RT @JorgeLu72809833: @RicardoBelmontC #eldramadelimaes LA FALTA DE APOYO A LOS JOVENES QUE PRACTICAN DEPORTES ELECTR\u00d3NICOS, LOS JOVENES PRE\u2026", "user_id": 2746903128, "user_name": "@mangelrome21", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "@RicardoBelmontC #eldramadelimaes LA FALTA DE APOYO A LOS JOVENES QUE PRACTICAN DEPORTES ELECTR\u00d3NICOS, LOS JOVENES PREGUNTAN SI CREARA LA LIGA DISTRITAL DE e-sport EL 70% DE LA JUVENTUD LIME\u00d1A JUEGA DOTA2 y otros v\u00eddeo juegos   Responde a los j\u00f3venes de esta generaci\u00f3n", "RT_user_id": 1643908238, "RT_user_name": "@JorgeLu72809833"}, {"id": 1037900943671615489, "date": "Fri Sep 07 03:10:42 +0000 2018", "text": "RT @salvajedigital: La \"doctora Cachetada\" desenmascar\u00f3 por completo a la \"lideresa\" de Fuerza Popular. #KeikoEsDeTerror #KeikoEsDeTerror #\u2026", "user_id": 1136014952, "user_name": "@LDelacruzv", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "La \"doctora Cachetada\" desenmascar\u00f3 por completo a la \"lideresa\" de Fuerza Popular. #KeikoEsDeTerror #KeikoEsDeTerror #KeikoEsDeTerror #KeikoEsDeTerror https://t.co/GVoKBwdQVf", "RT_user_id": 68638146, "RT_user_name": "@salvajedigital"}, {"id": 1037900963317788672, "date": "Fri Sep 07 03:10:47 +0000 2018", "text": "RT @GustavoEscribe: \u00bfC\u00f3mo es posible que el candidato que promete menos robos tenga un plan de gobierno robado? \u00a1Y encima de Casta\u00f1eda!  ht\u2026", "user_id": 43633309, "user_name": "@vamiami", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "\u00bfC\u00f3mo es posible que el candidato que promete menos robos tenga un plan de gobierno robado? \u00a1Y encima de Casta\u00f1eda!  https://t.co/IBDenED7Ja v\u00eda @elcomercio_peru", "RT_user_id": 55871752, "RT_user_name": "@GustavoEscribe"}, {"id": 1037900972905979906, "date": "Fri Sep 07 03:10:49 +0000 2018", "text": "RT @samuelitoxever: @RicardoBelmontC #ElDramaDeLimaEs es que las concentraciones como el metropolitano tienen carta libre para subir los pa\u2026", "user_id": 575132883, "user_name": "@los7rayos", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "@RicardoBelmontC #ElDramaDeLimaEs es que las concentraciones como el metropolitano tienen carta libre para subir los pasajes. Cree usted si es posible regresarlo al costo inicial de 1.50 por qu\u00e9 2.50 es un abuso. Gracias hermanon por postular", "RT_user_id": 55108153, "RT_user_name": "@samuelitoxever"}, {"id": 1037901037317832705, "date": "Fri Sep 07 03:11:05 +0000 2018", "text": "@rosagal96665064 @Algoqueaclarar @RicardoBelmontC cuanto te paga regiardo por venir a joder a belmont? ajjajaj que infantil por favor.. madure se\u00f1ora", "user_id": 1037885474642309120, "user_name": "@jhonny_motta", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1037901046406934529, "date": "Fri Sep 07 03:11:07 +0000 2018", "text": "RT @jaimesalinas80: Estoy en la puerta de @atvpe para asistir al debate q me hab\u00edan invitado en el programa de @malditaternura con @luchoca\u2026", "user_id": 198245671, "user_name": "@janetturibe", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "Estoy en la puerta de @atvpe para asistir al debate q me hab\u00edan invitado en el programa de @malditaternura con @luchocastanedap pero me indican de la producci\u00f3n que Luchito no acept\u00f3 debatir conmigo y no vino.  Lo lamento por los electores. https://t.co/1o2o8ZIRcU", "RT_user_id": 474197015, "RT_user_name": "@jaimesalinas80"}, {"id": 1037901049665925120, "date": "Fri Sep 07 03:11:08 +0000 2018", "text": "RT @JAVIERCERDA3: @RicardoBelmontC Hay muchas cosas por arreglar ambulantes por todos lados,muchos chalecos amarillos ,pistas destrozadas,\u2026", "user_id": 2746903128, "user_name": "@mangelrome21", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "@RicardoBelmontC Hay muchas cosas por arreglar ambulantes por todos lados,muchos chalecos amarillos ,pistas destrozadas, prostituci\u00f3n,bares ilegales, delincuencia y la lista es larga pero confiamos en que Belmont recobrar\u00e1 lima para los lime\u00f1os.", "RT_user_id": 456722260, "RT_user_name": "@JAVIERCERDA3"}, {"id": 1037901344743612416, "date": "Fri Sep 07 03:12:18 +0000 2018", "text": "RT @mitcris1: @MemesPendex @noakeikope @noakeiko @sigridbazan @claudiacisneros @SalitaSin @apterrones @ArgosMozart @DanielUrresti1 @salvaje\u2026", "user_id": 3296577913, "user_name": "@MemesPendex", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "@MemesPendex @noakeikope @noakeiko @sigridbazan @claudiacisneros @SalitaSin @apterrones @ArgosMozart @DanielUrresti1 @salvajedigital A los que siguen dej\u00e1ndose seducir por sus ojitos chinitos, sus mofletes y moh\u00ednes de cari\u00f1o forzado, les aviso que existe el infierno y que en el arder\u00e1n por fatuos y mentecatos.", "RT_user_id": 1017086487668690944, "RT_user_name": "@mitcris1"}, {"id": 1037901415455358976, "date": "Fri Sep 07 03:12:35 +0000 2018", "text": "RT @mila3100: @Pussicat2017 @MemesPendex @noakeikope @noakeiko @sigridbazan @claudiacisneros @SalitaSin @apterrones @ArgosMozart @DanielUrr\u2026", "user_id": 3296577913, "user_name": "@MemesPendex", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "@Pussicat2017 @MemesPendex @noakeikope @noakeiko @sigridbazan @claudiacisneros @SalitaSin @apterrones @ArgosMozart @DanielUrresti1 @salvajedigital \ud83d\udc4d\ud83d\udc4d\ud83d\udc4d\ud83d\udc4d\ud83d\ude05\ud83d\udc4d\ud83d\ude05\ud83d\udc4d\ud83d\ude06\ud83d\ude06", "RT_user_id": 4872912717, "RT_user_name": "@mila3100"}, {"id": 1037901417376350209, "date": "Fri Sep 07 03:12:35 +0000 2018", "text": "@JorgeLu72809833 @RicardoBelmontC Hola Jorge Luis,para que el HASHTAG se haga tendencia debes escribirlo as\u00ed #ElDramaDeLimaEs", "user_id": 575132883, "user_name": "@los7rayos", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1037901466479087616, "date": "Fri Sep 07 03:12:47 +0000 2018", "text": "RT @Juanfranvar2107: Lo peor es que en su cerebro retorcido cree que con sus actos nos esta castigando por no votar por ella https://t.co/r\u2026", "user_id": 3296577913, "user_name": "@MemesPendex", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "Lo peor es que en su cerebro retorcido cree que con sus actos nos esta castigando por no votar por ella https://t.co/rZOsMZ6iBZ", "RT_user_id": 956279239791251461, "RT_user_name": "@Juanfranvar2107"}, {"id": 1037901541754261505, "date": "Fri Sep 07 03:13:05 +0000 2018", "text": "@cucho11007 @RicardoBelmontC Cuando se rompan las mafias en el municipio todo ser\u00e1 distinto con Belmont.", "user_id": 2746903128, "user_name": "@mangelrome21", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1037901560628604928, "date": "Fri Sep 07 03:13:09 +0000 2018", "text": "@JessyRuiz2 @RicardoBelmontC Falta el hashtag #ElDramaDeLimaEsEl", "user_id": 575132883, "user_name": "@los7rayos", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1037901581881098242, "date": "Fri Sep 07 03:13:15 +0000 2018", "text": "Tenemos que seguir con @JorgeMunozAP  para que haga Lima #ComoEnMiraflores #Mu\u00f1ozYaSabe", "user_id": 1026940550769979394, "user_name": "@AngelaValeriaL5", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1037901598557708288, "date": "Fri Sep 07 03:13:19 +0000 2018", "text": "Que casualidad q justamente hoy hice esta denuncia en el Concejo de @MuniLima sobre una cuestionable licitaci\u00f3n . Y a pesar q me confirmaron el debate en el programa de @malditaternura ayer con @luchocastanedap llegu\u00e9 hoy a @atvpe puntual y me indican q Luchito \u201cse ha corrido\u201d https://t.co/2tjK0HeXyU", "user_id": 474197015, "user_name": "@jaimesalinas80", "location": {"country": "Peru", "city": "San isidro"}, "retweeted": false}, {"id": 1037901604987514880, "date": "Fri Sep 07 03:13:20 +0000 2018", "text": "RT @mapb61: @RicardoBelmontC Restringir la circulaci\u00f3n de veh\u00edculos por d\u00edas como en otros pa\u00edses. Soluciones radicales.", "user_id": 2746903128, "user_name": "@mangelrome21", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "@RicardoBelmontC Restringir la circulaci\u00f3n de veh\u00edculos por d\u00edas como en otros pa\u00edses. Soluciones radicales.", "RT_user_id": 65251544, "RT_user_name": "@mapb61"}, {"id": 1037901710319075328, "date": "Fri Sep 07 03:13:45 +0000 2018", "text": "RT @JorgeMunozAP: [Hilo] Vamos a describir la candidatura de @Renzo_Reggiardo con el hashtag #RenzoNoTeCorras para el debate con @malditate\u2026", "user_id": 1026940550769979394, "user_name": "@AngelaValeriaL5", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "[Hilo] Vamos a describir la candidatura de @Renzo_Reggiardo con el hashtag #RenzoNoTeCorras para el debate con @malditaternura en Seguridad Ciudadana. Pueden colaborar los vecinos que quieran. PARTE 1.", "RT_user_id": 163504378, "RT_user_name": "@JorgeMunozAP"}, {"id": 1037901784231170048, "date": "Fri Sep 07 03:14:03 +0000 2018", "text": "RT @LelitaDuegas: @JorgeMunozAP Eres la mejor opci\u00f3n Jorge, ojal\u00e1 !!, que la gente sea responsable para elegir, piense y evalue su voto, y\u2026", "user_id": 1026940550769979394, "user_name": "@AngelaValeriaL5", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "@JorgeMunozAP Eres la mejor opci\u00f3n Jorge, ojal\u00e1 !!, que la gente sea responsable para elegir, piense y evalue su voto, y te respalde este 07 de Octubre, estoy segura que la experiencia como alcalde de Miraflores, ser\u00e1 replicada en Lima.", "RT_user_id": 713723216741707777, "RT_user_name": "@LelitaDuegas"}, {"id": 1037901922152472577, "date": "Fri Sep 07 03:14:36 +0000 2018", "text": "@isu_13 @RicardoBelmontC Falta el hashtag #ElDramaDeLimaEsEl", "user_id": 575132883, "user_name": "@los7rayos", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1037901956574920704, "date": "Fri Sep 07 03:14:44 +0000 2018", "text": "RT @GGG_pe: Renzo Reggiardo vive en una nube naranja. \u00bfC\u00f3mo habla del caos del transporte desde su camioneta?  Para \u00e9l, lo principal es sat\u2026", "user_id": 4180845263, "user_name": "@ECloty", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "Renzo Reggiardo vive en una nube naranja. \u00bfC\u00f3mo habla del caos del transporte desde su camioneta?  Para \u00e9l, lo principal es satisfacer al transporte privado, privilegio que solo tiene el 9% de lime\u00f1os. Est\u00e1 perdido. La \u00fanica v\u00eda para acabar con el caos es el transporte p\u00fablico. https://t.co/uMGAr5B4bx", "RT_user_id": 237779638, "RT_user_name": "@GGG_pe"}, {"id": 1037902029224464384, "date": "Fri Sep 07 03:15:01 +0000 2018", "text": "RT @JorgeMunozAP: As\u00ed ser\u00e1!  #RenzoNoTeCorras https://t.co/cCxWtTytOB", "user_id": 1026940550769979394, "user_name": "@AngelaValeriaL5", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "As\u00ed ser\u00e1!  #RenzoNoTeCorras https://t.co/cCxWtTytOB", "RT_user_id": 163504378, "RT_user_name": "@JorgeMunozAP"}, {"id": 1037902065064976385, "date": "Fri Sep 07 03:15:10 +0000 2018", "text": "RT @c_delvallel: @RicardoBelmontC #ElDramaDeLimaEs La falta de civismo. Hoy pas\u00e9 por la prog Via Expresa con la Av Ayacucho y un taxista ad\u2026", "user_id": 575132883, "user_name": "@los7rayos", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "@RicardoBelmontC #ElDramaDeLimaEs La falta de civismo. Hoy pas\u00e9 por la prog Via Expresa con la Av Ayacucho y un taxista adulto mayor estaba defecando en medio de la calle. Ya no hay respeto.", "RT_user_id": 430651039, "RT_user_name": "@c_delvallel"}, {"id": 1037902116751400961, "date": "Fri Sep 07 03:15:22 +0000 2018", "text": "@c_delvallel @RicardoBelmontC \ud83d\ude37", "user_id": 575132883, "user_name": "@los7rayos", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1037902265804378112, "date": "Fri Sep 07 03:15:58 +0000 2018", "text": "@JoseRocha_A ya pues pepe rocha atrevete hacer encuesta por el telefono en exitosa para de una vez por todas todos se enteren que ricardo belmont va primero saludos rocha", "user_id": 1025274133, "user_name": "@rogerkilltec50", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1037902293532897281, "date": "Fri Sep 07 03:16:04 +0000 2018", "text": "@mapb61 @RicardoBelmontC Hola Marco te falt\u00f3 el hashtag #ElDramaDeLimaEsEl", "user_id": 575132883, "user_name": "@los7rayos", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1037902423325638656, "date": "Fri Sep 07 03:16:35 +0000 2018", "text": "RT @cynmoto: Amigo @fujitrolls inf\u00f3rmate bien: los B O L A R D O S   son dispositivos de dise\u00f1o y seguridad viales para que los peatones po\u2026", "user_id": 2259573552, "user_name": "@HectorAlmanzaDD", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "Amigo @fujitrolls inf\u00f3rmate bien: los B O L A R D O S   son dispositivos de dise\u00f1o y seguridad viales para que los peatones podamos cruzar la calle de manera accesible y segura. Es decir, para no morir atropellados. Basta de sicarios pol\u00edticos defensores de Renzito https://t.co/L2DmtJnjQB", "RT_user_id": 304747483, "RT_user_name": "@cynmoto"}, {"id": 1037902562278760448, "date": "Fri Sep 07 03:17:08 +0000 2018", "text": "@GGG_pe Pero t\u00fa, no pues, no hiciste nada cuando fuiste autoridad, ahora espero que los ciudadanos se acuerden de Ud. Por su incapacidad y acercamiento a la Susana Villar\u00e1n", "user_id": 794993544968765440, "user_name": "@karlossalvati1", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1037902581010505734, "date": "Fri Sep 07 03:17:13 +0000 2018", "text": "RT @huamani_jenny: @JorgeMunozAP El mejor candidato. Cuenta con mi voto.", "user_id": 1026940550769979394, "user_name": "@AngelaValeriaL5", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "@JorgeMunozAP El mejor candidato. Cuenta con mi voto.", "RT_user_id": 2167398597, "RT_user_name": "@huamani_jenny"}, {"id": 1037902643442720768, "date": "Fri Sep 07 03:17:28 +0000 2018", "text": "RT @Luz_Lopez_S: @JorgeMunozAP En mi entorno todos votamos por #Mu\u00f1ozEsLaVoz porque nos parece una persona bien consigo misma, centrada en\u2026", "user_id": 1026940550769979394, "user_name": "@AngelaValeriaL5", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "@JorgeMunozAP En mi entorno todos votamos por #Mu\u00f1ozEsLaVoz porque nos parece una persona bien consigo misma, centrada en lo municipal y con experiencia de gesti\u00f3n. Adelante !", "RT_user_id": 449741042, "RT_user_name": "@Luz_Lopez_S"}, {"id": 1037902704817987584, "date": "Fri Sep 07 03:17:42 +0000 2018", "text": "RT @Carlomagno85: @malditaternura @JorgeMunozAP @Renzo_Reggiardo @betoasaberatv @atvpe #RenzoNoTeCorras debate con @JorgeMunozAP", "user_id": 1026940550769979394, "user_name": "@AngelaValeriaL5", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "@malditaternura @JorgeMunozAP @Renzo_Reggiardo @betoasaberatv @atvpe #RenzoNoTeCorras debate con @JorgeMunozAP", "RT_user_id": 193699769, "RT_user_name": "@Carlomagno85"}, {"id": 1037902834254143489, "date": "Fri Sep 07 03:18:13 +0000 2018", "text": "RT @Jheydix: @alex_4La @TaytaGuimaray @malditaternura @JorgeMunozAP @Renzo_Reggiardo @betoasaberatv @atvpe @JorgeMunozAP  Conoce la realida\u2026", "user_id": 1026940550769979394, "user_name": "@AngelaValeriaL5", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "@alex_4La @TaytaGuimaray @malditaternura @JorgeMunozAP @Renzo_Reggiardo @betoasaberatv @atvpe @JorgeMunozAP  Conoce la realidad mejor que el candidato de la #Se\u00f1oraK, ha caminado por todos los distritos de Lima y ha llegado a lugares donde ning\u00fan otro candidato lo ha hecho. #Mu\u00f1ozYaSabe como disminuir los \u00edndices de delincuencia!!! #NoMasImprovisacion", "RT_user_id": 125081458, "RT_user_name": "@Jheydix"}, {"id": 1037902902109581312, "date": "Fri Sep 07 03:18:29 +0000 2018", "text": "RT @rortegaolivera: El plan de gobieron de Renzo Reggiardo #EleccionesMunicipales2018 @altavozpe video completo aqu\u00ed https://t.co/PMUIRVHOt\u2026", "user_id": 1387546207, "user_name": "@janinlly924", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "El plan de gobieron de Renzo Reggiardo #EleccionesMunicipales2018 @altavozpe video completo aqu\u00ed https://t.co/PMUIRVHOt6 https://t.co/Q6hvS9Jzjh", "RT_user_id": 3412997849, "RT_user_name": "@rortegaolivera"}, {"id": 1037902910473076736, "date": "Fri Sep 07 03:18:31 +0000 2018", "text": "RT @Flordepino25: @malditaternura @JorgeMunozAP @Renzo_Reggiardo @betoasaberatv @atvpe Ayer se demostr\u00f3 que #Mu\u00f1ozYaSabe c\u00f3mo afrontar la i\u2026", "user_id": 1026940550769979394, "user_name": "@AngelaValeriaL5", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "@malditaternura @JorgeMunozAP @Renzo_Reggiardo @betoasaberatv @atvpe Ayer se demostr\u00f3 que #Mu\u00f1ozYaSabe c\u00f3mo afrontar la inseguridad con propuestas reales, @Renzo_Reggiardo podr\u00e1 hacer lo mismo en un debate? #RenzoNoTeCorras #RenzoNoTeCorras #RenzoNoTeCorras", "RT_user_id": 1026277988193710080, "RT_user_name": "@Flordepino25"}, {"id": 1037902966919979009, "date": "Fri Sep 07 03:18:45 +0000 2018", "text": "RT @jesrioja: Renzo Reggiardo: Hubo una \"omisi\u00f3n involuntaria\" pero no un plagio. - Plagi\u00f3 plan de Casta\u00f1eda. - Fue congresista fujimorista\u2026", "user_id": 137199310, "user_name": "@jjjs19", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "Renzo Reggiardo: Hubo una \"omisi\u00f3n involuntaria\" pero no un plagio. - Plagi\u00f3 plan de Casta\u00f1eda. - Fue congresista fujimorista y se dice q es el verdadero candidato de la Sra. K  - No declara empresa en Panam\u00e1. #ReggiardoEsTopo #porquenovotarxreggiardo https://t.co/dM2brxc1Ia", "RT_user_id": 1474428163, "RT_user_name": "@jesrioja"}, {"id": 1037903198604996609, "date": "Fri Sep 07 03:19:40 +0000 2018", "text": "@AnWill1 @Encuestaspe @DanielUrresti1 @ENRIQUECORNEJOR @RenzopeOficial @EstherCapunay @humberto_lay @luchocastanedap @RicardoBelmontC Tienes raz\u00f3n, ya cualquiera puede ganar, pero no veo uno rescatable", "user_id": 434985030, "user_name": "@PedroBermdezS", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1037903240229281792, "date": "Fri Sep 07 03:19:50 +0000 2018", "text": "RT @wilhelm_burga: INCRE\u00cdBLE! @Renzo_Reggiardo acusado de plagios y de omitir informaci\u00f3n en su hoja de vida, lidera encuestas. @JorgeMunoz\u2026", "user_id": 123032916, "user_name": "@OPESI", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "INCRE\u00cdBLE! @Renzo_Reggiardo acusado de plagios y de omitir informaci\u00f3n en su hoja de vida, lidera encuestas. @JorgeMunozAP  premiado ayer seis veces por #BuenasPracticas2018 no llega al 3%.... Despu\u00e9s nos quejamos de los gobernantes que elegimos ... s\u00f3lo en el Peru  @Capital967", "RT_user_id": 1170953641, "RT_user_name": "@wilhelm_burga"}, {"id": 1037903379522105346, "date": "Fri Sep 07 03:20:23 +0000 2018", "text": "@juancarloszurek @larazon_pe Ya devolviste el celular que le arranchaste a un vecino que grababa la junta de concejo?", "user_id": 223328422, "user_name": "@Diecal26", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1037903451240443904, "date": "Fri Sep 07 03:20:40 +0000 2018", "text": "RT @GGG_pe: Renzo Reggiardo vive en una nube naranja. \u00bfC\u00f3mo habla del caos del transporte desde su camioneta?  Para \u00e9l, lo principal es sat\u2026", "user_id": 857052638, "user_name": "@paraujor", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "Renzo Reggiardo vive en una nube naranja. \u00bfC\u00f3mo habla del caos del transporte desde su camioneta?  Para \u00e9l, lo principal es satisfacer al transporte privado, privilegio que solo tiene el 9% de lime\u00f1os. Est\u00e1 perdido. La \u00fanica v\u00eda para acabar con el caos es el transporte p\u00fablico. https://t.co/uMGAr5B4bx", "RT_user_id": 237779638, "RT_user_name": "@GGG_pe"}, {"id": 1037903456823115776, "date": "Fri Sep 07 03:20:42 +0000 2018", "text": "RT @JorgeMunozAP: [Hilo] PARTE 7 @Renzo_Reggiardo #RenzoNoTeCorras para el debate con @malditaternura en Seguridad Ciudadana.  Renzo no con\u2026", "user_id": 1026940550769979394, "user_name": "@AngelaValeriaL5", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "[Hilo] PARTE 7 @Renzo_Reggiardo #RenzoNoTeCorras para el debate con @malditaternura en Seguridad Ciudadana.  Renzo no conoce las responsabilidades policiales ni del sereno porque su equipo de producci\u00f3n de su programa le hace todo el programa y el solo lee el telepronter.", "RT_user_id": 163504378, "RT_user_name": "@JorgeMunozAP"}, {"id": 1037903482433548289, "date": "Fri Sep 07 03:20:48 +0000 2018", "text": "RT @JorgeMunozAP: [Hilo] PARTE 6 @Renzo_Reggiardo #RenzoNoTeCorras para el debate con @malditaternura en Seguridad Ciudadana.  Renzo Reggia\u2026", "user_id": 1026940550769979394, "user_name": "@AngelaValeriaL5", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "[Hilo] PARTE 6 @Renzo_Reggiardo #RenzoNoTeCorras para el debate con @malditaternura en Seguridad Ciudadana.  Renzo Reggiardo cree que toda la inseguridad ciudadana se resuelve con c\u00e1maras, cuando eso no es suficiente. Ahora son s\u00f3lo mudos (como el) testigos de los asaltos.", "RT_user_id": 163504378, "RT_user_name": "@JorgeMunozAP"}, {"id": 1037903505506353153, "date": "Fri Sep 07 03:20:53 +0000 2018", "text": "RT @ceratiandrea23: Keiko Fujimori, la unica mujer en el mundo que baila con la amante de su padre. #KeikoEsDeTerror. @noakeiko @DanielUrre\u2026", "user_id": 997834766635470855, "user_name": "@PachoLizeth", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "Keiko Fujimori, la unica mujer en el mundo que baila con la amante de su padre. #KeikoEsDeTerror. @noakeiko @DanielUrresti1 @Renzo_Reggiardo @ENRIQUECORNEJOR @fujitrolls @patriciagamarra @salvajedigital @SalitaSin https://t.co/D0GcOW8mmR", "RT_user_id": 3266339462, "RT_user_name": "@ceratiandrea23"}, {"id": 1037903516889702400, "date": "Fri Sep 07 03:20:56 +0000 2018", "text": "RT @JorgeMunozAP: [Hilo] PARTE 5 @Renzo_Reggiardo #RenzoNoTeCorras para el debate con @malditaternura en Seguridad Ciudadana.  Renzo Reggia\u2026", "user_id": 1026940550769979394, "user_name": "@AngelaValeriaL5", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "[Hilo] PARTE 5 @Renzo_Reggiardo #RenzoNoTeCorras para el debate con @malditaternura en Seguridad Ciudadana.  Renzo Reggiardo s\u00f3lo tiene pasado y experiencia de congresista en el que nunca particip\u00f3 en ninguna comisi\u00f3n de seguridad y tampoco le interes\u00f3.", "RT_user_id": 163504378, "RT_user_name": "@JorgeMunozAP"}, {"id": 1037903535533383681, "date": "Fri Sep 07 03:21:00 +0000 2018", "text": "RT @JorgeMunozAP: [Hilo] PARTE 4 @Renzo_Reggiardo #RenzoNoTeCorras para el debate con @malditaternura en Seguridad Ciudadana.  Renzo Reggia\u2026", "user_id": 1026940550769979394, "user_name": "@AngelaValeriaL5", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "[Hilo] PARTE 4 @Renzo_Reggiardo #RenzoNoTeCorras para el debate con @malditaternura en Seguridad Ciudadana.  Renzo Reggiardo s\u00f3lo dirige un programa de seguridad en el que s\u00f3lo describe lo que hacen otros. \u00c9l no hace. Le vende una falsa sensaci\u00f3n de seguridad al vecino.", "RT_user_id": 163504378, "RT_user_name": "@JorgeMunozAP"}, {"id": 1037903558480412673, "date": "Fri Sep 07 03:21:06 +0000 2018", "text": "RT @JorgeMunozAP: [Hilo] PARTE 3 @Renzo_Reggiardo #RenzoNoTeCorras para el debate con @malditaternura en Seguridad Ciudadana.  Renzo Reggia\u2026", "user_id": 1026940550769979394, "user_name": "@AngelaValeriaL5", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "[Hilo] PARTE 3 @Renzo_Reggiardo #RenzoNoTeCorras para el debate con @malditaternura en Seguridad Ciudadana.  Renzo Reggiardo s\u00f3lo dirige un programa de seguridad en el que s\u00f3lo describe lo que hace LA POLIC\u00cdA. \u00c9l no hace nada ni sabe nada.", "RT_user_id": 163504378, "RT_user_name": "@JorgeMunozAP"}, {"id": 1037903571784794112, "date": "Fri Sep 07 03:21:09 +0000 2018", "text": "RT @JorgeMunozAP: [Hilo] PARTE 2 @Renzo_Reggiardo #RenzoNoTeCorras para el debate con @malditaternura en Seguridad Ciudadana.  Renzo Reggia\u2026", "user_id": 1026940550769979394, "user_name": "@AngelaValeriaL5", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "[Hilo] PARTE 2 @Renzo_Reggiardo #RenzoNoTeCorras para el debate con @malditaternura en Seguridad Ciudadana.  Renzo Reggiardo s\u00f3lo dirige un programa de seguridad en el que s\u00f3lo describe lo que hace el SERENAZGO. \u00c9l no hace nada.", "RT_user_id": 163504378, "RT_user_name": "@JorgeMunozAP"}, {"id": 1037903587840589829, "date": "Fri Sep 07 03:21:13 +0000 2018", "text": "RT @JorgeMunozAP: #RenzoNoTeCorras @Renzo_Reggiardo si no le respondes a los candidatos respondele a #Lima, a los ciudadanos, a los vecinos.", "user_id": 1026940550769979394, "user_name": "@AngelaValeriaL5", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "#RenzoNoTeCorras @Renzo_Reggiardo si no le respondes a los candidatos respondele a #Lima, a los ciudadanos, a los vecinos.", "RT_user_id": 163504378, "RT_user_name": "@JorgeMunozAP"}, {"id": 1037903733621968896, "date": "Fri Sep 07 03:21:48 +0000 2018", "text": "RT @ucinoticias_pe: El candidato a la alcald\u00eda de Lima por Restauraci\u00f3n Nacional, @humberto_lay, visita este viernes #UCINoticias para expo\u2026", "user_id": 430170687, "user_name": "@rrvillagomez", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "El candidato a la alcald\u00eda de Lima por Restauraci\u00f3n Nacional, @humberto_lay, visita este viernes #UCINoticias para exponer sus propuestas. \u2714\ufe0f Sigue nuestra transmisi\u00f3n desde las 8.00 a.m.\ud83c\udf99\ufe0f \u00bfQu\u00e9 te gustar\u00eda preguntarle? https://t.co/AgqB8JfLBb", "RT_user_id": 983747278971326465, "RT_user_name": "@ucinoticias_pe"}, {"id": 1037903904128884736, "date": "Fri Sep 07 03:22:28 +0000 2018", "text": "@ManuelVelardeD @ipsofacto81 Don Manuel, me convenci\u00f3... L\u00e1stima que voto en Piura.", "user_id": 81285456, "user_name": "@diegogw77", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1037903948412346368, "date": "Fri Sep 07 03:22:39 +0000 2018", "text": "RT @jaimesalinas80: Que casualidad q justamente hoy hice esta denuncia en el Concejo de @MuniLima sobre una cuestionable licitaci\u00f3n . Y a p\u2026", "user_id": 94222706, "user_name": "@rubenllerena", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "Que casualidad q justamente hoy hice esta denuncia en el Concejo de @MuniLima sobre una cuestionable licitaci\u00f3n . Y a pesar q me confirmaron el debate en el programa de @malditaternura ayer con @luchocastanedap llegu\u00e9 hoy a @atvpe puntual y me indican q Luchito \u201cse ha corrido\u201d https://t.co/2tjK0HeXyU", "RT_user_id": 474197015, "RT_user_name": "@jaimesalinas80"}, {"id": 1037903950987632641, "date": "Fri Sep 07 03:22:39 +0000 2018", "text": "@RicardoBelmontC TRAILER, BUSES INTERPROVINCIALES, CAMIONES DE REPARTO ORDENAR POR HORARIOS Y QUE NO TRANSITEN POR LS CIUDAD HACIENDO EL TR\u00c1NSITO DENSO Y CA\u00d3TICO. UN PLAN UNICO DE SEM\u00c1FOROS COORDINADOS E INTELIGENTES. UBICAR A LOS POLIC\u00cdAS CONVENIENTEMENTE EN LUGARES CR\u00cdTICOS EN HORAS PICO.", "user_id": 859180118, "user_name": "@b_acamposc1i267", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1037903979613745152, "date": "Fri Sep 07 03:22:46 +0000 2018", "text": "RT @GGG_pe: Renzo Reggiardo vive en una nube naranja. \u00bfC\u00f3mo habla del caos del transporte desde su camioneta?  Para \u00e9l, lo principal es sat\u2026", "user_id": 822831527092482049, "user_name": "@hannibal0309", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "Renzo Reggiardo vive en una nube naranja. \u00bfC\u00f3mo habla del caos del transporte desde su camioneta?  Para \u00e9l, lo principal es satisfacer al transporte privado, privilegio que solo tiene el 9% de lime\u00f1os. Est\u00e1 perdido. La \u00fanica v\u00eda para acabar con el caos es el transporte p\u00fablico. https://t.co/uMGAr5B4bx", "RT_user_id": 237779638, "RT_user_name": "@GGG_pe"}, {"id": 1037903993811492864, "date": "Fri Sep 07 03:22:50 +0000 2018", "text": "@juancarloszurek @elcomercio_peru Como siempre, las transnacionales y poderosos se zurran en la ley, las llamafas continuan.", "user_id": 2319972666, "user_name": "@rlcu_luis", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1037904164959993856, "date": "Fri Sep 07 03:23:30 +0000 2018", "text": "RT @jaimesalinas80: Que casualidad q justamente hoy hice esta denuncia en el Concejo de @MuniLima sobre una cuestionable licitaci\u00f3n . Y a p\u2026", "user_id": 198245671, "user_name": "@janetturibe", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "Que casualidad q justamente hoy hice esta denuncia en el Concejo de @MuniLima sobre una cuestionable licitaci\u00f3n . Y a pesar q me confirmaron el debate en el programa de @malditaternura ayer con @luchocastanedap llegu\u00e9 hoy a @atvpe puntual y me indican q Luchito \u201cse ha corrido\u201d https://t.co/2tjK0HeXyU", "RT_user_id": 474197015, "RT_user_name": "@jaimesalinas80"}, {"id": 1037904175185768450, "date": "Fri Sep 07 03:23:33 +0000 2018", "text": "RT @GGG_pe: \u00a1Hola! Claro que respondo. Perdona m\u00e1s bien por la demora.  Para implementar la reforma del transporte, realic\u00e9 talleres y cons\u2026", "user_id": 263265721, "user_name": "@igpvida", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "\u00a1Hola! Claro que respondo. Perdona m\u00e1s bien por la demora.  Para implementar la reforma del transporte, realic\u00e9 talleres y consultas masivas a empresarios, choferes y propietarios. Pero la reforma, por supuesto, ten\u00eda enemigos. \u00bfQu\u00e9 hicieron ellos? (Seguir el hilo) https://t.co/95sEsxjgy3", "RT_user_id": 237779638, "RT_user_name": "@GGG_pe"}, {"id": 1037904270807494657, "date": "Fri Sep 07 03:23:56 +0000 2018", "text": "La candidata a la alcald\u00eda de Lima @EstherCapunay no acepta entrevistas a medios de comunicaci\u00f3n, mucho menos debatir con otro rival pero utiliza toda la \u201cmaquinaria\u201d radial de su padre para hacer conciertos como el de hoy en la Plaza Manco Capac #AsinojuegaPeru https://t.co/6yfaLeXgyj", "user_id": 135624247, "user_name": "@jarveljo", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1037904459173642241, "date": "Fri Sep 07 03:24:41 +0000 2018", "text": "@periocan @Gustavo_p4 @JeanRod28 @patohinojosa10 @oscarpaz20 tigrillo la capu\u00f1ay prefiere poner su mitin en lugar que tu programa, claro tienes que aceptar nomas por que son tus jefes, justo cuando tenias q hablar del partido, malogran la programaci\u00f3n y sabemos q no va a ganar, seguro lo financia con plata de exitosa", "user_id": 54397362, "user_name": "@JPgozar", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1037904550903078912, "date": "Fri Sep 07 03:25:02 +0000 2018", "text": "RT @JAVIERCERDA3: @RicardoBelmontC Hay muchas cosas por arreglar ambulantes por todos lados,muchos chalecos amarillos ,pistas destrozadas,\u2026", "user_id": 888170768009486336, "user_name": "@RAQ2017", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "@RicardoBelmontC Hay muchas cosas por arreglar ambulantes por todos lados,muchos chalecos amarillos ,pistas destrozadas, prostituci\u00f3n,bares ilegales, delincuencia y la lista es larga pero confiamos en que Belmont recobrar\u00e1 lima para los lime\u00f1os.", "RT_user_id": 456722260, "RT_user_name": "@JAVIERCERDA3"}, {"id": 1037904653491548161, "date": "Fri Sep 07 03:25:27 +0000 2018", "text": "RT @jhonny_motta: @RicardoBelmontC #ElDramaDeLimaEs  la tv mermelera, es la principal causa de que el per\u00fa este ciego, por favor ser\u00eda buen\u2026", "user_id": 888170768009486336, "user_name": "@RAQ2017", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "@RicardoBelmontC #ElDramaDeLimaEs  la tv mermelera, es la principal causa de que el per\u00fa este ciego, por favor ser\u00eda bueno un canal del estado , o de lima para que se dedique diariamente a mostrar los casos de corrupci\u00f3n, casos de mineria, injusticias etc pero dirariamente, #NoticieroDelPueblo", "RT_user_id": 1037885474642309120, "RT_user_name": "@jhonny_motta"}, {"id": 1037904667513159680, "date": "Fri Sep 07 03:25:30 +0000 2018", "text": "RT @larepublica_pe: Versus Electoral: Diethel Columbus vs. Manuel Velarde https://t.co/7CXeJtlBds", "user_id": 560439525, "user_name": "@alexcruzsa", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "Versus Electoral: Diethel Columbus vs. Manuel Velarde https://t.co/7CXeJtlBds", "RT_user_id": 66746614, "RT_user_name": "@larepublica_pe"}, {"id": 1037904739239964673, "date": "Fri Sep 07 03:25:47 +0000 2018", "text": "@jaimesalinas80 @atvpe @malditaternura @luchocastanedap Q mal!! C\u00f3mo es posible q xq Luchito se corre ya no vaya la entrevista??", "user_id": 198245671, "user_name": "@janetturibe", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1037904847507476481, "date": "Fri Sep 07 03:26:13 +0000 2018", "text": "@ENRIQUECORNEJOR En el debate les dar\u00e1 duro Enrique y los indecisos entender\u00e1n q Ud. es la mejor opci\u00f3n \ud83d\udc4d", "user_id": 777245602849628160, "user_name": "@Budaenperu", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1037905583914082306, "date": "Fri Sep 07 03:29:09 +0000 2018", "text": "RT @LimaesNuestra: @GGG_pe La ley en la que se han zurrado alcaldes distritales y metropolitanos despoj\u00e1ndonos de nuestras playas y conden\u00e1\u2026", "user_id": 127259518, "user_name": "@r_Dantalian", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "@GGG_pe La ley en la que se han zurrado alcaldes distritales y metropolitanos despoj\u00e1ndonos de nuestras playas y conden\u00e1ndonos a vivir de espalda al mar. #LaCostaVerdeEsDeTodos https://t.co/Hz0gkYm1Ov", "RT_user_id": 3240117011, "RT_user_name": "@LimaesNuestra"}, {"id": 1037905620496797703, "date": "Fri Sep 07 03:29:17 +0000 2018", "text": "@juancarloszurek @larazon_pe Pero no para Lima metropolitana", "user_id": 939479726594379776, "user_name": "@Jocelyn12671576", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1037906211922956288, "date": "Fri Sep 07 03:31:38 +0000 2018", "text": "@Renzo_Reggiardo JAJAJAJAJA va a importar combis y ticos voladores. https://t.co/8VxaTN1xrr", "user_id": 2203572356, "user_name": "@NANUNNAKIS", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1037906231682375682, "date": "Fri Sep 07 03:31:43 +0000 2018", "text": "RT @GGG_pe: Renzo Reggiardo vive en una nube naranja. \u00bfC\u00f3mo habla del caos del transporte desde su camioneta?  Para \u00e9l, lo principal es sat\u2026", "user_id": 4083521229, "user_name": "@RocioDonohue", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "Renzo Reggiardo vive en una nube naranja. \u00bfC\u00f3mo habla del caos del transporte desde su camioneta?  Para \u00e9l, lo principal es satisfacer al transporte privado, privilegio que solo tiene el 9% de lime\u00f1os. Est\u00e1 perdido. La \u00fanica v\u00eda para acabar con el caos es el transporte p\u00fablico. https://t.co/uMGAr5B4bx", "RT_user_id": 237779638, "RT_user_name": "@GGG_pe"}, {"id": 1037906258454605824, "date": "Fri Sep 07 03:31:50 +0000 2018", "text": "RT @GGGalcalde: Se viene el debate sobre Transporte,  Gustavo Guerra [@GGG_pe] vs. 4 candidatos. https://t.co/9HVHDUoBIh", "user_id": 239628006, "user_name": "@Munaykuy", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "Se viene el debate sobre Transporte,  Gustavo Guerra [@GGG_pe] vs. 4 candidatos. https://t.co/9HVHDUoBIh", "RT_user_id": 1005139433664937984, "RT_user_name": "@GGGalcalde"}, {"id": 1037906269712080896, "date": "Fri Sep 07 03:31:52 +0000 2018", "text": "@periocan @Gustavo_p4 @JeanRod28 @patohinojosa10 @oscarpaz20 Pucha Trigrillo uno viene a toda velocidad para escuchar tu opini\u00f3n acerca del partido de hoy y me salen con esa webada (con respeto) de mitin de la Capu\u00f1ay mal una total falta de respeto hacia tu persona de tu casa radiotelevisora. \ud83d\ude2d", "user_id": 1892218848, "user_name": "@CarlosAduvire", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1037906351027105792, "date": "Fri Sep 07 03:32:12 +0000 2018", "text": "RT @GGG_pe: Renzo Reggiardo vive en una nube naranja. \u00bfC\u00f3mo habla del caos del transporte desde su camioneta?  Para \u00e9l, lo principal es sat\u2026", "user_id": 239628006, "user_name": "@Munaykuy", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "Renzo Reggiardo vive en una nube naranja. \u00bfC\u00f3mo habla del caos del transporte desde su camioneta?  Para \u00e9l, lo principal es satisfacer al transporte privado, privilegio que solo tiene el 9% de lime\u00f1os. Est\u00e1 perdido. La \u00fanica v\u00eda para acabar con el caos es el transporte p\u00fablico. https://t.co/uMGAr5B4bx", "RT_user_id": 237779638, "RT_user_name": "@GGG_pe"}, {"id": 1037906404718387200, "date": "Fri Sep 07 03:32:24 +0000 2018", "text": "RT @GGG_pe: Renzo Reggiardo vive en una nube naranja. \u00bfC\u00f3mo habla del caos del transporte desde su camioneta?  Para \u00e9l, lo principal es sat\u2026", "user_id": 996589042232954880, "user_name": "@Robcrema1", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "Renzo Reggiardo vive en una nube naranja. \u00bfC\u00f3mo habla del caos del transporte desde su camioneta?  Para \u00e9l, lo principal es satisfacer al transporte privado, privilegio que solo tiene el 9% de lime\u00f1os. Est\u00e1 perdido. La \u00fanica v\u00eda para acabar con el caos es el transporte p\u00fablico. https://t.co/uMGAr5B4bx", "RT_user_id": 237779638, "RT_user_name": "@GGG_pe"}, {"id": 1037906662764552193, "date": "Fri Sep 07 03:33:26 +0000 2018", "text": "\u201cMensaje a los lime\u00f1os\u201d de @EstherCapunay en vivo por el canal de su padre (ex RBC TV) \ud83e\udd14\ud83e\udd14 https://t.co/uv4ij7hfEO", "user_id": 135624247, "user_name": "@jarveljo", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1037906788627214336, "date": "Fri Sep 07 03:33:56 +0000 2018", "text": "Combutters - Willax #ComButters @DanielUrresti1: \u201dEsta es la campa\u00f1a municipal m\u00e1s dif\u00edcil que le ha tocado a los candidatos\u201d @Phill_Butters  Sigue la transmisi\u00f3n por Willax 1.1 https://t.co/ttDMVYQtJ6 https://t.co/T1yATDGRP6", "user_id": 38512990, "user_name": "@willaxtv", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1037906873440247808, "date": "Fri Sep 07 03:34:16 +0000 2018", "text": "RT @willaxtv: Combutters - Willax #ComButters @DanielUrresti1: \u201dEsta es la campa\u00f1a municipal m\u00e1s dif\u00edcil que le ha tocado a los candidatos\u201d\u2026", "user_id": 2416088899, "user_name": "@DanielUrresti1", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "Combutters - Willax #ComButters @DanielUrresti1: \u201dEsta es la campa\u00f1a municipal m\u00e1s dif\u00edcil que le ha tocado a los candidatos\u201d @Phill_Butters  Sigue la transmisi\u00f3n por Willax 1.1 https://t.co/ttDMVYQtJ6 https://t.co/T1yATDGRP6", "RT_user_id": 38512990, "RT_user_name": "@willaxtv"}, {"id": 1037907022027661312, "date": "Fri Sep 07 03:34:52 +0000 2018", "text": "@ManuelVelardeD Dif\u00edcil de creer en las buenas intenciones de un \"pol\u00edtico\". Las encuestas no lo favorecen y la raz\u00f3n es muy sencilla, la mayor\u00eda de los ciudadanos de Lima no lo conocen!", "user_id": 162884986, "user_name": "@renziv", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1037907053543677952, "date": "Fri Sep 07 03:34:59 +0000 2018", "text": "@EstherCapunay", "user_id": 867376646130675713, "user_name": "@JorgeLu_31", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1037907154018226177, "date": "Fri Sep 07 03:35:23 +0000 2018", "text": "RT @bovichi: Plan completo de Gustavo Guerra @GGG_pe:  https://t.co/6FJ3diecgj", "user_id": 313019438, "user_name": "@mariamauny", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "Plan completo de Gustavo Guerra @GGG_pe:  https://t.co/6FJ3diecgj", "RT_user_id": 1037338963877535746, "RT_user_name": "@bovichi"}, {"id": 1037907170564743169, "date": "Fri Sep 07 03:35:27 +0000 2018", "text": "Jorge Luis Chac\u00edn feat. Victor Mu\u00f1oz - Mi Princesa/Como Ser\u00e1", "user_id": 915713303292375040, "user_name": "@Aafernandz", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1037907181373403136, "date": "Fri Sep 07 03:35:30 +0000 2018", "text": "RT @MemesPendex: \"Keiko NO acepta que ha perdido las elecciones, es como una mam\u00e1 que no acepta que su ni\u00f1o ha muerto: Entra a su cuarto y\u2026", "user_id": 3427382968, "user_name": "@gizlaine2", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "\"Keiko NO acepta que ha perdido las elecciones, es como una mam\u00e1 que no acepta que su ni\u00f1o ha muerto: Entra a su cuarto y le sigue hablando\". #KeikoEsDeTerror @noakeikope @noakeiko @sigridbazan @claudiacisneros @SalitaSin @apterrones @ArgosMozart @DanielUrresti1 @salvajedigital https://t.co/rh6qqdLLoa", "RT_user_id": 3296577913, "RT_user_name": "@MemesPendex"}, {"id": 1037907202323955712, "date": "Fri Sep 07 03:35:35 +0000 2018", "text": "@RicardoBelmontC El pro lema en Lima es anota bien....el caos vehicular y la delincuencia...si te pones a trabajar con esos dos pilares fundamentales haras algo para lima....en toda lima por su puesto...lo dem\u00e1s es complemento....", "user_id": 980896774566105088, "user_name": "@javier83937895", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1037907285991940096, "date": "Fri Sep 07 03:35:55 +0000 2018", "text": "Combutters - Willax #ComButters @DanielUrresti1: \u201d \u00a1Basta ya a los congresistas de la se\u00f1ora K! \u00a1basta de convertir la patria en su chacra!\u201c. @Phill_Butters Sigue la transmisi\u00f3n por Willax 1.1 https://t.co/ttDMVYQtJ6", "user_id": 38512990, "user_name": "@willaxtv", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1037907290953801729, "date": "Fri Sep 07 03:35:56 +0000 2018", "text": "@willaxtv @DanielUrresti1 @Phill_Butters https://t.co/r6BqrBBN0V", "user_id": 938992098237222912, "user_name": "@JULIOCAPISTRAN4", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1037907332464893952, "date": "Fri Sep 07 03:36:06 +0000 2018", "text": "@willaxtv @DanielUrresti1 @JulioGagoPe Cambiare de canal,  soportar al Presunto Asesino , Violador de Mujeres y otras cosas  como Urresti es Inaceptable para la gente de Lima cc @Phill_Butters", "user_id": 732405489384992772, "user_name": "@RichardMontoyaR", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1037907357962055681, "date": "Fri Sep 07 03:36:12 +0000 2018", "text": "RT @Aafernandz: Jorge Luis Chac\u00edn feat. Victor Mu\u00f1oz - Mi Princesa/Como Ser\u00e1", "user_id": 1032382517980979201, "user_name": "@JAndrxss", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "Jorge Luis Chac\u00edn feat. Victor Mu\u00f1oz - Mi Princesa/Como Ser\u00e1", "RT_user_id": 915713303292375040, "RT_user_name": "@Aafernandz"}, {"id": 1037907364043796480, "date": "Fri Sep 07 03:36:13 +0000 2018", "text": "RT @bottonprensa: \u00a1Se calienta la campa\u00f1a! \ud83d\udd25 @GGG_pe reta a @Renzo_Reggiardo a debatir en @RPPNoticias con @aleja_puente sobre propuestas p\u2026", "user_id": 48505423, "user_name": "@jcarlosat", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "\u00a1Se calienta la campa\u00f1a! \ud83d\udd25 @GGG_pe reta a @Renzo_Reggiardo a debatir en @RPPNoticias con @aleja_puente sobre propuestas propias y sin plagios. \"Te estamos esperando, Plaggiardo\", pic\u00f3 Guerra Garc\u00eda. \u00bfSe acabar\u00e1 el silencio del candidato @RenzopeOficial? \ud83d\udca5", "RT_user_id": 63542213, "RT_user_name": "@bottonprensa"}, {"id": 1037907439046275072, "date": "Fri Sep 07 03:36:31 +0000 2018", "text": "@periocan hola tigrillo, hoy no hay programaci\u00f3n en exitosa por radio, solo sale el evento de ester capu\u00f1ay en la victoria uy que mal ah \ud83d\udc4e\ud83d\udc4e\ud83d\udc4e", "user_id": 4633193554, "user_name": "@RitcherZea", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1037907489231183877, "date": "Fri Sep 07 03:36:43 +0000 2018", "text": "RT @cricrisalida: \"Psicop\u00e1tica como su padre\". Assuu #KeikoEsDeTerror https://t.co/toDdxbdF06", "user_id": 950780749610876930, "user_name": "@Scarletluciape", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "\"Psicop\u00e1tica como su padre\". Assuu #KeikoEsDeTerror https://t.co/toDdxbdF06", "RT_user_id": 2382332737, "RT_user_name": "@cricrisalida"}, {"id": 1037907636832935936, "date": "Fri Sep 07 03:37:18 +0000 2018", "text": "Combutters - Willax #ComButters @DanielUrresti1: \u201d \u00a1Basta ya a los congresistas de la se\u00f1ora K! \u00a1basta de convertir la patria en su chacra!\u201c. @Phill_Butters Sigue la transmisi\u00f3n por Willax 1.1 https://t.co/ttDMVYQtJ6 https://t.co/DP8a4NZD7G", "user_id": 38512990, "user_name": "@willaxtv", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1037907665928773632, "date": "Fri Sep 07 03:37:25 +0000 2018", "text": "RT @jarveljo: La candidata a la alcald\u00eda de Lima @EstherCapunay no acepta entrevistas a medios de comunicaci\u00f3n, mucho menos debatir con otr\u2026", "user_id": 44047594, "user_name": "@norasofiaVN", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "La candidata a la alcald\u00eda de Lima @EstherCapunay no acepta entrevistas a medios de comunicaci\u00f3n, mucho menos debatir con otro rival pero utiliza toda la \u201cmaquinaria\u201d radial de su padre para hacer conciertos como el de hoy en la Plaza Manco Capac #AsinojuegaPeru https://t.co/6yfaLeXgyj", "RT_user_id": 135624247, "RT_user_name": "@jarveljo"}, {"id": 1037907807335526402, "date": "Fri Sep 07 03:37:59 +0000 2018", "text": "@willaxtv @DanielUrresti1 @Phill_Butters No hay ning\u00fan candidato que  represente para ser alcalde, por eso antes de votar se\u00f1ores periodistas informen su  historial, el pueblo tiene derecho a saber... No volvamos a cometer los mismos errores.", "user_id": 1037785062379606016, "user_name": "@C100375", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1037907916429426693, "date": "Fri Sep 07 03:38:25 +0000 2018", "text": "RT @GGG_pe: Renzo Reggiardo vive en una nube naranja. \u00bfC\u00f3mo habla del caos del transporte desde su camioneta?  Para \u00e9l, lo principal es sat\u2026", "user_id": 241566550, "user_name": "@Geaafamily", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "Renzo Reggiardo vive en una nube naranja. \u00bfC\u00f3mo habla del caos del transporte desde su camioneta?  Para \u00e9l, lo principal es satisfacer al transporte privado, privilegio que solo tiene el 9% de lime\u00f1os. Est\u00e1 perdido. La \u00fanica v\u00eda para acabar con el caos es el transporte p\u00fablico. https://t.co/uMGAr5B4bx", "RT_user_id": 237779638, "RT_user_name": "@GGG_pe"}, {"id": 1037907923135954944, "date": "Fri Sep 07 03:38:26 +0000 2018", "text": "RT @GGG_pe: Renzo Reggiardo vive en una nube naranja. \u00bfC\u00f3mo habla del caos del transporte desde su camioneta?  Para \u00e9l, lo principal es sat\u2026", "user_id": 535410429, "user_name": "@ISialer", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "Renzo Reggiardo vive en una nube naranja. \u00bfC\u00f3mo habla del caos del transporte desde su camioneta?  Para \u00e9l, lo principal es satisfacer al transporte privado, privilegio que solo tiene el 9% de lime\u00f1os. Est\u00e1 perdido. La \u00fanica v\u00eda para acabar con el caos es el transporte p\u00fablico. https://t.co/uMGAr5B4bx", "RT_user_id": 237779638, "RT_user_name": "@GGG_pe"}, {"id": 1037907925602324480, "date": "Fri Sep 07 03:38:27 +0000 2018", "text": "Combutters - Willax #ComButters @DanielUrresti1: \u201cYo pienso que el congreso debe cerrarse\u201d. @Phill_Butters Sigue la transmisi\u00f3n por Willax 1.1 https://t.co/ttDMVYQtJ6 https://t.co/s9Cwwvz85b", "user_id": 38512990, "user_name": "@willaxtv", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1037908054090633216, "date": "Fri Sep 07 03:38:58 +0000 2018", "text": "RT @HablaCastaneda: @Renzo_Reggiardo Sr. @Renzo_Reggiardo, usted no puede querer lo mismo q las y los lime\u00f1os porq el 70% de nosotros usamo\u2026", "user_id": 381642653, "user_name": "@hugoram47", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "@Renzo_Reggiardo Sr. @Renzo_Reggiardo, usted no puede querer lo mismo q las y los lime\u00f1os porq el 70% de nosotros usamos el transporte p\u00fablico, y no una 4x4 como usted.  Adem\u00e1s de hacer evidente q usted no conoce a sus vecinos, su modelo de poner por delante el auto privado no es sostenible.", "RT_user_id": 744740789117456384, "RT_user_name": "@HablaCastaneda"}, {"id": 1037908080317673472, "date": "Fri Sep 07 03:39:04 +0000 2018", "text": "RT @willaxtv: Combutters - Willax #ComButters @DanielUrresti1: \u201dEsta es la campa\u00f1a municipal m\u00e1s dif\u00edcil que le ha tocado a los candidatos\u201d\u2026", "user_id": 1474428163, "user_name": "@jesrioja", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "Combutters - Willax #ComButters @DanielUrresti1: \u201dEsta es la campa\u00f1a municipal m\u00e1s dif\u00edcil que le ha tocado a los candidatos\u201d @Phill_Butters  Sigue la transmisi\u00f3n por Willax 1.1 https://t.co/ttDMVYQtJ6 https://t.co/T1yATDGRP6", "RT_user_id": 38512990, "RT_user_name": "@willaxtv"}, {"id": 1037908218742235137, "date": "Fri Sep 07 03:39:37 +0000 2018", "text": "RT @willaxtv: Combutters - Willax #ComButters @DanielUrresti1: \u201dEsta es la campa\u00f1a municipal m\u00e1s dif\u00edcil que le ha tocado a los candidatos\u201d\u2026", "user_id": 1012070244750327808, "user_name": "@Javier87520623", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "Combutters - Willax #ComButters @DanielUrresti1: \u201dEsta es la campa\u00f1a municipal m\u00e1s dif\u00edcil que le ha tocado a los candidatos\u201d @Phill_Butters  Sigue la transmisi\u00f3n por Willax 1.1 https://t.co/ttDMVYQtJ6 https://t.co/T1yATDGRP6", "RT_user_id": 38512990, "RT_user_name": "@willaxtv"}, {"id": 1037908235246858241, "date": "Fri Sep 07 03:39:41 +0000 2018", "text": "RT @RichardMontoyaR: @willaxtv @DanielUrresti1 @JulioGagoPe Cambiare de canal,  soportar al Presunto Asesino , Violador de Mujeres y otras\u2026", "user_id": 732405489384992772, "user_name": "@RichardMontoyaR", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "@willaxtv @DanielUrresti1 @JulioGagoPe Cambiare de canal,  soportar al Presunto Asesino , Violador de Mujeres y otras cosas  como Urresti es Inaceptable para la gente de Lima cc @Phill_Butters", "RT_user_id": 732405489384992772, "RT_user_name": "@RichardMontoyaR"}, {"id": 1037908248396013572, "date": "Fri Sep 07 03:39:44 +0000 2018", "text": "RT @willaxtv: Combutters - Willax #ComButters @DanielUrresti1: \u201dEsta es la campa\u00f1a municipal m\u00e1s dif\u00edcil que le ha tocado a los candidatos\u201d\u2026", "user_id": 1014743530017869824, "user_name": "@alexismatute12", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "Combutters - Willax #ComButters @DanielUrresti1: \u201dEsta es la campa\u00f1a municipal m\u00e1s dif\u00edcil que le ha tocado a los candidatos\u201d @Phill_Butters  Sigue la transmisi\u00f3n por Willax 1.1 https://t.co/ttDMVYQtJ6 https://t.co/T1yATDGRP6", "RT_user_id": 38512990, "RT_user_name": "@willaxtv"}, {"id": 1037908253211021313, "date": "Fri Sep 07 03:39:45 +0000 2018", "text": "RT @GustavoEscribe: \u00bfC\u00f3mo es posible que el candidato que promete menos robos tenga un plan de gobierno robado? \u00a1Y encima de Casta\u00f1eda!  ht\u2026", "user_id": 1213099117, "user_name": "@BrianFlinner", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "\u00bfC\u00f3mo es posible que el candidato que promete menos robos tenga un plan de gobierno robado? \u00a1Y encima de Casta\u00f1eda!  https://t.co/IBDenED7Ja v\u00eda @elcomercio_peru", "RT_user_id": 55871752, "RT_user_name": "@GustavoEscribe"}, {"id": 1037908265814958086, "date": "Fri Sep 07 03:39:48 +0000 2018", "text": "RT @willaxtv: Combutters - Willax #ComButters @DanielUrresti1: \u201dEsta es la campa\u00f1a municipal m\u00e1s dif\u00edcil que le ha tocado a los candidatos\u201d\u2026", "user_id": 1016864886767456256, "user_name": "@Jose34616346", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "Combutters - Willax #ComButters @DanielUrresti1: \u201dEsta es la campa\u00f1a municipal m\u00e1s dif\u00edcil que le ha tocado a los candidatos\u201d @Phill_Butters  Sigue la transmisi\u00f3n por Willax 1.1 https://t.co/ttDMVYQtJ6 https://t.co/T1yATDGRP6", "RT_user_id": 38512990, "RT_user_name": "@willaxtv"}, {"id": 1037908283074510849, "date": "Fri Sep 07 03:39:52 +0000 2018", "text": "RT @willaxtv: Combutters - Willax #ComButters @DanielUrresti1: \u201dEsta es la campa\u00f1a municipal m\u00e1s dif\u00edcil que le ha tocado a los candidatos\u201d\u2026", "user_id": 1014351375684292608, "user_name": "@ndrloreto", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "Combutters - Willax #ComButters @DanielUrresti1: \u201dEsta es la campa\u00f1a municipal m\u00e1s dif\u00edcil que le ha tocado a los candidatos\u201d @Phill_Butters  Sigue la transmisi\u00f3n por Willax 1.1 https://t.co/ttDMVYQtJ6 https://t.co/T1yATDGRP6", "RT_user_id": 38512990, "RT_user_name": "@willaxtv"}, {"id": 1037908301542051841, "date": "Fri Sep 07 03:39:57 +0000 2018", "text": "RT @willaxtv: Combutters - Willax #ComButters @DanielUrresti1: \u201dEsta es la campa\u00f1a municipal m\u00e1s dif\u00edcil que le ha tocado a los candidatos\u201d\u2026", "user_id": 1016100779478970369, "user_name": "@Noahsantiago151", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "Combutters - Willax #ComButters @DanielUrresti1: \u201dEsta es la campa\u00f1a municipal m\u00e1s dif\u00edcil que le ha tocado a los candidatos\u201d @Phill_Butters  Sigue la transmisi\u00f3n por Willax 1.1 https://t.co/ttDMVYQtJ6 https://t.co/T1yATDGRP6", "RT_user_id": 38512990, "RT_user_name": "@willaxtv"}, {"id": 1037908316213665798, "date": "Fri Sep 07 03:40:00 +0000 2018", "text": "RT @willaxtv: Combutters - Willax #ComButters @DanielUrresti1: \u201dEsta es la campa\u00f1a municipal m\u00e1s dif\u00edcil que le ha tocado a los candidatos\u201d\u2026", "user_id": 1012141851850301443, "user_name": "@pedroney87", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "Combutters - Willax #ComButters @DanielUrresti1: \u201dEsta es la campa\u00f1a municipal m\u00e1s dif\u00edcil que le ha tocado a los candidatos\u201d @Phill_Butters  Sigue la transmisi\u00f3n por Willax 1.1 https://t.co/ttDMVYQtJ6 https://t.co/T1yATDGRP6", "RT_user_id": 38512990, "RT_user_name": "@willaxtv"}, {"id": 1037908330478481408, "date": "Fri Sep 07 03:40:04 +0000 2018", "text": "RT @willaxtv: Combutters - Willax #ComButters @DanielUrresti1: \u201dEsta es la campa\u00f1a municipal m\u00e1s dif\u00edcil que le ha tocado a los candidatos\u201d\u2026", "user_id": 1020443567834222595, "user_name": "@RGalatea", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "Combutters - Willax #ComButters @DanielUrresti1: \u201dEsta es la campa\u00f1a municipal m\u00e1s dif\u00edcil que le ha tocado a los candidatos\u201d @Phill_Butters  Sigue la transmisi\u00f3n por Willax 1.1 https://t.co/ttDMVYQtJ6 https://t.co/T1yATDGRP6", "RT_user_id": 38512990, "RT_user_name": "@willaxtv"}, {"id": 1037908387164561408, "date": "Fri Sep 07 03:40:17 +0000 2018", "text": "RT @willaxtv: Combutters - Willax #ComButters @DanielUrresti1: \u201cYo pienso que el congreso debe cerrarse\u201d. @Phill_Butters Sigue la transmisi\u2026", "user_id": 1014767078233042949, "user_name": "@MahatmaGand", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "Combutters - Willax #ComButters @DanielUrresti1: \u201cYo pienso que el congreso debe cerrarse\u201d. @Phill_Butters Sigue la transmisi\u00f3n por Willax 1.1 https://t.co/ttDMVYQtJ6 https://t.co/s9Cwwvz85b", "RT_user_id": 38512990, "RT_user_name": "@willaxtv"}, {"id": 1037908399009288192, "date": "Fri Sep 07 03:40:20 +0000 2018", "text": "RT @willaxtv: Combutters - Willax #ComButters @DanielUrresti1: \u201cYo pienso que el congreso debe cerrarse\u201d. @Phill_Butters Sigue la transmisi\u2026", "user_id": 1014753206033944576, "user_name": "@analuquess", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "Combutters - Willax #ComButters @DanielUrresti1: \u201cYo pienso que el congreso debe cerrarse\u201d. @Phill_Butters Sigue la transmisi\u00f3n por Willax 1.1 https://t.co/ttDMVYQtJ6 https://t.co/s9Cwwvz85b", "RT_user_id": 38512990, "RT_user_name": "@willaxtv"}, {"id": 1037908411780923394, "date": "Fri Sep 07 03:40:23 +0000 2018", "text": "RT @willaxtv: Combutters - Willax #ComButters @DanielUrresti1: \u201cYo pienso que el congreso debe cerrarse\u201d. @Phill_Butters Sigue la transmisi\u2026", "user_id": 1012085775503118341, "user_name": "@EvaaM93", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "Combutters - Willax #ComButters @DanielUrresti1: \u201cYo pienso que el congreso debe cerrarse\u201d. @Phill_Butters Sigue la transmisi\u00f3n por Willax 1.1 https://t.co/ttDMVYQtJ6 https://t.co/s9Cwwvz85b", "RT_user_id": 38512990, "RT_user_name": "@willaxtv"}, {"id": 1037908424783278082, "date": "Fri Sep 07 03:40:26 +0000 2018", "text": "RT @willaxtv: Combutters - Willax #ComButters @DanielUrresti1: \u201cYo pienso que el congreso debe cerrarse\u201d. @Phill_Butters Sigue la transmisi\u2026", "user_id": 1012088699037933568, "user_name": "@FabrizioOj01", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "Combutters - Willax #ComButters @DanielUrresti1: \u201cYo pienso que el congreso debe cerrarse\u201d. @Phill_Butters Sigue la transmisi\u00f3n por Willax 1.1 https://t.co/ttDMVYQtJ6 https://t.co/s9Cwwvz85b", "RT_user_id": 38512990, "RT_user_name": "@willaxtv"}, {"id": 1037908446664974336, "date": "Fri Sep 07 03:40:31 +0000 2018", "text": "RT @willaxtv: Combutters - Willax #ComButters @DanielUrresti1: \u201cYo pienso que el congreso debe cerrarse\u201d. @Phill_Butters Sigue la transmisi\u2026", "user_id": 486111982, "user_name": "@nereahinoa", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "Combutters - Willax #ComButters @DanielUrresti1: \u201cYo pienso que el congreso debe cerrarse\u201d. @Phill_Butters Sigue la transmisi\u00f3n por Willax 1.1 https://t.co/ttDMVYQtJ6 https://t.co/s9Cwwvz85b", "RT_user_id": 38512990, "RT_user_name": "@willaxtv"}, {"id": 1037908460170555394, "date": "Fri Sep 07 03:40:34 +0000 2018", "text": "RT @willaxtv: Combutters - Willax #ComButters @DanielUrresti1: \u201cYo pienso que el congreso debe cerrarse\u201d. @Phill_Butters Sigue la transmisi\u2026", "user_id": 1014655211539980288, "user_name": "@RafaelAnt33", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "Combutters - Willax #ComButters @DanielUrresti1: \u201cYo pienso que el congreso debe cerrarse\u201d. @Phill_Butters Sigue la transmisi\u00f3n por Willax 1.1 https://t.co/ttDMVYQtJ6 https://t.co/s9Cwwvz85b", "RT_user_id": 38512990, "RT_user_name": "@willaxtv"}, {"id": 1037908464289370112, "date": "Fri Sep 07 03:40:35 +0000 2018", "text": "RT @willaxtv: Combutters - Willax #ComButters @DanielUrresti1: \u201dEsta es la campa\u00f1a municipal m\u00e1s dif\u00edcil que le ha tocado a los candidatos\u201d\u2026", "user_id": 1016781081528492032, "user_name": "@carlitosrofo", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "Combutters - Willax #ComButters @DanielUrresti1: \u201dEsta es la campa\u00f1a municipal m\u00e1s dif\u00edcil que le ha tocado a los candidatos\u201d @Phill_Butters  Sigue la transmisi\u00f3n por Willax 1.1 https://t.co/ttDMVYQtJ6 https://t.co/T1yATDGRP6", "RT_user_id": 38512990, "RT_user_name": "@willaxtv"}, {"id": 1037908469821698048, "date": "Fri Sep 07 03:40:37 +0000 2018", "text": "RT @willaxtv: Combutters - Willax #ComButters @DanielUrresti1: \u201cYo pienso que el congreso debe cerrarse\u201d. @Phill_Butters Sigue la transmisi\u2026", "user_id": 1012083828737957888, "user_name": "@VictorAlexis05", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "Combutters - Willax #ComButters @DanielUrresti1: \u201cYo pienso que el congreso debe cerrarse\u201d. @Phill_Butters Sigue la transmisi\u00f3n por Willax 1.1 https://t.co/ttDMVYQtJ6 https://t.co/s9Cwwvz85b", "RT_user_id": 38512990, "RT_user_name": "@willaxtv"}, {"id": 1037908477006503936, "date": "Fri Sep 07 03:40:38 +0000 2018", "text": "RT @willaxtv: Combutters - Willax #ComButters @DanielUrresti1: \u201dEsta es la campa\u00f1a municipal m\u00e1s dif\u00edcil que le ha tocado a los candidatos\u201d\u2026", "user_id": 1014686347603402752, "user_name": "@Cristianbeneves", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "Combutters - Willax #ComButters @DanielUrresti1: \u201dEsta es la campa\u00f1a municipal m\u00e1s dif\u00edcil que le ha tocado a los candidatos\u201d @Phill_Butters  Sigue la transmisi\u00f3n por Willax 1.1 https://t.co/ttDMVYQtJ6 https://t.co/T1yATDGRP6", "RT_user_id": 38512990, "RT_user_name": "@willaxtv"}, {"id": 1037908479976136704, "date": "Fri Sep 07 03:40:39 +0000 2018", "text": "RT @willaxtv: Combutters - Willax #ComButters @DanielUrresti1: \u201cYo pienso que el congreso debe cerrarse\u201d. @Phill_Butters Sigue la transmisi\u2026", "user_id": 1012091039090438144, "user_name": "@YadiArcee", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "Combutters - Willax #ComButters @DanielUrresti1: \u201cYo pienso que el congreso debe cerrarse\u201d. @Phill_Butters Sigue la transmisi\u00f3n por Willax 1.1 https://t.co/ttDMVYQtJ6 https://t.co/s9Cwwvz85b", "RT_user_id": 38512990, "RT_user_name": "@willaxtv"}, {"id": 1037908490717679616, "date": "Fri Sep 07 03:40:42 +0000 2018", "text": "RT @willaxtv: Combutters - Willax #ComButters @DanielUrresti1: \u201dEsta es la campa\u00f1a municipal m\u00e1s dif\u00edcil que le ha tocado a los candidatos\u201d\u2026", "user_id": 1016490599887798273, "user_name": "@dantelopez26", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "Combutters - Willax #ComButters @DanielUrresti1: \u201dEsta es la campa\u00f1a municipal m\u00e1s dif\u00edcil que le ha tocado a los candidatos\u201d @Phill_Butters  Sigue la transmisi\u00f3n por Willax 1.1 https://t.co/ttDMVYQtJ6 https://t.co/T1yATDGRP6", "RT_user_id": 38512990, "RT_user_name": "@willaxtv"}, {"id": 1037908490776403974, "date": "Fri Sep 07 03:40:42 +0000 2018", "text": "Combutters - Willax #ComButters @JulioGagoPe: \u201dTodos los que tienen actos de corrupci\u00f3n tienen que ser investigados\u201d. @Phill_Butters Sigue la transmisi\u00f3n por Willax 1.1 https://t.co/ttDMVYQtJ6 https://t.co/2lr5HekZfB", "user_id": 38512990, "user_name": "@willaxtv", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1037908499202682880, "date": "Fri Sep 07 03:40:44 +0000 2018", "text": "RT @willaxtv: Combutters - Willax #ComButters @DanielUrresti1: \u201cYo pienso que el congreso debe cerrarse\u201d. @Phill_Butters Sigue la transmisi\u2026", "user_id": 2416088899, "user_name": "@DanielUrresti1", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "Combutters - Willax #ComButters @DanielUrresti1: \u201cYo pienso que el congreso debe cerrarse\u201d. @Phill_Butters Sigue la transmisi\u00f3n por Willax 1.1 https://t.co/ttDMVYQtJ6 https://t.co/s9Cwwvz85b", "RT_user_id": 38512990, "RT_user_name": "@willaxtv"}, {"id": 1037908502818250754, "date": "Fri Sep 07 03:40:45 +0000 2018", "text": "RT @willaxtv: Combutters - Willax #ComButters @DanielUrresti1: \u201dEsta es la campa\u00f1a municipal m\u00e1s dif\u00edcil que le ha tocado a los candidatos\u201d\u2026", "user_id": 1015660483590975488, "user_name": "@extremadamenti", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "Combutters - Willax #ComButters @DanielUrresti1: \u201dEsta es la campa\u00f1a municipal m\u00e1s dif\u00edcil que le ha tocado a los candidatos\u201d @Phill_Butters  Sigue la transmisi\u00f3n por Willax 1.1 https://t.co/ttDMVYQtJ6 https://t.co/T1yATDGRP6", "RT_user_id": 38512990, "RT_user_name": "@willaxtv"}, {"id": 1037908531557662720, "date": "Fri Sep 07 03:40:51 +0000 2018", "text": "RT @willaxtv: Combutters - Willax #ComButters @DanielUrresti1: \u201dEsta es la campa\u00f1a municipal m\u00e1s dif\u00edcil que le ha tocado a los candidatos\u201d\u2026", "user_id": 1016781766613454848, "user_name": "@katiamaister", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "Combutters - Willax #ComButters @DanielUrresti1: \u201dEsta es la campa\u00f1a municipal m\u00e1s dif\u00edcil que le ha tocado a los candidatos\u201d @Phill_Butters  Sigue la transmisi\u00f3n por Willax 1.1 https://t.co/ttDMVYQtJ6 https://t.co/T1yATDGRP6", "RT_user_id": 38512990, "RT_user_name": "@willaxtv"}, {"id": 1037908547256733696, "date": "Fri Sep 07 03:40:55 +0000 2018", "text": "RT @willaxtv: Combutters - Willax #ComButters @DanielUrresti1: \u201dEsta es la campa\u00f1a municipal m\u00e1s dif\u00edcil que le ha tocado a los candidatos\u201d\u2026", "user_id": 1015019759711203331, "user_name": "@luisenr46222740", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "Combutters - Willax #ComButters @DanielUrresti1: \u201dEsta es la campa\u00f1a municipal m\u00e1s dif\u00edcil que le ha tocado a los candidatos\u201d @Phill_Butters  Sigue la transmisi\u00f3n por Willax 1.1 https://t.co/ttDMVYQtJ6 https://t.co/T1yATDGRP6", "RT_user_id": 38512990, "RT_user_name": "@willaxtv"}, {"id": 1037908553565171712, "date": "Fri Sep 07 03:40:57 +0000 2018", "text": "RT @willaxtv: Combutters - Willax #ComButters @DanielUrresti1: \u201cYo pienso que el congreso debe cerrarse\u201d. @Phill_Butters Sigue la transmisi\u2026", "user_id": 1012070244750327808, "user_name": "@Javier87520623", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "Combutters - Willax #ComButters @DanielUrresti1: \u201cYo pienso que el congreso debe cerrarse\u201d. @Phill_Butters Sigue la transmisi\u00f3n por Willax 1.1 https://t.co/ttDMVYQtJ6 https://t.co/s9Cwwvz85b", "RT_user_id": 38512990, "RT_user_name": "@willaxtv"}, {"id": 1037908562046058496, "date": "Fri Sep 07 03:40:59 +0000 2018", "text": "RT @willaxtv: Combutters - Willax #ComButters @DanielUrresti1: \u201dEsta es la campa\u00f1a municipal m\u00e1s dif\u00edcil que le ha tocado a los candidatos\u201d\u2026", "user_id": 1014665967622938625, "user_name": "@luzsoto12459911", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "Combutters - Willax #ComButters @DanielUrresti1: \u201dEsta es la campa\u00f1a municipal m\u00e1s dif\u00edcil que le ha tocado a los candidatos\u201d @Phill_Butters  Sigue la transmisi\u00f3n por Willax 1.1 https://t.co/ttDMVYQtJ6 https://t.co/T1yATDGRP6", "RT_user_id": 38512990, "RT_user_name": "@willaxtv"}, {"id": 1037908563090391040, "date": "Fri Sep 07 03:40:59 +0000 2018", "text": "RT @willaxtv: Combutters - Willax #ComButters @DanielUrresti1: \u201d \u00a1Basta ya a los congresistas de la se\u00f1ora K! \u00a1basta de convertir la patria\u2026", "user_id": 2416088899, "user_name": "@DanielUrresti1", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "Combutters - Willax #ComButters @DanielUrresti1: \u201d \u00a1Basta ya a los congresistas de la se\u00f1ora K! \u00a1basta de convertir la patria en su chacra!\u201c. @Phill_Butters Sigue la transmisi\u00f3n por Willax 1.1 https://t.co/ttDMVYQtJ6 https://t.co/DP8a4NZD7G", "RT_user_id": 38512990, "RT_user_name": "@willaxtv"}, {"id": 1037908576906432512, "date": "Fri Sep 07 03:41:02 +0000 2018", "text": "RT @willaxtv: Combutters - Willax #ComButters @DanielUrresti1: \u201dEsta es la campa\u00f1a municipal m\u00e1s dif\u00edcil que le ha tocado a los candidatos\u201d\u2026", "user_id": 1014668498692395008, "user_name": "@pierodario3", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "Combutters - Willax #ComButters @DanielUrresti1: \u201dEsta es la campa\u00f1a municipal m\u00e1s dif\u00edcil que le ha tocado a los candidatos\u201d @Phill_Butters  Sigue la transmisi\u00f3n por Willax 1.1 https://t.co/ttDMVYQtJ6 https://t.co/T1yATDGRP6", "RT_user_id": 38512990, "RT_user_name": "@willaxtv"}, {"id": 1037908587249639425, "date": "Fri Sep 07 03:41:05 +0000 2018", "text": "RT @willaxtv: Combutters - Willax #ComButters @DanielUrresti1: \u201dEsta es la campa\u00f1a municipal m\u00e1s dif\u00edcil que le ha tocado a los candidatos\u201d\u2026", "user_id": 1015662495040667651, "user_name": "@raphaelmarqu3z", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "Combutters - Willax #ComButters @DanielUrresti1: \u201dEsta es la campa\u00f1a municipal m\u00e1s dif\u00edcil que le ha tocado a los candidatos\u201d @Phill_Butters  Sigue la transmisi\u00f3n por Willax 1.1 https://t.co/ttDMVYQtJ6 https://t.co/T1yATDGRP6", "RT_user_id": 38512990, "RT_user_name": "@willaxtv"}, {"id": 1037908588352733185, "date": "Fri Sep 07 03:41:05 +0000 2018", "text": "RT @willaxtv: Combutters - Willax #ComButters @DanielUrresti1: \u201d \u00a1Basta ya a los congresistas de la se\u00f1ora K! \u00a1basta de convertir la patria\u2026", "user_id": 1012070244750327808, "user_name": "@Javier87520623", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "Combutters - Willax #ComButters @DanielUrresti1: \u201d \u00a1Basta ya a los congresistas de la se\u00f1ora K! \u00a1basta de convertir la patria en su chacra!\u201c. @Phill_Butters Sigue la transmisi\u00f3n por Willax 1.1 https://t.co/ttDMVYQtJ6 https://t.co/DP8a4NZD7G", "RT_user_id": 38512990, "RT_user_name": "@willaxtv"}, {"id": 1037908600105185285, "date": "Fri Sep 07 03:41:08 +0000 2018", "text": "RT @willaxtv: Combutters - Willax #ComButters @DanielUrresti1: \u201dEsta es la campa\u00f1a municipal m\u00e1s dif\u00edcil que le ha tocado a los candidatos\u201d\u2026", "user_id": 1015723755790880773, "user_name": "@santerodrigues", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "Combutters - Willax #ComButters @DanielUrresti1: \u201dEsta es la campa\u00f1a municipal m\u00e1s dif\u00edcil que le ha tocado a los candidatos\u201d @Phill_Butters  Sigue la transmisi\u00f3n por Willax 1.1 https://t.co/ttDMVYQtJ6 https://t.co/T1yATDGRP6", "RT_user_id": 38512990, "RT_user_name": "@willaxtv"}, {"id": 1037908684976873472, "date": "Fri Sep 07 03:41:28 +0000 2018", "text": "@EstherCapunay @exitosape @NicolasLucar Suspender el espacio de @JoseRocha_A para transmitir su fiestita le restar\u00e1 much\u00edsimos votos presente su plan primero, si lo tiene.", "user_id": 239146128, "user_name": "@Rap6319", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1037908712042704896, "date": "Fri Sep 07 03:41:35 +0000 2018", "text": "RT @willaxtv: Combutters - Willax #ComButters @JulioGagoPe: \u201dTodos los que tienen actos de corrupci\u00f3n tienen que ser investigados\u201d. @Phill_\u2026", "user_id": 140037058, "user_name": "@elbamseg", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "Combutters - Willax #ComButters @JulioGagoPe: \u201dTodos los que tienen actos de corrupci\u00f3n tienen que ser investigados\u201d. @Phill_Butters Sigue la transmisi\u00f3n por Willax 1.1 https://t.co/ttDMVYQtJ6 https://t.co/2lr5HekZfB", "RT_user_id": 38512990, "RT_user_name": "@willaxtv"}, {"id": 1037908722721406982, "date": "Fri Sep 07 03:41:37 +0000 2018", "text": "RT @willaxtv: Combutters - Willax #ComButters @DanielUrresti1: \u201d \u00a1Basta ya a los congresistas de la se\u00f1ora K! \u00a1basta de convertir la patria\u2026", "user_id": 1014767078233042949, "user_name": "@MahatmaGand", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "Combutters - Willax #ComButters @DanielUrresti1: \u201d \u00a1Basta ya a los congresistas de la se\u00f1ora K! \u00a1basta de convertir la patria en su chacra!\u201c. @Phill_Butters Sigue la transmisi\u00f3n por Willax 1.1 https://t.co/ttDMVYQtJ6 https://t.co/DP8a4NZD7G", "RT_user_id": 38512990, "RT_user_name": "@willaxtv"}, {"id": 1037908733152686080, "date": "Fri Sep 07 03:41:40 +0000 2018", "text": "RT @willaxtv: Combutters - Willax #ComButters @DanielUrresti1: \u201d \u00a1Basta ya a los congresistas de la se\u00f1ora K! \u00a1basta de convertir la patria\u2026", "user_id": 1014753206033944576, "user_name": "@analuquess", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "Combutters - Willax #ComButters @DanielUrresti1: \u201d \u00a1Basta ya a los congresistas de la se\u00f1ora K! \u00a1basta de convertir la patria en su chacra!\u201c. @Phill_Butters Sigue la transmisi\u00f3n por Willax 1.1 https://t.co/ttDMVYQtJ6 https://t.co/DP8a4NZD7G", "RT_user_id": 38512990, "RT_user_name": "@willaxtv"}, {"id": 1037908738672418816, "date": "Fri Sep 07 03:41:41 +0000 2018", "text": "RT @willaxtv: Combutters - Willax #ComButters @DanielUrresti1: \u201d \u00a1Basta ya a los congresistas de la se\u00f1ora K! \u00a1basta de convertir la patria\u2026", "user_id": 1014743530017869824, "user_name": "@alexismatute12", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "Combutters - Willax #ComButters @DanielUrresti1: \u201d \u00a1Basta ya a los congresistas de la se\u00f1ora K! \u00a1basta de convertir la patria en su chacra!\u201c. @Phill_Butters Sigue la transmisi\u00f3n por Willax 1.1 https://t.co/ttDMVYQtJ6 https://t.co/DP8a4NZD7G", "RT_user_id": 38512990, "RT_user_name": "@willaxtv"}, {"id": 1037908743407710208, "date": "Fri Sep 07 03:41:42 +0000 2018", "text": "RT @willaxtv: Combutters - Willax #ComButters @DanielUrresti1: \u201d \u00a1Basta ya a los congresistas de la se\u00f1ora K! \u00a1basta de convertir la patria\u2026", "user_id": 1012085775503118341, "user_name": "@EvaaM93", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "Combutters - Willax #ComButters @DanielUrresti1: \u201d \u00a1Basta ya a los congresistas de la se\u00f1ora K! \u00a1basta de convertir la patria en su chacra!\u201c. @Phill_Butters Sigue la transmisi\u00f3n por Willax 1.1 https://t.co/ttDMVYQtJ6 https://t.co/DP8a4NZD7G", "RT_user_id": 38512990, "RT_user_name": "@willaxtv"}, {"id": 1037908754535206912, "date": "Fri Sep 07 03:41:45 +0000 2018", "text": "RT @willaxtv: Combutters - Willax #ComButters @DanielUrresti1: \u201d \u00a1Basta ya a los congresistas de la se\u00f1ora K! \u00a1basta de convertir la patria\u2026", "user_id": 1012088699037933568, "user_name": "@FabrizioOj01", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "Combutters - Willax #ComButters @DanielUrresti1: \u201d \u00a1Basta ya a los congresistas de la se\u00f1ora K! \u00a1basta de convertir la patria en su chacra!\u201c. @Phill_Butters Sigue la transmisi\u00f3n por Willax 1.1 https://t.co/ttDMVYQtJ6 https://t.co/DP8a4NZD7G", "RT_user_id": 38512990, "RT_user_name": "@willaxtv"}, {"id": 1037908761904640005, "date": "Fri Sep 07 03:41:46 +0000 2018", "text": "RT @willaxtv: Combutters - Willax #ComButters @DanielUrresti1: \u201d \u00a1Basta ya a los congresistas de la se\u00f1ora K! \u00a1basta de convertir la patria\u2026", "user_id": 1016864886767456256, "user_name": "@Jose34616346", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "Combutters - Willax #ComButters @DanielUrresti1: \u201d \u00a1Basta ya a los congresistas de la se\u00f1ora K! \u00a1basta de convertir la patria en su chacra!\u201c. @Phill_Butters Sigue la transmisi\u00f3n por Willax 1.1 https://t.co/ttDMVYQtJ6 https://t.co/DP8a4NZD7G", "RT_user_id": 38512990, "RT_user_name": "@willaxtv"}, {"id": 1037908775175380992, "date": "Fri Sep 07 03:41:50 +0000 2018", "text": "RT @willaxtv: Combutters - Willax #ComButters @DanielUrresti1: \u201d \u00a1Basta ya a los congresistas de la se\u00f1ora K! \u00a1basta de convertir la patria\u2026", "user_id": 1016100779478970369, "user_name": "@Noahsantiago151", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "Combutters - Willax #ComButters @DanielUrresti1: \u201d \u00a1Basta ya a los congresistas de la se\u00f1ora K! \u00a1basta de convertir la patria en su chacra!\u201c. @Phill_Butters Sigue la transmisi\u00f3n por Willax 1.1 https://t.co/ttDMVYQtJ6 https://t.co/DP8a4NZD7G", "RT_user_id": 38512990, "RT_user_name": "@willaxtv"}, {"id": 1037908776156848128, "date": "Fri Sep 07 03:41:50 +0000 2018", "text": "RT @willaxtv: Combutters - Willax #ComButters @DanielUrresti1: \u201d \u00a1Basta ya a los congresistas de la se\u00f1ora K! \u00a1basta de convertir la patria\u2026", "user_id": 486111982, "user_name": "@nereahinoa", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "Combutters - Willax #ComButters @DanielUrresti1: \u201d \u00a1Basta ya a los congresistas de la se\u00f1ora K! \u00a1basta de convertir la patria en su chacra!\u201c. @Phill_Butters Sigue la transmisi\u00f3n por Willax 1.1 https://t.co/ttDMVYQtJ6 https://t.co/DP8a4NZD7G", "RT_user_id": 38512990, "RT_user_name": "@willaxtv"}, {"id": 1037908789037617152, "date": "Fri Sep 07 03:41:53 +0000 2018", "text": "RT @willaxtv: Combutters - Willax #ComButters @DanielUrresti1: \u201d \u00a1Basta ya a los congresistas de la se\u00f1ora K! \u00a1basta de convertir la patria\u2026", "user_id": 1012141851850301443, "user_name": "@pedroney87", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "Combutters - Willax #ComButters @DanielUrresti1: \u201d \u00a1Basta ya a los congresistas de la se\u00f1ora K! \u00a1basta de convertir la patria en su chacra!\u201c. @Phill_Butters Sigue la transmisi\u00f3n por Willax 1.1 https://t.co/ttDMVYQtJ6 https://t.co/DP8a4NZD7G", "RT_user_id": 38512990, "RT_user_name": "@willaxtv"}, {"id": 1037908797484879872, "date": "Fri Sep 07 03:41:55 +0000 2018", "text": "RT @willaxtv: Combutters - Willax #ComButters @DanielUrresti1: \u201d \u00a1Basta ya a los congresistas de la se\u00f1ora K! \u00a1basta de convertir la patria\u2026", "user_id": 1014655211539980288, "user_name": "@RafaelAnt33", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "Combutters - Willax #ComButters @DanielUrresti1: \u201d \u00a1Basta ya a los congresistas de la se\u00f1ora K! \u00a1basta de convertir la patria en su chacra!\u201c. @Phill_Butters Sigue la transmisi\u00f3n por Willax 1.1 https://t.co/ttDMVYQtJ6 https://t.co/DP8a4NZD7G", "RT_user_id": 38512990, "RT_user_name": "@willaxtv"}, {"id": 1037908808016777217, "date": "Fri Sep 07 03:41:57 +0000 2018", "text": "RT @willaxtv: Combutters - Willax #ComButters @DanielUrresti1: \u201d \u00a1Basta ya a los congresistas de la se\u00f1ora K! \u00a1basta de convertir la patria\u2026", "user_id": 1012083828737957888, "user_name": "@VictorAlexis05", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "Combutters - Willax #ComButters @DanielUrresti1: \u201d \u00a1Basta ya a los congresistas de la se\u00f1ora K! \u00a1basta de convertir la patria en su chacra!\u201c. @Phill_Butters Sigue la transmisi\u00f3n por Willax 1.1 https://t.co/ttDMVYQtJ6 https://t.co/DP8a4NZD7G", "RT_user_id": 38512990, "RT_user_name": "@willaxtv"}, {"id": 1037908818171240448, "date": "Fri Sep 07 03:42:00 +0000 2018", "text": "RT @willaxtv: Combutters - Willax #ComButters @DanielUrresti1: \u201d \u00a1Basta ya a los congresistas de la se\u00f1ora K! \u00a1basta de convertir la patria\u2026", "user_id": 1012091039090438144, "user_name": "@YadiArcee", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "Combutters - Willax #ComButters @DanielUrresti1: \u201d \u00a1Basta ya a los congresistas de la se\u00f1ora K! \u00a1basta de convertir la patria en su chacra!\u201c. @Phill_Butters Sigue la transmisi\u00f3n por Willax 1.1 https://t.co/ttDMVYQtJ6 https://t.co/DP8a4NZD7G", "RT_user_id": 38512990, "RT_user_name": "@willaxtv"}, {"id": 1037908911309971457, "date": "Fri Sep 07 03:42:22 +0000 2018", "text": "RT @willaxtv: Combutters - Willax #ComButters @DanielUrresti1: \u201d \u00a1Basta ya a los congresistas de la se\u00f1ora K! \u00a1basta de convertir la patria\u2026", "user_id": 1474428163, "user_name": "@jesrioja", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "Combutters - Willax #ComButters @DanielUrresti1: \u201d \u00a1Basta ya a los congresistas de la se\u00f1ora K! \u00a1basta de convertir la patria en su chacra!\u201c. @Phill_Butters Sigue la transmisi\u00f3n por Willax 1.1 https://t.co/ttDMVYQtJ6 https://t.co/DP8a4NZD7G", "RT_user_id": 38512990, "RT_user_name": "@willaxtv"}, {"id": 1037908931371327488, "date": "Fri Sep 07 03:42:27 +0000 2018", "text": "RT @willaxtv: Combutters - Willax #ComButters @DanielUrresti1: \u201cYo pienso que el congreso debe cerrarse\u201d. @Phill_Butters Sigue la transmisi\u2026", "user_id": 1474428163, "user_name": "@jesrioja", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "Combutters - Willax #ComButters @DanielUrresti1: \u201cYo pienso que el congreso debe cerrarse\u201d. @Phill_Butters Sigue la transmisi\u00f3n por Willax 1.1 https://t.co/ttDMVYQtJ6 https://t.co/s9Cwwvz85b", "RT_user_id": 38512990, "RT_user_name": "@willaxtv"}, {"id": 1037908934584139776, "date": "Fri Sep 07 03:42:28 +0000 2018", "text": "Combutters - Willax #ComButters @DanielUrresti1: \u201d El candidato de la se\u00f1ora k es @Renzo_Reggiardo \u201c. @Phill_Butters Sigue la transmisi\u00f3n por Willax 1.1 https://t.co/ttDMVYQtJ6 https://t.co/BLEi8lk8RI", "user_id": 38512990, "user_name": "@willaxtv", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1037908992746512387, "date": "Fri Sep 07 03:42:41 +0000 2018", "text": "@RicardoBelmontC #ElDramaDeLimaEs El terrible tr\u00e1nsito que vemos a diario, ser\u00eda bueno m\u00e1s t\u00faneles subterr\u00e1neos", "user_id": 2217811113, "user_name": "@mike_aptitud", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1037909008022216705, "date": "Fri Sep 07 03:42:45 +0000 2018", "text": "RT @willaxtv: Combutters - Willax #ComButters @DanielUrresti1: \u201d El candidato de la se\u00f1ora k es @Renzo_Reggiardo \u201c. @Phill_Butters Sigue la\u2026", "user_id": 2416088899, "user_name": "@DanielUrresti1", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "Combutters - Willax #ComButters @DanielUrresti1: \u201d El candidato de la se\u00f1ora k es @Renzo_Reggiardo \u201c. @Phill_Butters Sigue la transmisi\u00f3n por Willax 1.1 https://t.co/ttDMVYQtJ6 https://t.co/BLEi8lk8RI", "RT_user_id": 38512990, "RT_user_name": "@willaxtv"}, {"id": 1037909008441663489, "date": "Fri Sep 07 03:42:45 +0000 2018", "text": "RT @willaxtv: Combutters - Willax #ComButters @DanielUrresti1: \u201d El candidato de la se\u00f1ora k es @Renzo_Reggiardo \u201c. @Phill_Butters Sigue la\u2026", "user_id": 1474428163, "user_name": "@jesrioja", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "Combutters - Willax #ComButters @DanielUrresti1: \u201d El candidato de la se\u00f1ora k es @Renzo_Reggiardo \u201c. @Phill_Butters Sigue la transmisi\u00f3n por Willax 1.1 https://t.co/ttDMVYQtJ6 https://t.co/BLEi8lk8RI", "RT_user_id": 38512990, "RT_user_name": "@willaxtv"}, {"id": 1037909104122056706, "date": "Fri Sep 07 03:43:08 +0000 2018", "text": "RT @willaxtv: Combutters - Willax #ComButters @DanielUrresti1: \u201dEsta es la campa\u00f1a municipal m\u00e1s dif\u00edcil que le ha tocado a los candidatos\u201d\u2026", "user_id": 1014767078233042949, "user_name": "@MahatmaGand", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "Combutters - Willax #ComButters @DanielUrresti1: \u201dEsta es la campa\u00f1a municipal m\u00e1s dif\u00edcil que le ha tocado a los candidatos\u201d @Phill_Butters  Sigue la transmisi\u00f3n por Willax 1.1 https://t.co/ttDMVYQtJ6 https://t.co/T1yATDGRP6", "RT_user_id": 38512990, "RT_user_name": "@willaxtv"}, {"id": 1037909113664098305, "date": "Fri Sep 07 03:43:10 +0000 2018", "text": "RT @willaxtv: Combutters - Willax #ComButters @DanielUrresti1: \u201dEsta es la campa\u00f1a municipal m\u00e1s dif\u00edcil que le ha tocado a los candidatos\u201d\u2026", "user_id": 1014753206033944576, "user_name": "@analuquess", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "Combutters - Willax #ComButters @DanielUrresti1: \u201dEsta es la campa\u00f1a municipal m\u00e1s dif\u00edcil que le ha tocado a los candidatos\u201d @Phill_Butters  Sigue la transmisi\u00f3n por Willax 1.1 https://t.co/ttDMVYQtJ6 https://t.co/T1yATDGRP6", "RT_user_id": 38512990, "RT_user_name": "@willaxtv"}, {"id": 1037909123025784834, "date": "Fri Sep 07 03:43:13 +0000 2018", "text": "RT @willaxtv: Combutters - Willax #ComButters @DanielUrresti1: \u201dEsta es la campa\u00f1a municipal m\u00e1s dif\u00edcil que le ha tocado a los candidatos\u201d\u2026", "user_id": 1012085775503118341, "user_name": "@EvaaM93", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "Combutters - Willax #ComButters @DanielUrresti1: \u201dEsta es la campa\u00f1a municipal m\u00e1s dif\u00edcil que le ha tocado a los candidatos\u201d @Phill_Butters  Sigue la transmisi\u00f3n por Willax 1.1 https://t.co/ttDMVYQtJ6 https://t.co/T1yATDGRP6", "RT_user_id": 38512990, "RT_user_name": "@willaxtv"}, {"id": 1037909132886663168, "date": "Fri Sep 07 03:43:15 +0000 2018", "text": "RT @willaxtv: Combutters - Willax #ComButters @DanielUrresti1: \u201dEsta es la campa\u00f1a municipal m\u00e1s dif\u00edcil que le ha tocado a los candidatos\u201d\u2026", "user_id": 1012088699037933568, "user_name": "@FabrizioOj01", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "Combutters - Willax #ComButters @DanielUrresti1: \u201dEsta es la campa\u00f1a municipal m\u00e1s dif\u00edcil que le ha tocado a los candidatos\u201d @Phill_Butters  Sigue la transmisi\u00f3n por Willax 1.1 https://t.co/ttDMVYQtJ6 https://t.co/T1yATDGRP6", "RT_user_id": 38512990, "RT_user_name": "@willaxtv"}, {"id": 1037909133452824576, "date": "Fri Sep 07 03:43:15 +0000 2018", "text": "RT @willaxtv: #Combutters  Hoy a las 10 p.m. tendremos un debate que sacar\u00e1 chispas con los candidatos @DanielUrresti1 y @JulioGagoPe. Encu\u2026", "user_id": 630277966, "user_name": "@Gloria2702", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "#Combutters  Hoy a las 10 p.m. tendremos un debate que sacar\u00e1 chispas con los candidatos @DanielUrresti1 y @JulioGagoPe. Encu\u00e9ntranos en el 716 de Movistar HD. Mira Willax Televisi\u00f3n y difer\u00e9nciate. https://t.co/7ynZbAsNRR", "RT_user_id": 38512990, "RT_user_name": "@willaxtv"}, {"id": 1037909164494909440, "date": "Fri Sep 07 03:43:22 +0000 2018", "text": "RT @willaxtv: Combutters - Willax #ComButters @DanielUrresti1: \u201dEsta es la campa\u00f1a municipal m\u00e1s dif\u00edcil que le ha tocado a los candidatos\u201d\u2026", "user_id": 486111982, "user_name": "@nereahinoa", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "Combutters - Willax #ComButters @DanielUrresti1: \u201dEsta es la campa\u00f1a municipal m\u00e1s dif\u00edcil que le ha tocado a los candidatos\u201d @Phill_Butters  Sigue la transmisi\u00f3n por Willax 1.1 https://t.co/ttDMVYQtJ6 https://t.co/T1yATDGRP6", "RT_user_id": 38512990, "RT_user_name": "@willaxtv"}, {"id": 1037909174997475330, "date": "Fri Sep 07 03:43:25 +0000 2018", "text": "RT @willaxtv: Combutters - Willax #ComButters @DanielUrresti1: \u201dEsta es la campa\u00f1a municipal m\u00e1s dif\u00edcil que le ha tocado a los candidatos\u201d\u2026", "user_id": 1014655211539980288, "user_name": "@RafaelAnt33", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "Combutters - Willax #ComButters @DanielUrresti1: \u201dEsta es la campa\u00f1a municipal m\u00e1s dif\u00edcil que le ha tocado a los candidatos\u201d @Phill_Butters  Sigue la transmisi\u00f3n por Willax 1.1 https://t.co/ttDMVYQtJ6 https://t.co/T1yATDGRP6", "RT_user_id": 38512990, "RT_user_name": "@willaxtv"}, {"id": 1037909184476528640, "date": "Fri Sep 07 03:43:27 +0000 2018", "text": "RT @willaxtv: Combutters - Willax #ComButters @DanielUrresti1: \u201dEsta es la campa\u00f1a municipal m\u00e1s dif\u00edcil que le ha tocado a los candidatos\u201d\u2026", "user_id": 1012083828737957888, "user_name": "@VictorAlexis05", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "Combutters - Willax #ComButters @DanielUrresti1: \u201dEsta es la campa\u00f1a municipal m\u00e1s dif\u00edcil que le ha tocado a los candidatos\u201d @Phill_Butters  Sigue la transmisi\u00f3n por Willax 1.1 https://t.co/ttDMVYQtJ6 https://t.co/T1yATDGRP6", "RT_user_id": 38512990, "RT_user_name": "@willaxtv"}, {"id": 1037909189803364354, "date": "Fri Sep 07 03:43:28 +0000 2018", "text": "RT @willaxtv: Combutters - Willax #ComButters @DanielUrresti1: \u201d El candidato de la se\u00f1ora k es @Renzo_Reggiardo \u201c. @Phill_Butters Sigue la\u2026", "user_id": 1014668498692395008, "user_name": "@pierodario3", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "Combutters - Willax #ComButters @DanielUrresti1: \u201d El candidato de la se\u00f1ora k es @Renzo_Reggiardo \u201c. @Phill_Butters Sigue la transmisi\u00f3n por Willax 1.1 https://t.co/ttDMVYQtJ6 https://t.co/BLEi8lk8RI", "RT_user_id": 38512990, "RT_user_name": "@willaxtv"}, {"id": 1037909193683030017, "date": "Fri Sep 07 03:43:29 +0000 2018", "text": "RT @willaxtv: Combutters - Willax #ComButters @DanielUrresti1: \u201dEsta es la campa\u00f1a municipal m\u00e1s dif\u00edcil que le ha tocado a los candidatos\u201d\u2026", "user_id": 1012091039090438144, "user_name": "@YadiArcee", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "Combutters - Willax #ComButters @DanielUrresti1: \u201dEsta es la campa\u00f1a municipal m\u00e1s dif\u00edcil que le ha tocado a los candidatos\u201d @Phill_Butters  Sigue la transmisi\u00f3n por Willax 1.1 https://t.co/ttDMVYQtJ6 https://t.co/T1yATDGRP6", "RT_user_id": 38512990, "RT_user_name": "@willaxtv"}, {"id": 1037909201002156032, "date": "Fri Sep 07 03:43:31 +0000 2018", "text": "RT @willaxtv: Combutters - Willax #ComButters @DanielUrresti1: \u201d El candidato de la se\u00f1ora k es @Renzo_Reggiardo \u201c. @Phill_Butters Sigue la\u2026", "user_id": 1015662495040667651, "user_name": "@raphaelmarqu3z", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "Combutters - Willax #ComButters @DanielUrresti1: \u201d El candidato de la se\u00f1ora k es @Renzo_Reggiardo \u201c. @Phill_Butters Sigue la transmisi\u00f3n por Willax 1.1 https://t.co/ttDMVYQtJ6 https://t.co/BLEi8lk8RI", "RT_user_id": 38512990, "RT_user_name": "@willaxtv"}, {"id": 1037909213014581249, "date": "Fri Sep 07 03:43:34 +0000 2018", "text": "RT @willaxtv: Combutters - Willax #ComButters @DanielUrresti1: \u201d El candidato de la se\u00f1ora k es @Renzo_Reggiardo \u201c. @Phill_Butters Sigue la\u2026", "user_id": 1015660483590975488, "user_name": "@extremadamenti", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "Combutters - Willax #ComButters @DanielUrresti1: \u201d El candidato de la se\u00f1ora k es @Renzo_Reggiardo \u201c. @Phill_Butters Sigue la transmisi\u00f3n por Willax 1.1 https://t.co/ttDMVYQtJ6 https://t.co/BLEi8lk8RI", "RT_user_id": 38512990, "RT_user_name": "@willaxtv"}, {"id": 1037909245927219200, "date": "Fri Sep 07 03:43:42 +0000 2018", "text": "RT @mal_menor: MA\u00d1ANA Zurek toma el volante con la campa\u00f1a #NotePases para hablar de tr\u00e1nsito y transporte. Lo que se nos viene... https://\u2026", "user_id": 2619147617, "user_name": "@DeapiePE", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "MA\u00d1ANA Zurek toma el volante con la campa\u00f1a #NotePases para hablar de tr\u00e1nsito y transporte. Lo que se nos viene... https://t.co/80kC9TwsJM", "RT_user_id": 44407854, "RT_user_name": "@mal_menor"}, {"id": 1037909376760262656, "date": "Fri Sep 07 03:44:13 +0000 2018", "text": "RT @GGG_pe: Renzo Reggiardo vive en una nube naranja. \u00bfC\u00f3mo habla del caos del transporte desde su camioneta?  Para \u00e9l, lo principal es sat\u2026", "user_id": 134924911, "user_name": "@Estherzi", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "Renzo Reggiardo vive en una nube naranja. \u00bfC\u00f3mo habla del caos del transporte desde su camioneta?  Para \u00e9l, lo principal es satisfacer al transporte privado, privilegio que solo tiene el 9% de lime\u00f1os. Est\u00e1 perdido. La \u00fanica v\u00eda para acabar con el caos es el transporte p\u00fablico. https://t.co/uMGAr5B4bx", "RT_user_id": 237779638, "RT_user_name": "@GGG_pe"}, {"id": 1037909500420874240, "date": "Fri Sep 07 03:44:42 +0000 2018", "text": "@willaxtv @DanielUrresti1 @Renzo_Reggiardo @Phill_Butters Ay butters franelero de keiko, crees tener siempre la raz\u00f3n, explica lo de iza motors", "user_id": 1037785062379606016, "user_name": "@C100375", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1037909519454494720, "date": "Fri Sep 07 03:44:47 +0000 2018", "text": "RT @salvajedigital: La \"doctora Cachetada\" desenmascar\u00f3 por completo a la \"lideresa\" de Fuerza Popular. #KeikoEsDeTerror #KeikoEsDeTerror #\u2026", "user_id": 888018804747497472, "user_name": "@Antonio65005829", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "La \"doctora Cachetada\" desenmascar\u00f3 por completo a la \"lideresa\" de Fuerza Popular. #KeikoEsDeTerror #KeikoEsDeTerror #KeikoEsDeTerror #KeikoEsDeTerror https://t.co/GVoKBwdQVf", "RT_user_id": 68638146, "RT_user_name": "@salvajedigital"}, {"id": 1037909618188603392, "date": "Fri Sep 07 03:45:11 +0000 2018", "text": "@noakeikope @DanielUrresti1 Siiiiiiiiiii", "user_id": 886554948833554432, "user_name": "@ReneeQ19", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1037909709821550592, "date": "Fri Sep 07 03:45:32 +0000 2018", "text": "RT @mal_menor: MA\u00d1ANA Zurek toma el volante con la campa\u00f1a #NotePases para hablar de tr\u00e1nsito y transporte. Lo que se nos viene... https://\u2026", "user_id": 270644896, "user_name": "@soiwal", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "MA\u00d1ANA Zurek toma el volante con la campa\u00f1a #NotePases para hablar de tr\u00e1nsito y transporte. Lo que se nos viene... https://t.co/80kC9TwsJM", "RT_user_id": 44407854, "RT_user_name": "@mal_menor"}, {"id": 1037909712287789056, "date": "Fri Sep 07 03:45:33 +0000 2018", "text": "@willaxtv @DanielUrresti1 @Renzo_Reggiardo @Phill_Butters \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23Enterito caes Gago.. Por qu\u00e9 te picas cuando le dicen sus verdades a Keiko?... Est\u00e1s postulando por la mafia? \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "user_id": 1018860573247893504, "user_name": "@va_idivia", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1037909851316412418, "date": "Fri Sep 07 03:46:06 +0000 2018", "text": "@EstherCapunay @exitosape @tromepe @Capital967 @larepublica_pe @peruenlanoticia @Gestionpe @atvpe @Agencia_Andina @americatv_peru @canalN_ Rid\u00edcula actitud .. suspender un programa period\u00edstico como el de @JoseRocha_A por transmitir un concierto? Se pint\u00f3 de cuerpo entero.", "user_id": 239146128, "user_name": "@Rap6319", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1037909857586872320, "date": "Fri Sep 07 03:46:08 +0000 2018", "text": "RT @jaimesalinas80: Que casualidad q justamente hoy hice esta denuncia en el Concejo de @MuniLima sobre una cuestionable licitaci\u00f3n . Y a p\u2026", "user_id": 1393435496, "user_name": "@SVnotrabaja", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "Que casualidad q justamente hoy hice esta denuncia en el Concejo de @MuniLima sobre una cuestionable licitaci\u00f3n . Y a pesar q me confirmaron el debate en el programa de @malditaternura ayer con @luchocastanedap llegu\u00e9 hoy a @atvpe puntual y me indican q Luchito \u201cse ha corrido\u201d https://t.co/2tjK0HeXyU", "RT_user_id": 474197015, "RT_user_name": "@jaimesalinas80"}, {"id": 1037909930919882753, "date": "Fri Sep 07 03:46:25 +0000 2018", "text": "RT @willaxtv: Combutters - Willax #ComButters @DanielUrresti1: \u201cYo pienso que el congreso debe cerrarse\u201d. @Phill_Butters Sigue la transmisi\u2026", "user_id": 535410429, "user_name": "@ISialer", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "Combutters - Willax #ComButters @DanielUrresti1: \u201cYo pienso que el congreso debe cerrarse\u201d. @Phill_Butters Sigue la transmisi\u00f3n por Willax 1.1 https://t.co/ttDMVYQtJ6 https://t.co/s9Cwwvz85b", "RT_user_id": 38512990, "RT_user_name": "@willaxtv"}, {"id": 1037909939115761664, "date": "Fri Sep 07 03:46:27 +0000 2018", "text": "RT @jaimesalinas80: Que casualidad q justamente hoy hice esta denuncia en el Concejo de @MuniLima sobre una cuestionable licitaci\u00f3n . Y a p\u2026", "user_id": 842518348516745216, "user_name": "@LimaTodos16", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "Que casualidad q justamente hoy hice esta denuncia en el Concejo de @MuniLima sobre una cuestionable licitaci\u00f3n . Y a pesar q me confirmaron el debate en el programa de @malditaternura ayer con @luchocastanedap llegu\u00e9 hoy a @atvpe puntual y me indican q Luchito \u201cse ha corrido\u201d https://t.co/2tjK0HeXyU", "RT_user_id": 474197015, "RT_user_name": "@jaimesalinas80"}, {"id": 1037909993830400001, "date": "Fri Sep 07 03:46:40 +0000 2018", "text": "@NoticiasTudei Que no te enga\u00f1en, @BeingoleaA est\u00e1 cuarto en las encuestas. https://t.co/FwaOqDawhI", "user_id": 42249296, "user_name": "@sergioalba", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1037909998859378689, "date": "Fri Sep 07 03:46:41 +0000 2018", "text": "RT @jaimesalinas80: Que casualidad q justamente hoy hice esta denuncia en el Concejo de @MuniLima sobre una cuestionable licitaci\u00f3n . Y a p\u2026", "user_id": 903834819020423170, "user_name": "@AlejoMLM1", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "Que casualidad q justamente hoy hice esta denuncia en el Concejo de @MuniLima sobre una cuestionable licitaci\u00f3n . Y a pesar q me confirmaron el debate en el programa de @malditaternura ayer con @luchocastanedap llegu\u00e9 hoy a @atvpe puntual y me indican q Luchito \u201cse ha corrido\u201d https://t.co/2tjK0HeXyU", "RT_user_id": 474197015, "RT_user_name": "@jaimesalinas80"}, {"id": 1037910019851866117, "date": "Fri Sep 07 03:46:46 +0000 2018", "text": "@RosaMil644 @RicardoBelmontC Hola Rosa.Milagros, para que el HASHTAG se haga tendencia debes escribirlo as\u00ed: #ElDramaDeLimaEs", "user_id": 2217811113, "user_name": "@mike_aptitud", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1037910050466160640, "date": "Fri Sep 07 03:46:54 +0000 2018", "text": "RT @GGG_pe: Renzo Reggiardo vive en una nube naranja. \u00bfC\u00f3mo habla del caos del transporte desde su camioneta?  Para \u00e9l, lo principal es sat\u2026", "user_id": 1014880779493617666, "user_name": "@largaktyl", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "Renzo Reggiardo vive en una nube naranja. \u00bfC\u00f3mo habla del caos del transporte desde su camioneta?  Para \u00e9l, lo principal es satisfacer al transporte privado, privilegio que solo tiene el 9% de lime\u00f1os. Est\u00e1 perdido. La \u00fanica v\u00eda para acabar con el caos es el transporte p\u00fablico. https://t.co/uMGAr5B4bx", "RT_user_id": 237779638, "RT_user_name": "@GGG_pe"}, {"id": 1037910055998418944, "date": "Fri Sep 07 03:46:55 +0000 2018", "text": "RT @willaxtv: Combutters - Willax #ComButters @DanielUrresti1: \u201d El candidato de la se\u00f1ora k es @Renzo_Reggiardo \u201c. @Phill_Butters Sigue la\u2026", "user_id": 140037058, "user_name": "@elbamseg", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "Combutters - Willax #ComButters @DanielUrresti1: \u201d El candidato de la se\u00f1ora k es @Renzo_Reggiardo \u201c. @Phill_Butters Sigue la transmisi\u00f3n por Willax 1.1 https://t.co/ttDMVYQtJ6 https://t.co/BLEi8lk8RI", "RT_user_id": 38512990, "RT_user_name": "@willaxtv"}, {"id": 1037910229634232323, "date": "Fri Sep 07 03:47:36 +0000 2018", "text": "RT @diego_lazoh: Hola @EstherCapunay una duda: \u00bfVa a declarar al @JNE_Peru el valor de la publicidad electoral que transmite en los program\u2026", "user_id": 381642653, "user_name": "@hugoram47", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "Hola @EstherCapunay una duda: \u00bfVa a declarar al @JNE_Peru el valor de la publicidad electoral que transmite en los programas de @NicolasLucar y @Phill_Butters? \u00bfVa a declarar el tiempo en TV que cuesta transmitir en vivo su mitin?", "RT_user_id": 26768500, "RT_user_name": "@diego_lazoh"}, {"id": 1037910230242418689, "date": "Fri Sep 07 03:47:36 +0000 2018", "text": "RT @jaimesalinas80: Que casualidad q justamente hoy hice esta denuncia en el Concejo de @MuniLima sobre una cuestionable licitaci\u00f3n . Y a p\u2026", "user_id": 903834055413780480, "user_name": "@LuisTarg", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "Que casualidad q justamente hoy hice esta denuncia en el Concejo de @MuniLima sobre una cuestionable licitaci\u00f3n . Y a pesar q me confirmaron el debate en el programa de @malditaternura ayer con @luchocastanedap llegu\u00e9 hoy a @atvpe puntual y me indican q Luchito \u201cse ha corrido\u201d https://t.co/2tjK0HeXyU", "RT_user_id": 474197015, "RT_user_name": "@jaimesalinas80"}, {"id": 1037910243848507393, "date": "Fri Sep 07 03:47:40 +0000 2018", "text": "@YIMI44472293 @RicardoBelmontC Ya lo hizo y contra el gobierno obstruccionista de A Fujimori. Ninguno tiene la experiencia de Belmont. Vamos!! Los Espartanos estamos contigo.", "user_id": 3254574539, "user_name": "@karlos_mauri", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1037910383103815681, "date": "Fri Sep 07 03:48:13 +0000 2018", "text": "@willaxtv @DanielUrresti1 @Renzo_Reggiardo @Phill_Butters Gral... Por qu\u00e9 no le dice al presunto lavador de activos que nadie le cree que siendo payaso ma\u00f1anero le de para vivir como un  jeke, sabiendo que antes met\u00eda cabeza las rentas a las t\u00edas... En el gob de Humala se hizo millonario casualmente.. No est\u00e1bamos jodidos? \ud83e\udd14", "user_id": 1018860573247893504, "user_name": "@va_idivia", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1037910487814598656, "date": "Fri Sep 07 03:48:38 +0000 2018", "text": "RT @rortegaolivera: El plan de gobieron de Renzo Reggiardo #EleccionesMunicipales2018 @altavozpe video completo aqu\u00ed https://t.co/PMUIRVHOt\u2026", "user_id": 587107047, "user_name": "@RobbVille", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "El plan de gobieron de Renzo Reggiardo #EleccionesMunicipales2018 @altavozpe video completo aqu\u00ed https://t.co/PMUIRVHOt6 https://t.co/Q6hvS9Jzjh", "RT_user_id": 3412997849, "RT_user_name": "@rortegaolivera"}, {"id": 1037910512305094668, "date": "Fri Sep 07 03:48:44 +0000 2018", "text": "Combutters - Willax #ComButters @DanielUrresti1: \u201cEl @JNE_Peru est\u00e1 tratando con diferente vara a los candidatos\u201d. @Phill_Butters Sigue la transmisi\u00f3n por Willax 1.1 https://t.co/ttDMVYQtJ6 https://t.co/KdTspk9AZw", "user_id": 38512990, "user_name": "@willaxtv", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1037910662033362944, "date": "Fri Sep 07 03:49:19 +0000 2018", "text": "Julio Gago con los dientes afilados dio el primer derechaso a Urresti Gago se las trae.", "user_id": 564915769, "user_name": "@aguijanto", "location": {"country": "Peru", "city": "San Miguel"}, "retweeted": false}, {"id": 1037910920054431744, "date": "Fri Sep 07 03:50:21 +0000 2018", "text": "RT @cynmoto: Amigo @fujitrolls inf\u00f3rmate bien: los B O L A R D O S   son dispositivos de dise\u00f1o y seguridad viales para que los peatones po\u2026", "user_id": 44134947, "user_name": "@andredt31", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "Amigo @fujitrolls inf\u00f3rmate bien: los B O L A R D O S   son dispositivos de dise\u00f1o y seguridad viales para que los peatones podamos cruzar la calle de manera accesible y segura. Es decir, para no morir atropellados. Basta de sicarios pol\u00edticos defensores de Renzito https://t.co/L2DmtJnjQB", "RT_user_id": 304747483, "RT_user_name": "@cynmoto"}, {"id": 1037911013474148354, "date": "Fri Sep 07 03:50:43 +0000 2018", "text": "RT @jarveljo: La candidata a la alcald\u00eda de Lima @EstherCapunay no acepta entrevistas a medios de comunicaci\u00f3n, mucho menos debatir con otr\u2026", "user_id": 80973523, "user_name": "@juanalvarezm", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "La candidata a la alcald\u00eda de Lima @EstherCapunay no acepta entrevistas a medios de comunicaci\u00f3n, mucho menos debatir con otro rival pero utiliza toda la \u201cmaquinaria\u201d radial de su padre para hacer conciertos como el de hoy en la Plaza Manco Capac #AsinojuegaPeru https://t.co/6yfaLeXgyj", "RT_user_id": 135624247, "RT_user_name": "@jarveljo"}, {"id": 1037911077751861248, "date": "Fri Sep 07 03:50:59 +0000 2018", "text": "RT @willaxtv: Combutters - Willax #ComButters @DanielUrresti1: \u201cYo pienso que el congreso debe cerrarse\u201d. @Phill_Butters Sigue la transmisi\u2026", "user_id": 858913376109547521, "user_name": "@Tana59641489", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "Combutters - Willax #ComButters @DanielUrresti1: \u201cYo pienso que el congreso debe cerrarse\u201d. @Phill_Butters Sigue la transmisi\u00f3n por Willax 1.1 https://t.co/ttDMVYQtJ6 https://t.co/s9Cwwvz85b", "RT_user_id": 38512990, "RT_user_name": "@willaxtv"}, {"id": 1037911079140110337, "date": "Fri Sep 07 03:50:59 +0000 2018", "text": "@AccionColorao @cotocoson @JorgeMunozAP @malditaternura Ese es un cuento viejo de todas las administraciones, que se lavan las manos porque no quieren ejercer su autoridad. Eso esta desde MAYO 2018.", "user_id": 3419022093, "user_name": "@ecordovav69", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1037911082914996232, "date": "Fri Sep 07 03:51:00 +0000 2018", "text": "RT @cynmoto: Amigo @fujitrolls inf\u00f3rmate bien: los B O L A R D O S   son dispositivos de dise\u00f1o y seguridad viales para que los peatones po\u2026", "user_id": 493661491, "user_name": "@FerOrtecho", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "Amigo @fujitrolls inf\u00f3rmate bien: los B O L A R D O S   son dispositivos de dise\u00f1o y seguridad viales para que los peatones podamos cruzar la calle de manera accesible y segura. Es decir, para no morir atropellados. Basta de sicarios pol\u00edticos defensores de Renzito https://t.co/L2DmtJnjQB", "RT_user_id": 304747483, "RT_user_name": "@cynmoto"}, {"id": 1037911227496914944, "date": "Fri Sep 07 03:51:34 +0000 2018", "text": "Combutters - Willax #ComButters @DanielUrresti1: \u201cA @Renzo_Reggiardo lo est\u00e1n tratando como el hijito de pap\u00e1\u201d. @Phill_Butters Sigue la transmisi\u00f3n por Willax 1.1 https://t.co/ttDMVYQtJ6 https://t.co/bB9eDOP3aa", "user_id": 38512990, "user_name": "@willaxtv", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1037911424889180160, "date": "Fri Sep 07 03:52:21 +0000 2018", "text": "@brendaferna @BeingoleaA Mi voto tambi\u00e9n va para @BeingoleaA", "user_id": 42249296, "user_name": "@sergioalba", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1037911640233205761, "date": "Fri Sep 07 03:53:13 +0000 2018", "text": "@hugomartt @jovenesconkeiko @UrsulaLetonaP @DanielUrresti1 @rcruza conchudez es lo que demuestras tu\u00bfte quejas de dos meses?  mira cuantos  a\u00f1os van haciendo larga los procesos de toledo, susana villaharagan,los apristas , los ppkausas, los huamlistas??? y asi hablas de conchudez.", "user_id": 770436847, "user_name": "@carocruz8", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1037911735678717953, "date": "Fri Sep 07 03:53:35 +0000 2018", "text": "@geraldo090983 @BeingoleaA @MilagrosLeivaG Esto puede ayudar:  https://t.co/yqc0VZROJ0", "user_id": 42249296, "user_name": "@sergioalba", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1037911781384105986, "date": "Fri Sep 07 03:53:46 +0000 2018", "text": "Jonathan Zambrano Gregorio Saltos Intriago Stalyn Alban, Jorge Cede\u00f1o y  Aladino Ajrex Mu\u00f1oz https://t.co/YRPI2Fl2Gw", "user_id": 620645955, "user_name": "@romacoza", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1037911792859705346, "date": "Fri Sep 07 03:53:49 +0000 2018", "text": "Combutters - Willax #ComButters @JulioGagoPe a @DanielUrresti1: \u201cQuieres crecer en las encuestas hablando de la se\u00f1ora K\u201d. @Phill_Butters Sigue la transmisi\u00f3n por Willax 1.1 https://t.co/ttDMVYQtJ6 https://t.co/AlRza8q5Oy", "user_id": 38512990, "user_name": "@willaxtv", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1037911809162993666, "date": "Fri Sep 07 03:53:53 +0000 2018", "text": "RT @jarveljo: La candidata a la alcald\u00eda de Lima @EstherCapunay no acepta entrevistas a medios de comunicaci\u00f3n, mucho menos debatir con otr\u2026", "user_id": 67990369, "user_name": "@JuanOrionF", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "La candidata a la alcald\u00eda de Lima @EstherCapunay no acepta entrevistas a medios de comunicaci\u00f3n, mucho menos debatir con otro rival pero utiliza toda la \u201cmaquinaria\u201d radial de su padre para hacer conciertos como el de hoy en la Plaza Manco Capac #AsinojuegaPeru https://t.co/6yfaLeXgyj", "RT_user_id": 135624247, "RT_user_name": "@jarveljo"}, {"id": 1037911848362946561, "date": "Fri Sep 07 03:54:02 +0000 2018", "text": "@willaxtv @DanielUrresti1 @Renzo_Reggiardo @Phill_Butters Urresti y Gago SON CORROMPIDOS PERTENECEN AL BARRIL DE MANZANAS YA PUTREFACTAS...", "user_id": 238068616, "user_name": "@NitaKV", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1037911925047406593, "date": "Fri Sep 07 03:54:21 +0000 2018", "text": "Combutters - Willax #ComButters @JulioGagoPe: \u201cNo soy fujimorista\u201d. @Phill_Butters Sigue la transmisi\u00f3n por Willax 1.1 https://t.co/ttDMVYQtJ6 https://t.co/wIse5zTsTa", "user_id": 38512990, "user_name": "@willaxtv", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1037911978755481600, "date": "Fri Sep 07 03:54:33 +0000 2018", "text": "@juancarloszurek @larazon_pe Pero tu no. Malograste ya la Molina, ahora toda la ciudad?", "user_id": 619512056, "user_name": "@ibeautifulIife", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1037912037257633792, "date": "Fri Sep 07 03:54:47 +0000 2018", "text": "RT @willaxtv: Combutters - Willax #ComButters @DanielUrresti1: \u201cEl @JNE_Peru est\u00e1 tratando con diferente vara a los candidatos\u201d. @Phill_But\u2026", "user_id": 2416088899, "user_name": "@DanielUrresti1", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "Combutters - Willax #ComButters @DanielUrresti1: \u201cEl @JNE_Peru est\u00e1 tratando con diferente vara a los candidatos\u201d. @Phill_Butters Sigue la transmisi\u00f3n por Willax 1.1 https://t.co/ttDMVYQtJ6 https://t.co/KdTspk9AZw", "RT_user_id": 38512990, "RT_user_name": "@willaxtv"}, {"id": 1037912065099423745, "date": "Fri Sep 07 03:54:54 +0000 2018", "text": "RT @willaxtv: Combutters - Willax #ComButters @DanielUrresti1: \u201cA @Renzo_Reggiardo lo est\u00e1n tratando como el hijito de pap\u00e1\u201d. @Phill_Butter\u2026", "user_id": 2416088899, "user_name": "@DanielUrresti1", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "Combutters - Willax #ComButters @DanielUrresti1: \u201cA @Renzo_Reggiardo lo est\u00e1n tratando como el hijito de pap\u00e1\u201d. @Phill_Butters Sigue la transmisi\u00f3n por Willax 1.1 https://t.co/ttDMVYQtJ6 https://t.co/bB9eDOP3aa", "RT_user_id": 38512990, "RT_user_name": "@willaxtv"}, {"id": 1037912087576473600, "date": "Fri Sep 07 03:54:59 +0000 2018", "text": "@GGG_pe Acabo de leer una vez m\u00e1s mi tweet y deber\u00eda haber escrito porque y no por qu\u00e9.", "user_id": 120238597, "user_name": "@mauricemathey", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1037912137971249153, "date": "Fri Sep 07 03:55:11 +0000 2018", "text": "@jaimesalinas80 @MuniLima @malditaternura @luchocastanedap @atvpe Pero igual fuiste al debate @jaimesalinas80 ? O el contrato con ATV y la Municipalidad de Lima influy\u00f3 para que te censuren ?", "user_id": 903834055413780480, "user_name": "@LuisTarg", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1037912139514765312, "date": "Fri Sep 07 03:55:12 +0000 2018", "text": "@willaxtv @JulioGagoPe @DanielUrresti1 @Phill_Butters \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 'violador'.. Eso le pasa por darle la espalda a un fujimorista.. \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23No tiene c\u00f3digos!!!", "user_id": 1018860573247893504, "user_name": "@va_idivia", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1037912400203198464, "date": "Fri Sep 07 03:56:14 +0000 2018", "text": "RT @GGG_pe: Renzo Reggiardo vive en una nube naranja. \u00bfC\u00f3mo habla del caos del transporte desde su camioneta?  Para \u00e9l, lo principal es sat\u2026", "user_id": 2927153642, "user_name": "@5heyl8", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "Renzo Reggiardo vive en una nube naranja. \u00bfC\u00f3mo habla del caos del transporte desde su camioneta?  Para \u00e9l, lo principal es satisfacer al transporte privado, privilegio que solo tiene el 9% de lime\u00f1os. Est\u00e1 perdido. La \u00fanica v\u00eda para acabar con el caos es el transporte p\u00fablico. https://t.co/uMGAr5B4bx", "RT_user_id": 237779638, "RT_user_name": "@GGG_pe"}, {"id": 1037912428410011649, "date": "Fri Sep 07 03:56:21 +0000 2018", "text": "RT @jarveljo: La candidata a la alcald\u00eda de Lima @EstherCapunay no acepta entrevistas a medios de comunicaci\u00f3n, mucho menos debatir con otr\u2026", "user_id": 28596620, "user_name": "@Gabriel_Floyd", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "La candidata a la alcald\u00eda de Lima @EstherCapunay no acepta entrevistas a medios de comunicaci\u00f3n, mucho menos debatir con otro rival pero utiliza toda la \u201cmaquinaria\u201d radial de su padre para hacer conciertos como el de hoy en la Plaza Manco Capac #AsinojuegaPeru https://t.co/6yfaLeXgyj", "RT_user_id": 135624247, "RT_user_name": "@jarveljo"}, {"id": 1037912443723411456, "date": "Fri Sep 07 03:56:24 +0000 2018", "text": "@exitosape @EstherCapunay Es decir quiere robar en familia! \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23", "user_id": 1892218848, "user_name": "@CarlosAduvire", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1037912556906729479, "date": "Fri Sep 07 03:56:51 +0000 2018", "text": "Si est\u00e1n pensando votar por Reggiardo, deber\u00edan ver esto", "user_id": 73822947, "user_name": "@orosalesk", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1037912565089820672, "date": "Fri Sep 07 03:56:53 +0000 2018", "text": "RT @jarveljo: La candidata a la alcald\u00eda de Lima @EstherCapunay no acepta entrevistas a medios de comunicaci\u00f3n, mucho menos debatir con otr\u2026", "user_id": 2220988842, "user_name": "@SixPastels", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "La candidata a la alcald\u00eda de Lima @EstherCapunay no acepta entrevistas a medios de comunicaci\u00f3n, mucho menos debatir con otro rival pero utiliza toda la \u201cmaquinaria\u201d radial de su padre para hacer conciertos como el de hoy en la Plaza Manco Capac #AsinojuegaPeru https://t.co/6yfaLeXgyj", "RT_user_id": 135624247, "RT_user_name": "@jarveljo"}, {"id": 1037912586870841344, "date": "Fri Sep 07 03:56:58 +0000 2018", "text": "@GGG_pe Vaya al fin alguien se preocupa por las playas de la costa verde. C\u00f3mo lograr\u00e1 recuperarlas??? La gran pregunta.", "user_id": 1579195166, "user_name": "@DanielRocca15", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1037912929298014208, "date": "Fri Sep 07 03:58:20 +0000 2018", "text": "@willaxtv @JulioGagoPe @Phill_Butters La Fiscal\u00eda y el Poder Judicial as\u00ed como el Congreso Y Esos  Que Candidatean a Alcalde Son MANZANAS PODRIDAS EN UN BARRIL. Si desean Cambiar Todo tiene que Ser de Un \u00c1rbol Virgen, nuevo, No Esos Putrefactos asquerosos que YA ESTAN CORROMPIDOS...", "user_id": 238068616, "user_name": "@NitaKV", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1037912946851172352, "date": "Fri Sep 07 03:58:24 +0000 2018", "text": "RT @GGG_pe: Renzo Reggiardo vive en una nube naranja. \u00bfC\u00f3mo habla del caos del transporte desde su camioneta?  Para \u00e9l, lo principal es sat\u2026", "user_id": 912040858727223297, "user_name": "@domingu_nancy", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "Renzo Reggiardo vive en una nube naranja. \u00bfC\u00f3mo habla del caos del transporte desde su camioneta?  Para \u00e9l, lo principal es satisfacer al transporte privado, privilegio que solo tiene el 9% de lime\u00f1os. Est\u00e1 perdido. La \u00fanica v\u00eda para acabar con el caos es el transporte p\u00fablico. https://t.co/uMGAr5B4bx", "RT_user_id": 237779638, "RT_user_name": "@GGG_pe"}, {"id": 1037912961623437312, "date": "Fri Sep 07 03:58:28 +0000 2018", "text": "RT @Manifiesto_pe: #ManifiestoElectoral | Candidato de Juntos por el Per\u00fa @GGG_pe promete que, de ser elegido alcalde, se trae abajo el res\u2026", "user_id": 481594107, "user_name": "@Artemisa0209", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "#ManifiestoElectoral | Candidato de Juntos por el Per\u00fa @GGG_pe promete que, de ser elegido alcalde, se trae abajo el restaurante La Trastienda de \"Techito\" @Carlos_Bruce instalado en la Costa Verde. \u00bfQu\u00e9 dir\u00e1 el legislador oficialista? https://t.co/nUGemujAyd", "RT_user_id": 763842026618122240, "RT_user_name": "@Manifiesto_pe"}, {"id": 1037913219782701058, "date": "Fri Sep 07 03:59:29 +0000 2018", "text": "@GGG_pe @SAYSAYSAYSA Gustavo, d\u00f3nde encuentro tus propuestas? Quiero para leerlas.", "user_id": 1651173955, "user_name": "@Jose_curi_yauri", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1037913345674956800, "date": "Fri Sep 07 03:59:59 +0000 2018", "text": "@ENRIQUECORNEJOR Est\u00e1 es una medida innovadora, que hace diferencia con los dem\u00e1s candidatos. Esta clase de medidas son las que se necesitan, usar la tecnolog\u00eda en beneficio del ciudadano. Muy bien!.", "user_id": 1029367630103293955, "user_name": "@Frankfro4", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1037913353065299968, "date": "Fri Sep 07 04:00:01 +0000 2018", "text": "#Combutters  \u00a1Se mechan! Los candidatos @JulioGagoPe  y @DanielUrresti1 se dijeron de todo en un picante debate con @Phill_Butters. Encu\u00e9ntranos en el 716 de Movistar HD. Mira Willax Televisi\u00f3n y difer\u00e9nciate. https://t.co/ggEmUEdS3T", "user_id": 38512990, "user_name": "@willaxtv", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1037913438364856320, "date": "Fri Sep 07 04:00:21 +0000 2018", "text": "Se viene el repunte de @GGG_pe \ud83e\udd14", "user_id": 1345439275, "user_name": "@fkngpanda", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1037913519881105408, "date": "Fri Sep 07 04:00:41 +0000 2018", "text": "Se\u00f1or @DanielUrresti1 que le parece que una encuestadora que se dej\u00f3 comprar por los apristas en el pasado ahora le d la ventaja a usted. \u00bfCu\u00e1nto pagaron por ese resultado?  #doblerasero @JBCPERU", "user_id": 945118148919005184, "user_name": "@alextomatik", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1037913855039602688, "date": "Fri Sep 07 04:02:01 +0000 2018", "text": "RT @DitelColumbus: Ya estamos #EnVivo en el programa Versus Electoral por @larepublica_pe. \u00a1Sigue nuestro debate, comparte y comenta! Segui\u2026", "user_id": 822586853379416065, "user_name": "@FPLaMolinaO", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "Ya estamos #EnVivo en el programa Versus Electoral por @larepublica_pe. \u00a1Sigue nuestro debate, comparte y comenta! Seguimos demostrando que tenemos las mejores propuestas para #Lima. https://t.co/XiykT5s3xH", "RT_user_id": 3124335954, "RT_user_name": "@DitelColumbus"}, {"id": 1037913975181242368, "date": "Fri Sep 07 04:02:29 +0000 2018", "text": "Combutters - Willax #ComButters @JulioGagoPe a @DanielUrresti1: \u201c\u00bfUsted dejar\u00eda que su hija le de la mano a un violador?\u201d.  @Phill_Butters Sigue la transmisi\u00f3n por Willax 1.1 https://t.co/ttDMVYQtJ6 https://t.co/2aCrhOy8BM", "user_id": 38512990, "user_name": "@willaxtv", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1037913994097516544, "date": "Fri Sep 07 04:02:34 +0000 2018", "text": "RT @ceratiandrea23: Keiko Fujimori, la unica mujer en el mundo que baila con la amante de su padre. #KeikoEsDeTerror. @noakeiko @DanielUrre\u2026", "user_id": 519372189, "user_name": "@ruidiaz100", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "Keiko Fujimori, la unica mujer en el mundo que baila con la amante de su padre. #KeikoEsDeTerror. @noakeiko @DanielUrresti1 @Renzo_Reggiardo @ENRIQUECORNEJOR @fujitrolls @patriciagamarra @salvajedigital @SalitaSin https://t.co/D0GcOW8mmR", "RT_user_id": 3266339462, "RT_user_name": "@ceratiandrea23"}, {"id": 1037914008488214530, "date": "Fri Sep 07 04:02:37 +0000 2018", "text": "@JulioGagoPe no tiene m\u00e9ritos para ser alcalde de Lima.", "user_id": 46267848, "user_name": "@noezapata", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1037914039622541312, "date": "Fri Sep 07 04:02:45 +0000 2018", "text": "@jaimesalinas80 @MuniLima @malditaternura @luchocastanedap @atvpe Pero \u00f3sea que el hijo se corre ? No da la cara ? Igual te entrevistaron jaime @jaimesalinas80 ? @JulianaOxenford", "user_id": 903834819020423170, "user_name": "@AlejoMLM1", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1037914223051821057, "date": "Fri Sep 07 04:03:28 +0000 2018", "text": "RT @willaxtv: Combutters - Willax #ComButters @JulioGagoPe a @DanielUrresti1: \u201c\u00bfUsted dejar\u00eda que su hija le de la mano a un violador?\u201d.  @\u2026", "user_id": 1247901432, "user_name": "@JapBlanquiAZul", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "Combutters - Willax #ComButters @JulioGagoPe a @DanielUrresti1: \u201c\u00bfUsted dejar\u00eda que su hija le de la mano a un violador?\u201d.  @Phill_Butters Sigue la transmisi\u00f3n por Willax 1.1 https://t.co/ttDMVYQtJ6 https://t.co/2aCrhOy8BM", "RT_user_id": 38512990, "RT_user_name": "@willaxtv"}, {"id": 1037914304824180737, "date": "Fri Sep 07 04:03:48 +0000 2018", "text": "RT @rortegaolivera: El plan de gobieron de Renzo Reggiardo #EleccionesMunicipales2018 @altavozpe video completo aqu\u00ed https://t.co/PMUIRVHOt\u2026", "user_id": 357245323, "user_name": "@folzmann", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "El plan de gobieron de Renzo Reggiardo #EleccionesMunicipales2018 @altavozpe video completo aqu\u00ed https://t.co/PMUIRVHOt6 https://t.co/Q6hvS9Jzjh", "RT_user_id": 3412997849, "RT_user_name": "@rortegaolivera"}, {"id": 1037914319491489792, "date": "Fri Sep 07 04:03:51 +0000 2018", "text": "RT @willaxtv: Combutters - Willax #ComButters @DanielUrresti1: \u201cA @Renzo_Reggiardo lo est\u00e1n tratando como el hijito de pap\u00e1\u201d. @Phill_Butter\u2026", "user_id": 1001128729068830720, "user_name": "@Gracevi88", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "Combutters - Willax #ComButters @DanielUrresti1: \u201cA @Renzo_Reggiardo lo est\u00e1n tratando como el hijito de pap\u00e1\u201d. @Phill_Butters Sigue la transmisi\u00f3n por Willax 1.1 https://t.co/ttDMVYQtJ6 https://t.co/bB9eDOP3aa", "RT_user_id": 38512990, "RT_user_name": "@willaxtv"}, {"id": 1037914321165185025, "date": "Fri Sep 07 04:03:52 +0000 2018", "text": "RT @willaxtv: Combutters - Willax #ComButters @DanielUrresti1: \u201cA @Renzo_Reggiardo lo est\u00e1n tratando como el hijito de pap\u00e1\u201d. @Phill_Butter\u2026", "user_id": 1001128729068830720, "user_name": "@Gracevi88", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "Combutters - Willax #ComButters @DanielUrresti1: \u201cA @Renzo_Reggiardo lo est\u00e1n tratando como el hijito de pap\u00e1\u201d. @Phill_Butters Sigue la transmisi\u00f3n por Willax 1.1 https://t.co/ttDMVYQtJ6 https://t.co/bB9eDOP3aa", "RT_user_id": 38512990, "RT_user_name": "@willaxtv"}, {"id": 1037914320758296577, "date": "Fri Sep 07 04:03:52 +0000 2018", "text": "Combutters - Willax #ComButters @DanielUrresti1a @JulioGagoPe: \u201d\u00bfTe ratificas que soy un violador?\u201d. @Phill_Butters Sigue la transmisi\u00f3n por Willax 1.1 https://t.co/ttDMVYQtJ6 https://t.co/XgTjGDs2hi", "user_id": 38512990, "user_name": "@willaxtv", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1037914343390801921, "date": "Fri Sep 07 04:03:57 +0000 2018", "text": "RT @willaxtv: Combutters - Willax #ComButters @DanielUrresti1: \u201cEl @JNE_Peru est\u00e1 tratando con diferente vara a los candidatos\u201d. @Phill_But\u2026", "user_id": 1001128729068830720, "user_name": "@Gracevi88", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "Combutters - Willax #ComButters @DanielUrresti1: \u201cEl @JNE_Peru est\u00e1 tratando con diferente vara a los candidatos\u201d. @Phill_Butters Sigue la transmisi\u00f3n por Willax 1.1 https://t.co/ttDMVYQtJ6 https://t.co/KdTspk9AZw", "RT_user_id": 38512990, "RT_user_name": "@willaxtv"}, {"id": 1037914351322234881, "date": "Fri Sep 07 04:03:59 +0000 2018", "text": "RT @willaxtv: Combutters - Willax #ComButters @DanielUrresti1: \u201cA @Renzo_Reggiardo lo est\u00e1n tratando como el hijito de pap\u00e1\u201d. @Phill_Butter\u2026", "user_id": 1014767078233042949, "user_name": "@MahatmaGand", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "Combutters - Willax #ComButters @DanielUrresti1: \u201cA @Renzo_Reggiardo lo est\u00e1n tratando como el hijito de pap\u00e1\u201d. @Phill_Butters Sigue la transmisi\u00f3n por Willax 1.1 https://t.co/ttDMVYQtJ6 https://t.co/bB9eDOP3aa", "RT_user_id": 38512990, "RT_user_name": "@willaxtv"}, {"id": 1037914360692330496, "date": "Fri Sep 07 04:04:01 +0000 2018", "text": "RT @willaxtv: Combutters - Willax #ComButters @DanielUrresti1: \u201cA @Renzo_Reggiardo lo est\u00e1n tratando como el hijito de pap\u00e1\u201d. @Phill_Butter\u2026", "user_id": 1014753206033944576, "user_name": "@analuquess", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "Combutters - Willax #ComButters @DanielUrresti1: \u201cA @Renzo_Reggiardo lo est\u00e1n tratando como el hijito de pap\u00e1\u201d. @Phill_Butters Sigue la transmisi\u00f3n por Willax 1.1 https://t.co/ttDMVYQtJ6 https://t.co/bB9eDOP3aa", "RT_user_id": 38512990, "RT_user_name": "@willaxtv"}, {"id": 1037914370121117697, "date": "Fri Sep 07 04:04:04 +0000 2018", "text": "RT @willaxtv: Combutters - Willax #ComButters @DanielUrresti1: \u201d El candidato de la se\u00f1ora k es @Renzo_Reggiardo \u201c. @Phill_Butters Sigue la\u2026", "user_id": 1001128729068830720, "user_name": "@Gracevi88", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "Combutters - Willax #ComButters @DanielUrresti1: \u201d El candidato de la se\u00f1ora k es @Renzo_Reggiardo \u201c. @Phill_Butters Sigue la transmisi\u00f3n por Willax 1.1 https://t.co/ttDMVYQtJ6 https://t.co/BLEi8lk8RI", "RT_user_id": 38512990, "RT_user_name": "@willaxtv"}, {"id": 1037914371022901248, "date": "Fri Sep 07 04:04:04 +0000 2018", "text": "RT @willaxtv: Combutters - Willax #ComButters @DanielUrresti1: \u201cA @Renzo_Reggiardo lo est\u00e1n tratando como el hijito de pap\u00e1\u201d. @Phill_Butter\u2026", "user_id": 1012085775503118341, "user_name": "@EvaaM93", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "Combutters - Willax #ComButters @DanielUrresti1: \u201cA @Renzo_Reggiardo lo est\u00e1n tratando como el hijito de pap\u00e1\u201d. @Phill_Butters Sigue la transmisi\u00f3n por Willax 1.1 https://t.co/ttDMVYQtJ6 https://t.co/bB9eDOP3aa", "RT_user_id": 38512990, "RT_user_name": "@willaxtv"}, {"id": 1037914380472647680, "date": "Fri Sep 07 04:04:06 +0000 2018", "text": "RT @willaxtv: Combutters - Willax #ComButters @DanielUrresti1: \u201cA @Renzo_Reggiardo lo est\u00e1n tratando como el hijito de pap\u00e1\u201d. @Phill_Butter\u2026", "user_id": 1012088699037933568, "user_name": "@FabrizioOj01", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "Combutters - Willax #ComButters @DanielUrresti1: \u201cA @Renzo_Reggiardo lo est\u00e1n tratando como el hijito de pap\u00e1\u201d. @Phill_Butters Sigue la transmisi\u00f3n por Willax 1.1 https://t.co/ttDMVYQtJ6 https://t.co/bB9eDOP3aa", "RT_user_id": 38512990, "RT_user_name": "@willaxtv"}, {"id": 1037914389121261568, "date": "Fri Sep 07 04:04:08 +0000 2018", "text": "RT @willaxtv: Combutters - Willax #ComButters @DanielUrresti1: \u201cA @Renzo_Reggiardo lo est\u00e1n tratando como el hijito de pap\u00e1\u201d. @Phill_Butter\u2026", "user_id": 486111982, "user_name": "@nereahinoa", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "Combutters - Willax #ComButters @DanielUrresti1: \u201cA @Renzo_Reggiardo lo est\u00e1n tratando como el hijito de pap\u00e1\u201d. @Phill_Butters Sigue la transmisi\u00f3n por Willax 1.1 https://t.co/ttDMVYQtJ6 https://t.co/bB9eDOP3aa", "RT_user_id": 38512990, "RT_user_name": "@willaxtv"}, {"id": 1037914392631955457, "date": "Fri Sep 07 04:04:09 +0000 2018", "text": "RT @willaxtv: Combutters - Willax #ComButters @DanielUrresti1: \u201d \u00a1Basta ya a los congresistas de la se\u00f1ora K! \u00a1basta de convertir la patria\u2026", "user_id": 1001128729068830720, "user_name": "@Gracevi88", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "Combutters - Willax #ComButters @DanielUrresti1: \u201d \u00a1Basta ya a los congresistas de la se\u00f1ora K! \u00a1basta de convertir la patria en su chacra!\u201c. @Phill_Butters Sigue la transmisi\u00f3n por Willax 1.1 https://t.co/ttDMVYQtJ6 https://t.co/DP8a4NZD7G", "RT_user_id": 38512990, "RT_user_name": "@willaxtv"}, {"id": 1037914398977941504, "date": "Fri Sep 07 04:04:10 +0000 2018", "text": "RT @willaxtv: Combutters - Willax #ComButters @DanielUrresti1: \u201cA @Renzo_Reggiardo lo est\u00e1n tratando como el hijito de pap\u00e1\u201d. @Phill_Butter\u2026", "user_id": 1014655211539980288, "user_name": "@RafaelAnt33", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "Combutters - Willax #ComButters @DanielUrresti1: \u201cA @Renzo_Reggiardo lo est\u00e1n tratando como el hijito de pap\u00e1\u201d. @Phill_Butters Sigue la transmisi\u00f3n por Willax 1.1 https://t.co/ttDMVYQtJ6 https://t.co/bB9eDOP3aa", "RT_user_id": 38512990, "RT_user_name": "@willaxtv"}, {"id": 1037914409518215168, "date": "Fri Sep 07 04:04:13 +0000 2018", "text": "RT @willaxtv: Combutters - Willax #ComButters @DanielUrresti1: \u201cA @Renzo_Reggiardo lo est\u00e1n tratando como el hijito de pap\u00e1\u201d. @Phill_Butter\u2026", "user_id": 1012083828737957888, "user_name": "@VictorAlexis05", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "Combutters - Willax #ComButters @DanielUrresti1: \u201cA @Renzo_Reggiardo lo est\u00e1n tratando como el hijito de pap\u00e1\u201d. @Phill_Butters Sigue la transmisi\u00f3n por Willax 1.1 https://t.co/ttDMVYQtJ6 https://t.co/bB9eDOP3aa", "RT_user_id": 38512990, "RT_user_name": "@willaxtv"}, {"id": 1037914429181108224, "date": "Fri Sep 07 04:04:18 +0000 2018", "text": "RT @willaxtv: Combutters - Willax #ComButters @DanielUrresti1: \u201cA @Renzo_Reggiardo lo est\u00e1n tratando como el hijito de pap\u00e1\u201d. @Phill_Butter\u2026", "user_id": 1012091039090438144, "user_name": "@YadiArcee", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "Combutters - Willax #ComButters @DanielUrresti1: \u201cA @Renzo_Reggiardo lo est\u00e1n tratando como el hijito de pap\u00e1\u201d. @Phill_Butters Sigue la transmisi\u00f3n por Willax 1.1 https://t.co/ttDMVYQtJ6 https://t.co/bB9eDOP3aa", "RT_user_id": 38512990, "RT_user_name": "@willaxtv"}, {"id": 1037914436101722112, "date": "Fri Sep 07 04:04:19 +0000 2018", "text": "RT @willaxtv: Combutters - Willax #ComButters @DanielUrresti1: \u201cYo pienso que el congreso debe cerrarse\u201d. @Phill_Butters Sigue la transmisi\u2026", "user_id": 1001128729068830720, "user_name": "@Gracevi88", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "Combutters - Willax #ComButters @DanielUrresti1: \u201cYo pienso que el congreso debe cerrarse\u201d. @Phill_Butters Sigue la transmisi\u00f3n por Willax 1.1 https://t.co/ttDMVYQtJ6 https://t.co/s9Cwwvz85b", "RT_user_id": 38512990, "RT_user_name": "@willaxtv"}, {"id": 1037914458998427648, "date": "Fri Sep 07 04:04:25 +0000 2018", "text": "RT @willaxtv: Combutters - Willax #ComButters @DanielUrresti1: \u201dEsta es la campa\u00f1a municipal m\u00e1s dif\u00edcil que le ha tocado a los candidatos\u201d\u2026", "user_id": 1001128729068830720, "user_name": "@Gracevi88", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "Combutters - Willax #ComButters @DanielUrresti1: \u201dEsta es la campa\u00f1a municipal m\u00e1s dif\u00edcil que le ha tocado a los candidatos\u201d @Phill_Butters  Sigue la transmisi\u00f3n por Willax 1.1 https://t.co/ttDMVYQtJ6 https://t.co/T1yATDGRP6", "RT_user_id": 38512990, "RT_user_name": "@willaxtv"}, {"id": 1037914536777601024, "date": "Fri Sep 07 04:04:43 +0000 2018", "text": "RT @jesrioja: Renzo Reggiardo: Hubo una \"omisi\u00f3n involuntaria\" pero no un plagio. - Plagi\u00f3 plan de Casta\u00f1eda. - Fue congresista fujimorista\u2026", "user_id": 1001128729068830720, "user_name": "@Gracevi88", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "Renzo Reggiardo: Hubo una \"omisi\u00f3n involuntaria\" pero no un plagio. - Plagi\u00f3 plan de Casta\u00f1eda. - Fue congresista fujimorista y se dice q es el verdadero candidato de la Sra. K  - No declara empresa en Panam\u00e1. #ReggiardoEsTopo #porquenovotarxreggiardo https://t.co/dM2brxc1Ia", "RT_user_id": 1474428163, "RT_user_name": "@jesrioja"}, {"id": 1037914597288755201, "date": "Fri Sep 07 04:04:58 +0000 2018", "text": "RT @willaxtv: Combutters - Willax #ComButters @DanielUrresti1: \u201cEl @JNE_Peru est\u00e1 tratando con diferente vara a los candidatos\u201d. @Phill_But\u2026", "user_id": 1014767078233042949, "user_name": "@MahatmaGand", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "Combutters - Willax #ComButters @DanielUrresti1: \u201cEl @JNE_Peru est\u00e1 tratando con diferente vara a los candidatos\u201d. @Phill_Butters Sigue la transmisi\u00f3n por Willax 1.1 https://t.co/ttDMVYQtJ6 https://t.co/KdTspk9AZw", "RT_user_id": 38512990, "RT_user_name": "@willaxtv"}, {"id": 1037914603215351808, "date": "Fri Sep 07 04:04:59 +0000 2018", "text": "RT @cynmoto: Amigo @fujitrolls inf\u00f3rmate bien: los B O L A R D O S   son dispositivos de dise\u00f1o y seguridad viales para que los peatones po\u2026", "user_id": 118261319, "user_name": "@Hugocronopio", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "Amigo @fujitrolls inf\u00f3rmate bien: los B O L A R D O S   son dispositivos de dise\u00f1o y seguridad viales para que los peatones podamos cruzar la calle de manera accesible y segura. Es decir, para no morir atropellados. Basta de sicarios pol\u00edticos defensores de Renzito https://t.co/L2DmtJnjQB", "RT_user_id": 304747483, "RT_user_name": "@cynmoto"}, {"id": 1037914608219111424, "date": "Fri Sep 07 04:05:00 +0000 2018", "text": "RT @willaxtv: Combutters - Willax #ComButters @DanielUrresti1: \u201cEl @JNE_Peru est\u00e1 tratando con diferente vara a los candidatos\u201d. @Phill_But\u2026", "user_id": 1014753206033944576, "user_name": "@analuquess", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "Combutters - Willax #ComButters @DanielUrresti1: \u201cEl @JNE_Peru est\u00e1 tratando con diferente vara a los candidatos\u201d. @Phill_Butters Sigue la transmisi\u00f3n por Willax 1.1 https://t.co/ttDMVYQtJ6 https://t.co/KdTspk9AZw", "RT_user_id": 38512990, "RT_user_name": "@willaxtv"}, {"id": 1037914617174011904, "date": "Fri Sep 07 04:05:02 +0000 2018", "text": "RT @willaxtv: Combutters - Willax #ComButters @DanielUrresti1: \u201cEl @JNE_Peru est\u00e1 tratando con diferente vara a los candidatos\u201d. @Phill_But\u2026", "user_id": 1012085775503118341, "user_name": "@EvaaM93", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "Combutters - Willax #ComButters @DanielUrresti1: \u201cEl @JNE_Peru est\u00e1 tratando con diferente vara a los candidatos\u201d. @Phill_Butters Sigue la transmisi\u00f3n por Willax 1.1 https://t.co/ttDMVYQtJ6 https://t.co/KdTspk9AZw", "RT_user_id": 38512990, "RT_user_name": "@willaxtv"}, {"id": 1037914626955116544, "date": "Fri Sep 07 04:05:05 +0000 2018", "text": "RT @willaxtv: Combutters - Willax #ComButters @DanielUrresti1: \u201cEl @JNE_Peru est\u00e1 tratando con diferente vara a los candidatos\u201d. @Phill_But\u2026", "user_id": 1012088699037933568, "user_name": "@FabrizioOj01", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "Combutters - Willax #ComButters @DanielUrresti1: \u201cEl @JNE_Peru est\u00e1 tratando con diferente vara a los candidatos\u201d. @Phill_Butters Sigue la transmisi\u00f3n por Willax 1.1 https://t.co/ttDMVYQtJ6 https://t.co/KdTspk9AZw", "RT_user_id": 38512990, "RT_user_name": "@willaxtv"}, {"id": 1037914639194046464, "date": "Fri Sep 07 04:05:08 +0000 2018", "text": "RT @willaxtv: Combutters - Willax #ComButters @DanielUrresti1: \u201cEl @JNE_Peru est\u00e1 tratando con diferente vara a los candidatos\u201d. @Phill_But\u2026", "user_id": 486111982, "user_name": "@nereahinoa", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "Combutters - Willax #ComButters @DanielUrresti1: \u201cEl @JNE_Peru est\u00e1 tratando con diferente vara a los candidatos\u201d. @Phill_Butters Sigue la transmisi\u00f3n por Willax 1.1 https://t.co/ttDMVYQtJ6 https://t.co/KdTspk9AZw", "RT_user_id": 38512990, "RT_user_name": "@willaxtv"}, {"id": 1037914641660305408, "date": "Fri Sep 07 04:05:08 +0000 2018", "text": "@sergioalba @BeingoleaA En la imagen que muestras, va quinto, es decir, no est\u00e1 entre los primeros.", "user_id": 1037101203547668480, "user_name": "@NoticiasTudei", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1037914648895545344, "date": "Fri Sep 07 04:05:10 +0000 2018", "text": "RT @willaxtv: Combutters - Willax #ComButters @DanielUrresti1: \u201cEl @JNE_Peru est\u00e1 tratando con diferente vara a los candidatos\u201d. @Phill_But\u2026", "user_id": 1014655211539980288, "user_name": "@RafaelAnt33", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "Combutters - Willax #ComButters @DanielUrresti1: \u201cEl @JNE_Peru est\u00e1 tratando con diferente vara a los candidatos\u201d. @Phill_Butters Sigue la transmisi\u00f3n por Willax 1.1 https://t.co/ttDMVYQtJ6 https://t.co/KdTspk9AZw", "RT_user_id": 38512990, "RT_user_name": "@willaxtv"}, {"id": 1037914652993310720, "date": "Fri Sep 07 04:05:11 +0000 2018", "text": "Descubre los maravillosos productos marinos del Per\u00fa, preparados con el arte culinario del reconocido chef Jorge Mu\u00f1oz en la clase maestra \u201cDel Pac\u00edfico al Atl\u00e1ntico, uniendo pa\u00edses mediante la cocina\u201d. #MarcaPer\u00fa #EatPeruvian #ComerRicoHaceBien   V\u00eda #peru  \u00b0\u00b0 https://t.co/2sMF2KLSKv", "user_id": 144310900, "user_name": "@EsMexico", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1037914657984528384, "date": "Fri Sep 07 04:05:12 +0000 2018", "text": "RT @willaxtv: Combutters - Willax #ComButters @DanielUrresti1: \u201cEl @JNE_Peru est\u00e1 tratando con diferente vara a los candidatos\u201d. @Phill_But\u2026", "user_id": 1012083828737957888, "user_name": "@VictorAlexis05", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "Combutters - Willax #ComButters @DanielUrresti1: \u201cEl @JNE_Peru est\u00e1 tratando con diferente vara a los candidatos\u201d. @Phill_Butters Sigue la transmisi\u00f3n por Willax 1.1 https://t.co/ttDMVYQtJ6 https://t.co/KdTspk9AZw", "RT_user_id": 38512990, "RT_user_name": "@willaxtv"}, {"id": 1037914668227080192, "date": "Fri Sep 07 04:05:15 +0000 2018", "text": "Por la culpa de @DanielUrresti1 me da miedo ser periodista de investigaci\u00f3n. Asesino ctmre!", "user_id": 1023455095361597441, "user_name": "@TroubleeMkrr", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1037914668742914048, "date": "Fri Sep 07 04:05:15 +0000 2018", "text": "RT @willaxtv: Combutters - Willax #ComButters @DanielUrresti1: \u201cEl @JNE_Peru est\u00e1 tratando con diferente vara a los candidatos\u201d. @Phill_But\u2026", "user_id": 1012091039090438144, "user_name": "@YadiArcee", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "Combutters - Willax #ComButters @DanielUrresti1: \u201cEl @JNE_Peru est\u00e1 tratando con diferente vara a los candidatos\u201d. @Phill_Butters Sigue la transmisi\u00f3n por Willax 1.1 https://t.co/ttDMVYQtJ6 https://t.co/KdTspk9AZw", "RT_user_id": 38512990, "RT_user_name": "@willaxtv"}, {"id": 1037914700263116800, "date": "Fri Sep 07 04:05:22 +0000 2018", "text": "RT @willaxtv: Combutters - Willax #ComButters @JulioGagoPe a @DanielUrresti1: \u201c\u00bfUsted dejar\u00eda que su hija le de la mano a un violador?\u201d.  @\u2026", "user_id": 87768197, "user_name": "@JulioGagoPe", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "Combutters - Willax #ComButters @JulioGagoPe a @DanielUrresti1: \u201c\u00bfUsted dejar\u00eda que su hija le de la mano a un violador?\u201d.  @Phill_Butters Sigue la transmisi\u00f3n por Willax 1.1 https://t.co/ttDMVYQtJ6 https://t.co/2aCrhOy8BM", "RT_user_id": 38512990, "RT_user_name": "@willaxtv"}, {"id": 1037914722341974016, "date": "Fri Sep 07 04:05:27 +0000 2018", "text": "RT @willaxtv: #Combutters  \u00a1Se mechan! Los candidatos @JulioGagoPe  y @DanielUrresti1 se dijeron de todo en un picante debate con @Phill_Bu\u2026", "user_id": 87768197, "user_name": "@JulioGagoPe", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "#Combutters  \u00a1Se mechan! Los candidatos @JulioGagoPe  y @DanielUrresti1 se dijeron de todo en un picante debate con @Phill_Butters. Encu\u00e9ntranos en el 716 de Movistar HD. Mira Willax Televisi\u00f3n y difer\u00e9nciate. https://t.co/ggEmUEdS3T", "RT_user_id": 38512990, "RT_user_name": "@willaxtv"}, {"id": 1037914749869207552, "date": "Fri Sep 07 04:05:34 +0000 2018", "text": "RT @willaxtv: Combutters - Willax #ComButters @JulioGagoPe: \u201cNo soy fujimorista\u201d. @Phill_Butters Sigue la transmisi\u00f3n por Willax 1.1 https:\u2026", "user_id": 87768197, "user_name": "@JulioGagoPe", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "Combutters - Willax #ComButters @JulioGagoPe: \u201cNo soy fujimorista\u201d. @Phill_Butters Sigue la transmisi\u00f3n por Willax 1.1 https://t.co/ttDMVYQtJ6 https://t.co/wIse5zTsTa", "RT_user_id": 38512990, "RT_user_name": "@willaxtv"}, {"id": 1037914775332765697, "date": "Fri Sep 07 04:05:40 +0000 2018", "text": "Combutters - Willax #ComButters @DanielUrresti1: \u201cYo he sido procesado porque he puesto el pecho contra el terrorismo \u201d. @Phill_Butters  Sigue la transmisi\u00f3n por Willax 1.1 https://t.co/ttDMVYQtJ6 https://t.co/QNYPEMWEf8", "user_id": 38512990, "user_name": "@willaxtv", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1037914776553312257, "date": "Fri Sep 07 04:05:40 +0000 2018", "text": "RT @mila3100: @Pussicat2017 @MemesPendex @noakeikope @noakeiko @sigridbazan @claudiacisneros @SalitaSin @apterrones @ArgosMozart @DanielUrr\u2026", "user_id": 1630843398, "user_name": "@Pussicat2017", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "@Pussicat2017 @MemesPendex @noakeikope @noakeiko @sigridbazan @claudiacisneros @SalitaSin @apterrones @ArgosMozart @DanielUrresti1 @salvajedigital \ud83d\udc4d\ud83d\udc4d\ud83d\udc4d\ud83d\udc4d\ud83d\ude05\ud83d\udc4d\ud83d\ude05\ud83d\udc4d\ud83d\ude06\ud83d\ude06", "RT_user_id": 4872912717, "RT_user_name": "@mila3100"}, {"id": 1037914786862952448, "date": "Fri Sep 07 04:05:43 +0000 2018", "text": "RT @willaxtv: Combutters - Willax #ComButters @JulioGagoPe a @DanielUrresti1: \u201cQuieres crecer en las encuestas hablando de la se\u00f1ora K\u201d. @P\u2026", "user_id": 87768197, "user_name": "@JulioGagoPe", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "Combutters - Willax #ComButters @JulioGagoPe a @DanielUrresti1: \u201cQuieres crecer en las encuestas hablando de la se\u00f1ora K\u201d. @Phill_Butters Sigue la transmisi\u00f3n por Willax 1.1 https://t.co/ttDMVYQtJ6 https://t.co/AlRza8q5Oy", "RT_user_id": 38512990, "RT_user_name": "@willaxtv"}, {"id": 1037914796904001536, "date": "Fri Sep 07 04:05:45 +0000 2018", "text": "@willaxtv @JulioGagoPe @DanielUrresti1 @Phill_Butters https://t.co/4IpUX3vEEn", "user_id": 1247901432, "user_name": "@JapBlanquiAZul", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1037914800607686656, "date": "Fri Sep 07 04:05:46 +0000 2018", "text": "@RicardoBelmontC #ElDramaDeLimaEs la corrupci\u00f3n en las instituciones ediles, aj vomitivo, que aprendan a trabajar honradamente con el fruto de su saber y esfuerzo, la delincuencia no tiene m\u00e9rito. Quiero un metro subterraneo ya! Y gente \u00e9tica que piense antes actuar al mando de la ciudad", "user_id": 30695932, "user_name": "@hi_lol", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1037914830269755392, "date": "Fri Sep 07 04:05:53 +0000 2018", "text": "RT @willaxtv: Combutters - Willax #ComButters @DanielUrresti1: \u201d El candidato de la se\u00f1ora k es @Renzo_Reggiardo \u201c. @Phill_Butters Sigue la\u2026", "user_id": 1014767078233042949, "user_name": "@MahatmaGand", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "Combutters - Willax #ComButters @DanielUrresti1: \u201d El candidato de la se\u00f1ora k es @Renzo_Reggiardo \u201c. @Phill_Butters Sigue la transmisi\u00f3n por Willax 1.1 https://t.co/ttDMVYQtJ6 https://t.co/BLEi8lk8RI", "RT_user_id": 38512990, "RT_user_name": "@willaxtv"}, {"id": 1037914838893309952, "date": "Fri Sep 07 04:05:55 +0000 2018", "text": "Se sacaron chispas pero la cancha de Gago se hizo sentir.", "user_id": 564915769, "user_name": "@aguijanto", "location": {"country": "Peru", "city": "San Miguel"}, "retweeted": false}, {"id": 1037914841317629957, "date": "Fri Sep 07 04:05:56 +0000 2018", "text": "RT @willaxtv: Combutters - Willax #ComButters @DanielUrresti1: \u201d El candidato de la se\u00f1ora k es @Renzo_Reggiardo \u201c. @Phill_Butters Sigue la\u2026", "user_id": 1014753206033944576, "user_name": "@analuquess", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "Combutters - Willax #ComButters @DanielUrresti1: \u201d El candidato de la se\u00f1ora k es @Renzo_Reggiardo \u201c. @Phill_Butters Sigue la transmisi\u00f3n por Willax 1.1 https://t.co/ttDMVYQtJ6 https://t.co/BLEi8lk8RI", "RT_user_id": 38512990, "RT_user_name": "@willaxtv"}, {"id": 1037914850817703936, "date": "Fri Sep 07 04:05:58 +0000 2018", "text": "RT @willaxtv: Combutters - Willax #ComButters @DanielUrresti1: \u201d El candidato de la se\u00f1ora k es @Renzo_Reggiardo \u201c. @Phill_Butters Sigue la\u2026", "user_id": 1012085775503118341, "user_name": "@EvaaM93", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "Combutters - Willax #ComButters @DanielUrresti1: \u201d El candidato de la se\u00f1ora k es @Renzo_Reggiardo \u201c. @Phill_Butters Sigue la transmisi\u00f3n por Willax 1.1 https://t.co/ttDMVYQtJ6 https://t.co/BLEi8lk8RI", "RT_user_id": 38512990, "RT_user_name": "@willaxtv"}, {"id": 1037914858547761153, "date": "Fri Sep 07 04:06:00 +0000 2018", "text": "RT @willaxtv: Combutters - Willax #ComButters @JulioGagoPe: \u201dTodos los que tienen actos de corrupci\u00f3n tienen que ser investigados\u201d. @Phill_\u2026", "user_id": 87768197, "user_name": "@JulioGagoPe", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "Combutters - Willax #ComButters @JulioGagoPe: \u201dTodos los que tienen actos de corrupci\u00f3n tienen que ser investigados\u201d. @Phill_Butters Sigue la transmisi\u00f3n por Willax 1.1 https://t.co/ttDMVYQtJ6 https://t.co/2lr5HekZfB", "RT_user_id": 38512990, "RT_user_name": "@willaxtv"}, {"id": 1037914859734814722, "date": "Fri Sep 07 04:06:00 +0000 2018", "text": "RT @willaxtv: Combutters - Willax #ComButters @DanielUrresti1: \u201d El candidato de la se\u00f1ora k es @Renzo_Reggiardo \u201c. @Phill_Butters Sigue la\u2026", "user_id": 1012088699037933568, "user_name": "@FabrizioOj01", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "Combutters - Willax #ComButters @DanielUrresti1: \u201d El candidato de la se\u00f1ora k es @Renzo_Reggiardo \u201c. @Phill_Butters Sigue la transmisi\u00f3n por Willax 1.1 https://t.co/ttDMVYQtJ6 https://t.co/BLEi8lk8RI", "RT_user_id": 38512990, "RT_user_name": "@willaxtv"}, {"id": 1037914871302631424, "date": "Fri Sep 07 04:06:03 +0000 2018", "text": "RT @willaxtv: Combutters - Willax #ComButters @DanielUrresti1: \u201d El candidato de la se\u00f1ora k es @Renzo_Reggiardo \u201c. @Phill_Butters Sigue la\u2026", "user_id": 486111982, "user_name": "@nereahinoa", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "Combutters - Willax #ComButters @DanielUrresti1: \u201d El candidato de la se\u00f1ora k es @Renzo_Reggiardo \u201c. @Phill_Butters Sigue la transmisi\u00f3n por Willax 1.1 https://t.co/ttDMVYQtJ6 https://t.co/BLEi8lk8RI", "RT_user_id": 38512990, "RT_user_name": "@willaxtv"}, {"id": 1037914880291033089, "date": "Fri Sep 07 04:06:05 +0000 2018", "text": "RT @willaxtv: Combutters - Willax #ComButters @DanielUrresti1: \u201d El candidato de la se\u00f1ora k es @Renzo_Reggiardo \u201c. @Phill_Butters Sigue la\u2026", "user_id": 1014655211539980288, "user_name": "@RafaelAnt33", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "Combutters - Willax #ComButters @DanielUrresti1: \u201d El candidato de la se\u00f1ora k es @Renzo_Reggiardo \u201c. @Phill_Butters Sigue la transmisi\u00f3n por Willax 1.1 https://t.co/ttDMVYQtJ6 https://t.co/BLEi8lk8RI", "RT_user_id": 38512990, "RT_user_name": "@willaxtv"}, {"id": 1037914890210603008, "date": "Fri Sep 07 04:06:08 +0000 2018", "text": "RT @willaxtv: Combutters - Willax #ComButters @DanielUrresti1: \u201d El candidato de la se\u00f1ora k es @Renzo_Reggiardo \u201c. @Phill_Butters Sigue la\u2026", "user_id": 1012083828737957888, "user_name": "@VictorAlexis05", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "Combutters - Willax #ComButters @DanielUrresti1: \u201d El candidato de la se\u00f1ora k es @Renzo_Reggiardo \u201c. @Phill_Butters Sigue la transmisi\u00f3n por Willax 1.1 https://t.co/ttDMVYQtJ6 https://t.co/BLEi8lk8RI", "RT_user_id": 38512990, "RT_user_name": "@willaxtv"}, {"id": 1037914901346480128, "date": "Fri Sep 07 04:06:10 +0000 2018", "text": "RT @willaxtv: Combutters - Willax #ComButters @DanielUrresti1: \u201d El candidato de la se\u00f1ora k es @Renzo_Reggiardo \u201c. @Phill_Butters Sigue la\u2026", "user_id": 1012091039090438144, "user_name": "@YadiArcee", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "Combutters - Willax #ComButters @DanielUrresti1: \u201d El candidato de la se\u00f1ora k es @Renzo_Reggiardo \u201c. @Phill_Butters Sigue la transmisi\u00f3n por Willax 1.1 https://t.co/ttDMVYQtJ6 https://t.co/BLEi8lk8RI", "RT_user_id": 38512990, "RT_user_name": "@willaxtv"}, {"id": 1037914923622383617, "date": "Fri Sep 07 04:06:15 +0000 2018", "text": "@willaxtv @DanielUrresti1 @Renzo_Reggiardo @Phill_Butters Gago no se le escucha ni en pelea de perros...  a la mala quiere figurar.", "user_id": 1001128729068830720, "user_name": "@Gracevi88", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1037914975627567104, "date": "Fri Sep 07 04:06:28 +0000 2018", "text": "La semana pasada me sub\u00ed a un bus de Arequipa a Moquegua: 3 peruanos, el resto venezolanos camino a Chile. Una cosa es ver su \u00e9xodo por tele y otra es conversarlo y sufrirlo con ellos. @RicardoBelmontC cabecero, p\u00e1gale a tus accionistas y calla, viejo estafador", "user_id": 87984172, "user_name": "@ripapes", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1037915083815444481, "date": "Fri Sep 07 04:06:54 +0000 2018", "text": "RT @willaxtv: Combutters - Willax #ComButters @DanielUrresti1: \u201cYo he sido procesado porque he puesto el pecho contra el terrorismo \u201d. @Phi\u2026", "user_id": 1014767078233042949, "user_name": "@MahatmaGand", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "Combutters - Willax #ComButters @DanielUrresti1: \u201cYo he sido procesado porque he puesto el pecho contra el terrorismo \u201d. @Phill_Butters  Sigue la transmisi\u00f3n por Willax 1.1 https://t.co/ttDMVYQtJ6 https://t.co/QNYPEMWEf8", "RT_user_id": 38512990, "RT_user_name": "@willaxtv"}, {"id": 1037915094708047872, "date": "Fri Sep 07 04:06:56 +0000 2018", "text": "RT @willaxtv: Combutters - Willax #ComButters @DanielUrresti1: \u201cYo he sido procesado porque he puesto el pecho contra el terrorismo \u201d. @Phi\u2026", "user_id": 1014753206033944576, "user_name": "@analuquess", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "Combutters - Willax #ComButters @DanielUrresti1: \u201cYo he sido procesado porque he puesto el pecho contra el terrorismo \u201d. @Phill_Butters  Sigue la transmisi\u00f3n por Willax 1.1 https://t.co/ttDMVYQtJ6 https://t.co/QNYPEMWEf8", "RT_user_id": 38512990, "RT_user_name": "@willaxtv"}, {"id": 1037915104476581888, "date": "Fri Sep 07 04:06:59 +0000 2018", "text": "RT @willaxtv: Combutters - Willax #ComButters @DanielUrresti1: \u201cYo he sido procesado porque he puesto el pecho contra el terrorismo \u201d. @Phi\u2026", "user_id": 1012085775503118341, "user_name": "@EvaaM93", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "Combutters - Willax #ComButters @DanielUrresti1: \u201cYo he sido procesado porque he puesto el pecho contra el terrorismo \u201d. @Phill_Butters  Sigue la transmisi\u00f3n por Willax 1.1 https://t.co/ttDMVYQtJ6 https://t.co/QNYPEMWEf8", "RT_user_id": 38512990, "RT_user_name": "@willaxtv"}, {"id": 1037915109417472000, "date": "Fri Sep 07 04:07:00 +0000 2018", "text": "RT @willaxtv: Combutters - Willax #ComButters @DanielUrresti1: \u201cYo he sido procesado porque he puesto el pecho contra el terrorismo \u201d. @Phi\u2026", "user_id": 2416088899, "user_name": "@DanielUrresti1", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "Combutters - Willax #ComButters @DanielUrresti1: \u201cYo he sido procesado porque he puesto el pecho contra el terrorismo \u201d. @Phill_Butters  Sigue la transmisi\u00f3n por Willax 1.1 https://t.co/ttDMVYQtJ6 https://t.co/QNYPEMWEf8", "RT_user_id": 38512990, "RT_user_name": "@willaxtv"}, {"id": 1037915114358407173, "date": "Fri Sep 07 04:07:01 +0000 2018", "text": "RT @willaxtv: Combutters - Willax #ComButters @DanielUrresti1: \u201cYo he sido procesado porque he puesto el pecho contra el terrorismo \u201d. @Phi\u2026", "user_id": 1012088699037933568, "user_name": "@FabrizioOj01", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "Combutters - Willax #ComButters @DanielUrresti1: \u201cYo he sido procesado porque he puesto el pecho contra el terrorismo \u201d. @Phill_Butters  Sigue la transmisi\u00f3n por Willax 1.1 https://t.co/ttDMVYQtJ6 https://t.co/QNYPEMWEf8", "RT_user_id": 38512990, "RT_user_name": "@willaxtv"}, {"id": 1037915115629232129, "date": "Fri Sep 07 04:07:01 +0000 2018", "text": "Combutters - Willax #ComButters @DanielUrresti1: \u201cYo voy a salir absuelto\u201d. @Phill_Butters Sigue la transmisi\u00f3n por Willax 1.1 https://t.co/ttDMVYQtJ6 https://t.co/ozQnnrIVIQ", "user_id": 38512990, "user_name": "@willaxtv", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1037915123506184192, "date": "Fri Sep 07 04:07:03 +0000 2018", "text": "RT @willaxtv: Combutters - Willax #ComButters @DanielUrresti1: \u201cYo he sido procesado porque he puesto el pecho contra el terrorismo \u201d. @Phi\u2026", "user_id": 486111982, "user_name": "@nereahinoa", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "Combutters - Willax #ComButters @DanielUrresti1: \u201cYo he sido procesado porque he puesto el pecho contra el terrorismo \u201d. @Phill_Butters  Sigue la transmisi\u00f3n por Willax 1.1 https://t.co/ttDMVYQtJ6 https://t.co/QNYPEMWEf8", "RT_user_id": 38512990, "RT_user_name": "@willaxtv"}, {"id": 1037915135493517314, "date": "Fri Sep 07 04:07:06 +0000 2018", "text": "RT @willaxtv: Combutters - Willax #ComButters @DanielUrresti1: \u201cYo he sido procesado porque he puesto el pecho contra el terrorismo \u201d. @Phi\u2026", "user_id": 1014655211539980288, "user_name": "@RafaelAnt33", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "Combutters - Willax #ComButters @DanielUrresti1: \u201cYo he sido procesado porque he puesto el pecho contra el terrorismo \u201d. @Phill_Butters  Sigue la transmisi\u00f3n por Willax 1.1 https://t.co/ttDMVYQtJ6 https://t.co/QNYPEMWEf8", "RT_user_id": 38512990, "RT_user_name": "@willaxtv"}, {"id": 1037915137351532544, "date": "Fri Sep 07 04:07:06 +0000 2018", "text": "RT @gerardolipe: Oe respeta a tu viejo malcriado!!! #RobaPerohaceObra #SimplementeRobando #SimplementeTrabajando #LuchoLoHizo @MuniLima @lu\u2026", "user_id": 888018804747497472, "user_name": "@Antonio65005829", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "Oe respeta a tu viejo malcriado!!! #RobaPerohaceObra #SimplementeRobando #SimplementeTrabajando #LuchoLoHizo @MuniLima @luchocastanedap hablando mal de su viejo el CORRUPTO https://t.co/VSRGEYNpIo", "RT_user_id": 247794986, "RT_user_name": "@gerardolipe"}, {"id": 1037915160265064448, "date": "Fri Sep 07 04:07:12 +0000 2018", "text": "RT @willaxtv: Combutters - Willax #ComButters @DanielUrresti1: \u201cYo he sido procesado porque he puesto el pecho contra el terrorismo \u201d. @Phi\u2026", "user_id": 1012091039090438144, "user_name": "@YadiArcee", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "Combutters - Willax #ComButters @DanielUrresti1: \u201cYo he sido procesado porque he puesto el pecho contra el terrorismo \u201d. @Phill_Butters  Sigue la transmisi\u00f3n por Willax 1.1 https://t.co/ttDMVYQtJ6 https://t.co/QNYPEMWEf8", "RT_user_id": 38512990, "RT_user_name": "@willaxtv"}, {"id": 1037915277982412801, "date": "Fri Sep 07 04:07:40 +0000 2018", "text": "RT @Caretas: Fiscal Luis Landa pide 25 a\u00f1os de c\u00e1rcel contra Daniel Urresti (@DanielUrresti1) por asesinato de #HugoBust\u00edos. Su defensa es\u2026", "user_id": 2317916377, "user_name": "@angeloluiscarre", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "Fiscal Luis Landa pide 25 a\u00f1os de c\u00e1rcel contra Daniel Urresti (@DanielUrresti1) por asesinato de #HugoBust\u00edos. Su defensa es descabellada. \u25bahttps://t.co/Q2fpD4nqFS https://t.co/CwW6bS26wP", "RT_user_id": 44932117, "RT_user_name": "@Caretas"}, {"id": 1037915278921945088, "date": "Fri Sep 07 04:07:40 +0000 2018", "text": "RT @willaxtv: Combutters - Willax #ComButters @DanielUrresti1: \u201cYo voy a salir absuelto\u201d. @Phill_Butters Sigue la transmisi\u00f3n por Willax 1.\u2026", "user_id": 2416088899, "user_name": "@DanielUrresti1", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "Combutters - Willax #ComButters @DanielUrresti1: \u201cYo voy a salir absuelto\u201d. @Phill_Butters Sigue la transmisi\u00f3n por Willax 1.1 https://t.co/ttDMVYQtJ6 https://t.co/ozQnnrIVIQ", "RT_user_id": 38512990, "RT_user_name": "@willaxtv"}, {"id": 1037915314112094208, "date": "Fri Sep 07 04:07:49 +0000 2018", "text": "RT @willaxtv: Combutters - Willax #ComButters @DanielUrresti1: \u201cYo voy a salir absuelto\u201d. @Phill_Butters Sigue la transmisi\u00f3n por Willax 1.\u2026", "user_id": 1014767078233042949, "user_name": "@MahatmaGand", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "Combutters - Willax #ComButters @DanielUrresti1: \u201cYo voy a salir absuelto\u201d. @Phill_Butters Sigue la transmisi\u00f3n por Willax 1.1 https://t.co/ttDMVYQtJ6 https://t.co/ozQnnrIVIQ", "RT_user_id": 38512990, "RT_user_name": "@willaxtv"}, {"id": 1037915324476284929, "date": "Fri Sep 07 04:07:51 +0000 2018", "text": "RT @willaxtv: Combutters - Willax #ComButters @DanielUrresti1: \u201cYo voy a salir absuelto\u201d. @Phill_Butters Sigue la transmisi\u00f3n por Willax 1.\u2026", "user_id": 1014753206033944576, "user_name": "@analuquess", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "Combutters - Willax #ComButters @DanielUrresti1: \u201cYo voy a salir absuelto\u201d. @Phill_Butters Sigue la transmisi\u00f3n por Willax 1.1 https://t.co/ttDMVYQtJ6 https://t.co/ozQnnrIVIQ", "RT_user_id": 38512990, "RT_user_name": "@willaxtv"}, {"id": 1037915335058280449, "date": "Fri Sep 07 04:07:54 +0000 2018", "text": "RT @willaxtv: Combutters - Willax #ComButters @DanielUrresti1: \u201cYo voy a salir absuelto\u201d. @Phill_Butters Sigue la transmisi\u00f3n por Willax 1.\u2026", "user_id": 1012085775503118341, "user_name": "@EvaaM93", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "Combutters - Willax #ComButters @DanielUrresti1: \u201cYo voy a salir absuelto\u201d. @Phill_Butters Sigue la transmisi\u00f3n por Willax 1.1 https://t.co/ttDMVYQtJ6 https://t.co/ozQnnrIVIQ", "RT_user_id": 38512990, "RT_user_name": "@willaxtv"}, {"id": 1037915344214654978, "date": "Fri Sep 07 04:07:56 +0000 2018", "text": "RT @willaxtv: Combutters - Willax #ComButters @DanielUrresti1: \u201cYo voy a salir absuelto\u201d. @Phill_Butters Sigue la transmisi\u00f3n por Willax 1.\u2026", "user_id": 1012088699037933568, "user_name": "@FabrizioOj01", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "Combutters - Willax #ComButters @DanielUrresti1: \u201cYo voy a salir absuelto\u201d. @Phill_Butters Sigue la transmisi\u00f3n por Willax 1.1 https://t.co/ttDMVYQtJ6 https://t.co/ozQnnrIVIQ", "RT_user_id": 38512990, "RT_user_name": "@willaxtv"}, {"id": 1037915368088653829, "date": "Fri Sep 07 04:08:01 +0000 2018", "text": "RT @willaxtv: Combutters - Willax #ComButters @DanielUrresti1: \u201cYo voy a salir absuelto\u201d. @Phill_Butters Sigue la transmisi\u00f3n por Willax 1.\u2026", "user_id": 486111982, "user_name": "@nereahinoa", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "Combutters - Willax #ComButters @DanielUrresti1: \u201cYo voy a salir absuelto\u201d. @Phill_Butters Sigue la transmisi\u00f3n por Willax 1.1 https://t.co/ttDMVYQtJ6 https://t.co/ozQnnrIVIQ", "RT_user_id": 38512990, "RT_user_name": "@willaxtv"}, {"id": 1037915381401313281, "date": "Fri Sep 07 04:08:05 +0000 2018", "text": "RT @willaxtv: Combutters - Willax #ComButters @DanielUrresti1: \u201cYo voy a salir absuelto\u201d. @Phill_Butters Sigue la transmisi\u00f3n por Willax 1.\u2026", "user_id": 1014655211539980288, "user_name": "@RafaelAnt33", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "Combutters - Willax #ComButters @DanielUrresti1: \u201cYo voy a salir absuelto\u201d. @Phill_Butters Sigue la transmisi\u00f3n por Willax 1.1 https://t.co/ttDMVYQtJ6 https://t.co/ozQnnrIVIQ", "RT_user_id": 38512990, "RT_user_name": "@willaxtv"}, {"id": 1037915393787129856, "date": "Fri Sep 07 04:08:08 +0000 2018", "text": "RT @willaxtv: Combutters - Willax #ComButters @DanielUrresti1: \u201cYo voy a salir absuelto\u201d. @Phill_Butters Sigue la transmisi\u00f3n por Willax 1.\u2026", "user_id": 1012083828737957888, "user_name": "@VictorAlexis05", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "Combutters - Willax #ComButters @DanielUrresti1: \u201cYo voy a salir absuelto\u201d. @Phill_Butters Sigue la transmisi\u00f3n por Willax 1.1 https://t.co/ttDMVYQtJ6 https://t.co/ozQnnrIVIQ", "RT_user_id": 38512990, "RT_user_name": "@willaxtv"}, {"id": 1037915405086597120, "date": "Fri Sep 07 04:08:10 +0000 2018", "text": "RT @willaxtv: Combutters - Willax #ComButters @DanielUrresti1: \u201cYo voy a salir absuelto\u201d. @Phill_Butters Sigue la transmisi\u00f3n por Willax 1.\u2026", "user_id": 1012091039090438144, "user_name": "@YadiArcee", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "Combutters - Willax #ComButters @DanielUrresti1: \u201cYo voy a salir absuelto\u201d. @Phill_Butters Sigue la transmisi\u00f3n por Willax 1.1 https://t.co/ttDMVYQtJ6 https://t.co/ozQnnrIVIQ", "RT_user_id": 38512990, "RT_user_name": "@willaxtv"}, {"id": 1037915411579379713, "date": "Fri Sep 07 04:08:12 +0000 2018", "text": "@GGG_pe Qui\u00e9n har\u00e1 la demolici\u00f3n de los locales? OAS u Odebrecht?", "user_id": 1028267408891568129, "user_name": "@MiguelA06756026", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1037915449579646977, "date": "Fri Sep 07 04:08:21 +0000 2018", "text": "RT @uterodetitina: \u00bfPor qu\u00e9 Gustavo Guerra Garc\u00eda habla como si tuviera una botella escondida en el recto?", "user_id": 170810820, "user_name": "@lokillo_maty", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "\u00bfPor qu\u00e9 Gustavo Guerra Garc\u00eda habla como si tuviera una botella escondida en el recto?", "RT_user_id": 160559960, "RT_user_name": "@uterodetitina"}, {"id": 1037915453346271232, "date": "Fri Sep 07 04:08:22 +0000 2018", "text": "Bueno entro a leer  un poco se cosas interesantes de personas que tengo aqui muy inteligentes que me agradan y con los cuales tengo gratos intercambios de comentarios y encuentro un misogeno que defiende a renzo reggiardo insultandome verdad @manarellidiego eres bien bajo", "user_id": 1029563017741172736, "user_name": "@Milu84089342", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1037915464440197121, "date": "Fri Sep 07 04:08:24 +0000 2018", "text": "@willaxtv @DanielUrresti1 @Renzo_Reggiardo @Phill_Butters Mucha suerte en todo!!! habemos personas q vivimos la horrorosa \u00e9poca  del terrorismo y q si le creemos!!!!!q sigan los \u00e9xitos", "user_id": 1644982422, "user_name": "@egmh0331", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1037915575941558273, "date": "Fri Sep 07 04:08:51 +0000 2018", "text": "@GGG_pe Se va a cobrar peaje para acceder a las playas?", "user_id": 1028267408891568129, "user_name": "@MiguelA06756026", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1037915607260450818, "date": "Fri Sep 07 04:08:58 +0000 2018", "text": "RT @MemesPendex: \"Keiko NO acepta que ha perdido las elecciones, es como una mam\u00e1 que no acepta que su ni\u00f1o ha muerto: Entra a su cuarto y\u2026", "user_id": 906005297503715329, "user_name": "@AnaBluehouse", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "\"Keiko NO acepta que ha perdido las elecciones, es como una mam\u00e1 que no acepta que su ni\u00f1o ha muerto: Entra a su cuarto y le sigue hablando\". #KeikoEsDeTerror @noakeikope @noakeiko @sigridbazan @claudiacisneros @SalitaSin @apterrones @ArgosMozart @DanielUrresti1 @salvajedigital https://t.co/rh6qqdLLoa", "RT_user_id": 3296577913, "RT_user_name": "@MemesPendex"}, {"id": 1037915840308498432, "date": "Fri Sep 07 04:09:54 +0000 2018", "text": "@RicardoBelmontC Amigos es verdad que este se\u00f1or es un ladr\u00f3n y se aprovecha de la gente !!para atenerme a quien votar", "user_id": 931704486938185728, "user_name": "@Antonio19193718", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1037915912358318086, "date": "Fri Sep 07 04:10:11 +0000 2018", "text": "RT @willaxtv: Combutters - Willax #ComButters @DanielUrresti1: \u201cYo pienso que el congreso debe cerrarse\u201d. @Phill_Butters Sigue la transmisi\u2026", "user_id": 714265584746278912, "user_name": "@Jackeli90383550", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "Combutters - Willax #ComButters @DanielUrresti1: \u201cYo pienso que el congreso debe cerrarse\u201d. @Phill_Butters Sigue la transmisi\u00f3n por Willax 1.1 https://t.co/ttDMVYQtJ6 https://t.co/s9Cwwvz85b", "RT_user_id": 38512990, "RT_user_name": "@willaxtv"}, {"id": 1037915951562481664, "date": "Fri Sep 07 04:10:21 +0000 2018", "text": "@willaxtv @JulioGagoPe @DanielUrresti1 @Phill_Butters Cag\u00f3 como buen fujimorista echa barrro irresponsablemente, ctee que as\u00ed gana el debate. Pobre.corrupto..", "user_id": 965797169042280448, "user_name": "@HugoRam99186397", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1037915983099428864, "date": "Fri Sep 07 04:10:28 +0000 2018", "text": "RT @ceratiandrea23: Keiko Fujimori, la unica mujer en el mundo que baila con la amante de su padre. #KeikoEsDeTerror. @noakeiko @DanielUrre\u2026", "user_id": 906005297503715329, "user_name": "@AnaBluehouse", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "Keiko Fujimori, la unica mujer en el mundo que baila con la amante de su padre. #KeikoEsDeTerror. @noakeiko @DanielUrresti1 @Renzo_Reggiardo @ENRIQUECORNEJOR @fujitrolls @patriciagamarra @salvajedigital @SalitaSin https://t.co/D0GcOW8mmR", "RT_user_id": 3266339462, "RT_user_name": "@ceratiandrea23"}, {"id": 1037915989072138240, "date": "Fri Sep 07 04:10:29 +0000 2018", "text": "RT @bottonprensa: \u00a1Se calienta la campa\u00f1a! \ud83d\udd25 @GGG_pe reta a @Renzo_Reggiardo a debatir en @RPPNoticias con @aleja_puente sobre propuestas p\u2026", "user_id": 2799365009, "user_name": "@ManuelAlegriaC", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "\u00a1Se calienta la campa\u00f1a! \ud83d\udd25 @GGG_pe reta a @Renzo_Reggiardo a debatir en @RPPNoticias con @aleja_puente sobre propuestas propias y sin plagios. \"Te estamos esperando, Plaggiardo\", pic\u00f3 Guerra Garc\u00eda. \u00bfSe acabar\u00e1 el silencio del candidato @RenzopeOficial? \ud83d\udca5", "RT_user_id": 63542213, "RT_user_name": "@bottonprensa"}, {"id": 1037916009871691777, "date": "Fri Sep 07 04:10:34 +0000 2018", "text": "@jaimesalinas80 @MuniLima @malditaternura @luchocastanedap @atvpe Que falta de respeto que a un candidato ni siquiera le den la oportunidad Para Expo de sus ideas y luego se quejan de que gane el peor de los candidatos", "user_id": 579230142, "user_name": "@ginopepinowdf", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1037916066872082433, "date": "Fri Sep 07 04:10:48 +0000 2018", "text": "@helldavis666 @GGG_pe @contracultural Con estos \u00faltimos no solo ser\u00eda un retroceso edil, sino ciudadano. Entonces, \u00bfquienes quedar\u00edan?", "user_id": 312926663, "user_name": "@alfredo_libre", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1037916128247459840, "date": "Fri Sep 07 04:11:03 +0000 2018", "text": "RT @willaxtv: Combutters - Willax #ComButters @DanielUrresti1: \u201cYo voy a salir absuelto\u201d. @Phill_Butters Sigue la transmisi\u00f3n por Willax 1.\u2026", "user_id": 858913376109547521, "user_name": "@Tana59641489", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "Combutters - Willax #ComButters @DanielUrresti1: \u201cYo voy a salir absuelto\u201d. @Phill_Butters Sigue la transmisi\u00f3n por Willax 1.1 https://t.co/ttDMVYQtJ6 https://t.co/ozQnnrIVIQ", "RT_user_id": 38512990, "RT_user_name": "@willaxtv"}, {"id": 1037916131447791616, "date": "Fri Sep 07 04:11:03 +0000 2018", "text": "@Caretas @DanielUrresti1 Y as\u00ed postula a la alcald\u00eda este asesino y violador? https://t.co/llQvHpTYPx", "user_id": 2317916377, "user_name": "@angeloluiscarre", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1037916183905878016, "date": "Fri Sep 07 04:11:16 +0000 2018", "text": "RT @willaxtv: Combutters - Willax #ComButters @DanielUrresti1: \u201cYo he sido procesado porque he puesto el pecho contra el terrorismo \u201d. @Phi\u2026", "user_id": 858913376109547521, "user_name": "@Tana59641489", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "Combutters - Willax #ComButters @DanielUrresti1: \u201cYo he sido procesado porque he puesto el pecho contra el terrorismo \u201d. @Phill_Butters  Sigue la transmisi\u00f3n por Willax 1.1 https://t.co/ttDMVYQtJ6 https://t.co/QNYPEMWEf8", "RT_user_id": 38512990, "RT_user_name": "@willaxtv"}, {"id": 1037916289967316993, "date": "Fri Sep 07 04:11:41 +0000 2018", "text": "RT @willaxtv: Combutters - Willax #ComButters @DanielUrresti1: \u201d \u00a1Basta ya a los congresistas de la se\u00f1ora K! \u00a1basta de convertir la patria\u2026", "user_id": 714265584746278912, "user_name": "@Jackeli90383550", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "Combutters - Willax #ComButters @DanielUrresti1: \u201d \u00a1Basta ya a los congresistas de la se\u00f1ora K! \u00a1basta de convertir la patria en su chacra!\u201c. @Phill_Butters Sigue la transmisi\u00f3n por Willax 1.1 https://t.co/ttDMVYQtJ6 https://t.co/DP8a4NZD7G", "RT_user_id": 38512990, "RT_user_name": "@willaxtv"}, {"id": 1037916412420022272, "date": "Fri Sep 07 04:12:10 +0000 2018", "text": "@willaxtv @JulioGagoPe @DanielUrresti1 @Phill_Butters Es una pregunta capciosa?", "user_id": 768227665149095936, "user_name": "@monicanaka63", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1037916467147227136, "date": "Fri Sep 07 04:12:23 +0000 2018", "text": "@Maritza67335907 @lamarquina @Encuestaspe @DanielUrresti1 @ENRIQUECORNEJOR @RenzopeOficial @EstherCapunay @humberto_lay @luchocastanedap @RicardoBelmontC Es que te expresas a nivem de fujitroll...  Ya que no hay pruebas de lo que dices... Y estas sentenciando...", "user_id": 231614877, "user_name": "@IngenieroEnPeru", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1037916766809276417, "date": "Fri Sep 07 04:13:35 +0000 2018", "text": "RT @Lima_ECpe: Candidatos al volante: #NoTePases pone a prueba a Juan Carlos Zurek. Ma\u00f1ana en El Comercio \u25ba https://t.co/HbvFtwOz9Z https:/\u2026", "user_id": 263873841, "user_name": "@FabioTalledo", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "Candidatos al volante: #NoTePases pone a prueba a Juan Carlos Zurek. Ma\u00f1ana en El Comercio \u25ba https://t.co/HbvFtwOz9Z https://t.co/kWHNlQlqcx", "RT_user_id": 1616182386, "RT_user_name": "@Lima_ECpe"}, {"id": 1037916940730171392, "date": "Fri Sep 07 04:14:16 +0000 2018", "text": "@juancarloszurek @elcomercio_peru Ok", "user_id": 381309544, "user_name": "@kevinpachecovil", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1037917053968101376, "date": "Fri Sep 07 04:14:43 +0000 2018", "text": "RT @DitelColumbus: Ya estamos #EnVivo en el programa Versus Electoral por @larepublica_pe. \u00a1Sigue nuestro debate, comparte y comenta! Segui\u2026", "user_id": 76091429, "user_name": "@giova_18", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "Ya estamos #EnVivo en el programa Versus Electoral por @larepublica_pe. \u00a1Sigue nuestro debate, comparte y comenta! Seguimos demostrando que tenemos las mejores propuestas para #Lima. https://t.co/XiykT5s3xH", "RT_user_id": 3124335954, "RT_user_name": "@DitelColumbus"}, {"id": 1037917090831851520, "date": "Fri Sep 07 04:14:52 +0000 2018", "text": "RT @alex_4La: Otra vez @DanielUrresti1 se le corre a @DitelColumbus? Le tiene miedo a debatir o a quedar en rid\u00edculo? En @exitosape con @Ph\u2026", "user_id": 76091429, "user_name": "@giova_18", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "Otra vez @DanielUrresti1 se le corre a @DitelColumbus? Le tiene miedo a debatir o a quedar en rid\u00edculo? En @exitosape con @Phill_Butters pas\u00f3 lo mismo y ahora en @ucinoticias_pe. #UrrestiSeCorre https://t.co/GlU0ItLpyw", "RT_user_id": 354927262, "RT_user_name": "@alex_4La"}, {"id": 1037917131919290368, "date": "Fri Sep 07 04:15:02 +0000 2018", "text": "RT @ucinoticias_pe: #UCINoticias | Bloque Electoral | Diethell Columbus @DitelColumbus, candidato a la alcald\u00eda de Lima: \u201cEn esta elecci\u00f3n,\u2026", "user_id": 76091429, "user_name": "@giova_18", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "#UCINoticias | Bloque Electoral | Diethell Columbus @DitelColumbus, candidato a la alcald\u00eda de Lima: \u201cEn esta elecci\u00f3n, en particular, debemos devolverle la confianza a la ciudadan\u00eda\u201d.  \ud83d\udcfa https://t.co/tEGqhTkBJR", "RT_user_id": 983747278971326465, "RT_user_name": "@ucinoticias_pe"}, {"id": 1037917149426266112, "date": "Fri Sep 07 04:15:06 +0000 2018", "text": "@willaxtv @DanielUrresti1 @Phill_Butters Daniel URRESTI ELERA ALCALDE DE LIMA 2018 eres lo maximo el NUEVO L\u00cdDER POL\u00cdTICO QUE SABE Y TIENE CORAJE HONESTIDAD Y LEALTAD CON SU PUEBLO.", "user_id": 4199105627, "user_name": "@edmundosantacr1", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1037917310709911552, "date": "Fri Sep 07 04:15:45 +0000 2018", "text": "RT @sanmagos: No me importa tu cuerpo ni tu figura, me importa tu esencia, tus pensamientos, tus sentimientos, tu interior. Pues tu cuerpo\u2026", "user_id": 1020035247113728000, "user_name": "@JulinCano8", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "No me importa tu cuerpo ni tu figura, me importa tu esencia, tus pensamientos, tus sentimientos, tu interior. Pues tu cuerpo se marchitar\u00e1 con el tiempo, pero tu interior se regenera cada vez que sale el sol. Jorge Mu\u00f1oz", "RT_user_id": 924336678, "RT_user_name": "@sanmagos"}, {"id": 1037917320562262016, "date": "Fri Sep 07 04:15:47 +0000 2018", "text": "RT @RichardMontoyaR: @willaxtv @DanielUrresti1 @JulioGagoPe Cambiare de canal,  soportar al Presunto Asesino , Violador de Mujeres y otras\u2026", "user_id": 817447962594918401, "user_name": "@nidia19861", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "@willaxtv @DanielUrresti1 @JulioGagoPe Cambiare de canal,  soportar al Presunto Asesino , Violador de Mujeres y otras cosas  como Urresti es Inaceptable para la gente de Lima cc @Phill_Butters", "RT_user_id": 732405489384992772, "RT_user_name": "@RichardMontoyaR"}, {"id": 1037917405073289217, "date": "Fri Sep 07 04:16:07 +0000 2018", "text": "RT @DitelColumbus: #Ahora  Estamos #EnVivo en el programa \"Voces de la Semana\" por Radio Latina - 990 AM.  Seguimos explicando nuestras pro\u2026", "user_id": 76091429, "user_name": "@giova_18", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "#Ahora  Estamos #EnVivo en el programa \"Voces de la Semana\" por Radio Latina - 990 AM.  Seguimos explicando nuestras propuestas.  No te pierdas la entrevista \ud83d\udc47 https://t.co/uDUJD5KIUl", "RT_user_id": 3124335954, "RT_user_name": "@DitelColumbus"}, {"id": 1037917408193912832, "date": "Fri Sep 07 04:16:08 +0000 2018", "text": "RT @willaxtv: Combutters - Willax #ComButters @DanielUrresti1: \u201cYo voy a salir absuelto\u201d. @Phill_Butters Sigue la transmisi\u00f3n por Willax 1.\u2026", "user_id": 1474428163, "user_name": "@jesrioja", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "Combutters - Willax #ComButters @DanielUrresti1: \u201cYo voy a salir absuelto\u201d. @Phill_Butters Sigue la transmisi\u00f3n por Willax 1.1 https://t.co/ttDMVYQtJ6 https://t.co/ozQnnrIVIQ", "RT_user_id": 38512990, "RT_user_name": "@willaxtv"}, {"id": 1037917616831123456, "date": "Fri Sep 07 04:16:58 +0000 2018", "text": "RT @ceratiandrea23: Keiko Fujimori, la unica mujer en el mundo que baila con la amante de su padre. #KeikoEsDeTerror. @noakeiko @DanielUrre\u2026", "user_id": 29992978, "user_name": "@MarkOnlineAQP", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "Keiko Fujimori, la unica mujer en el mundo que baila con la amante de su padre. #KeikoEsDeTerror. @noakeiko @DanielUrresti1 @Renzo_Reggiardo @ENRIQUECORNEJOR @fujitrolls @patriciagamarra @salvajedigital @SalitaSin https://t.co/D0GcOW8mmR", "RT_user_id": 3266339462, "RT_user_name": "@ceratiandrea23"}, {"id": 1037917623231676416, "date": "Fri Sep 07 04:16:59 +0000 2018", "text": "@carolinarcenet @alexriv8215 @pps_peru @Renzo_Reggiardo Los mismo.deber\u00edamos preguntarle a Mu\u00f1oz", "user_id": 3324102449, "user_name": "@fqeevo9", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1037917623365906433, "date": "Fri Sep 07 04:16:59 +0000 2018", "text": "@willaxtv @JulioGagoPe @Phill_Butters Pobre Gago convertido en \ud83d\udc01\ud83c\udf4a\ud83d\udc01\ud83c\udf4a\ud83d\udc01\ud83c\udf4a\ud83d\udc01\ud83c\udf4a\ud83d\udc01\ud83c\udf4a", "user_id": 858913376109547521, "user_name": "@Tana59641489", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1037917739267055617, "date": "Fri Sep 07 04:17:27 +0000 2018", "text": "RT @humberto_lay: #LayNoTeFlorea Podemos responder de manera concreta porque tenemos un plan de gobierno serio y honesto. \u00a1Basta de mentir\u2026", "user_id": 942581372249571328, "user_name": "@HolgerRoger", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "#LayNoTeFlorea Podemos responder de manera concreta porque tenemos un plan de gobierno serio y honesto. \u00a1Basta de mentir a los lime\u00f1os! #LimaConLay #ObrasConHonestidad \ud83c\udf3e\ud83c\udf3e Entrevista en @RPPNoticias https://t.co/j09VgvzxfG", "RT_user_id": 362120387, "RT_user_name": "@humberto_lay"}, {"id": 1037917817880895488, "date": "Fri Sep 07 04:17:46 +0000 2018", "text": "Refer\u00e9ndum: Urresti reunir\u00e1 firmas para consultar si se debe cerrar el Congreso https://t.co/JiZODphzyM", "user_id": 873809492990971906, "user_name": "@Johnny77828952", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1037917988425482241, "date": "Fri Sep 07 04:18:26 +0000 2018", "text": "@exitosape @EstherCapunay No votare por la se\u00f1ora, por que esta igual de despistada que #susanavillaran pero veo que ya hay odio de los Fuji.Trolles contra la familia capu\u00f1ay", "user_id": 932701356724510730, "user_name": "@ODEBRECHT666", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1037918110060347392, "date": "Fri Sep 07 04:18:55 +0000 2018", "text": "@GGG_pe Voto por el Callao, pero pasar\u00e9 la voz para que mi familia de Lima vote por ud.", "user_id": 201481046, "user_name": "@oceanmermaid13", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1037918148169793536, "date": "Fri Sep 07 04:19:04 +0000 2018", "text": "Mi Facebook est\u00e1 lleno de publicaciones de Alberto Beingolea por puro amor a la camiseta", "user_id": 58007514, "user_name": "@yohanamenendz", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1037918284002275328, "date": "Fri Sep 07 04:19:37 +0000 2018", "text": "RT @GGG_pe: Renzo Reggiardo vive en una nube naranja. \u00bfC\u00f3mo habla del caos del transporte desde su camioneta?  Para \u00e9l, lo principal es sat\u2026", "user_id": 191861979, "user_name": "@FernandoIzquie", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "Renzo Reggiardo vive en una nube naranja. \u00bfC\u00f3mo habla del caos del transporte desde su camioneta?  Para \u00e9l, lo principal es satisfacer al transporte privado, privilegio que solo tiene el 9% de lime\u00f1os. Est\u00e1 perdido. La \u00fanica v\u00eda para acabar con el caos es el transporte p\u00fablico. https://t.co/uMGAr5B4bx", "RT_user_id": 237779638, "RT_user_name": "@GGG_pe"}, {"id": 1037918319876218882, "date": "Fri Sep 07 04:19:45 +0000 2018", "text": "RT @uterodetitina: \u00bfPor qu\u00e9 Gustavo Guerra Garc\u00eda habla como si tuviera una botella escondida en el recto?", "user_id": 717462410387263488, "user_name": "@MusicJE_", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "\u00bfPor qu\u00e9 Gustavo Guerra Garc\u00eda habla como si tuviera una botella escondida en el recto?", "RT_user_id": 160559960, "RT_user_name": "@uterodetitina"}, {"id": 1037918366923718656, "date": "Fri Sep 07 04:19:56 +0000 2018", "text": "@fqeevo9 @carolinarcenet @pps_peru @Renzo_Reggiardo Lo mismo se le deber\u00eda preguntar a todos, sin excepci\u00f3n.", "user_id": 877017914590801920, "user_name": "@alexriv8215", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1037918491628789761, "date": "Fri Sep 07 04:20:26 +0000 2018", "text": "RT @cynmoto: Amigo @fujitrolls inf\u00f3rmate bien: los B O L A R D O S   son dispositivos de dise\u00f1o y seguridad viales para que los peatones po\u2026", "user_id": 177842723, "user_name": "@mcfarlanepecol", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "Amigo @fujitrolls inf\u00f3rmate bien: los B O L A R D O S   son dispositivos de dise\u00f1o y seguridad viales para que los peatones podamos cruzar la calle de manera accesible y segura. Es decir, para no morir atropellados. Basta de sicarios pol\u00edticos defensores de Renzito https://t.co/L2DmtJnjQB", "RT_user_id": 304747483, "RT_user_name": "@cynmoto"}, {"id": 1037918579268771840, "date": "Fri Sep 07 04:20:47 +0000 2018", "text": "@willaxtv @DanielUrresti1 @Renzo_Reggiardo @Phill_Butters Gago \ud83c\udf4a\ud83c\udf4a\ud83c\udf4a\ud83c\udf4a\ud83c\udf4a", "user_id": 858913376109547521, "user_name": "@Tana59641489", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1037918694003879936, "date": "Fri Sep 07 04:21:14 +0000 2018", "text": "@willaxtv @JulioGagoPe @DanielUrresti1 @Phill_Butters Mono y memo https://t.co/ZsRNMGsji7", "user_id": 58395510, "user_name": "@Odebrecht_IDL", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1037918703755710465, "date": "Fri Sep 07 04:21:17 +0000 2018", "text": "RT @RichardMontoyaR: @willaxtv @DanielUrresti1 @JulioGagoPe Cambiare de canal,  soportar al Presunto Asesino , Violador de Mujeres y otras\u2026", "user_id": 793601191292854273, "user_name": "@lisarita1956", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "@willaxtv @DanielUrresti1 @JulioGagoPe Cambiare de canal,  soportar al Presunto Asesino , Violador de Mujeres y otras cosas  como Urresti es Inaceptable para la gente de Lima cc @Phill_Butters", "RT_user_id": 732405489384992772, "RT_user_name": "@RichardMontoyaR"}, {"id": 1037918821863092224, "date": "Fri Sep 07 04:21:45 +0000 2018", "text": "@desthercito @NicolasLucar @KikeBravoPrado error, CANCELAN LA PROGRAMACION DE LA NOCHE POR UNA CAMPA\u00d1A DE SU CANDIDATA... O ACASO NO SABES QUE ESTER CAPU\u00d1AY ES FAMILIA DE LOS CAPU\u00d1AY DE EXITOSA ?", "user_id": 932701356724510730, "user_name": "@ODEBRECHT666", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1037918827743510528, "date": "Fri Sep 07 04:21:46 +0000 2018", "text": "@willaxtv @DanielUrresti1 @Phill_Butters Ya vez Gago para q te metes con urresti abristes tu boKita para dejarlo mal parado a urresti y al final te saco t\u00fa anticucho del pasado y te dejo calladito y nervioso", "user_id": 1010582330275192834, "user_name": "@Cecilio21449873", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1037918874614693888, "date": "Fri Sep 07 04:21:57 +0000 2018", "text": "RT @CuentazoPe: Este es el rostro de Manuel Velarde cuando le mencionan el MUY MAL GUSTO que tiene con sus \"obras\". https://t.co/6FJs5UNUuv", "user_id": 2426641008, "user_name": "@libertropico", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "Este es el rostro de Manuel Velarde cuando le mencionan el MUY MAL GUSTO que tiene con sus \"obras\". https://t.co/6FJs5UNUuv", "RT_user_id": 855148205079760900, "RT_user_name": "@CuentazoPe"}, {"id": 1037918905656848385, "date": "Fri Sep 07 04:22:05 +0000 2018", "text": "RT @jaimesalinas80: Estoy en la puerta de @atvpe para asistir al debate q me hab\u00edan invitado en el programa de @malditaternura con @luchoca\u2026", "user_id": 82882622, "user_name": "@jorgevillenal", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "Estoy en la puerta de @atvpe para asistir al debate q me hab\u00edan invitado en el programa de @malditaternura con @luchocastanedap pero me indican de la producci\u00f3n que Luchito no acept\u00f3 debatir conmigo y no vino.  Lo lamento por los electores. https://t.co/1o2o8ZIRcU", "RT_user_id": 474197015, "RT_user_name": "@jaimesalinas80"}, {"id": 1037919138302316544, "date": "Fri Sep 07 04:23:00 +0000 2018", "text": "@willaxtv @DanielUrresti1 @Phill_Butters Tanta influencia tiene la Sra. K  con Gago, lo prepar\u00f3???.  Ya parec\u00eda candidato naranja \ud83c\udf4a", "user_id": 1474428163, "user_name": "@jesrioja", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1037919239573852160, "date": "Fri Sep 07 04:23:24 +0000 2018", "text": "Que mal beto ortiz .....", "user_id": 1033191809994960896, "user_name": "@Abel36128871", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1037919401981497344, "date": "Fri Sep 07 04:24:03 +0000 2018", "text": "@willaxtv @DanielUrresti1 @JulioGagoPe Creo que Urresti hace mal en Exponerse dada su situaci\u00f3n judicial....peor a\u00fan, cuando es un cr\u00edtico \u00e1cido que tampoco podr\u00e1  esperar contemplaciones por parte de sus v\u00edctimas..", "user_id": 474029202, "user_name": "@hersegami", "location": {"country": "Peru", "city": "Huaral"}, "retweeted": false}, {"id": 1037919479685160960, "date": "Fri Sep 07 04:24:22 +0000 2018", "text": "@ODEBRECHT666 @NicolasLucar @KikeBravoPrado si se que es familiar? PERO QUE OSEA LLEGAR A ESTO? OSEA QUE SI LA CAPU\u00d1AY LLEGA A LA ALCALDIA Y HACE COSAS MALAS , EXITOSA SE CAYARA LA BOCA? NO QUE ERA UNA RADIO FORMAL?  PATETICO DE EXITOSA ESO , SEGURO TAMBI\u00c9N HAN OBLIGADO A BOTAR A TODOS SUS TRABAJADORES POR LA CAPU\u00d1AY ,MMMM", "user_id": 127597956, "user_name": "@desthercito", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1037919617019256833, "date": "Fri Sep 07 04:24:54 +0000 2018", "text": "RT @RichardMontoyaR: @alex_4La @DanielUrresti1 @DitelColumbus @exitosape @Phill_Butters @ucinoticias_pe El Candidato de Pepe Luna y la Onpe\u2026", "user_id": 1021950331561955328, "user_name": "@Silvia87044182", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "@alex_4La @DanielUrresti1 @DitelColumbus @exitosape @Phill_Butters @ucinoticias_pe El Candidato de Pepe Luna y la Onpe....Daniel Urresti no le llega a los talones a @DitelColumbus  candidato a la Alcald\u00eda por Fuerza Popular https://t.co/mtwOKMAJPd", "RT_user_id": 732405489384992772, "RT_user_name": "@RichardMontoyaR"}, {"id": 1037919628377448448, "date": "Fri Sep 07 04:24:57 +0000 2018", "text": "RT @MemesPendex: \"Keiko NO acepta que ha perdido las elecciones, es como una mam\u00e1 que no acepta que su ni\u00f1o ha muerto: Entra a su cuarto y\u2026", "user_id": 940594704319700993, "user_name": "@Jess49504626", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "\"Keiko NO acepta que ha perdido las elecciones, es como una mam\u00e1 que no acepta que su ni\u00f1o ha muerto: Entra a su cuarto y le sigue hablando\". #KeikoEsDeTerror @noakeikope @noakeiko @sigridbazan @claudiacisneros @SalitaSin @apterrones @ArgosMozart @DanielUrresti1 @salvajedigital https://t.co/rh6qqdLLoa", "RT_user_id": 3296577913, "RT_user_name": "@MemesPendex"}, {"id": 1037919696216117254, "date": "Fri Sep 07 04:25:13 +0000 2018", "text": "@Patty38937497 @RicardoBelmontC No hables x todos. Yo no pienso votar por este candidato.", "user_id": 280764943, "user_name": "@MarquezJuanE", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1037919810619879424, "date": "Fri Sep 07 04:25:41 +0000 2018", "text": "RT @willaxtv: Combutters - Willax #ComButters @DanielUrresti1: \u201cEl @JNE_Peru est\u00e1 tratando con diferente vara a los candidatos\u201d. @Phill_But\u2026", "user_id": 858913376109547521, "user_name": "@Tana59641489", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "Combutters - Willax #ComButters @DanielUrresti1: \u201cEl @JNE_Peru est\u00e1 tratando con diferente vara a los candidatos\u201d. @Phill_Butters Sigue la transmisi\u00f3n por Willax 1.1 https://t.co/ttDMVYQtJ6 https://t.co/KdTspk9AZw", "RT_user_id": 38512990, "RT_user_name": "@willaxtv"}, {"id": 1037919879112912896, "date": "Fri Sep 07 04:25:57 +0000 2018", "text": "@GGG_pe @pocovicio malditos empresarios. se siente se siente gustavo presidente! digo alcalde", "user_id": 106800018, "user_name": "@xapiens", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1037919953297596417, "date": "Fri Sep 07 04:26:15 +0000 2018", "text": "RT @uterodetitina: \u00bfPor qu\u00e9 Gustavo Guerra Garc\u00eda habla como si tuviera una botella escondida en el recto?", "user_id": 2428862352, "user_name": "@ghost17523", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "\u00bfPor qu\u00e9 Gustavo Guerra Garc\u00eda habla como si tuviera una botella escondida en el recto?", "RT_user_id": 160559960, "RT_user_name": "@uterodetitina"}, {"id": 1037920002345717760, "date": "Fri Sep 07 04:26:26 +0000 2018", "text": "RT @cynmoto: Amigo @fujitrolls inf\u00f3rmate bien: los B O L A R D O S   son dispositivos de dise\u00f1o y seguridad viales para que los peatones po\u2026", "user_id": 475585457, "user_name": "@lreyesc1", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "Amigo @fujitrolls inf\u00f3rmate bien: los B O L A R D O S   son dispositivos de dise\u00f1o y seguridad viales para que los peatones podamos cruzar la calle de manera accesible y segura. Es decir, para no morir atropellados. Basta de sicarios pol\u00edticos defensores de Renzito https://t.co/L2DmtJnjQB", "RT_user_id": 304747483, "RT_user_name": "@cynmoto"}, {"id": 1037920029617147904, "date": "Fri Sep 07 04:26:33 +0000 2018", "text": "@GGG_pe Gustavo. Iba a votar por otro candidato; pero cuando te v\u00ed el s\u00e1bado pasado en Chicharr\u00f3n de Prensa con Patty Gamarra y el par de Teletubis (Luis D. y ManRay) definitivamente decid\u00ed votar por t\u00ed: sabes de las soluciones para el ca\u00f3tico tr\u00e1fico de Lima; espero no nos defraudes.", "user_id": 623832128, "user_name": "@Micky_2021", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1037920046364995584, "date": "Fri Sep 07 04:26:37 +0000 2018", "text": "RT @GGG_pe: Renzo Reggiardo vive en una nube naranja. \u00bfC\u00f3mo habla del caos del transporte desde su camioneta?  Para \u00e9l, lo principal es sat\u2026", "user_id": 77498618, "user_name": "@lisaestella", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "Renzo Reggiardo vive en una nube naranja. \u00bfC\u00f3mo habla del caos del transporte desde su camioneta?  Para \u00e9l, lo principal es satisfacer al transporte privado, privilegio que solo tiene el 9% de lime\u00f1os. Est\u00e1 perdido. La \u00fanica v\u00eda para acabar con el caos es el transporte p\u00fablico. https://t.co/uMGAr5B4bx", "RT_user_id": 237779638, "RT_user_name": "@GGG_pe"}, {"id": 1037920146046836737, "date": "Fri Sep 07 04:27:01 +0000 2018", "text": "@EstherCapunay hola  esthercita  bonito concierto\ud83d\ude42", "user_id": 145370510, "user_name": "@darwin234", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1037920244055060480, "date": "Fri Sep 07 04:27:24 +0000 2018", "text": "@Leaobutron @nohayrabodepaja @BeingoleaA Leo eres buenazo como arquero, y malazo como pol\u00edtico. Saludos.", "user_id": 1027958892091899904, "user_name": "@HeribertoTaraz1", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1037920248161288192, "date": "Fri Sep 07 04:27:25 +0000 2018", "text": "RT @ceratiandrea23: Keiko Fujimori, la unica mujer en el mundo que baila con la amante de su padre. #KeikoEsDeTerror. @noakeiko @DanielUrre\u2026", "user_id": 160666850, "user_name": "@victorgonzalesa", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "Keiko Fujimori, la unica mujer en el mundo que baila con la amante de su padre. #KeikoEsDeTerror. @noakeiko @DanielUrresti1 @Renzo_Reggiardo @ENRIQUECORNEJOR @fujitrolls @patriciagamarra @salvajedigital @SalitaSin https://t.co/D0GcOW8mmR", "RT_user_id": 3266339462, "RT_user_name": "@ceratiandrea23"}, {"id": 1037920325298790400, "date": "Fri Sep 07 04:27:43 +0000 2018", "text": "RT @jaimesalinas80: Estoy en la puerta de @atvpe para asistir al debate q me hab\u00edan invitado en el programa de @malditaternura con @luchoca\u2026", "user_id": 474197015, "user_name": "@jaimesalinas80", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "Estoy en la puerta de @atvpe para asistir al debate q me hab\u00edan invitado en el programa de @malditaternura con @luchocastanedap pero me indican de la producci\u00f3n que Luchito no acept\u00f3 debatir conmigo y no vino.  Lo lamento por los electores. https://t.co/1o2o8ZIRcU", "RT_user_id": 474197015, "RT_user_name": "@jaimesalinas80"}, {"id": 1037920343288164352, "date": "Fri Sep 07 04:27:48 +0000 2018", "text": "RT @jaimesalinas80: Que casualidad q justamente hoy hice esta denuncia en el Concejo de @MuniLima sobre una cuestionable licitaci\u00f3n . Y a p\u2026", "user_id": 474197015, "user_name": "@jaimesalinas80", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "Que casualidad q justamente hoy hice esta denuncia en el Concejo de @MuniLima sobre una cuestionable licitaci\u00f3n . Y a pesar q me confirmaron el debate en el programa de @malditaternura ayer con @luchocastanedap llegu\u00e9 hoy a @atvpe puntual y me indican q Luchito \u201cse ha corrido\u201d https://t.co/2tjK0HeXyU", "RT_user_id": 474197015, "RT_user_name": "@jaimesalinas80"}, {"id": 1037920772646465537, "date": "Fri Sep 07 04:29:30 +0000 2018", "text": "@AlejoMLM1 @MuniLima @malditaternura @luchocastanedap @atvpe @JulianaOxenford No no hubo entrevista. Me cancelaron a pesar que yo ya estaba en el canal. Lo extra\u00f1o es la casualidad que Justo hoy hice una denuncia muy grave en el concejo metropolitano y me sorprende q la producci\u00f3n del programa no le haya interesado el tema.", "user_id": 474197015, "user_name": "@jaimesalinas80", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1037920881442533376, "date": "Fri Sep 07 04:29:56 +0000 2018", "text": "RT @CuentazoPe: Este es el rostro de Manuel Velarde cuando le mencionan el MUY MAL GUSTO que tiene con sus \"obras\". https://t.co/6FJs5UNUuv", "user_id": 939644728202743808, "user_name": "@angela_gereda", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "Este es el rostro de Manuel Velarde cuando le mencionan el MUY MAL GUSTO que tiene con sus \"obras\". https://t.co/6FJs5UNUuv", "RT_user_id": 855148205079760900, "RT_user_name": "@CuentazoPe"}, {"id": 1037920898043457536, "date": "Fri Sep 07 04:30:00 +0000 2018", "text": "Cuando Luis Casta\u00f1eda (@LuchoCastanedaL) asumi\u00f3 la alcald\u00eda de Lima el 1 de enero del 2015 denunci\u00f3 que la gesti\u00f3n de Susana Villar\u00e1n (@SusanaVillaran) le dejaba \u00fanicamente S/15 millones. \u00bfQu\u00e9 propuestas tienen los dem\u00e1s candidatos? \u25bahttps://t.co/zPNLo1AWdl https://t.co/23BbKggOwo", "user_id": 44932117, "user_name": "@Caretas", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1037920934781480960, "date": "Fri Sep 07 04:30:09 +0000 2018", "text": "@RicardoBelmontC @lorealvareza @Renzo_Reggiardo @ManuelVelardeD @JorgeMunozAP @EstherCapunay @ENRIQUECORNEJOR @DanielUrresti1 @columbusmurata @luchocastanedap @BeingoleaA @GomezBacaxLima @JulioGagoPe @humberto_lay Nunca, pero dejalos colorao, es el show bussiness de la tv. Adem\u00e1s tu te la llevas de lejos. No te juntes con la chusma!", "user_id": 945461381008101376, "user_name": "@Fer42165147", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1037920942075404289, "date": "Fri Sep 07 04:30:10 +0000 2018", "text": "@GGG_pe @pocovicio igualdad para todos!", "user_id": 106800018, "user_name": "@xapiens", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1037920967371239425, "date": "Fri Sep 07 04:30:16 +0000 2018", "text": "@jaimesalinas80 @MuniLima @malditaternura @luchocastanedap @atvpe Esperaba ver la entrevista de jaime salinas vs luchito castaneda .....que mal beto te me caiste....", "user_id": 1033191809994960896, "user_name": "@Abel36128871", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1037920996320325632, "date": "Fri Sep 07 04:30:23 +0000 2018", "text": "RT @willaxtv: Combutters - Willax #ComButters @JulioGagoPe a @DanielUrresti1: \u201c\u00bfUsted dejar\u00eda que su hija le de la mano a un violador?\u201d.  @\u2026", "user_id": 3308170142, "user_name": "@ormusverum", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "Combutters - Willax #ComButters @JulioGagoPe a @DanielUrresti1: \u201c\u00bfUsted dejar\u00eda que su hija le de la mano a un violador?\u201d.  @Phill_Butters Sigue la transmisi\u00f3n por Willax 1.1 https://t.co/ttDMVYQtJ6 https://t.co/2aCrhOy8BM", "RT_user_id": 38512990, "RT_user_name": "@willaxtv"}, {"id": 1037921309668323329, "date": "Fri Sep 07 04:31:38 +0000 2018", "text": "RT @JapBlanquiAZul: @willaxtv @JulioGagoPe @DanielUrresti1 @Phill_Butters https://t.co/4IpUX3vEEn", "user_id": 729236655178022913, "user_name": "@PerspicazU", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "@willaxtv @JulioGagoPe @DanielUrresti1 @Phill_Butters https://t.co/4IpUX3vEEn", "RT_user_id": 1247901432, "RT_user_name": "@JapBlanquiAZul"}, {"id": 1037921374382317568, "date": "Fri Sep 07 04:31:53 +0000 2018", "text": "RT @RichardMontoyaR: @willaxtv @DanielUrresti1 @JulioGagoPe Cambiare de canal,  soportar al Presunto Asesino , Violador de Mujeres y otras\u2026", "user_id": 76091429, "user_name": "@giova_18", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "@willaxtv @DanielUrresti1 @JulioGagoPe Cambiare de canal,  soportar al Presunto Asesino , Violador de Mujeres y otras cosas  como Urresti es Inaceptable para la gente de Lima cc @Phill_Butters", "RT_user_id": 732405489384992772, "RT_user_name": "@RichardMontoyaR"}, {"id": 1037921557212016640, "date": "Fri Sep 07 04:32:37 +0000 2018", "text": "@LuisTarg @MuniLima @malditaternura @luchocastanedap @atvpe Yo si fui. Estuve all\u00ed a las 21:30 como me hab\u00edan dicho pero baj\u00f3 un productor y dijo que no habria debate porque Luchito se hab\u00eda corrido. Acto seguido le dije q yo podr\u00eda exponer mis propuestas y q quede la silla vac\u00eda como se suele hacer pero no quisieron y me tuve que retirar", "user_id": 474197015, "user_name": "@jaimesalinas80", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1037921563398615045, "date": "Fri Sep 07 04:32:39 +0000 2018", "text": "RT @Caretas: Fiscal Luis Landa pide 25 a\u00f1os de c\u00e1rcel contra Daniel Urresti (@DanielUrresti1) por asesinato de #HugoBust\u00edos. Su defensa es\u2026", "user_id": 160666850, "user_name": "@victorgonzalesa", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "Fiscal Luis Landa pide 25 a\u00f1os de c\u00e1rcel contra Daniel Urresti (@DanielUrresti1) por asesinato de #HugoBust\u00edos. Su defensa es descabellada. \u25bahttps://t.co/Q2fpD4nqFS https://t.co/PCeuInWlD7", "RT_user_id": 44932117, "RT_user_name": "@Caretas"}, {"id": 1037921715131768837, "date": "Fri Sep 07 04:33:15 +0000 2018", "text": "@alexriv8215 @carolinarcenet @pps_peru @Renzo_Reggiardo E investigar a cada uno, no s\u00f3lo repetir lo que dicen los chismes", "user_id": 3324102449, "user_name": "@fqeevo9", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1037921724724125696, "date": "Fri Sep 07 04:33:17 +0000 2018", "text": "RT @CuentazoPe: Este es el rostro de Manuel Velarde cuando le mencionan el MUY MAL GUSTO que tiene con sus \"obras\". https://t.co/6FJs5UNUuv", "user_id": 76091429, "user_name": "@giova_18", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "Este es el rostro de Manuel Velarde cuando le mencionan el MUY MAL GUSTO que tiene con sus \"obras\". https://t.co/6FJs5UNUuv", "RT_user_id": 855148205079760900, "RT_user_name": "@CuentazoPe"}, {"id": 1037922050990649344, "date": "Fri Sep 07 04:34:35 +0000 2018", "text": "RT @cynmoto: Amigo @fujitrolls inf\u00f3rmate bien: los B O L A R D O S   son dispositivos de dise\u00f1o y seguridad viales para que los peatones po\u2026", "user_id": 200533297, "user_name": "@diosespansexual", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "Amigo @fujitrolls inf\u00f3rmate bien: los B O L A R D O S   son dispositivos de dise\u00f1o y seguridad viales para que los peatones podamos cruzar la calle de manera accesible y segura. Es decir, para no morir atropellados. Basta de sicarios pol\u00edticos defensores de Renzito https://t.co/L2DmtJnjQB", "RT_user_id": 304747483, "RT_user_name": "@cynmoto"}, {"id": 1037922130283950080, "date": "Fri Sep 07 04:34:54 +0000 2018", "text": "@BeingoleaA @YOLA_POLASTRY El doctor dice que Yola est\u00e1 en pleno uso de sus facultades mentales... Por favor doctor devu\u00e9lvanos a la Yola de siempre. https://t.co/ZXeiPDd2iC", "user_id": 378262643, "user_name": "@mflhplus", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1037922342402441217, "date": "Fri Sep 07 04:35:44 +0000 2018", "text": "@hablavegas @KeikoFujimori @DitelColumbus Jajaj", "user_id": 1030310713741459456, "user_name": "@Irving32904133", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1037922416415137792, "date": "Fri Sep 07 04:36:02 +0000 2018", "text": "RT @mizp0890: @Marglem_ @Renzo_Reggiardo @BeingoleaA @ENRIQUECORNEJOR @ValdezSanBorja @AccionPopular @luchocastanedap @DitelColumbus @Ricar\u2026", "user_id": 472598203, "user_name": "@SanborjaVecinos", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "@Marglem_ @Renzo_Reggiardo @BeingoleaA @ENRIQUECORNEJOR @ValdezSanBorja @AccionPopular @luchocastanedap @DitelColumbus @RicardoBelmontC @RPPNoticias @atv_noticias Y sobrino del actual alcalde, porque est\u00e1 poniendo a su sobrino, seguro para seguir disfrutando de la municipalidad \ud83d\udcb5\ud83d\udcb5\ud83d\udcb5\ud83d\udcb5\ud83d\udcb5\ud83d\udcb5 https://t.co/LmzMIxhPRg", "RT_user_id": 970808047701516289, "RT_user_name": "@mizp0890"}, {"id": 1037922434576527362, "date": "Fri Sep 07 04:36:06 +0000 2018", "text": "RT @DitelColumbus: Ya estamos #EnVivo en el programa Versus Electoral por @larepublica_pe. \u00a1Sigue nuestro debate, comparte y comenta! Segui\u2026", "user_id": 3308170142, "user_name": "@ormusverum", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "Ya estamos #EnVivo en el programa Versus Electoral por @larepublica_pe. \u00a1Sigue nuestro debate, comparte y comenta! Seguimos demostrando que tenemos las mejores propuestas para #Lima. https://t.co/XiykT5s3xH", "RT_user_id": 3124335954, "RT_user_name": "@DitelColumbus"}, {"id": 1037922574515220480, "date": "Fri Sep 07 04:36:40 +0000 2018", "text": "Esto es muy extra\u00f1o. \ud83e\udd14Ojo, pesta\u00f1a y ceja electores!", "user_id": 123094494, "user_name": "@LTupac", "location": {"country": "Peru", "city": "Magdalena Vieja"}, "retweeted": false}, {"id": 1037922579812638722, "date": "Fri Sep 07 04:36:41 +0000 2018", "text": "RT @Caretas: Cuando Luis Casta\u00f1eda (@LuchoCastanedaL) asumi\u00f3 la alcald\u00eda de Lima el 1 de enero del 2015 denunci\u00f3 que la gesti\u00f3n de Susana V\u2026", "user_id": 230868071, "user_name": "@achoradazo", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "Cuando Luis Casta\u00f1eda (@LuchoCastanedaL) asumi\u00f3 la alcald\u00eda de Lima el 1 de enero del 2015 denunci\u00f3 que la gesti\u00f3n de Susana Villar\u00e1n (@SusanaVillaran) le dejaba \u00fanicamente S/15 millones. \u00bfQu\u00e9 propuestas tienen los dem\u00e1s candidatos? \u25bahttps://t.co/zPNLo1AWdl https://t.co/23BbKggOwo", "RT_user_id": 44932117, "RT_user_name": "@Caretas"}, {"id": 1037922737631768576, "date": "Fri Sep 07 04:37:18 +0000 2018", "text": "Me est\u00e1 llamando mucho la atenci\u00f3n las propuestas y las formas de proponerlas de Gustavo Gerra ( @GGG_pe ). Tres semanas m\u00e1s para convencernos", "user_id": 131397031, "user_name": "@RolandoGabriel", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1037922789708189697, "date": "Fri Sep 07 04:37:31 +0000 2018", "text": "RT @ceratiandrea23: Keiko Fujimori, la unica mujer en el mundo que baila con la amante de su padre. #KeikoEsDeTerror. @noakeiko @DanielUrre\u2026", "user_id": 312769520, "user_name": "@FannyYamuca", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "Keiko Fujimori, la unica mujer en el mundo que baila con la amante de su padre. #KeikoEsDeTerror. @noakeiko @DanielUrresti1 @Renzo_Reggiardo @ENRIQUECORNEJOR @fujitrolls @patriciagamarra @salvajedigital @SalitaSin https://t.co/D0GcOW8mmR", "RT_user_id": 3266339462, "RT_user_name": "@ceratiandrea23"}, {"id": 1037922797320855552, "date": "Fri Sep 07 04:37:33 +0000 2018", "text": "RT @MemesPendex: \"Keiko NO acepta que ha perdido las elecciones, es como una mam\u00e1 que no acepta que su ni\u00f1o ha muerto: Entra a su cuarto y\u2026", "user_id": 82961792, "user_name": "@cart19", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "\"Keiko NO acepta que ha perdido las elecciones, es como una mam\u00e1 que no acepta que su ni\u00f1o ha muerto: Entra a su cuarto y le sigue hablando\". #KeikoEsDeTerror @noakeikope @noakeiko @sigridbazan @claudiacisneros @SalitaSin @apterrones @ArgosMozart @DanielUrresti1 @salvajedigital https://t.co/rh6qqdLLoa", "RT_user_id": 3296577913, "RT_user_name": "@MemesPendex"}, {"id": 1037922985255096321, "date": "Fri Sep 07 04:38:18 +0000 2018", "text": "RT @Caretas: Cuando Luis Casta\u00f1eda (@LuchoCastanedaL) asumi\u00f3 la alcald\u00eda de Lima el 1 de enero del 2015 denunci\u00f3 que la gesti\u00f3n de Susana V\u2026", "user_id": 3427382968, "user_name": "@gizlaine2", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "Cuando Luis Casta\u00f1eda (@LuchoCastanedaL) asumi\u00f3 la alcald\u00eda de Lima el 1 de enero del 2015 denunci\u00f3 que la gesti\u00f3n de Susana Villar\u00e1n (@SusanaVillaran) le dejaba \u00fanicamente S/15 millones. \u00bfQu\u00e9 propuestas tienen los dem\u00e1s candidatos? \u25bahttps://t.co/zPNLo1AWdl https://t.co/23BbKggOwo", "RT_user_id": 44932117, "RT_user_name": "@Caretas"}, {"id": 1037923059884273664, "date": "Fri Sep 07 04:38:35 +0000 2018", "text": "RT @cynmoto: Amigo @fujitrolls inf\u00f3rmate bien: los B O L A R D O S   son dispositivos de dise\u00f1o y seguridad viales para que los peatones po\u2026", "user_id": 634125895, "user_name": "@ainatescribe", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "Amigo @fujitrolls inf\u00f3rmate bien: los B O L A R D O S   son dispositivos de dise\u00f1o y seguridad viales para que los peatones podamos cruzar la calle de manera accesible y segura. Es decir, para no morir atropellados. Basta de sicarios pol\u00edticos defensores de Renzito https://t.co/L2DmtJnjQB", "RT_user_id": 304747483, "RT_user_name": "@cynmoto"}, {"id": 1037923370568966144, "date": "Fri Sep 07 04:39:49 +0000 2018", "text": "RT @CuentazoPe: Este es el rostro de Manuel Velarde cuando le mencionan el MUY MAL GUSTO que tiene con sus \"obras\". https://t.co/6FJs5UNUuv", "user_id": 155920561, "user_name": "@wizagp", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "Este es el rostro de Manuel Velarde cuando le mencionan el MUY MAL GUSTO que tiene con sus \"obras\". https://t.co/6FJs5UNUuv", "RT_user_id": 855148205079760900, "RT_user_name": "@CuentazoPe"}, {"id": 1037923376986251264, "date": "Fri Sep 07 04:39:51 +0000 2018", "text": "RT @MafitaLavado: Qu\u00e9 rescato de lo que vi en Twitter hasta ayer? Parte III  - Gustavo Guerra Garc\u00eda (tiene mi voto)  Ya, listo, buen jueve\u2026", "user_id": 814470379, "user_name": "@lizlujan21", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "Qu\u00e9 rescato de lo que vi en Twitter hasta ayer? Parte III  - Gustavo Guerra Garc\u00eda (tiene mi voto)  Ya, listo, buen jueves! \ud83d\ude1c", "RT_user_id": 40272211, "RT_user_name": "@MafitaLavado"}, {"id": 1037923458599059456, "date": "Fri Sep 07 04:40:10 +0000 2018", "text": "RT @noakeikope: Qu\u00e9 les pasa a los lime\u00f1os? En serio har\u00e1n alcalde de Lima a Renzo Reggiardo, que fue llevado al Congreso el 2006 por Marth\u2026", "user_id": 428996382, "user_name": "@EdgarVillena", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "Qu\u00e9 les pasa a los lime\u00f1os? En serio har\u00e1n alcalde de Lima a Renzo Reggiardo, que fue llevado al Congreso el 2006 por Martha Ch\u00e1vez y el 2011 por Casta\u00f1eda?", "RT_user_id": 425964813, "RT_user_name": "@noakeikope"}, {"id": 1037923488143732736, "date": "Fri Sep 07 04:40:17 +0000 2018", "text": "@pabloelfenix @MafitaLavado @GGG_pe", "user_id": 814470379, "user_name": "@lizlujan21", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1037923630972395520, "date": "Fri Sep 07 04:40:51 +0000 2018", "text": "@GGG_pe \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f mi voto", "user_id": 828817881093771264, "user_name": "@FatimaPachasL", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1037923809708392448, "date": "Fri Sep 07 04:41:34 +0000 2018", "text": "@ManuelVelardeD @socioperiodismo Tambi\u00e9n vas a recuperar las playas como ha propuesto Guerra?", "user_id": 91457415, "user_name": "@KangelX", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1037923845053800448, "date": "Fri Sep 07 04:41:43 +0000 2018", "text": "RT @HablaCastaneda: @Renzo_Reggiardo Sr. @Renzo_Reggiardo, usted no puede querer lo mismo q las y los lime\u00f1os porq el 70% de nosotros usamo\u2026", "user_id": 370475760, "user_name": "@medialunaazul", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "@Renzo_Reggiardo Sr. @Renzo_Reggiardo, usted no puede querer lo mismo q las y los lime\u00f1os porq el 70% de nosotros usamos el transporte p\u00fablico, y no una 4x4 como usted.  Adem\u00e1s de hacer evidente q usted no conoce a sus vecinos, su modelo de poner por delante el auto privado no es sostenible.", "RT_user_id": 744740789117456384, "RT_user_name": "@HablaCastaneda"}, {"id": 1037923928260399104, "date": "Fri Sep 07 04:42:02 +0000 2018", "text": "Seguridad, transporte y basura: Los tres puntos que debatieron Gustavo Guerra Garc\u00eda y Juan Carlos Zurek en RPP https://t.co/YaDxM8IdTP https://t.co/cB74wRicDX", "user_id": 2348878033, "user_name": "@peruenlanoticia", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1037924207596892161, "date": "Fri Sep 07 04:43:09 +0000 2018", "text": "@GGG_pe @julioarbizu Como har\u00edas eso??", "user_id": 974134849371082757, "user_name": "@JeaNUlfe", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1037924584635478016, "date": "Fri Sep 07 04:44:39 +0000 2018", "text": "@GGG_pe @AugustaCornejo @salvajedigital Estuvo con Villaran en la Alcald\u00eda, y no hizo nada contra \u00e9sa invasi\u00f3n del espacio p\u00fablico en las playas...  Estuvo con Villaran cuando recib\u00eda dinero corrupto para evitar vacancia, y no se dio cuenta...  Estuvo cuando los contratos corruptos regalaron peajes y... No jodan pues!!", "user_id": 734161847092432896, "user_name": "@edgard1307", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1037924820271415296, "date": "Fri Sep 07 04:45:35 +0000 2018", "text": "RT @jaimesalinas80: Que casualidad q justamente hoy hice esta denuncia en el Concejo de @MuniLima sobre una cuestionable licitaci\u00f3n . Y a p\u2026", "user_id": 82882622, "user_name": "@jorgevillenal", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "Que casualidad q justamente hoy hice esta denuncia en el Concejo de @MuniLima sobre una cuestionable licitaci\u00f3n . Y a pesar q me confirmaron el debate en el programa de @malditaternura ayer con @luchocastanedap llegu\u00e9 hoy a @atvpe puntual y me indican q Luchito \u201cse ha corrido\u201d https://t.co/2tjK0HeXyU", "RT_user_id": 474197015, "RT_user_name": "@jaimesalinas80"}, {"id": 1037925278666895362, "date": "Fri Sep 07 04:47:24 +0000 2018", "text": "@GGG_pe ?", "user_id": 930538296, "user_name": "@rodaparicio_", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1037925355833700355, "date": "Fri Sep 07 04:47:43 +0000 2018", "text": "RT @HablaCastaneda: @Renzo_Reggiardo Sr. @Renzo_Reggiardo, usted no puede querer lo mismo q las y los lime\u00f1os porq el 70% de nosotros usamo\u2026", "user_id": 486001934, "user_name": "@doraperu", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "@Renzo_Reggiardo Sr. @Renzo_Reggiardo, usted no puede querer lo mismo q las y los lime\u00f1os porq el 70% de nosotros usamos el transporte p\u00fablico, y no una 4x4 como usted.  Adem\u00e1s de hacer evidente q usted no conoce a sus vecinos, su modelo de poner por delante el auto privado no es sostenible.", "RT_user_id": 744740789117456384, "RT_user_name": "@HablaCastaneda"}, {"id": 1037925610159570944, "date": "Fri Sep 07 04:48:43 +0000 2018", "text": "RT @QuieroViajarMx: Descubre los maravillosos productos marinos del Per\u00fa, preparados con el arte culinario del reconocido chef Jorge Mu\u00f1oz\u2026", "user_id": 829369266730364929, "user_name": "@Roxy800623", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "Descubre los maravillosos productos marinos del Per\u00fa, preparados con el arte culinario del reconocido chef Jorge Mu\u00f1oz en la clase maestra \u201cDel Pac\u00edfico al Atl\u00e1ntico, uniendo pa\u00edses mediante la cocina\u201d. #MarcaPer\u00fa #EatPeruvian #ComerRicoHaceBien   V\u00eda #peru https://t.co/Ps75QXIbtO", "RT_user_id": 144316833, "RT_user_name": "@QuieroViajarMx"}, {"id": 1037926376492421120, "date": "Fri Sep 07 04:51:46 +0000 2018", "text": "@jaimesalinas80 @MuniLima @malditaternura @luchocastanedap @atvpe En pol\u00edtica no existen las casualidades \ud83e\udd14", "user_id": 198245671, "user_name": "@janetturibe", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1037926388102250496, "date": "Fri Sep 07 04:51:49 +0000 2018", "text": "RT @salvajedigital: La \"doctora Cachetada\" desenmascar\u00f3 por completo a la \"lideresa\" de Fuerza Popular. #KeikoEsDeTerror #KeikoEsDeTerror #\u2026", "user_id": 257737326, "user_name": "@UUUNIKKKO", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "La \"doctora Cachetada\" desenmascar\u00f3 por completo a la \"lideresa\" de Fuerza Popular. #KeikoEsDeTerror #KeikoEsDeTerror #KeikoEsDeTerror #KeikoEsDeTerror https://t.co/GVoKBwdQVf", "RT_user_id": 68638146, "RT_user_name": "@salvajedigital"}, {"id": 1037926597460979712, "date": "Fri Sep 07 04:52:39 +0000 2018", "text": "RT @peruenlanoticia: \u00bfQuieres un cambio de verdad? Con @Renzo_Reggiardo se har\u00e1 realidad desde el 1 de enero. #RenzoAlcaldedeLima #Segurida\u2026", "user_id": 2348878033, "user_name": "@peruenlanoticia", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "\u00bfQuieres un cambio de verdad? Con @Renzo_Reggiardo se har\u00e1 realidad desde el 1 de enero. #RenzoAlcaldedeLima #SeguridadHonestidadCoraje https://t.co/GSMuZ1WQ3j", "RT_user_id": 2348878033, "RT_user_name": "@peruenlanoticia"}, {"id": 1037926620760289280, "date": "Fri Sep 07 04:52:44 +0000 2018", "text": "Estas cosas propone mi candidato a Lima Metropolitana por Juntos pof el Per\u00fa. Compartelo si te gusta @GGG_pe @PercyComas @FuerzaSocial_pe @patriaroja @LuisGaratePeru", "user_id": 750256615, "user_name": "@JOSEURVIOLAC", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1037926635427782656, "date": "Fri Sep 07 04:52:48 +0000 2018", "text": "RT @MemesPendex: \"Keiko NO acepta que ha perdido las elecciones, es como una mam\u00e1 que no acepta que su ni\u00f1o ha muerto: Entra a su cuarto y\u2026", "user_id": 257737326, "user_name": "@UUUNIKKKO", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "\"Keiko NO acepta que ha perdido las elecciones, es como una mam\u00e1 que no acepta que su ni\u00f1o ha muerto: Entra a su cuarto y le sigue hablando\". #KeikoEsDeTerror @noakeikope @noakeiko @sigridbazan @claudiacisneros @SalitaSin @apterrones @ArgosMozart @DanielUrresti1 @salvajedigital https://t.co/rh6qqdLLoa", "RT_user_id": 3296577913, "RT_user_name": "@MemesPendex"}, {"id": 1037926719649460225, "date": "Fri Sep 07 04:53:08 +0000 2018", "text": "RT @GGG_pe: Renzo Reggiardo vive en una nube naranja. \u00bfC\u00f3mo habla del caos del transporte desde su camioneta?  Para \u00e9l, lo principal es sat\u2026", "user_id": 554843634, "user_name": "@Robert_latino", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "Renzo Reggiardo vive en una nube naranja. \u00bfC\u00f3mo habla del caos del transporte desde su camioneta?  Para \u00e9l, lo principal es satisfacer al transporte privado, privilegio que solo tiene el 9% de lime\u00f1os. Est\u00e1 perdido. La \u00fanica v\u00eda para acabar con el caos es el transporte p\u00fablico. https://t.co/uMGAr5B4bx", "RT_user_id": 237779638, "RT_user_name": "@GGG_pe"}, {"id": 1037926730126766080, "date": "Fri Sep 07 04:53:10 +0000 2018", "text": "RT @jaimesalinas80: Estoy en la puerta de @atvpe para asistir al debate q me hab\u00edan invitado en el programa de @malditaternura con @luchoca\u2026", "user_id": 885980996797161473, "user_name": "@nalayluni2", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "Estoy en la puerta de @atvpe para asistir al debate q me hab\u00edan invitado en el programa de @malditaternura con @luchocastanedap pero me indican de la producci\u00f3n que Luchito no acept\u00f3 debatir conmigo y no vino.  Lo lamento por los electores. https://t.co/1o2o8ZIRcU", "RT_user_id": 474197015, "RT_user_name": "@jaimesalinas80"}, {"id": 1037927737703518208, "date": "Fri Sep 07 04:57:11 +0000 2018", "text": "@GGG_pe Transporte barato y R\u00c1PIDO por favor. #EsLoJusto", "user_id": 513306645, "user_name": "@androhuina", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1037927801578565632, "date": "Fri Sep 07 04:57:26 +0000 2018", "text": "RT @jaimesalinas80: Que casualidad q justamente hoy hice esta denuncia en el Concejo de @MuniLima sobre una cuestionable licitaci\u00f3n . Y a p\u2026", "user_id": 1319469752, "user_name": "@rgonzalesm", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "Que casualidad q justamente hoy hice esta denuncia en el Concejo de @MuniLima sobre una cuestionable licitaci\u00f3n . Y a pesar q me confirmaron el debate en el programa de @malditaternura ayer con @luchocastanedap llegu\u00e9 hoy a @atvpe puntual y me indican q Luchito \u201cse ha corrido\u201d https://t.co/2tjK0HeXyU", "RT_user_id": 474197015, "RT_user_name": "@jaimesalinas80"}]