[{"id": 1034999200642211840, "date": "Thu Aug 30 03:00:13 +0000 2018", "text": "RT @JuniorClubSA: \ud83c\udde6\ud83c\uddf9#Junioristas | Departamento m\u00e9dico  Conoce la situaci\u00f3n m\u00e9dica de:  \u2022Luis Carlos Ruiz \u2022Eder Casta\u00f1eda \u2022Jos\u00e9 Luis Chunga\u2026", "user_id": 1069226774, "user_name": "@Data1924", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "\ud83c\udde6\ud83c\uddf9#Junioristas | Departamento m\u00e9dico  Conoce la situaci\u00f3n m\u00e9dica de:  \u2022Luis Carlos Ruiz \u2022Eder Casta\u00f1eda \u2022Jos\u00e9 Luis Chunga \u2022V\u00edctor Cantillo  Ingresa aqu\u00ed: \u27a1 https://t.co/z7VjZ9hyV8  #VamosJunior\ud83d\udd34\u26aa\ud83d\udd35 https://t.co/EcQMeWYLAs", "RT_user_id": 266675787, "RT_user_name": "@JuniorClubSA"}, {"id": 1034999259320516608, "date": "Thu Aug 30 03:00:27 +0000 2018", "text": "@patriciagamarra @GGG_pe Le preguntar\u00eda que piensa hacer con el problema del transporte, como piensa ejecutar la soluci\u00f3n al problema", "user_id": 853471402657292289, "user_name": "@Joha__RM", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1034999318246240258, "date": "Thu Aug 30 03:00:41 +0000 2018", "text": "@patriciagamarra @GGG_pe GGG ya fue gobierno municipal y no hizo nada de nada. Tu tiempo ya es parte de la historia GGG.", "user_id": 800715400828751872, "user_name": "@krugger65", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1034999341973471232, "date": "Thu Aug 30 03:00:47 +0000 2018", "text": "Ricardo Belmont a hombre que le grit\u00f3 en la calle: \"Es un delincuente \u00bfno le vieron la cara?\" | VIDEO y FOTOS https://t.co/iy2KDn5Unl", "user_id": 100859717, "user_name": "@daniel1008cv", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1034999363196645376, "date": "Thu Aug 30 03:00:52 +0000 2018", "text": "@Eich_Pi_ @dennispinedo @GGG_pe claro, es m\u00e1s facil utilizar la escusa de 'salud publica' para empujar las irresponsabilidades ajenas al resto de personas.  Q los preocupados x los perros los adopten, no pueden obligar al resto a pagar por esas camapa\u00f1as.", "user_id": 767388891032715264, "user_name": "@WaltherLeonard", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1034999434524979200, "date": "Thu Aug 30 03:01:09 +0000 2018", "text": "@carlossoria_p @Trugo_ @LDavelouis @JulianaOxenford Yo conozco a Manuel Velarde hace m\u00e1s de 3 a\u00f1os atr\u00e1s, lo conoc\u00ed en la COP20, \u00e9l en su bici. Asumi\u00f3 la Alcaldia en SI, todo el tiempo en bici, es un ciudadano m\u00e1s que se integra en la ciudad y no lo ve desde la comidad de su auto.", "user_id": 1105469706, "user_name": "@Analiochoaore", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1034999478384828416, "date": "Thu Aug 30 03:01:19 +0000 2018", "text": "@GGG_pe @LDavelouis Buena idea...Me gustar\u00eda que o\u00edr sus propuestas. Hazle la invitaci\u00f3n @chicharronpress \ud83d\ude2c", "user_id": 3078067443, "user_name": "@Wilmr_Damian", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1034999498995625985, "date": "Thu Aug 30 03:01:24 +0000 2018", "text": "RT @xafu: TODOS CALLAN Daniel Urresti tiene una condena consentida por difamaci\u00f3na agravada, suficiente para ser excluido del proceso elect\u2026", "user_id": 973620382186946561, "user_name": "@CrimsonChavez", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "TODOS CALLAN Daniel Urresti tiene una condena consentida por difamaci\u00f3na agravada, suficiente para ser excluido del proceso electoral, pero \"extra\u00f1amente\" ning\u00fan medio habla de ello. \u00bfPor qu\u00e9 lo blindan? https://t.co/1vQ6wxmJTb", "RT_user_id": 143324059, "RT_user_name": "@xafu"}, {"id": 1034999646433755137, "date": "Thu Aug 30 03:01:59 +0000 2018", "text": "Lima ciudad de diversas formas de movilizarse, planificando la ciudad para todxs y recuperar espacios para el disfrute, la ecolog\u00eda y limpieza, y reducir inseguridad", "user_id": 3354818289, "user_name": "@marlonr2015", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1034999669087260672, "date": "Thu Aug 30 03:02:05 +0000 2018", "text": "RT @Agencia_Andina: #AndinaCanalOnline #Elecciones2018 Daniel Urresti: Voy a gobernar junto con ustedes y se rendir\u00e1 cuentas de las activid\u2026", "user_id": 1006345481642041344, "user_name": "@AngelLe27531858", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "#AndinaCanalOnline #Elecciones2018 Daniel Urresti: Voy a gobernar junto con ustedes y se rendir\u00e1 cuentas de las actividades que realice  https://t.co/oZQFfbB2IJ https://t.co/qREHK1dB32", "RT_user_id": 40933920, "RT_user_name": "@Agencia_Andina"}, {"id": 1034999733616627712, "date": "Thu Aug 30 03:02:20 +0000 2018", "text": "Alberto Beingolea @BeingoleaA recorri\u00f3 San Juan de Lurigancho. Paso a paso por una #LimaFeliz Fotos: @job_rosales Flickr: https://t.co/ZceJrxiuKs @larepublica_pe @tromepe @diariocorreo @Agencia_Andina @ExpresoPeru @peru21noticias @elcomercio_peru @diarioojo @uterope https://t.co/kB7gdteilT", "user_id": 887647921, "user_name": "@job_rosales", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1034999863065243649, "date": "Thu Aug 30 03:02:51 +0000 2018", "text": "@patriciagamarra @GGG_pe \u00bfEjecutar\u00e1 las obras de los telef\u00e9ricos, sistema inteligente de transporte, sacar\u00e1 de circulaci\u00f3n veh\u00edculos viejos, ampliaci\u00f3n de avenidas, sem\u00e1foros inteligentes? Me gustar\u00eda saber de d\u00f3nde y con cuantos recursos contar\u00eda adem\u00e1s de tiempo de ejecuci\u00f3n. Gracias \ud83d\ude01", "user_id": 553949043, "user_name": "@Amaltea_A", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1034999918891618304, "date": "Thu Aug 30 03:03:04 +0000 2018", "text": "RT @patriciagamarra: Qu\u00e9 le preguntar\u00edan a @GGG_pe? https://t.co/uafHb7WR0r", "user_id": 237779638, "user_name": "@GGG_pe", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "Qu\u00e9 le preguntar\u00edan a @GGG_pe? https://t.co/uafHb7WR0r", "RT_user_id": 87264094, "RT_user_name": "@patriciagamarra"}, {"id": 1034999986919026688, "date": "Thu Aug 30 03:03:20 +0000 2018", "text": "RT @xafu: TODOS CALLAN Daniel Urresti tiene una condena consentida por difamaci\u00f3na agravada, suficiente para ser excluido del proceso elect\u2026", "user_id": 3649179316, "user_name": "@eop64", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "TODOS CALLAN Daniel Urresti tiene una condena consentida por difamaci\u00f3na agravada, suficiente para ser excluido del proceso electoral, pero \"extra\u00f1amente\" ning\u00fan medio habla de ello. \u00bfPor qu\u00e9 lo blindan? https://t.co/1vQ6wxmJTb", "RT_user_id": 143324059, "RT_user_name": "@xafu"}, {"id": 1035000100848852998, "date": "Thu Aug 30 03:03:48 +0000 2018", "text": "RT @max_marcos_: @DanielUrresti1   pura boca nom\u00e1s. Para propuestas y por Lima, mi voto por Gustavo Guerra Garc\u00eda @GGG_pe https://t.co/vVTM\u2026", "user_id": 1005139433664937984, "user_name": "@GGGalcalde", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "@DanielUrresti1   pura boca nom\u00e1s. Para propuestas y por Lima, mi voto por Gustavo Guerra Garc\u00eda @GGG_pe https://t.co/vVTMJdkcPv", "RT_user_id": 318181812, "RT_user_name": "@max_marcos_"}, {"id": 1035000194776084482, "date": "Thu Aug 30 03:04:10 +0000 2018", "text": "RT @xavi_totty: @Renzo_Reggiardo @CarlosR95374783 Que no nos amilane esta clase de actitudes. Nuestra respuesta ser\u00e1 propuestas y compromis\u2026", "user_id": 1009130605420929025, "user_name": "@CarlosR95374783", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "@Renzo_Reggiardo @CarlosR95374783 Que no nos amilane esta clase de actitudes. Nuestra respuesta ser\u00e1 propuestas y compromiso de cambiar esta ciudad.", "RT_user_id": 333208308, "RT_user_name": "@xavi_totty"}, {"id": 1035000250497421312, "date": "Thu Aug 30 03:04:23 +0000 2018", "text": "RT @LaFactoria_Peru: #Pol\u00edtica  \u2714\ufe0fQue Lima se convierta en la ciudad de los buses. \u2714\ufe0fRecuperar los espacios p\u00fablicos.  \u00bfConoces las propues\u2026", "user_id": 119921433, "user_name": "@abicorman", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "#Pol\u00edtica  \u2714\ufe0fQue Lima se convierta en la ciudad de los buses. \u2714\ufe0fRecuperar los espacios p\u00fablicos.  \u00bfConoces las propuestas de Manuel Velarde? https://t.co/bMbtauOH2o", "RT_user_id": 760150723854266368, "RT_user_name": "@LaFactoria_Peru"}, {"id": 1035000395079319553, "date": "Thu Aug 30 03:04:58 +0000 2018", "text": "@patriciagamarra @GGG_pe Qui\u00e9n eres? Qui\u00e9n te financia? Qui\u00e9n es la se\u00f1ora k? Eres ladr\u00f3n?", "user_id": 487007828, "user_name": "@rodriguitssss", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1035000397243580416, "date": "Thu Aug 30 03:04:58 +0000 2018", "text": "RT @Agencia_Andina: #AndinaCanalOnline #Elecciones2018 Daniel Urresti: Es falso que se pueda organizar un gran serenazgo, cuando esto no ex\u2026", "user_id": 1006345481642041344, "user_name": "@AngelLe27531858", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "#AndinaCanalOnline #Elecciones2018 Daniel Urresti: Es falso que se pueda organizar un gran serenazgo, cuando esto no existe. Se debe reforzar la polic\u00eda para que cuide a la poblaci\u00f3n de manera adecuada https://t.co/oZQFfbB2IJ https://t.co/4URgkuXcDn", "RT_user_id": 40933920, "RT_user_name": "@Agencia_Andina"}, {"id": 1035000454235582466, "date": "Thu Aug 30 03:05:12 +0000 2018", "text": "RT @Agencia_Andina: #YoDecido #Elecciones2018 Daniel Urresti: Sobre la migraci\u00f3n venezolana, es humanitario y rec\u00edproco recibirlos. Pero si\u2026", "user_id": 1006345481642041344, "user_name": "@AngelLe27531858", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "#YoDecido #Elecciones2018 Daniel Urresti: Sobre la migraci\u00f3n venezolana, es humanitario y rec\u00edproco recibirlos. Pero si no se hace con orden y filtros, vienen incluso delincuentes https://t.co/oZQFfbB2IJ https://t.co/Ooz3mP8QZW", "RT_user_id": 40933920, "RT_user_name": "@Agencia_Andina"}, {"id": 1035000504085094400, "date": "Thu Aug 30 03:05:24 +0000 2018", "text": "RT @xavi_totty: @Renzo_Reggiardo @CarlosR95374783 Que no nos amilane esta clase de actitudes. Nuestra respuesta ser\u00e1 propuestas y compromis\u2026", "user_id": 2443205850, "user_name": "@amaliarebelde", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "@Renzo_Reggiardo @CarlosR95374783 Que no nos amilane esta clase de actitudes. Nuestra respuesta ser\u00e1 propuestas y compromiso de cambiar esta ciudad.", "RT_user_id": 333208308, "RT_user_name": "@xavi_totty"}, {"id": 1035000507964837889, "date": "Thu Aug 30 03:05:25 +0000 2018", "text": "@patriciagamarra @GGG_pe Como hizo para hacer una gesti\u00f3n tan desastrosa con Susanita?", "user_id": 1550934235, "user_name": "@davidasair", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1035000515451604992, "date": "Thu Aug 30 03:05:26 +0000 2018", "text": "RT @MiluskaVelez: @Renzo_Reggiardo Esto es s\u00f3lo parte de acciones desesperadas. Nadie te para #RenzoAlcaldeDeLima", "user_id": 2443205850, "user_name": "@amaliarebelde", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "@Renzo_Reggiardo Esto es s\u00f3lo parte de acciones desesperadas. Nadie te para #RenzoAlcaldeDeLima", "RT_user_id": 1034946455558082560, "RT_user_name": "@MiluskaVelez"}, {"id": 1035000746830376960, "date": "Thu Aug 30 03:06:22 +0000 2018", "text": "@Agencia_Andina @DanielUrresti1 totalmente real y la verdad lo dice mas claro no copia nada y es totalmente comprometedor que lo va cumplir todo al pie de la letra", "user_id": 1016781081528492032, "user_name": "@proenfortnite", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1035000839662919680, "date": "Thu Aug 30 03:06:44 +0000 2018", "text": "RT @xafu: TODOS CALLAN Daniel Urresti tiene una condena consentida por difamaci\u00f3na agravada, suficiente para ser excluido del proceso elect\u2026", "user_id": 145353493, "user_name": "@cuchoperu", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "TODOS CALLAN Daniel Urresti tiene una condena consentida por difamaci\u00f3na agravada, suficiente para ser excluido del proceso electoral, pero \"extra\u00f1amente\" ning\u00fan medio habla de ello. \u00bfPor qu\u00e9 lo blindan? https://t.co/1vQ6wxmJTb", "RT_user_id": 143324059, "RT_user_name": "@xafu"}, {"id": 1035000865504022531, "date": "Thu Aug 30 03:06:50 +0000 2018", "text": "RT @xavi_totty: @EstherCapunay Lo que faltaba, que esta se\u00f1ora se sume al cargamonton gratuito y desesperado de ataques. Alguna propuesta ?\u2026", "user_id": 2443205850, "user_name": "@amaliarebelde", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "@EstherCapunay Lo que faltaba, que esta se\u00f1ora se sume al cargamonton gratuito y desesperado de ataques. Alguna propuesta ?? Parece que se te mezclo el pastillero.", "RT_user_id": 333208308, "RT_user_name": "@xavi_totty"}, {"id": 1035000914355126274, "date": "Thu Aug 30 03:07:02 +0000 2018", "text": "RT @PCabrera2018: De la mano de Fuerza Popular, marcando la \"K\" de la naranja, con Pedro Cabrera en La Molina y Ditel en Lima Metropolitana\u2026", "user_id": 734168038015012864, "user_name": "@cesaralva58", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "De la mano de Fuerza Popular, marcando la \"K\" de la naranja, con Pedro Cabrera en La Molina y Ditel en Lima Metropolitana, habr\u00e1 Seguridad y Confianza. #ElVecinoPrimero @DN_Mariano @FPLaMolinaO @laMolinaEste @DitelColumbus @JovenesK @JovenesConFP @JovenesKeiko @amerinoreyna https://t.co/GBL94ZgMSV", "RT_user_id": 991512192284594176, "RT_user_name": "@PCabrera2018"}, {"id": 1035000918184480768, "date": "Thu Aug 30 03:07:02 +0000 2018", "text": "@patriciagamarra @GGG_pe - Contaminaci\u00f3n visual. Lima esta llena de carteles q contaminan la ciudad y hasta son un peligro para el tr\u00e1nsito - Direcci\u00f3n Unica de Transporte, puede empujar la MML esto? - Ya existe terminal terrestre en el norte, cuando uno para el Sur? , asi se libera de empresas centro", "user_id": 91462711, "user_name": "@KeroPeru", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1035000948358295552, "date": "Thu Aug 30 03:07:10 +0000 2018", "text": "RT @xafu: TODOS CALLAN Daniel Urresti tiene una condena consentida por difamaci\u00f3na agravada, suficiente para ser excluido del proceso elect\u2026", "user_id": 731909699612839936, "user_name": "@otro_peruano", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "TODOS CALLAN Daniel Urresti tiene una condena consentida por difamaci\u00f3na agravada, suficiente para ser excluido del proceso electoral, pero \"extra\u00f1amente\" ning\u00fan medio habla de ello. \u00bfPor qu\u00e9 lo blindan? https://t.co/1vQ6wxmJTb", "RT_user_id": 143324059, "RT_user_name": "@xafu"}, {"id": 1035001010085871622, "date": "Thu Aug 30 03:07:24 +0000 2018", "text": "@Manifiesto_pe @DanielUrresti1 Huyyyyyyyy \u00f3sea el robo est\u00e1 justificado??????? Se nota que este pasqu\u00edn apoya a los delincuentes y sabe porque asaltaron estos choros, atentos @PoliciaPeru los \"periodistas\" de este pasqu\u00edn pueden aportar mucho a esclarecer este asalto...", "user_id": 2982779181, "user_name": "@BebetochavLui", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1035001151782047745, "date": "Thu Aug 30 03:07:58 +0000 2018", "text": "@Peru_Noticias https://t.co/bUWsPiQYSM  200K puestos de empleo? 70 hospitales ??  Como ?", "user_id": 14965677, "user_name": "@mistergmedina", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1035001303125114880, "date": "Thu Aug 30 03:08:34 +0000 2018", "text": "@LDavelouis @JulianaOxenford La 1ra evaluaci\u00f3n es si tienen sospecha de corrupci\u00f3n, 2da prioridad transporte. @BeingoleaA hasta el momento es mi favorito porque pertenece a un partido hist\u00f3rico con doctrina etc. Ojo hemos criticado los partidos cascaron y vientre de alquiler. @patriciagamarra @litolobo", "user_id": 78029604, "user_name": "@javierwong70", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1035001484092555264, "date": "Thu Aug 30 03:09:17 +0000 2018", "text": "RT @RuthAcevedoPERU: .@ManuelVelardeD: \u201cYo lamento mucho que el candidato @Renzo_Reggiardo no este presente. Aqu\u00ed yo tengo un v\u00eddeo que exp\u2026", "user_id": 739636750197399552, "user_name": "@Sumacflores", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": ".@ManuelVelardeD: \u201cYo lamento mucho que el candidato @Renzo_Reggiardo no este presente. Aqu\u00ed yo tengo un v\u00eddeo que explica porque no est\u00e1 presente. Reggiardo es el nuevo mudo, no sabe la realidad de nuestro transporte y no le importa.\u201d #ElCej\u00f3nS\u00edSabe #PorLaSeguridadVial https://t.co/hGOs76gPYG", "RT_user_id": 65703921, "RT_user_name": "@RuthAcevedoPERU"}, {"id": 1035001517395333120, "date": "Thu Aug 30 03:09:25 +0000 2018", "text": "RT @patriciagamarra: Qu\u00e9 le preguntar\u00edan a @GGG_pe? https://t.co/uafHb7WR0r", "user_id": 186513422, "user_name": "@gurnor", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "Qu\u00e9 le preguntar\u00edan a @GGG_pe? https://t.co/uafHb7WR0r", "RT_user_id": 87264094, "RT_user_name": "@patriciagamarra"}, {"id": 1035001543190347776, "date": "Thu Aug 30 03:09:31 +0000 2018", "text": "Le diria que solo se dedique al transporte, nada de obrillas, estatuas, gastos superfluos, bypass in\u00fatiles etc es el alcalde que quiero pata mi Lima querida q ahora es Lima la horrible...gracias", "user_id": 62904521, "user_name": "@SAYSAYSAYSA", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1035001676925681665, "date": "Thu Aug 30 03:10:03 +0000 2018", "text": "@patriciagamarra @GGG_pe Que soluci\u00f3n dar\u00e1 al Metropolitano?  Hay posibilidad de quitar las combis de todo Lima?", "user_id": 27318570, "user_name": "@JesusSplit", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1035002096708460546, "date": "Thu Aug 30 03:11:43 +0000 2018", "text": "RT @LDrastico: Este es el candidato de Maduro en Lima #Per\u00fa @RicardoBelmontC de Partido Libertario (comunistas) un demagogo y populista que\u2026", "user_id": 326648722, "user_name": "@F_TransAm", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "Este es el candidato de Maduro en Lima #Per\u00fa @RicardoBelmontC de Partido Libertario (comunistas) un demagogo y populista que va por las calles con un discurso \"nacionalista\" pero su historia oscura indica que es mas corrupto que toda la narco c\u00fapula podrida chavista. Hasta rima.", "RT_user_id": 958266863632478208, "RT_user_name": "@LDrastico"}, {"id": 1035002098495234048, "date": "Thu Aug 30 03:11:44 +0000 2018", "text": "RT @malditaternura: Lo realmente sorprendente de la encuesta @GfKPeru de la portada de @exitosape es que si te fijas en las cifras, todos l\u2026", "user_id": 2443205850, "user_name": "@amaliarebelde", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "Lo realmente sorprendente de la encuesta @GfKPeru de la portada de @exitosape es que si te fijas en las cifras, todos los candidatos est\u00e1n en ca\u00edda libre menos @EstherCapunay que es la \u00fanica exitosa.  \u00bfSer\u00e1 porque el diario es de su pap\u00e1? \ud83e\udd14 https://t.co/Z5udlzEwjR", "RT_user_id": 261955501, "RT_user_name": "@malditaternura"}, {"id": 1035002184059023360, "date": "Thu Aug 30 03:12:04 +0000 2018", "text": "RT @DanielUrresti1: Daniel Urresti: \"Pienso rendir cuentas, por lo menos, dos veces al a\u00f1o\" https://t.co/Ba7p6kYHah", "user_id": 1006345481642041344, "user_name": "@AngelLe27531858", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "Daniel Urresti: \"Pienso rendir cuentas, por lo menos, dos veces al a\u00f1o\" https://t.co/Ba7p6kYHah", "RT_user_id": 2416088899, "RT_user_name": "@DanielUrresti1"}, {"id": 1035002376971845633, "date": "Thu Aug 30 03:12:50 +0000 2018", "text": "Mavila, eres excelente periodista, tomo alguna ayuda para dormir; pero espero siempre q termine tu programa, hoy como tantos me encant\u00f3 y sorprendi\u00f3 ver de nuevo a Del Pomar, excelente. Por favor, invita a @GGG_pe quiero q sea el alcalde, gracias gracias gracias @MavilaHuertasC", "user_id": 62904521, "user_name": "@SAYSAYSAYSA", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1035002387021410304, "date": "Thu Aug 30 03:12:53 +0000 2018", "text": "@WaltherLeonard @GGG_pe F\u00e1cil pues los rescata....los cura y los manda a adoptar..... Ideas ideas .... En vez de q roben ...q gasten en ellos", "user_id": 114101889, "user_name": "@dennispinedo", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1035002404469714945, "date": "Thu Aug 30 03:12:57 +0000 2018", "text": "RT @xafu: TODOS CALLAN Daniel Urresti tiene una condena consentida por difamaci\u00f3na agravada, suficiente para ser excluido del proceso elect\u2026", "user_id": 92025355, "user_name": "@david_acho", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "TODOS CALLAN Daniel Urresti tiene una condena consentida por difamaci\u00f3na agravada, suficiente para ser excluido del proceso electoral, pero \"extra\u00f1amente\" ning\u00fan medio habla de ello. \u00bfPor qu\u00e9 lo blindan? https://t.co/1vQ6wxmJTb", "RT_user_id": 143324059, "RT_user_name": "@xafu"}, {"id": 1035002465865883648, "date": "Thu Aug 30 03:13:11 +0000 2018", "text": "RT @LDrastico: Este es el candidato de Maduro en Lima #Per\u00fa @RicardoBelmontC de Partido Libertario (comunistas) un demagogo y populista que\u2026", "user_id": 1413557124, "user_name": "@rochyima", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "Este es el candidato de Maduro en Lima #Per\u00fa @RicardoBelmontC de Partido Libertario (comunistas) un demagogo y populista que va por las calles con un discurso \"nacionalista\" pero su historia oscura indica que es mas corrupto que toda la narco c\u00fapula podrida chavista. Hasta rima.", "RT_user_id": 958266863632478208, "RT_user_name": "@LDrastico"}, {"id": 1035002495834247169, "date": "Thu Aug 30 03:13:19 +0000 2018", "text": "RT @xafu: TODOS CALLAN Daniel Urresti tiene una condena consentida por difamaci\u00f3na agravada, suficiente para ser excluido del proceso elect\u2026", "user_id": 353897585, "user_name": "@ooolalah1", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "TODOS CALLAN Daniel Urresti tiene una condena consentida por difamaci\u00f3na agravada, suficiente para ser excluido del proceso electoral, pero \"extra\u00f1amente\" ning\u00fan medio habla de ello. \u00bfPor qu\u00e9 lo blindan? https://t.co/1vQ6wxmJTb", "RT_user_id": 143324059, "RT_user_name": "@xafu"}, {"id": 1035002503778185216, "date": "Thu Aug 30 03:13:20 +0000 2018", "text": "RT @JuniorClubSA: \ud83c\udde6\ud83c\uddf9#Junioristas | Departamento m\u00e9dico  Conoce la situaci\u00f3n m\u00e9dica de:  \u2022Luis Carlos Ruiz \u2022Eder Casta\u00f1eda \u2022Jos\u00e9 Luis Chunga\u2026", "user_id": 103192248, "user_name": "@natybguzman", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "\ud83c\udde6\ud83c\uddf9#Junioristas | Departamento m\u00e9dico  Conoce la situaci\u00f3n m\u00e9dica de:  \u2022Luis Carlos Ruiz \u2022Eder Casta\u00f1eda \u2022Jos\u00e9 Luis Chunga \u2022V\u00edctor Cantillo  Ingresa aqu\u00ed: \u27a1 https://t.co/z7VjZ9hyV8  #VamosJunior\ud83d\udd34\u26aa\ud83d\udd35 https://t.co/EcQMeWYLAs", "RT_user_id": 266675787, "RT_user_name": "@JuniorClubSA"}, {"id": 1035002537273974784, "date": "Thu Aug 30 03:13:28 +0000 2018", "text": "RT @job_rosales: Alberto Beingolea @BeingoleaA recorri\u00f3 San Juan de Lurigancho. Paso a paso por una #LimaFeliz Fotos: @job_rosales Flickr:\u2026", "user_id": 62440334, "user_name": "@JUANCHOTAPIA", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "Alberto Beingolea @BeingoleaA recorri\u00f3 San Juan de Lurigancho. Paso a paso por una #LimaFeliz Fotos: @job_rosales Flickr: https://t.co/ZceJrxiuKs @larepublica_pe @tromepe @diariocorreo @Agencia_Andina @ExpresoPeru @peru21noticias @elcomercio_peru @diarioojo @uterope https://t.co/kB7gdteilT", "RT_user_id": 887647921, "RT_user_name": "@job_rosales"}, {"id": 1035002720057524225, "date": "Thu Aug 30 03:14:12 +0000 2018", "text": "\"Est\u00e1 muy mal empujar las irresponsabilidades ajenas\" Acto seguido, empuja las irresponsabilidades ajenas a un grupo de personas. Genio eh.", "user_id": 90048992, "user_name": "@Eich_Pi_", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1035002781185318912, "date": "Thu Aug 30 03:14:27 +0000 2018", "text": "@EstherCapunay Quien recurre a la mentira para captar la atenci\u00f3n y/o admiraci\u00f3n de la gente, termina siempre muy mal...", "user_id": 1003869275428450304, "user_name": "@falessval", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1035002808112738305, "date": "Thu Aug 30 03:14:33 +0000 2018", "text": "RT @Peru_Noticias: \u00bfY c\u00f3mo es \u00e9l?: Las propuestas de Alberto Beingolea a la alcald\u00eda de Lima El candidato de\u00a0Partido Popular Cristiano\u00a0expl\u2026", "user_id": 78678604, "user_name": "@arberrrto", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "\u00bfY c\u00f3mo es \u00e9l?: Las propuestas de Alberto Beingolea a la alcald\u00eda de Lima El candidato de\u00a0Partido Popular Cristiano\u00a0explic\u00f3 en \u00bfQui\u00e9n tiene la raz\u00f3n? de RPP Noticias sus principales propuestas para la capital en materia de mejoramiento de... https://t.co/wqw5kDEHZy #Per\u00faNoticias https://t.co/tdVTXh2mHe", "RT_user_id": 75926770, "RT_user_name": "@Peru_Noticias"}, {"id": 1035002863804706816, "date": "Thu Aug 30 03:14:46 +0000 2018", "text": "RT @BebetochavLui: @Manifiesto_pe @DanielUrresti1 Huyyyyyyyy \u00f3sea el robo est\u00e1 justificado??????? Se nota que este pasqu\u00edn apoya a los deli\u2026", "user_id": 3193276859, "user_name": "@AccionDeAmparo", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "@Manifiesto_pe @DanielUrresti1 Huyyyyyyyy \u00f3sea el robo est\u00e1 justificado??????? Se nota que este pasqu\u00edn apoya a los delincuentes y sabe porque asaltaron estos choros, atentos @PoliciaPeru los \"periodistas\" de este pasqu\u00edn pueden aportar mucho a esclarecer este asalto...", "RT_user_id": 2982779181, "RT_user_name": "@BebetochavLui"}, {"id": 1035002889641619457, "date": "Thu Aug 30 03:14:52 +0000 2018", "text": "RT @BebetochavLui: @Manifiesto_pe @DanielUrresti1 Huyyyyyyyy \u00f3sea el robo est\u00e1 justificado??????? Se nota que este pasqu\u00edn apoya a los deli\u2026", "user_id": 3193276859, "user_name": "@AccionDeAmparo", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "@Manifiesto_pe @DanielUrresti1 Huyyyyyyyy \u00f3sea el robo est\u00e1 justificado??????? Se nota que este pasqu\u00edn apoya a los delincuentes y sabe porque asaltaron estos choros, atentos @PoliciaPeru los \"periodistas\" de este pasqu\u00edn pueden aportar mucho a esclarecer este asalto...", "RT_user_id": 2982779181, "RT_user_name": "@BebetochavLui"}, {"id": 1035002917344948224, "date": "Thu Aug 30 03:14:59 +0000 2018", "text": "RT @LDrastico: Este es el candidato de Maduro en Lima #Per\u00fa @RicardoBelmontC de Partido Libertario (comunistas) un demagogo y populista que\u2026", "user_id": 546978443, "user_name": "@carloscquel", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "Este es el candidato de Maduro en Lima #Per\u00fa @RicardoBelmontC de Partido Libertario (comunistas) un demagogo y populista que va por las calles con un discurso \"nacionalista\" pero su historia oscura indica que es mas corrupto que toda la narco c\u00fapula podrida chavista. Hasta rima.", "RT_user_id": 958266863632478208, "RT_user_name": "@LDrastico"}, {"id": 1035002918435467264, "date": "Thu Aug 30 03:14:59 +0000 2018", "text": "@WaltherLeonard @dennispinedo @GGG_pe Mejor los eliminamos, no?", "user_id": 90048992, "user_name": "@Eich_Pi_", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1035002934080294912, "date": "Thu Aug 30 03:15:03 +0000 2018", "text": "RT @lsolar22: Otra gran PROPUESTA de @Renzo_Reggiardo : Con la instalaci\u00f3n de 5,000 c\u00e1maras de videovigilancia y 3,000 sem\u00e1foros inteligent\u2026", "user_id": 2443205850, "user_name": "@amaliarebelde", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "Otra gran PROPUESTA de @Renzo_Reggiardo : Con la instalaci\u00f3n de 5,000 c\u00e1maras de videovigilancia y 3,000 sem\u00e1foros inteligentes en diversos puntos de la capital, planteo combatir la inseguridad y la lentitud del tr\u00e1fico vehicular. #RenzoAlcaldeDeLima https://t.co/DeM6G6HM92 https://t.co/YhFqy4e5Nq", "RT_user_id": 2315806146, "RT_user_name": "@lsolar22"}, {"id": 1035003197142786049, "date": "Thu Aug 30 03:16:06 +0000 2018", "text": "@GGG_pe Qu\u00e9 bueno,te felicito,me parece correcto su actitud con estos seres,tendremos opiniones encontradas por tu mal trabajo que realizaste en la Muni,pero esto demuestra tu otro lado,como persona", "user_id": 827005103085334530, "user_name": "@Pedro58877329", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1035003185105133569, "date": "Thu Aug 30 03:16:03 +0000 2018", "text": "RT @patriciagamarra: Qu\u00e9 le preguntar\u00edan a @GGG_pe? https://t.co/uafHb7WR0r", "user_id": 792125640, "user_name": "@FiccionesJorge", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "Qu\u00e9 le preguntar\u00edan a @GGG_pe? https://t.co/uafHb7WR0r", "RT_user_id": 87264094, "RT_user_name": "@patriciagamarra"}, {"id": 1035003308040245248, "date": "Thu Aug 30 03:16:32 +0000 2018", "text": "@patriciagamarra @GGG_pe \u00bfC\u00f3mo va a manejar la gesti\u00f3n ambiental para Lima Metropolitana?, considerando que la gesti\u00f3n ambiental no solo es sembrar \u00e1rboles", "user_id": 235189317, "user_name": "@ruthsamiv2", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1035003411467526144, "date": "Thu Aug 30 03:16:57 +0000 2018", "text": "@patriciagamarra @GGG_pe Por qu\u00e9 no hizo todo lo que ofrece ahora cuando trabaj\u00f3 con Susana Villaran ? Que modelo de buses cree que necesita nuestra ciudad ? (No tecnolog\u00eda)", "user_id": 225658111, "user_name": "@MarginalSoy", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1035003451418132481, "date": "Thu Aug 30 03:17:06 +0000 2018", "text": "\u00bfY c\u00f3mo es \u00e9l?: Las propuestas de Alberto Beingolea a la alcald\u00eda de Lima https://t.co/GZUXQ0m85H https://t.co/MBzk3zpcXF", "user_id": 2978682593, "user_name": "@PulpinPolitico", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1035003520095846401, "date": "Thu Aug 30 03:17:23 +0000 2018", "text": "@patriciagamarra @GGG_pe En cuanto tiempo aliviar\u00eda el tr\u00e1fico si aplica lo que dice??", "user_id": 856896141971083265, "user_name": "@lougola2", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1035003564266020867, "date": "Thu Aug 30 03:17:33 +0000 2018", "text": "RT @PCabrera2018: Comparando mi campa\u00f1a austera, con las millonarias campa\u00f1as de otros candidatos, me siento David, haciendo frente a mucho\u2026", "user_id": 734168038015012864, "user_name": "@cesaralva58", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "Comparando mi campa\u00f1a austera, con las millonarias campa\u00f1as de otros candidatos, me siento David, haciendo frente a muchos Goliat. Mi mejor arma es la honestidad. @DN_Mariano @FPLaMolinaO @laMolinaEste @DitelColumbus @JovenesK @JovenesConFP @JovenesKeiko @amerinoreyna https://t.co/ig4Zmkar6k", "RT_user_id": 991512192284594176, "RT_user_name": "@PCabrera2018"}, {"id": 1035003631664287744, "date": "Thu Aug 30 03:17:49 +0000 2018", "text": "RT @KeroPeru: @patriciagamarra @GGG_pe - Contaminaci\u00f3n visual. Lima esta llena de carteles q contaminan la ciudad y hasta son un peligro pa\u2026", "user_id": 3193276859, "user_name": "@AccionDeAmparo", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "@patriciagamarra @GGG_pe - Contaminaci\u00f3n visual. Lima esta llena de carteles q contaminan la ciudad y hasta son un peligro para el tr\u00e1nsito - Direcci\u00f3n Unica de Transporte, puede empujar la MML esto? - Ya existe terminal terrestre en el norte, cuando uno para el Sur? , asi se libera de empresas centro", "RT_user_id": 91462711, "RT_user_name": "@KeroPeru"}, {"id": 1035003674186186755, "date": "Thu Aug 30 03:18:00 +0000 2018", "text": "La pregunta para todo candidato \u00bfQui\u00e9n te financia?", "user_id": 433692780, "user_name": "@gmtavarac", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1035003786014728192, "date": "Thu Aug 30 03:18:26 +0000 2018", "text": "RT @xafu: TODOS CALLAN Daniel Urresti tiene una condena consentida por difamaci\u00f3na agravada, suficiente para ser excluido del proceso elect\u2026", "user_id": 119443949, "user_name": "@cesarvillarm", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "TODOS CALLAN Daniel Urresti tiene una condena consentida por difamaci\u00f3na agravada, suficiente para ser excluido del proceso electoral, pero \"extra\u00f1amente\" ning\u00fan medio habla de ello. \u00bfPor qu\u00e9 lo blindan? https://t.co/1vQ6wxmJTb", "RT_user_id": 143324059, "RT_user_name": "@xafu"}, {"id": 1035003821892743173, "date": "Thu Aug 30 03:18:35 +0000 2018", "text": "@MuniMiraflores no cumple lo que promete en una entrevista al diario Diario Gesti\u00f3n REDACCI\u00d3N GESTI\u00d3N/ 02.02.2018 - 06:37 AM, PASARON VARIOS MESES,Y NO HAY OBRAS, apuesta firme por , 'Urbanitos' telef\u00e9ricos @MuniMiraflores @EnriqueCornejoR  @Renzo_Reggiardo @DanielUrresti1", "user_id": 1034993425907679237, "user_name": "@andrealuci4", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1035003987551047682, "date": "Thu Aug 30 03:19:14 +0000 2018", "text": "RT @MadeleineOster3: Soy y ser\u00e9 cr\u00edtica de Ricardo Belmont, pero ciertamente me excedi con una ligereza respecto a \u00e9l, le pido las disculpa\u2026", "user_id": 3423413589, "user_name": "@Edgardo160817", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "Soy y ser\u00e9 cr\u00edtica de Ricardo Belmont, pero ciertamente me excedi con una ligereza respecto a \u00e9l, le pido las disculpas del caso. Asimismo, le agradezco las gentiles expresiones hacia mi padre.", "RT_user_id": 869665128534478852, "RT_user_name": "@MadeleineOster3"}, {"id": 1035003994916225024, "date": "Thu Aug 30 03:19:16 +0000 2018", "text": "RT @Guasn50: @exitosape NO VOTAR\u00c9 X ESTHER CAPU\u00d1AY Y PUNTO.", "user_id": 889203593642999809, "user_name": "@Guasn50", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "@exitosape NO VOTAR\u00c9 X ESTHER CAPU\u00d1AY Y PUNTO.", "RT_user_id": 889203593642999809, "RT_user_name": "@Guasn50"}, {"id": 1035004017229930497, "date": "Thu Aug 30 03:19:21 +0000 2018", "text": "RT @xafu: TODOS CALLAN Daniel Urresti tiene una condena consentida por difamaci\u00f3na agravada, suficiente para ser excluido del proceso elect\u2026", "user_id": 68518816, "user_name": "@nandito001", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "TODOS CALLAN Daniel Urresti tiene una condena consentida por difamaci\u00f3na agravada, suficiente para ser excluido del proceso electoral, pero \"extra\u00f1amente\" ning\u00fan medio habla de ello. \u00bfPor qu\u00e9 lo blindan? https://t.co/1vQ6wxmJTb", "RT_user_id": 143324059, "RT_user_name": "@xafu"}, {"id": 1035004232888451072, "date": "Thu Aug 30 03:20:13 +0000 2018", "text": "RT @KeroPeru: @patriciagamarra @GGG_pe - Contaminaci\u00f3n visual. Lima esta llena de carteles q contaminan la ciudad y hasta son un peligro pa\u2026", "user_id": 901661955022364674, "user_name": "@X100Flavio1", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "@patriciagamarra @GGG_pe - Contaminaci\u00f3n visual. Lima esta llena de carteles q contaminan la ciudad y hasta son un peligro para el tr\u00e1nsito - Direcci\u00f3n Unica de Transporte, puede empujar la MML esto? - Ya existe terminal terrestre en el norte, cuando uno para el Sur? , asi se libera de empresas centro", "RT_user_id": 91462711, "RT_user_name": "@KeroPeru"}, {"id": 1035004326392016896, "date": "Thu Aug 30 03:20:35 +0000 2018", "text": "RT @PCabrera2018: Vecino Molinero, acept\u00e9 el reto de ser candidato a la Alcald\u00eda para garantizar, que tus requerimientos sean totalmente vi\u2026", "user_id": 734168038015012864, "user_name": "@cesaralva58", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "Vecino Molinero, acept\u00e9 el reto de ser candidato a la Alcald\u00eda para garantizar, que tus requerimientos sean totalmente viables y alcanzados. Dame tu voto. #TienesMiCompromiso @DN_Mariano @FPLaMolinaO @laMolinaEste @DitelColumbus @JovenesK @JovenesConFP @JovenesKeiko @amerinoreyna https://t.co/wjPiacb3is", "RT_user_id": 991512192284594176, "RT_user_name": "@PCabrera2018"}, {"id": 1035004380834082817, "date": "Thu Aug 30 03:20:48 +0000 2018", "text": "@A_custodio @Leaobutron @BeingoleaA \u00c8l es un buen arquero \" tapar\" ( es un decir) pol\u00edtica no es tu fuerte! . Al final es decisi\u00f3n de \u00e9l. Sls.", "user_id": 214160783, "user_name": "@EEspecialista", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1035004407258202113, "date": "Thu Aug 30 03:20:54 +0000 2018", "text": "RT @RuthAcevedoPERU: .@ManuelVelardeD: \u201cYo lamento mucho que el candidato @Renzo_Reggiardo no este presente. Aqu\u00ed yo tengo un v\u00eddeo que exp\u2026", "user_id": 2887507997, "user_name": "@serWyl", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": ".@ManuelVelardeD: \u201cYo lamento mucho que el candidato @Renzo_Reggiardo no este presente. Aqu\u00ed yo tengo un v\u00eddeo que explica porque no est\u00e1 presente. Reggiardo es el nuevo mudo, no sabe la realidad de nuestro transporte y no le importa.\u201d #ElCej\u00f3nS\u00edSabe #PorLaSeguridadVial https://t.co/hGOs76gPYG", "RT_user_id": 65703921, "RT_user_name": "@RuthAcevedoPERU"}, {"id": 1035004558643290112, "date": "Thu Aug 30 03:21:30 +0000 2018", "text": "RT @LDrastico: Este es el candidato de Maduro en Lima #Per\u00fa @RicardoBelmontC de Partido Libertario (comunistas) un demagogo y populista que\u2026", "user_id": 261406841, "user_name": "@villaschiqui", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "Este es el candidato de Maduro en Lima #Per\u00fa @RicardoBelmontC de Partido Libertario (comunistas) un demagogo y populista que va por las calles con un discurso \"nacionalista\" pero su historia oscura indica que es mas corrupto que toda la narco c\u00fapula podrida chavista. Hasta rima.", "RT_user_id": 958266863632478208, "RT_user_name": "@LDrastico"}, {"id": 1035004644349669376, "date": "Thu Aug 30 03:21:51 +0000 2018", "text": "RT @LDrastico: Este es el candidato de Maduro en Lima #Per\u00fa @RicardoBelmontC de Partido Libertario (comunistas) un demagogo y populista que\u2026", "user_id": 1892284352, "user_name": "@belalowell", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "Este es el candidato de Maduro en Lima #Per\u00fa @RicardoBelmontC de Partido Libertario (comunistas) un demagogo y populista que va por las calles con un discurso \"nacionalista\" pero su historia oscura indica que es mas corrupto que toda la narco c\u00fapula podrida chavista. Hasta rima.", "RT_user_id": 958266863632478208, "RT_user_name": "@LDrastico"}, {"id": 1035004646228717568, "date": "Thu Aug 30 03:21:51 +0000 2018", "text": "@EEspecialista @Leaobutron @BeingoleaA Correcto, es libre de hacerlo", "user_id": 301717558, "user_name": "@A_custodio", "location": {"country": "Peru", "city": "Barranco"}, "retweeted": false}, {"id": 1035004799354318850, "date": "Thu Aug 30 03:22:28 +0000 2018", "text": "Enrique Cornejo de lejo, alcalde de Lima, vino a\u00f1ejo, 2019-2022!!! https://t.co/el69uACEhY", "user_id": 160278603, "user_name": "@manuel_placido", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1035004857822990337, "date": "Thu Aug 30 03:22:42 +0000 2018", "text": "@patriciagamarra @GGG_pe Qu\u00e9 nos garantiza que esta vez s\u00ed sus buenas ideas van a ser m\u00e1s que eso, sabiendo que ya tuvo poder (y no poco) en una gesti\u00f3n que no pudo aterrizar su hermosa visi\u00f3n de Lima", "user_id": 14409351, "user_name": "@kno_z", "location": {"country": "Peru", "city": "Magdalena del Mar"}, "retweeted": false}, {"id": 1035005022659067909, "date": "Thu Aug 30 03:23:21 +0000 2018", "text": "@mizp0890 @teresilla123 @Renzo_Reggiardo El Mulder de Alan....  Que feo ah!", "user_id": 1979338795, "user_name": "@TapiaLop_Elena", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1035005032033341440, "date": "Thu Aug 30 03:23:23 +0000 2018", "text": "@Eich_Pi_ @dennispinedo @GGG_pe Mientras no toquen el dinero del contribuyente que hagan lo que quieran  y mejor as\u00ed no sufren esos animales.", "user_id": 767388891032715264, "user_name": "@WaltherLeonard", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1035005053550190592, "date": "Thu Aug 30 03:23:28 +0000 2018", "text": "RT @peru21noticias: Hombre a quien Ricardo Belmont tild\u00f3 de \"delincuente\" es un profesor de San Marcos \u25ba https://t.co/4VvtSxNGEZ https://t.\u2026", "user_id": 990903870124683264, "user_name": "@caja_f", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "Hombre a quien Ricardo Belmont tild\u00f3 de \"delincuente\" es un profesor de San Marcos \u25ba https://t.co/4VvtSxNGEZ https://t.co/9XjcCzRFbb", "RT_user_id": 832686254873468929, "RT_user_name": "@peru21noticias"}, {"id": 1035005127197908992, "date": "Thu Aug 30 03:23:46 +0000 2018", "text": "@patriciagamarra @GGG_pe ... el problema de la basura en las avenidas principales, carretera central es un asco, al igual que todas las avenidas donde hay mercados.  Recuperaci\u00f3n de espacio p\u00fablico (ambulantes) sobre seguridad que medidas tiene, recuperaci\u00f3n de museos y patrimonio arquitect\u00f3nico...", "user_id": 553949043, "user_name": "@Amaltea_A", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1035005197188296710, "date": "Thu Aug 30 03:24:03 +0000 2018", "text": "RT @rafaeldeperu: @pps_peru @Renzo_Reggiardo @DiarioElPeruano Excelente iniciativa y muy necesaria, los fondos existen y desde ya se ve en\u2026", "user_id": 1008791518444949505, "user_name": "@MarthaA50079702", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "@pps_peru @Renzo_Reggiardo @DiarioElPeruano Excelente iniciativa y muy necesaria, los fondos existen y desde ya se ve en Renzo reggiardo una actitud proactiva y pro orden y seguridad. Adelante !!", "RT_user_id": 181074486, "RT_user_name": "@rafaeldeperu"}, {"id": 1035005197297307648, "date": "Thu Aug 30 03:24:03 +0000 2018", "text": "@GGG_pe @max_marcos_ @DanielUrresti1 Ya fuisteis no votare  por ti prefiero viciarlo mi voto", "user_id": 3430580326, "user_name": "@WalterhMorales", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1035005230428110854, "date": "Thu Aug 30 03:24:11 +0000 2018", "text": "Buena entrevista, muchas respuestas #LimaFeliz", "user_id": 78678604, "user_name": "@arberrrto", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1035005281892220929, "date": "Thu Aug 30 03:24:23 +0000 2018", "text": "@Leaobutron @BeingoleaA Espero no te conviertas como el nene no m\u00e1s !!", "user_id": 873705345713135616, "user_name": "@huaylla_hilvio", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1035005313223680000, "date": "Thu Aug 30 03:24:30 +0000 2018", "text": "@GGG_pe @contracultural Cu\u00e1l es su propuesta para protegerlos? Lo leo sr. GGG", "user_id": 942883205128097792, "user_name": "@KiryVasquez", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1035005456350109696, "date": "Thu Aug 30 03:25:04 +0000 2018", "text": "RT @nereahinoa: Desde el d\u00eda 1, el Sr @DanielUrresti1 tiene su plan de gobierno, bien definido.. de hecho estas ideas se las he visto a otr\u2026", "user_id": 1271297112, "user_name": "@JfSanchezCab", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "Desde el d\u00eda 1, el Sr @DanielUrresti1 tiene su plan de gobierno, bien definido.. de hecho estas ideas se las he visto a otros candidatos. Much\u00edsima gente recuerda t\u00fa gesti\u00f3n como ministro y que la seguridad era tu punto fuerte! ahora debemos hacer una Lima segura junto contigo. https://t.co/uzvIZ2Y5Ey", "RT_user_id": 486111982, "RT_user_name": "@nereahinoa"}, {"id": 1035005505117319168, "date": "Thu Aug 30 03:25:16 +0000 2018", "text": "RT @mendozadelsolar: T\u00fa puedes con Seguridad, vamos @Renzo_Reggiardo Lima necesita un hombre decente , que Dios nos ampare del delincuente\u2026", "user_id": 1008791518444949505, "user_name": "@MarthaA50079702", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "T\u00fa puedes con Seguridad, vamos @Renzo_Reggiardo Lima necesita un hombre decente , que Dios nos ampare del delincuente de Belmont...pensemos que queremos de lima , m\u00e1s desgracia ? Este 7 octubre solo con @Renzo_Reggiardo . https://t.co/NkXopphVUe", "RT_user_id": 68743576, "RT_user_name": "@mendozadelsolar"}, {"id": 1035005541314179072, "date": "Thu Aug 30 03:25:25 +0000 2018", "text": "RT @mal_menor: Desde hoy, #NoTePases pone a los candidatos al volante para o\u00edr sus propuestas en transporte. Cap\u00edtulo 1: Renzo Reggiardo. C\u2026", "user_id": 1008791518444949505, "user_name": "@MarthaA50079702", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "Desde hoy, #NoTePases pone a los candidatos al volante para o\u00edr sus propuestas en transporte. Cap\u00edtulo 1: Renzo Reggiardo. Cree que la Autoridad \u00danica del Transporte debe ser dirigida por el alcalde y propone crear una unidad de la polic\u00eda en el municipio https://t.co/CiTz8vUHWm", "RT_user_id": 44407854, "RT_user_name": "@mal_menor"}, {"id": 1035005553901297664, "date": "Thu Aug 30 03:25:28 +0000 2018", "text": "RT @Agencia_Andina: #AndinaCanalOnline #Elecciones2018 Daniel Urresti: Voy a gobernar junto con ustedes y se rendir\u00e1 cuentas de las activid\u2026", "user_id": 827005103085334530, "user_name": "@Pedro58877329", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "#AndinaCanalOnline #Elecciones2018 Daniel Urresti: Voy a gobernar junto con ustedes y se rendir\u00e1 cuentas de las actividades que realice  https://t.co/oZQFfbB2IJ https://t.co/qREHK1dB32", "RT_user_id": 40933920, "RT_user_name": "@Agencia_Andina"}, {"id": 1035005571739467776, "date": "Thu Aug 30 03:25:32 +0000 2018", "text": "RT @patriciagamarra: Qu\u00e9 le preguntar\u00edan a @GGG_pe? https://t.co/uafHb7WR0r", "user_id": 535410429, "user_name": "@ISialer", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "Qu\u00e9 le preguntar\u00edan a @GGG_pe? https://t.co/uafHb7WR0r", "RT_user_id": 87264094, "RT_user_name": "@patriciagamarra"}, {"id": 1035005576294670337, "date": "Thu Aug 30 03:25:33 +0000 2018", "text": "RT @ArturoAyalaDel1: @DanielUrresti1 se corri\u00f3 de @GGG_pe. https://t.co/ylkleGgJp9", "user_id": 814470379, "user_name": "@lizlujan21", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "@DanielUrresti1 se corri\u00f3 de @GGG_pe. https://t.co/ylkleGgJp9", "RT_user_id": 946451404029341696, "RT_user_name": "@ArturoAyalaDel1"}, {"id": 1035005827340558336, "date": "Thu Aug 30 03:26:33 +0000 2018", "text": "RT @TapiaLop_Elena: @mizp0890 @teresilla123 @Renzo_Reggiardo El Mulder de Alan....  Que feo ah!", "user_id": 1003024660810825730, "user_name": "@JoseSanchezpon1", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "@mizp0890 @teresilla123 @Renzo_Reggiardo El Mulder de Alan....  Que feo ah!", "RT_user_id": 1979338795, "RT_user_name": "@TapiaLop_Elena"}, {"id": 1035005856134389763, "date": "Thu Aug 30 03:26:40 +0000 2018", "text": "RT @bao_raul: Lima ordenada con @Renzo_Reggiardo \ud83d\udc4d\ud83d\udc4d\ud83d\udc4d https://t.co/k7U1NHt8jr", "user_id": 1008791518444949505, "user_name": "@MarthaA50079702", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "Lima ordenada con @Renzo_Reggiardo \ud83d\udc4d\ud83d\udc4d\ud83d\udc4d https://t.co/k7U1NHt8jr", "RT_user_id": 1481080212, "RT_user_name": "@bao_raul"}, {"id": 1035005897653858305, "date": "Thu Aug 30 03:26:50 +0000 2018", "text": "@luchocastanedap @ulloa_margaret sigue Lucho tienes que ser escuchado la mafia esta enquistada y sera conplicado pero no dificil", "user_id": 390565885, "user_name": "@decora2011", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1035005978616442881, "date": "Thu Aug 30 03:27:09 +0000 2018", "text": "RT @PCabrera2018: De la mano de Fuerza Popular, marcando la \"K\" de la naranja, con Pedro Cabrera en La Molina y Ditel en Lima Metropolitana\u2026", "user_id": 815419749685346304, "user_name": "@Darsiney", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "De la mano de Fuerza Popular, marcando la \"K\" de la naranja, con Pedro Cabrera en La Molina y Ditel en Lima Metropolitana, habr\u00e1 Seguridad y Confianza. #ElVecinoPrimero @DN_Mariano @FPLaMolinaO @laMolinaEste @DitelColumbus @JovenesK @JovenesConFP @JovenesKeiko @amerinoreyna https://t.co/GBL94ZgMSV", "RT_user_id": 991512192284594176, "RT_user_name": "@PCabrera2018"}, {"id": 1035006109059375104, "date": "Thu Aug 30 03:27:40 +0000 2018", "text": "RT @aaronsalomong: Ja, ja, ja. La Capu\u00f1ay le increpa a Renzo Reggiardo que usa lo m\u00e1s sucio de los 90, cuando ella misma utiliza su medio d\u2026", "user_id": 1008791518444949505, "user_name": "@MarthaA50079702", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "Ja, ja, ja. La Capu\u00f1ay le increpa a Renzo Reggiardo que usa lo m\u00e1s sucio de los 90, cuando ella misma utiliza su medio de comunicaci\u00f3n (Exitosa) para atacar a rivales pol\u00edticos con periodicazos. https://t.co/cfvOesNpaj", "RT_user_id": 42058331, "RT_user_name": "@aaronsalomong"}, {"id": 1035006134325628928, "date": "Thu Aug 30 03:27:46 +0000 2018", "text": "@patriciagamarra @GGG_pe Cuales son sus propuestas para reforzar la seguridad ciudadana ? No solo m\u00e1s serenazgo , sino algo m\u00e1s estructural y coordinado con la PNP ...\ud83e\udd14", "user_id": 535410429, "user_name": "@ISialer", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1035006244455636992, "date": "Thu Aug 30 03:28:12 +0000 2018", "text": "RT @xafu: TODOS CALLAN Daniel Urresti tiene una condena consentida por difamaci\u00f3na agravada, suficiente para ser excluido del proceso elect\u2026", "user_id": 737388360059256832, "user_name": "@CmpAlonso", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "TODOS CALLAN Daniel Urresti tiene una condena consentida por difamaci\u00f3na agravada, suficiente para ser excluido del proceso electoral, pero \"extra\u00f1amente\" ning\u00fan medio habla de ello. \u00bfPor qu\u00e9 lo blindan? https://t.co/1vQ6wxmJTb", "RT_user_id": 143324059, "RT_user_name": "@xafu"}, {"id": 1035006245525172225, "date": "Thu Aug 30 03:28:13 +0000 2018", "text": "RT @peruenlanoticia: \u00bfQuieres un cambio de verdad? Con @Renzo_Reggiardo se har\u00e1 realidad desde el 1 de enero. #RenzoAlcaldedeLima #Segurida\u2026", "user_id": 1008791518444949505, "user_name": "@MarthaA50079702", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "\u00bfQuieres un cambio de verdad? Con @Renzo_Reggiardo se har\u00e1 realidad desde el 1 de enero. #RenzoAlcaldedeLima #SeguridadHonestidadCoraje https://t.co/GSMuZ1WQ3j", "RT_user_id": 2348878033, "RT_user_name": "@peruenlanoticia"}, {"id": 1035006280367255554, "date": "Thu Aug 30 03:28:21 +0000 2018", "text": "RT @LDrastico: Este es el candidato de Maduro en Lima #Per\u00fa @RicardoBelmontC de Partido Libertario (comunistas) un demagogo y populista que\u2026", "user_id": 172749112, "user_name": "@chabela1946", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "Este es el candidato de Maduro en Lima #Per\u00fa @RicardoBelmontC de Partido Libertario (comunistas) un demagogo y populista que va por las calles con un discurso \"nacionalista\" pero su historia oscura indica que es mas corrupto que toda la narco c\u00fapula podrida chavista. Hasta rima.", "RT_user_id": 958266863632478208, "RT_user_name": "@LDrastico"}, {"id": 1035006354052800512, "date": "Thu Aug 30 03:28:38 +0000 2018", "text": "RT @gmtavarac: La pregunta para todo candidato \u00bfQui\u00e9n te financia? https://t.co/LsLXv3VPxf", "user_id": 55306805, "user_name": "@MiguelCheca2906", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "La pregunta para todo candidato \u00bfQui\u00e9n te financia? https://t.co/LsLXv3VPxf", "RT_user_id": 433692780, "RT_user_name": "@gmtavarac"}, {"id": 1035006499565789184, "date": "Thu Aug 30 03:29:13 +0000 2018", "text": "UN PEQUE\u00d1O HILO SOBRE LA CANDIDATURA MANUEL VELARDE Alberto Andrade lleg\u00f3 a la alcald\u00eda de Lima siendo sido votado en la elecci\u00f3n anterior por m\u00e1s del 90% de Miraflorinos \u00bfLas obras de Manuel Velarde han irradiado a todo Lima? No pero lanza este spot https://t.co/bXnSmCNitn", "user_id": 915941682, "user_name": "@Tedfarfan", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1035006503281930240, "date": "Thu Aug 30 03:29:14 +0000 2018", "text": "Este audio simulado e intencionalmente muy semejante a los reales muestra una conspiraci\u00f3n para tomar la alcald\u00eda de Lima con los \"candidatos de la corrupci\u00f3n\" y la \u00fanica forma de detenerlos es Manuel Velarde   buscando conectarse con el antifujimorismo (\"ya tenemos el congreso\")", "user_id": 915941682, "user_name": "@Tedfarfan", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1035006741937876998, "date": "Thu Aug 30 03:30:11 +0000 2018", "text": "Esta semana toc\u00f3 vivir en Lima Este. Tiempos de ver e intercambiar experiencias. Lima puede ser un lindo lugar. Hay que trabajar mucho!.", "user_id": 4787410829, "user_name": "@KaremCraff", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1035006761273634816, "date": "Thu Aug 30 03:30:16 +0000 2018", "text": "RT @ManzanaPecadora: Luis Casta\u00f1eda Pardo tiene buenas propuestas, se ve que sabe su tema.  Pero es hijo de su padre, va en el partido de s\u2026", "user_id": 390565885, "user_name": "@decora2011", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "Luis Casta\u00f1eda Pardo tiene buenas propuestas, se ve que sabe su tema.  Pero es hijo de su padre, va en el partido de su padre, lleva a la gente de su padre, no critica a su padre.  Por lo tanto nos esta hueveando como su padre.", "RT_user_id": 30409719, "RT_user_name": "@ManzanaPecadora"}, {"id": 1035006765065224192, "date": "Thu Aug 30 03:30:16 +0000 2018", "text": "@patriciagamarra @GGG_pe \u00bfQu\u00e9 velocidad desplazamiento promedio pretende alcanzar con su plan?", "user_id": 633935171, "user_name": "@Mujunchayperu", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1035006919688126464, "date": "Thu Aug 30 03:30:53 +0000 2018", "text": "RT @GGG_pe: Ya llegu\u00e9 a la Margen Izquierda del R\u00edo Rimac. Esperando a @DanielUrresti1. https://t.co/3YfaIWETjD", "user_id": 239628006, "user_name": "@Munaykuy", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "Ya llegu\u00e9 a la Margen Izquierda del R\u00edo Rimac. Esperando a @DanielUrresti1. https://t.co/3YfaIWETjD", "RT_user_id": 237779638, "RT_user_name": "@GGG_pe"}, {"id": 1035006952386920449, "date": "Thu Aug 30 03:31:01 +0000 2018", "text": "Me ha gustado un v\u00eddeo de @YouTube (https://t.co/jd7nozwTC5 - Venezolano en Peru le Responde a Ricardo Belmont).", "user_id": 292386228, "user_name": "@thonny99", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1035006959764873216, "date": "Thu Aug 30 03:31:03 +0000 2018", "text": "RT @RuthAcevedoPERU: @RPPNoticias Por sus propuestas, por su honestidad y por el car\u00e1cter para enfrentarse a toda la mafia Amarillo-Naranja\u2026", "user_id": 942424206, "user_name": "@bononsergio", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "@RPPNoticias Por sus propuestas, por su honestidad y por el car\u00e1cter para enfrentarse a toda la mafia Amarillo-Naranja que tiene secuestrada a nuestra ciudad. Yo voto por MANUEL VELARDE. Rescatemos a Lima, recuperemos el futuro de nuestros hijos #S\u00edSePuede https://t.co/KqsbvtcKiq", "RT_user_id": 65703921, "RT_user_name": "@RuthAcevedoPERU"}, {"id": 1035007010029359104, "date": "Thu Aug 30 03:31:15 +0000 2018", "text": "Este tipo est\u00e1 segundo en intenci\u00f3n de voto. As\u00ed.", "user_id": 181321315, "user_name": "@GeorgeRavines", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1035007184235634688, "date": "Thu Aug 30 03:31:56 +0000 2018", "text": "RT @xafu: TODOS CALLAN Daniel Urresti tiene una condena consentida por difamaci\u00f3na agravada, suficiente para ser excluido del proceso elect\u2026", "user_id": 283704480, "user_name": "@victor_zava", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "TODOS CALLAN Daniel Urresti tiene una condena consentida por difamaci\u00f3na agravada, suficiente para ser excluido del proceso electoral, pero \"extra\u00f1amente\" ning\u00fan medio habla de ello. \u00bfPor qu\u00e9 lo blindan? https://t.co/1vQ6wxmJTb", "RT_user_id": 143324059, "RT_user_name": "@xafu"}, {"id": 1035007291312009216, "date": "Thu Aug 30 03:32:22 +0000 2018", "text": "Alfredo Quispe Pariona ex miembro del #CNM\u00a0fue vacado por incapacidad moral en 2015 y en estas elecciones @DanielUrresti1\u00a0le ha abierto las puertas para que pueda postularse al cargo de regidor de Lima. Parece que #UrrestiTambienEsHermanito https://t.co/QUbcw9trvM", "user_id": 1465219008, "user_name": "@Semiasas", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1035007304884776960, "date": "Thu Aug 30 03:32:25 +0000 2018", "text": "RT @LDrastico: Este es el candidato de Maduro en Lima #Per\u00fa @RicardoBelmontC de Partido Libertario (comunistas) un demagogo y populista que\u2026", "user_id": 418323101, "user_name": "@JamelbaR", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "Este es el candidato de Maduro en Lima #Per\u00fa @RicardoBelmontC de Partido Libertario (comunistas) un demagogo y populista que va por las calles con un discurso \"nacionalista\" pero su historia oscura indica que es mas corrupto que toda la narco c\u00fapula podrida chavista. Hasta rima.", "RT_user_id": 958266863632478208, "RT_user_name": "@LDrastico"}, {"id": 1035007441367441409, "date": "Thu Aug 30 03:32:58 +0000 2018", "text": "RT @xafu: TODOS CALLAN Daniel Urresti tiene una condena consentida por difamaci\u00f3na agravada, suficiente para ser excluido del proceso elect\u2026", "user_id": 564368270, "user_name": "@JuanMendiz", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "TODOS CALLAN Daniel Urresti tiene una condena consentida por difamaci\u00f3na agravada, suficiente para ser excluido del proceso electoral, pero \"extra\u00f1amente\" ning\u00fan medio habla de ello. \u00bfPor qu\u00e9 lo blindan? https://t.co/1vQ6wxmJTb", "RT_user_id": 143324059, "RT_user_name": "@xafu"}, {"id": 1035007467380502534, "date": "Thu Aug 30 03:33:04 +0000 2018", "text": "RT @xafu: TODOS CALLAN Daniel Urresti tiene una condena consentida por difamaci\u00f3na agravada, suficiente para ser excluido del proceso elect\u2026", "user_id": 1354945759, "user_name": "@pinzasluis", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "TODOS CALLAN Daniel Urresti tiene una condena consentida por difamaci\u00f3na agravada, suficiente para ser excluido del proceso electoral, pero \"extra\u00f1amente\" ning\u00fan medio habla de ello. \u00bfPor qu\u00e9 lo blindan? https://t.co/1vQ6wxmJTb", "RT_user_id": 143324059, "RT_user_name": "@xafu"}, {"id": 1035007534808162304, "date": "Thu Aug 30 03:33:20 +0000 2018", "text": "RT @xafu: TODOS CALLAN Daniel Urresti tiene una condena consentida por difamaci\u00f3na agravada, suficiente para ser excluido del proceso elect\u2026", "user_id": 717429391, "user_name": "@Margari2012", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "TODOS CALLAN Daniel Urresti tiene una condena consentida por difamaci\u00f3na agravada, suficiente para ser excluido del proceso electoral, pero \"extra\u00f1amente\" ning\u00fan medio habla de ello. \u00bfPor qu\u00e9 lo blindan? https://t.co/1vQ6wxmJTb", "RT_user_id": 143324059, "RT_user_name": "@xafu"}, {"id": 1035007538415198209, "date": "Thu Aug 30 03:33:21 +0000 2018", "text": "@patriciagamarra @GGG_pe Alguna propuesta para las personas con discapacidad?", "user_id": 271555946, "user_name": "@alisgarc", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1035007842250641409, "date": "Thu Aug 30 03:34:33 +0000 2018", "text": "RT @Leaobutron: Siempre es dif\u00edcil detener los balones en cada partido mucho m\u00e1s dif\u00edcil ser\u00e1 detener la corrupci\u00f3n pero con @BeingoleaA de\u2026", "user_id": 841701196863684608, "user_name": "@sguardiam87", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "Siempre es dif\u00edcil detener los balones en cada partido mucho m\u00e1s dif\u00edcil ser\u00e1 detener la corrupci\u00f3n pero con @BeingoleaA de capit\u00e1n no dejaremos que esta le gane a Lima Entrenemos y juguemos este partido juntos para una #LimaFeliz ALBERTO BEINGOLEA  alcalde de Lima #SinRaboDePaja https://t.co/mpWkqDJyYe", "RT_user_id": 177303390, "RT_user_name": "@Leaobutron"}, {"id": 1035007878250356736, "date": "Thu Aug 30 03:34:42 +0000 2018", "text": "RT @LaFactoria_Peru: #Pol\u00edtica  \u2714\ufe0fQue Lima se convierta en la ciudad de los buses. \u2714\ufe0fRecuperar los espacios p\u00fablicos.  \u00bfConoces las propues\u2026", "user_id": 723312856603738112, "user_name": "@sisa152", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "#Pol\u00edtica  \u2714\ufe0fQue Lima se convierta en la ciudad de los buses. \u2714\ufe0fRecuperar los espacios p\u00fablicos.  \u00bfConoces las propuestas de Manuel Velarde? https://t.co/bMbtauOH2o", "RT_user_id": 760150723854266368, "RT_user_name": "@LaFactoria_Peru"}, {"id": 1035007980465532928, "date": "Thu Aug 30 03:35:06 +0000 2018", "text": "RT @PCabrera2018: De la mano de Fuerza Popular, marcando la \"K\" de la naranja, con Pedro Cabrera en La Molina y Ditel en Lima Metropolitana\u2026", "user_id": 78182419, "user_name": "@jalmenaram", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "De la mano de Fuerza Popular, marcando la \"K\" de la naranja, con Pedro Cabrera en La Molina y Ditel en Lima Metropolitana, habr\u00e1 Seguridad y Confianza. #ElVecinoPrimero @DN_Mariano @FPLaMolinaO @laMolinaEste @DitelColumbus @JovenesK @JovenesConFP @JovenesKeiko @amerinoreyna https://t.co/GBL94ZgMSV", "RT_user_id": 991512192284594176, "RT_user_name": "@PCabrera2018"}, {"id": 1035008046563508230, "date": "Thu Aug 30 03:35:22 +0000 2018", "text": "RT @LDrastico: Este es el candidato de Maduro en Lima #Per\u00fa @RicardoBelmontC de Partido Libertario (comunistas) un demagogo y populista que\u2026", "user_id": 888852049345093632, "user_name": "@Yamilt641", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "Este es el candidato de Maduro en Lima #Per\u00fa @RicardoBelmontC de Partido Libertario (comunistas) un demagogo y populista que va por las calles con un discurso \"nacionalista\" pero su historia oscura indica que es mas corrupto que toda la narco c\u00fapula podrida chavista. Hasta rima.", "RT_user_id": 958266863632478208, "RT_user_name": "@LDrastico"}, {"id": 1035008057447731201, "date": "Thu Aug 30 03:35:25 +0000 2018", "text": "Leo que el moj\u00f3n de Goleao Brutr\u00f3n est\u00e1 con @BeingoleaA. Ya se por qui\u00e9n no votar. Y no por las constantes rabietas de esa kk, ni por ser del equipo fecal: Goleao es m\u00e1s naranja que Keiko y Kenyi... estos se infiltran en todos los partidos...", "user_id": 2383957093, "user_name": "@Troleate_Esta", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1035008202029654016, "date": "Thu Aug 30 03:35:59 +0000 2018", "text": "ALCALDE DE LIMA? Y NO PUDO GARANTIZAR SEGURIDAD EN LARCOMAR... Como Miraflorina me indigna q el  Alcalde Jorge Mu\u00f1oz  responsable de la muerte  de cuatro personas en  incendio en los cines UVK de Larcomar ahora pretenda ser alcalde de Lima.", "user_id": 255568866, "user_name": "@maritzaluz", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1035008821272502278, "date": "Thu Aug 30 03:38:27 +0000 2018", "text": "@GGG_pe @LDavelouis Buena idea...Me gustar\u00eda o\u00edr sus propuestas. Hazle la invitaci\u00f3n @chicharronpress \ud83d\ude2c", "user_id": 3078067443, "user_name": "@Wilmr_Damian", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1035008921558241280, "date": "Thu Aug 30 03:38:51 +0000 2018", "text": "RT @xafu: TODOS CALLAN Daniel Urresti tiene una condena consentida por difamaci\u00f3na agravada, suficiente para ser excluido del proceso elect\u2026", "user_id": 997169682196062210, "user_name": "@al_basura", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "TODOS CALLAN Daniel Urresti tiene una condena consentida por difamaci\u00f3na agravada, suficiente para ser excluido del proceso electoral, pero \"extra\u00f1amente\" ning\u00fan medio habla de ello. \u00bfPor qu\u00e9 lo blindan? https://t.co/1vQ6wxmJTb", "RT_user_id": 143324059, "RT_user_name": "@xafu"}, {"id": 1035008945067253761, "date": "Thu Aug 30 03:38:56 +0000 2018", "text": "RT @Politica_ECpe: JEE excluye a cinco candidatos a regidores de lista de Julio Gag\u00f3 \u25ba https://t.co/X83iIQ9zDS https://t.co/vgWDkvHdrB", "user_id": 535410429, "user_name": "@ISialer", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "JEE excluye a cinco candidatos a regidores de lista de Julio Gag\u00f3 \u25ba https://t.co/X83iIQ9zDS https://t.co/vgWDkvHdrB", "RT_user_id": 1616146872, "RT_user_name": "@Politica_ECpe"}, {"id": 1035009243638710272, "date": "Thu Aug 30 03:40:07 +0000 2018", "text": "Me gust\u00f3 un video de @YouTube https://t.co/QxsLlmkDjM Venezolano en Peru le Responde a Ricardo Belmont", "user_id": 702176977, "user_name": "@jormaria50", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1035009307987927041, "date": "Thu Aug 30 03:40:23 +0000 2018", "text": "RT @Manifiesto_pe: #ManifiestoElectoral | Jos\u00e9 Luis Cavassa, exfuncionario de la @ONPE_oficial y ligado a Vladimiro Montesinos, confirm\u00f3 qu\u2026", "user_id": 945810055613607936, "user_name": "@milton4023", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "#ManifiestoElectoral | Jos\u00e9 Luis Cavassa, exfuncionario de la @ONPE_oficial y ligado a Vladimiro Montesinos, confirm\u00f3 que estaba trabajando en un \"proyecto pol\u00edtico\" con Jos\u00e9 Luna G\u00e1lvez, presidente del partido Podemos Per\u00fa. Hasta ahora @DanielUrresti1 no se pronuncia por esto. https://t.co/6kdVxpXBJU", "RT_user_id": 763842026618122240, "RT_user_name": "@Manifiesto_pe"}, {"id": 1035009366414569472, "date": "Thu Aug 30 03:40:37 +0000 2018", "text": "RT @PCabrera2018: Vecino Molinero, acept\u00e9 el reto de ser candidato a la Alcald\u00eda para garantizar, que tus requerimientos sean totalmente vi\u2026", "user_id": 78182419, "user_name": "@jalmenaram", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "Vecino Molinero, acept\u00e9 el reto de ser candidato a la Alcald\u00eda para garantizar, que tus requerimientos sean totalmente viables y alcanzados. Dame tu voto. #TienesMiCompromiso @DN_Mariano @FPLaMolinaO @laMolinaEste @DitelColumbus @JovenesK @JovenesConFP @JovenesKeiko @amerinoreyna https://t.co/wjPiacb3is", "RT_user_id": 991512192284594176, "RT_user_name": "@PCabrera2018"}, {"id": 1035009496379256832, "date": "Thu Aug 30 03:41:08 +0000 2018", "text": "RT @LDrastico: Este es el candidato de Maduro en Lima #Per\u00fa @RicardoBelmontC de Partido Libertario (comunistas) un demagogo y populista que\u2026", "user_id": 120595027, "user_name": "@cargobri", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "Este es el candidato de Maduro en Lima #Per\u00fa @RicardoBelmontC de Partido Libertario (comunistas) un demagogo y populista que va por las calles con un discurso \"nacionalista\" pero su historia oscura indica que es mas corrupto que toda la narco c\u00fapula podrida chavista. Hasta rima.", "RT_user_id": 958266863632478208, "RT_user_name": "@LDrastico"}, {"id": 1035009526733459457, "date": "Thu Aug 30 03:41:15 +0000 2018", "text": "RT @RuthAcevedoPERU: .@ManuelVelardeD: \u201cYo lamento mucho que el candidato @Renzo_Reggiardo no este presente. Aqu\u00ed yo tengo un v\u00eddeo que exp\u2026", "user_id": 1202637404, "user_name": "@DiegoDgrande", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": ".@ManuelVelardeD: \u201cYo lamento mucho que el candidato @Renzo_Reggiardo no este presente. Aqu\u00ed yo tengo un v\u00eddeo que explica porque no est\u00e1 presente. Reggiardo es el nuevo mudo, no sabe la realidad de nuestro transporte y no le importa.\u201d #ElCej\u00f3nS\u00edSabe #PorLaSeguridadVial https://t.co/hGOs76gPYG", "RT_user_id": 65703921, "RT_user_name": "@RuthAcevedoPERU"}, {"id": 1035009544471175171, "date": "Thu Aug 30 03:41:19 +0000 2018", "text": "RT @nereahinoa: Desde el d\u00eda 1, el Sr @DanielUrresti1 tiene su plan de gobierno, bien definido.. de hecho estas ideas se las he visto a otr\u2026", "user_id": 1025082415851692032, "user_name": "@geer_vg", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "Desde el d\u00eda 1, el Sr @DanielUrresti1 tiene su plan de gobierno, bien definido.. de hecho estas ideas se las he visto a otros candidatos. Much\u00edsima gente recuerda t\u00fa gesti\u00f3n como ministro y que la seguridad era tu punto fuerte! ahora debemos hacer una Lima segura junto contigo. https://t.co/uzvIZ2Y5Ey", "RT_user_id": 486111982, "RT_user_name": "@nereahinoa"}, {"id": 1035009660192010241, "date": "Thu Aug 30 03:41:47 +0000 2018", "text": "RT @xafu: TODOS CALLAN Daniel Urresti tiene una condena consentida por difamaci\u00f3na agravada, suficiente para ser excluido del proceso elect\u2026", "user_id": 1228094839, "user_name": "@JulioCesar_Ruiz", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "TODOS CALLAN Daniel Urresti tiene una condena consentida por difamaci\u00f3na agravada, suficiente para ser excluido del proceso electoral, pero \"extra\u00f1amente\" ning\u00fan medio habla de ello. \u00bfPor qu\u00e9 lo blindan? https://t.co/1vQ6wxmJTb", "RT_user_id": 143324059, "RT_user_name": "@xafu"}, {"id": 1035010026920914944, "date": "Thu Aug 30 03:43:14 +0000 2018", "text": "RT @LDrastico: Este es el candidato de Maduro en Lima #Per\u00fa @RicardoBelmontC de Partido Libertario (comunistas) un demagogo y populista que\u2026", "user_id": 462324608, "user_name": "@DelkysCa", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "Este es el candidato de Maduro en Lima #Per\u00fa @RicardoBelmontC de Partido Libertario (comunistas) un demagogo y populista que va por las calles con un discurso \"nacionalista\" pero su historia oscura indica que es mas corrupto que toda la narco c\u00fapula podrida chavista. Hasta rima.", "RT_user_id": 958266863632478208, "RT_user_name": "@LDrastico"}, {"id": 1035010049918287872, "date": "Thu Aug 30 03:43:20 +0000 2018", "text": "RT @Tedfarfan: UN PEQUE\u00d1O HILO SOBRE LA CANDIDATURA MANUEL VELARDE Alberto Andrade lleg\u00f3 a la alcald\u00eda de Lima siendo sido votado en la ele\u2026", "user_id": 91679889, "user_name": "@Carlos_Zapata_S", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "UN PEQUE\u00d1O HILO SOBRE LA CANDIDATURA MANUEL VELARDE Alberto Andrade lleg\u00f3 a la alcald\u00eda de Lima siendo sido votado en la elecci\u00f3n anterior por m\u00e1s del 90% de Miraflorinos \u00bfLas obras de Manuel Velarde han irradiado a todo Lima? No pero lanza este spot https://t.co/bXnSmCNitn", "RT_user_id": 915941682, "RT_user_name": "@Tedfarfan"}, {"id": 1035010326360739847, "date": "Thu Aug 30 03:44:26 +0000 2018", "text": "RT @LaFactoria_Peru: #Pol\u00edtica  \u2714\ufe0fQue Lima se convierta en la ciudad de los buses. \u2714\ufe0fRecuperar los espacios p\u00fablicos.  \u00bfConoces las propues\u2026", "user_id": 17934673, "user_name": "@beaminm", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "#Pol\u00edtica  \u2714\ufe0fQue Lima se convierta en la ciudad de los buses. \u2714\ufe0fRecuperar los espacios p\u00fablicos.  \u00bfConoces las propuestas de Manuel Velarde? https://t.co/bMbtauOH2o", "RT_user_id": 760150723854266368, "RT_user_name": "@LaFactoria_Peru"}, {"id": 1035010461954125824, "date": "Thu Aug 30 03:44:58 +0000 2018", "text": "RT @LDrastico: Este es el candidato de Maduro en Lima #Per\u00fa @RicardoBelmontC de Partido Libertario (comunistas) un demagogo y populista que\u2026", "user_id": 57772627, "user_name": "@Venezuelibreya", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "Este es el candidato de Maduro en Lima #Per\u00fa @RicardoBelmontC de Partido Libertario (comunistas) un demagogo y populista que va por las calles con un discurso \"nacionalista\" pero su historia oscura indica que es mas corrupto que toda la narco c\u00fapula podrida chavista. Hasta rima.", "RT_user_id": 958266863632478208, "RT_user_name": "@LDrastico"}, {"id": 1035010548365242368, "date": "Thu Aug 30 03:45:18 +0000 2018", "text": "@DitelColumbus @TubinoCarlos Ditel y su jefecita est\u00e1n bien papeados!", "user_id": 361485194, "user_name": "@GladysVallVal", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1035010698357731328, "date": "Thu Aug 30 03:45:54 +0000 2018", "text": "@Agencia_Andina @Pedro58877329 @DanielUrresti1 #URRESTI ALCALDE DE LIMA VENCER  A LOS CANDIDATOS CORRUPTOS !!!!!", "user_id": 2955384215, "user_name": "@ExiTri", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1035010708868673536, "date": "Thu Aug 30 03:45:57 +0000 2018", "text": "RT @LDrastico: Este es el candidato de Maduro en Lima #Per\u00fa @RicardoBelmontC de Partido Libertario (comunistas) un demagogo y populista que\u2026", "user_id": 2693206177, "user_name": "@AngelicaDJF", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "Este es el candidato de Maduro en Lima #Per\u00fa @RicardoBelmontC de Partido Libertario (comunistas) un demagogo y populista que va por las calles con un discurso \"nacionalista\" pero su historia oscura indica que es mas corrupto que toda la narco c\u00fapula podrida chavista. Hasta rima.", "RT_user_id": 958266863632478208, "RT_user_name": "@LDrastico"}, {"id": 1035010856680079360, "date": "Thu Aug 30 03:46:32 +0000 2018", "text": "RT @RuthAcevedoPERU: .@ManuelVelardeD: \u201cYo lamento mucho que el candidato @Renzo_Reggiardo no este presente. Aqu\u00ed yo tengo un v\u00eddeo que exp\u2026", "user_id": 878829263025307649, "user_name": "@silviabsuarez", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": ".@ManuelVelardeD: \u201cYo lamento mucho que el candidato @Renzo_Reggiardo no este presente. Aqu\u00ed yo tengo un v\u00eddeo que explica porque no est\u00e1 presente. Reggiardo es el nuevo mudo, no sabe la realidad de nuestro transporte y no le importa.\u201d #ElCej\u00f3nS\u00edSabe #PorLaSeguridadVial https://t.co/hGOs76gPYG", "RT_user_id": 65703921, "RT_user_name": "@RuthAcevedoPERU"}, {"id": 1035010891597664256, "date": "Thu Aug 30 03:46:40 +0000 2018", "text": "Qu\u00e9 asco me da Belmont. Y pena la gente que piensa que ese tipo de respuestas son \"graciosas\". En 40 segundos ves machismo, racismo encaletado y postureo del m\u00e1s burdo.", "user_id": 4451483333, "user_name": "@emejota_qt", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1035011105087733760, "date": "Thu Aug 30 03:47:31 +0000 2018", "text": "@EstherCapunay Sigan peleando, no son los postulantes id\u00f3neos para ninguna alcald\u00eda, no hay planes", "user_id": 1965343596, "user_name": "@ElsitaPeru", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1035011274743132161, "date": "Thu Aug 30 03:48:12 +0000 2018", "text": "RT @LaFactoria_Peru: #Pol\u00edtica  \u2714\ufe0fQue Lima se convierta en la ciudad de los buses. \u2714\ufe0fRecuperar los espacios p\u00fablicos.  \u00bfConoces las propues\u2026", "user_id": 1012353000, "user_name": "@RafaelGmezA", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "#Pol\u00edtica  \u2714\ufe0fQue Lima se convierta en la ciudad de los buses. \u2714\ufe0fRecuperar los espacios p\u00fablicos.  \u00bfConoces las propuestas de Manuel Velarde? https://t.co/bMbtauOH2o", "RT_user_id": 760150723854266368, "RT_user_name": "@LaFactoria_Peru"}, {"id": 1035011412765102085, "date": "Thu Aug 30 03:48:45 +0000 2018", "text": "@pps_peru @Renzo_Reggiardo @DiarioElPeruano Mi voto es para ti @Renzo_Reggiardo", "user_id": 128116653, "user_name": "@Tanialaunica", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1035011563319640064, "date": "Thu Aug 30 03:49:20 +0000 2018", "text": "Esta bien que sea Belmont una porquer\u00eda, pero dejen de hacer campa\u00f1a a favor de Capu\u00f1ay vamos no es tan dif\u00edcil ...", "user_id": 81485504, "user_name": "@lvissspe", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1035011660380102656, "date": "Thu Aug 30 03:49:44 +0000 2018", "text": "RT @xafu: TODOS CALLAN Daniel Urresti tiene una condena consentida por difamaci\u00f3na agravada, suficiente para ser excluido del proceso elect\u2026", "user_id": 227401712, "user_name": "@gabrielitaaa10", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "TODOS CALLAN Daniel Urresti tiene una condena consentida por difamaci\u00f3na agravada, suficiente para ser excluido del proceso electoral, pero \"extra\u00f1amente\" ning\u00fan medio habla de ello. \u00bfPor qu\u00e9 lo blindan? https://t.co/1vQ6wxmJTb", "RT_user_id": 143324059, "RT_user_name": "@xafu"}, {"id": 1035011709486985217, "date": "Thu Aug 30 03:49:55 +0000 2018", "text": "@DitelColumbus @MilagrosLeivaG @atv_noticias No pierdas el tiempo Ditel con esa Odiadora. L", "user_id": 604837093, "user_name": "@RafoG76", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1035011833143410688, "date": "Thu Aug 30 03:50:25 +0000 2018", "text": "RT @PCabrera2018: De la mano de Fuerza Popular, marcando la \"K\" de la naranja, con Pedro Cabrera en La Molina y Ditel en Lima Metropolitana\u2026", "user_id": 227401712, "user_name": "@gabrielitaaa10", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "De la mano de Fuerza Popular, marcando la \"K\" de la naranja, con Pedro Cabrera en La Molina y Ditel en Lima Metropolitana, habr\u00e1 Seguridad y Confianza. #ElVecinoPrimero @DN_Mariano @FPLaMolinaO @laMolinaEste @DitelColumbus @JovenesK @JovenesConFP @JovenesKeiko @amerinoreyna https://t.co/GBL94ZgMSV", "RT_user_id": 991512192284594176, "RT_user_name": "@PCabrera2018"}, {"id": 1035011851506081794, "date": "Thu Aug 30 03:50:29 +0000 2018", "text": "@Trugo_ @LDavelouis @JulianaOxenford @GGG_pe estuvo en margen del R\u00edo Rimac en otro debate al que Urresti no lleg\u00f3. @GGG_pe la tiene s\u00faper clara en el tema de transporte. @LDavelouis @litolobo @patriciagamarra inv\u00edtenlo!", "user_id": 814470379, "user_name": "@lizlujan21", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1035012072361353217, "date": "Thu Aug 30 03:51:22 +0000 2018", "text": "@cynmoto @ManuelVelardeD Definitivamente, voy a votar por \u00e9l.", "user_id": 28190201, "user_name": "@TonioVR", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1035012156339748865, "date": "Thu Aug 30 03:51:42 +0000 2018", "text": "@patriciagamarra @GGG_pe Habr\u00e1 m\u00e1s peajes?", "user_id": 2809948974, "user_name": "@caraujocaraujo", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1035012257195782145, "date": "Thu Aug 30 03:52:06 +0000 2018", "text": "@DitelColumbus A la mayor\u00eda no le ha gustado eso de ponja, y disfrazado de karateca,usted es un chinito bien peruano, muy inteligente, que no se merece una campa\u00f1a as\u00ed,deber\u00eda hacer una campa\u00f1a,sencilla y que sea novedoso, porque eso quiere trasmitir no? Que algo nuevo llega a la municipalidad.", "user_id": 33211262, "user_name": "@nandofj", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1035012286698668032, "date": "Thu Aug 30 03:52:13 +0000 2018", "text": "@DitelColumbus @TubinoCarlos Oye ponja buena gente, te paso un dato : el verdadero candidato de tu jefa es el desmemoriado de #reggiardo", "user_id": 161015408, "user_name": "@TADEOYOLZA", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1035012293170552832, "date": "Thu Aug 30 03:52:14 +0000 2018", "text": "RT @peru21noticias: Hombre a quien Ricardo Belmont tild\u00f3 de \"delincuente\" es un profesor de San Marcos \u25ba https://t.co/4VvtSxNGEZ https://t.\u2026", "user_id": 1167202350, "user_name": "@pepezapatal", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "Hombre a quien Ricardo Belmont tild\u00f3 de \"delincuente\" es un profesor de San Marcos \u25ba https://t.co/4VvtSxNGEZ https://t.co/9XjcCzRFbb", "RT_user_id": 832686254873468929, "RT_user_name": "@peru21noticias"}, {"id": 1035012312204300290, "date": "Thu Aug 30 03:52:19 +0000 2018", "text": "@DitelColumbus @MilagrosLeivaG @atv_noticias Atentos siempre porque es un placer verte exponer las mejores propuestas.", "user_id": 890311782509707265, "user_name": "@JudithNancy69", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1035012347876835328, "date": "Thu Aug 30 03:52:27 +0000 2018", "text": "@Leaobutron @BeingoleaA Iba a votar por ti Alberto, vi esta foto y reitero mi IBA", "user_id": 226309541, "user_name": "@Renato_M_A", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1035012570787315713, "date": "Thu Aug 30 03:53:21 +0000 2018", "text": "@DitelColumbus @MilagrosLeivaG @atv_noticias La contaminaci\u00f3n sonora en Lima es un problema muy serio. Me gustar\u00eda conocer su propuesta sobre este tema.", "user_id": 157406648, "user_name": "@JennyJaico", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1035012733203357696, "date": "Thu Aug 30 03:53:59 +0000 2018", "text": "@GGG_pe @suselparedes \ud83d\udc4d\ud83c\udffb\ud83d\udc4d\ud83c\udffb\ud83d\udc4d\ud83c\udffb\ud83d\udc4d\ud83c\udffb\ud83d\udc4d\ud83c\udffb", "user_id": 2667692478, "user_name": "@rosimaralbi", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1035013328312184832, "date": "Thu Aug 30 03:56:21 +0000 2018", "text": "RT @vince_bryce: Aaaa!!, \u00e9se grupete es de la conchan company , son unos delincuentes descarados . Yo lo dije hace mucho ,que cualquier per\u2026", "user_id": 93912988, "user_name": "@Samanamu", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "Aaaa!!, \u00e9se grupete es de la conchan company , son unos delincuentes descarados . Yo lo dije hace mucho ,que cualquier persona en \u00e9ste momento , que salga y forme uno o varios partidos , es un 100% , partido sat\u00e9lite de Toledo , Humala , o PPK y me parece que se est\u00e1 comprobando https://t.co/HsmP7hjV7U", "RT_user_id": 853728095215517696, "RT_user_name": "@vince_bryce"}, {"id": 1035013369345048577, "date": "Thu Aug 30 03:56:31 +0000 2018", "text": "RT @GGG_pe: Ya llegu\u00e9 a la Margen Izquierda del R\u00edo Rimac. Esperando a @DanielUrresti1. https://t.co/3YfaIWETjD", "user_id": 933826953697734657, "user_name": "@LaDerechAsesina", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "Ya llegu\u00e9 a la Margen Izquierda del R\u00edo Rimac. Esperando a @DanielUrresti1. https://t.co/3YfaIWETjD", "RT_user_id": 237779638, "RT_user_name": "@GGG_pe"}, {"id": 1035013383408574464, "date": "Thu Aug 30 03:56:34 +0000 2018", "text": "RT @peru21noticias: Hombre a quien Ricardo Belmont tild\u00f3 de \"delincuente\" es un profesor de San Marcos \u25ba https://t.co/4VvtSxNGEZ https://t.\u2026", "user_id": 46243907, "user_name": "@zaidzel", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "Hombre a quien Ricardo Belmont tild\u00f3 de \"delincuente\" es un profesor de San Marcos \u25ba https://t.co/4VvtSxNGEZ https://t.co/9XjcCzRFbb", "RT_user_id": 832686254873468929, "RT_user_name": "@peru21noticias"}, {"id": 1035013388336865282, "date": "Thu Aug 30 03:56:36 +0000 2018", "text": "RT @roselloeduardom: @LilyOrt22851166 @PPSLaVictoria18 @Renzo_Reggiardo @hurtadocesarr @amaliarebelde @pps_peru @mblondetv @kevin16727013 @\u2026", "user_id": 1624087610, "user_name": "@hurtadocesarr", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "@LilyOrt22851166 @PPSLaVictoria18 @Renzo_Reggiardo @hurtadocesarr @amaliarebelde @pps_peru @mblondetv @kevin16727013 @jesusgalvezpps @salazarsumar @RenzopeOficial Las gracias a ustedes por permitirlo.", "RT_user_id": 953377977332465664, "RT_user_name": "@roselloeduardom"}, {"id": 1035013426827980801, "date": "Thu Aug 30 03:56:45 +0000 2018", "text": "RT @Agencia_Andina: #EnVivo #YoDecido @Renzo_Reggiardo: El #Bicentenario es un evento importante para el pa\u00eds. Tenemos un plan al 2035. La\u2026", "user_id": 1624087610, "user_name": "@hurtadocesarr", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "#EnVivo #YoDecido @Renzo_Reggiardo: El #Bicentenario es un evento importante para el pa\u00eds. Tenemos un plan al 2035. La Municipalidad de Lima tiene un plan de la gesti\u00f3n anterior que no ha sido aplicado    #AndinaCanalOnline #Elecciones2018  https://t.co/OkuYqOIdY1", "RT_user_id": 40933920, "RT_user_name": "@Agencia_Andina"}, {"id": 1035013592188366848, "date": "Thu Aug 30 03:57:24 +0000 2018", "text": "RT @xafu: TODOS CALLAN Daniel Urresti tiene una condena consentida por difamaci\u00f3na agravada, suficiente para ser excluido del proceso elect\u2026", "user_id": 478817765, "user_name": "@Navapes", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "TODOS CALLAN Daniel Urresti tiene una condena consentida por difamaci\u00f3na agravada, suficiente para ser excluido del proceso electoral, pero \"extra\u00f1amente\" ning\u00fan medio habla de ello. \u00bfPor qu\u00e9 lo blindan? https://t.co/1vQ6wxmJTb", "RT_user_id": 143324059, "RT_user_name": "@xafu"}, {"id": 1035013663516749826, "date": "Thu Aug 30 03:57:41 +0000 2018", "text": "RT @hmacbride2018: Miren lo que queremos con @Renzo_Reggiardo para todo Lima!!! https://t.co/p7HYV5e2PC", "user_id": 1624087610, "user_name": "@hurtadocesarr", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "Miren lo que queremos con @Renzo_Reggiardo para todo Lima!!! https://t.co/p7HYV5e2PC", "RT_user_id": 394914362, "RT_user_name": "@hmacbride2018"}, {"id": 1035013707485523968, "date": "Thu Aug 30 03:57:52 +0000 2018", "text": "@DitelColumbus Vuelva hacer dithell y p\u00f3ngase sus anteojos, sea usted mismo, no sea como otros ,que le mienten a la gente.", "user_id": 33211262, "user_name": "@nandofj", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1035013829758001153, "date": "Thu Aug 30 03:58:21 +0000 2018", "text": "RT @nereahinoa: Desde el d\u00eda 1, el Sr @DanielUrresti1 tiene su plan de gobierno, bien definido.. de hecho estas ideas se las he visto a otr\u2026", "user_id": 4826908071, "user_name": "@cesarsuarezviv1", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "Desde el d\u00eda 1, el Sr @DanielUrresti1 tiene su plan de gobierno, bien definido.. de hecho estas ideas se las he visto a otros candidatos. Much\u00edsima gente recuerda t\u00fa gesti\u00f3n como ministro y que la seguridad era tu punto fuerte! ahora debemos hacer una Lima segura junto contigo. https://t.co/uzvIZ2Y5Ey", "RT_user_id": 486111982, "RT_user_name": "@nereahinoa"}, {"id": 1035013856530247685, "date": "Thu Aug 30 03:58:27 +0000 2018", "text": "RT @LaFactoria_Peru: #Pol\u00edtica  \u2714\ufe0fQue Lima se convierta en la ciudad de los buses. \u2714\ufe0fRecuperar los espacios p\u00fablicos.  \u00bfConoces las propues\u2026", "user_id": 122256835, "user_name": "@alberickgarcia", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "#Pol\u00edtica  \u2714\ufe0fQue Lima se convierta en la ciudad de los buses. \u2714\ufe0fRecuperar los espacios p\u00fablicos.  \u00bfConoces las propuestas de Manuel Velarde? https://t.co/bMbtauOH2o", "RT_user_id": 760150723854266368, "RT_user_name": "@LaFactoria_Peru"}, {"id": 1035013886636974081, "date": "Thu Aug 30 03:58:34 +0000 2018", "text": "RT @pps_peru: Nuestro l\u00edder y pr\u00f3ximo Alcalde de Lima @Renzo_Reggiardo, en declaraciones al diario @DiarioElPeruano #RenzoAlcaldeDeLima #Al\u2026", "user_id": 1624087610, "user_name": "@hurtadocesarr", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "Nuestro l\u00edder y pr\u00f3ximo Alcalde de Lima @Renzo_Reggiardo, en declaraciones al diario @DiarioElPeruano #RenzoAlcaldeDeLima #AltoAlCaos  Reggiardo anuncia instalaci\u00f3n de 5,000 c\u00e1maras y 3,000 sem\u00e1foros  https://t.co/YnHEQ7dBxt v\u00eda @DiarioElPeruano", "RT_user_id": 983779492249391104, "RT_user_name": "@pps_peru"}, {"id": 1035014270705168385, "date": "Thu Aug 30 04:00:06 +0000 2018", "text": "@patriciagamarra @GGG_pe Aportes y aportantes al partido y a la campa\u00f1a. Por qu\u00e9 van a \"esperar\" a \"antes\" de las elecciones para mostrar los n\u00fameros? Vamos a encontrar algo irregular cuando sea muy tarde?  Esa pgta. va para todos. \ud83d\ude00", "user_id": 930538296, "user_name": "@rodaparicio_", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1035014312975327233, "date": "Thu Aug 30 04:00:16 +0000 2018", "text": "RT @hmacbride2018: Miren lo que queremos con @Renzo_Reggiardo para todo Lima!!! https://t.co/p7HYV5e2PC", "user_id": 2443205850, "user_name": "@amaliarebelde", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "Miren lo que queremos con @Renzo_Reggiardo para todo Lima!!! https://t.co/p7HYV5e2PC", "RT_user_id": 394914362, "RT_user_name": "@hmacbride2018"}, {"id": 1035014506840293378, "date": "Thu Aug 30 04:01:02 +0000 2018", "text": "RT @Agencia_Andina: Hoy en #YoDecido, el programa de las #Elecciones2018 de la Agencia de Noticias Andina, conoce el plan de gobierno y las\u2026", "user_id": 230844225, "user_name": "@mmendex", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "Hoy en #YoDecido, el programa de las #Elecciones2018 de la Agencia de Noticias Andina, conoce el plan de gobierno y las propuestas de Daniel Urresti, candidato a la Municipalidad de Lima por Podemos Per\u00fa https://t.co/oZQFfbB2IJ https://t.co/tB7AvWKuRc", "RT_user_id": 40933920, "RT_user_name": "@Agencia_Andina"}, {"id": 1035014506987040768, "date": "Thu Aug 30 04:01:02 +0000 2018", "text": "Waaa Jorge Mu\u00f1oz  dicen que  esta involucrado en odebrecht alaaaaa por quien voto entonces U____u", "user_id": 41392784, "user_name": "@CarolinaMP06", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1035014535969755136, "date": "Thu Aug 30 04:01:09 +0000 2018", "text": "RT @xafu: TODOS CALLAN Daniel Urresti tiene una condena consentida por difamaci\u00f3na agravada, suficiente para ser excluido del proceso elect\u2026", "user_id": 2477247193, "user_name": "@Jlusalva", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "TODOS CALLAN Daniel Urresti tiene una condena consentida por difamaci\u00f3na agravada, suficiente para ser excluido del proceso electoral, pero \"extra\u00f1amente\" ning\u00fan medio habla de ello. \u00bfPor qu\u00e9 lo blindan? https://t.co/1vQ6wxmJTb", "RT_user_id": 143324059, "RT_user_name": "@xafu"}, {"id": 1035014609189593088, "date": "Thu Aug 30 04:01:27 +0000 2018", "text": "RT @LaFactoria_Peru: #Pol\u00edtica  \u2714\ufe0fQue Lima se convierta en la ciudad de los buses. \u2714\ufe0fRecuperar los espacios p\u00fablicos.  \u00bfConoces las propues\u2026", "user_id": 2278180491, "user_name": "@moy1205", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "#Pol\u00edtica  \u2714\ufe0fQue Lima se convierta en la ciudad de los buses. \u2714\ufe0fRecuperar los espacios p\u00fablicos.  \u00bfConoces las propuestas de Manuel Velarde? https://t.co/bMbtauOH2o", "RT_user_id": 760150723854266368, "RT_user_name": "@LaFactoria_Peru"}, {"id": 1035014659617816576, "date": "Thu Aug 30 04:01:39 +0000 2018", "text": "RT @RuthAcevedoPERU: .@ManuelVelardeD: \u201cYo lamento mucho que el candidato @Renzo_Reggiardo no este presente. Aqu\u00ed yo tengo un v\u00eddeo que exp\u2026", "user_id": 122690429, "user_name": "@dmunozz", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": ".@ManuelVelardeD: \u201cYo lamento mucho que el candidato @Renzo_Reggiardo no este presente. Aqu\u00ed yo tengo un v\u00eddeo que explica porque no est\u00e1 presente. Reggiardo es el nuevo mudo, no sabe la realidad de nuestro transporte y no le importa.\u201d #ElCej\u00f3nS\u00edSabe #PorLaSeguridadVial https://t.co/hGOs76gPYG", "RT_user_id": 65703921, "RT_user_name": "@RuthAcevedoPERU"}, {"id": 1035014834126041090, "date": "Thu Aug 30 04:02:20 +0000 2018", "text": "RT @xafu: TODOS CALLAN Daniel Urresti tiene una condena consentida por difamaci\u00f3na agravada, suficiente para ser excluido del proceso elect\u2026", "user_id": 4542783312, "user_name": "@cristo_hary", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "TODOS CALLAN Daniel Urresti tiene una condena consentida por difamaci\u00f3na agravada, suficiente para ser excluido del proceso electoral, pero \"extra\u00f1amente\" ning\u00fan medio habla de ello. \u00bfPor qu\u00e9 lo blindan? https://t.co/1vQ6wxmJTb", "RT_user_id": 143324059, "RT_user_name": "@xafu"}, {"id": 1035014924215480321, "date": "Thu Aug 30 04:02:42 +0000 2018", "text": "[EN VIVO] #ANCentral Juan Carlos Zurek y sus propuestas para Lima \u25ba https://t.co/cbR2pV2wMq https://t.co/Torwx1P87q", "user_id": 65549291, "user_name": "@noticiAmerica", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1035015031954583552, "date": "Thu Aug 30 04:03:07 +0000 2018", "text": "@ManuelVelardeD @canalN_ @tromepe @diariocorreo @elcomercio_peru @larepublica_pe @Capital967 @ExpresoPeru @exitosape @Latina_pe No est\u00e1n avanzando @ManuelVelardeD No figuran en las encuestas. No se habla de ustedes en redes. No responden las preguntas de los cibernautas. Su campa\u00f1a es muy fr\u00eda.  Una pena, por que junto con @kikeocrospoma me parecen los mejores candidatos...", "user_id": 50094851, "user_name": "@martingv84", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1035015168407875584, "date": "Thu Aug 30 04:03:40 +0000 2018", "text": "Como cuando no tienes ni mierda que proponer y te haces el machista chistoso para disimular tus deficiencias.... Hasta Casta\u00f1eda ser\u00eda mejor que Belmont", "user_id": 722891072, "user_name": "@firuchilandia", "location": {"country": "Peru", "city": "Chiclayo"}, "retweeted": false}, {"id": 1035015254319788032, "date": "Thu Aug 30 04:04:00 +0000 2018", "text": "RT @Tedfarfan: UN PEQUE\u00d1O HILO SOBRE LA CANDIDATURA MANUEL VELARDE Alberto Andrade lleg\u00f3 a la alcald\u00eda de Lima siendo sido votado en la ele\u2026", "user_id": 227401712, "user_name": "@gabrielitaaa10", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "UN PEQUE\u00d1O HILO SOBRE LA CANDIDATURA MANUEL VELARDE Alberto Andrade lleg\u00f3 a la alcald\u00eda de Lima siendo sido votado en la elecci\u00f3n anterior por m\u00e1s del 90% de Miraflorinos \u00bfLas obras de Manuel Velarde han irradiado a todo Lima? No pero lanza este spot https://t.co/bXnSmCNitn", "RT_user_id": 915941682, "RT_user_name": "@Tedfarfan"}, {"id": 1035015313950162944, "date": "Thu Aug 30 04:04:15 +0000 2018", "text": "F.U.X.A:     TODOS CALLAN Daniel Urresti tiene una condena consentida por difamaci\u00f3na agravada, suficiente para ser excluido del proceso electoral, pero \"extra\u00f1amente\" ning\u00fan medio habla de ello. \u00bfPor qu\u00e9 lo blindan?", "user_id": 4542783312, "user_name": "@cristo_hary", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1035015693119447040, "date": "Thu Aug 30 04:05:45 +0000 2018", "text": "@GomezBacaxLima @JorgeMunozAP @canalN_ Deber\u00edas pedir disculpas por ser un incapaz, en Surco nadie quiere al corrupto de G\u00f3mez Baca, felizmente no llegas ni a 3% de preferencia. Deber\u00edas tener un poco de inteligencia y sentido com\u00fan para darte cuenta que ni en tu casa te quieren. Da pena este ignorante e incapaz.", "user_id": 1382268332, "user_name": "@javichoicho", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1035015791320723456, "date": "Thu Aug 30 04:06:08 +0000 2018", "text": "@Renzo_Reggiardo Llego la hora de un gran cambio de poder escuchar al vecino de estar asu Lado  de poder pasear Por Las hermosas calle y volver a tener  valores  morales y recuperar nuestra  hermosa ciudad", "user_id": 2868353914, "user_name": "@akiyto123", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1035015801433202688, "date": "Thu Aug 30 04:06:11 +0000 2018", "text": "RT @cosotec: @pps_peru @Renzo_Reggiardo @DiarioElPeruano @luchocastanedaL abandon\u00f3 obras en Lima,Rutas de Lima gan\u00f3 en la gesti\u00f3n de Susana\u2026", "user_id": 1327528638, "user_name": "@cosotec", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "@pps_peru @Renzo_Reggiardo @DiarioElPeruano @luchocastanedaL abandon\u00f3 obras en Lima,Rutas de Lima gan\u00f3 en la gesti\u00f3n de Susana Villaran amplaicion Ramiro Priale,entr\u00f3 el incapaz de Casta\u00f1eda y no lo avanzo,27 meses abandonado est\u00e1 obra y ocasion\u00f3 huayco Carapongo,tr\u00e1fico infernal todos los dias Pte Huachipa,C.Central.", "RT_user_id": 1327528638, "RT_user_name": "@cosotec"}, {"id": 1035015816540905472, "date": "Thu Aug 30 04:06:14 +0000 2018", "text": "@DitelColumbus @MilagrosLeivaG @atv_noticias La soluci\u00f3n al tr\u00e1fico es llenar de m\u00e1s buses del metropolitano al parque automotor? Esa v\u00eda debi\u00f3 haber sido para un tranv\u00eda con varios vagones que en una sola parada entren mucha gente y esos buses adaptarlos si se pudieran o que sean recolectores, a su ves atraiga turismo.", "user_id": 33211262, "user_name": "@nandofj", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1035015838104002561, "date": "Thu Aug 30 04:06:20 +0000 2018", "text": "RT @cari2016mym: @cosotec @JorgeMunozAP @ecapcha @LuchoCastanedaL El tr\u00e1fico que hay es por el cuello de botella que hay a la salida de la\u2026", "user_id": 1327528638, "user_name": "@cosotec", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "@cosotec @JorgeMunozAP @ecapcha @LuchoCastanedaL El tr\u00e1fico que hay es por el cuello de botella que hay a la salida de la Priale, y la falta de cultura c\u00edvica, pues no se respeta la ordenanza sobre horas de tr\u00e1nsito de carga pesada. La priale, no la hizo la t\u00eda Villar\u00e1n, tampoco hizo nada por Lima Este. Y Casta\u00f1eda menos", "RT_user_id": 782709618220883968, "RT_user_name": "@cari2016mym"}, {"id": 1035015862405791744, "date": "Thu Aug 30 04:06:25 +0000 2018", "text": "RT @_LaAlamedaMich: #Losbuscamos Ana S\u00e1nchez, Diego Maldonado y Luis Casta\u00f1eda #Michoac\u00e1n https://t.co/yUjlWrhPGc", "user_id": 2955855741, "user_name": "@GimGeorgina", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "#Losbuscamos Ana S\u00e1nchez, Diego Maldonado y Luis Casta\u00f1eda #Michoac\u00e1n https://t.co/yUjlWrhPGc", "RT_user_id": 2201807048, "RT_user_name": "@_LaAlamedaMich"}, {"id": 1035015865345957888, "date": "Thu Aug 30 04:06:26 +0000 2018", "text": "RT @aaronsalomong: Ja, ja, ja. La Capu\u00f1ay le increpa a Renzo Reggiardo que usa lo m\u00e1s sucio de los 90, cuando ella misma utiliza su medio d\u2026", "user_id": 1263425388, "user_name": "@Rev1955", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "Ja, ja, ja. La Capu\u00f1ay le increpa a Renzo Reggiardo que usa lo m\u00e1s sucio de los 90, cuando ella misma utiliza su medio de comunicaci\u00f3n (Exitosa) para atacar a rivales pol\u00edticos con periodicazos. https://t.co/cfvOesNpaj", "RT_user_id": 42058331, "RT_user_name": "@aaronsalomong"}, {"id": 1035015960661557248, "date": "Thu Aug 30 04:06:49 +0000 2018", "text": "@GomezBacaxLima @JorgeMunozAP @canalN_ Y una verg\u00fcenza tu entrevista, ojal\u00e1 te des cuenta con estas elecciones que NO debes postular a ning\u00fan cargo p\u00fablico. Bataclanero.", "user_id": 1382268332, "user_name": "@javichoicho", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1035016098658377729, "date": "Thu Aug 30 04:07:22 +0000 2018", "text": "@ManuelVelardeD @canalN_ @tromepe @diariocorreo @elcomercio_peru @larepublica_pe @Capital967 @ExpresoPeru @exitosape @Latina_pe Un candidato de calidad, con gran plan de gobierno municipal a favor de Lima, gran profesional y hombre honorable. \u00c9xitos!!!", "user_id": 254283523, "user_name": "@udamarcita", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1035016162273308672, "date": "Thu Aug 30 04:07:37 +0000 2018", "text": "RT @Peru_Noticias: \u00bfY c\u00f3mo es \u00e9l?: Las propuestas de Alberto Beingolea a la alcald\u00eda de Lima El candidato de\u00a0Partido Popular Cristiano\u00a0expl\u2026", "user_id": 162278460, "user_name": "@jagcruzadom", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "\u00bfY c\u00f3mo es \u00e9l?: Las propuestas de Alberto Beingolea a la alcald\u00eda de Lima El candidato de\u00a0Partido Popular Cristiano\u00a0explic\u00f3 en \u00bfQui\u00e9n tiene la raz\u00f3n? de RPP Noticias sus principales propuestas para la capital en materia de mejoramiento de... https://t.co/wqw5kDEHZy #Per\u00faNoticias https://t.co/tdVTXh2mHe", "RT_user_id": 75926770, "RT_user_name": "@Peru_Noticias"}, {"id": 1035016194087178240, "date": "Thu Aug 30 04:07:44 +0000 2018", "text": "RT @LaFactoria_Peru: #Pol\u00edtica  \u2714\ufe0fQue Lima se convierta en la ciudad de los buses. \u2714\ufe0fRecuperar los espacios p\u00fablicos.  \u00bfConoces las propues\u2026", "user_id": 257161903, "user_name": "@jmonzon100", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "#Pol\u00edtica  \u2714\ufe0fQue Lima se convierta en la ciudad de los buses. \u2714\ufe0fRecuperar los espacios p\u00fablicos.  \u00bfConoces las propuestas de Manuel Velarde? https://t.co/bMbtauOH2o", "RT_user_id": 760150723854266368, "RT_user_name": "@LaFactoria_Peru"}, {"id": 1035016398991437824, "date": "Thu Aug 30 04:08:33 +0000 2018", "text": "RT @patriciagamarra: Qu\u00e9 le preguntar\u00edan a @GGG_pe? https://t.co/uafHb7WR0r", "user_id": 814470379, "user_name": "@lizlujan21", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "Qu\u00e9 le preguntar\u00edan a @GGG_pe? https://t.co/uafHb7WR0r", "RT_user_id": 87264094, "RT_user_name": "@patriciagamarra"}, {"id": 1035016642705670144, "date": "Thu Aug 30 04:09:31 +0000 2018", "text": "RT @xafu: TODOS CALLAN Daniel Urresti tiene una condena consentida por difamaci\u00f3na agravada, suficiente para ser excluido del proceso elect\u2026", "user_id": 787370683, "user_name": "@MiguelA87974638", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "TODOS CALLAN Daniel Urresti tiene una condena consentida por difamaci\u00f3na agravada, suficiente para ser excluido del proceso electoral, pero \"extra\u00f1amente\" ning\u00fan medio habla de ello. \u00bfPor qu\u00e9 lo blindan? https://t.co/1vQ6wxmJTb", "RT_user_id": 143324059, "RT_user_name": "@xafu"}, {"id": 1035016687395864577, "date": "Thu Aug 30 04:09:42 +0000 2018", "text": "RT @nandofj: @DitelColumbus A la mayor\u00eda no le ha gustado eso de ponja, y disfrazado de karateca,usted es un chinito bien peruano, muy inte\u2026", "user_id": 1120468214, "user_name": "@Mery_Ocmin", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "@DitelColumbus A la mayor\u00eda no le ha gustado eso de ponja, y disfrazado de karateca,usted es un chinito bien peruano, muy inteligente, que no se merece una campa\u00f1a as\u00ed,deber\u00eda hacer una campa\u00f1a,sencilla y que sea novedoso, porque eso quiere trasmitir no? Que algo nuevo llega a la municipalidad.", "RT_user_id": 33211262, "RT_user_name": "@nandofj"}, {"id": 1035016699274297344, "date": "Thu Aug 30 04:09:45 +0000 2018", "text": "@DitelColumbus Y a los demas taxistas.", "user_id": 91681577, "user_name": "@jfernamal", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1035016824117768192, "date": "Thu Aug 30 04:10:15 +0000 2018", "text": "RT @emejota_qt: Qu\u00e9 asco me da Belmont. Y pena la gente que piensa que ese tipo de respuestas son \"graciosas\". En 40 segundos ves machismo,\u2026", "user_id": 195902649, "user_name": "@Mi_Eterno_Amor", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "Qu\u00e9 asco me da Belmont. Y pena la gente que piensa que ese tipo de respuestas son \"graciosas\". En 40 segundos ves machismo, racismo encaletado y postureo del m\u00e1s burdo. https://t.co/phoYTpMvpN", "RT_user_id": 4451483333, "RT_user_name": "@emejota_qt"}, {"id": 1035016992133197824, "date": "Thu Aug 30 04:10:55 +0000 2018", "text": "RT @xafu: TODOS CALLAN Daniel Urresti tiene una condena consentida por difamaci\u00f3na agravada, suficiente para ser excluido del proceso elect\u2026", "user_id": 1654448173, "user_name": "@Mjv33Monica", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "TODOS CALLAN Daniel Urresti tiene una condena consentida por difamaci\u00f3na agravada, suficiente para ser excluido del proceso electoral, pero \"extra\u00f1amente\" ning\u00fan medio habla de ello. \u00bfPor qu\u00e9 lo blindan? https://t.co/1vQ6wxmJTb", "RT_user_id": 143324059, "RT_user_name": "@xafu"}, {"id": 1035017006687440897, "date": "Thu Aug 30 04:10:58 +0000 2018", "text": "RT @PCabrera2018: De la mano de Fuerza Popular, marcando la \"K\" de la naranja, con Pedro Cabrera en La Molina y Ditel en Lima Metropolitana\u2026", "user_id": 802327735225810944, "user_name": "@felipachi58", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "De la mano de Fuerza Popular, marcando la \"K\" de la naranja, con Pedro Cabrera en La Molina y Ditel en Lima Metropolitana, habr\u00e1 Seguridad y Confianza. #ElVecinoPrimero @DN_Mariano @FPLaMolinaO @laMolinaEste @DitelColumbus @JovenesK @JovenesConFP @JovenesKeiko @amerinoreyna https://t.co/GBL94ZgMSV", "RT_user_id": 991512192284594176, "RT_user_name": "@PCabrera2018"}, {"id": 1035017062299656192, "date": "Thu Aug 30 04:11:11 +0000 2018", "text": "RT @Leaobutron: Siempre es dif\u00edcil detener los balones en cada partido mucho m\u00e1s dif\u00edcil ser\u00e1 detener la corrupci\u00f3n pero con @BeingoleaA de\u2026", "user_id": 1005396714143010816, "user_name": "@RONALDBS7", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "Siempre es dif\u00edcil detener los balones en cada partido mucho m\u00e1s dif\u00edcil ser\u00e1 detener la corrupci\u00f3n pero con @BeingoleaA de capit\u00e1n no dejaremos que esta le gane a Lima Entrenemos y juguemos este partido juntos para una #LimaFeliz ALBERTO BEINGOLEA  alcalde de Lima #SinRaboDePaja https://t.co/mpWkqDJyYe", "RT_user_id": 177303390, "RT_user_name": "@Leaobutron"}, {"id": 1035017065831325696, "date": "Thu Aug 30 04:11:12 +0000 2018", "text": "RT @LaFactoria_Peru: #Pol\u00edtica  \u2714\ufe0fQue Lima se convierta en la ciudad de los buses. \u2714\ufe0fRecuperar los espacios p\u00fablicos.  \u00bfConoces las propues\u2026", "user_id": 232552285, "user_name": "@CarlosCornejoA", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "#Pol\u00edtica  \u2714\ufe0fQue Lima se convierta en la ciudad de los buses. \u2714\ufe0fRecuperar los espacios p\u00fablicos.  \u00bfConoces las propuestas de Manuel Velarde? https://t.co/bMbtauOH2o", "RT_user_id": 760150723854266368, "RT_user_name": "@LaFactoria_Peru"}, {"id": 1035017094637776896, "date": "Thu Aug 30 04:11:19 +0000 2018", "text": "RT @GGG_pe: Buenos d\u00edas, se\u00f1or. Usted es funcionario p\u00fablico. Deber\u00eda estar trabajando en vez de grabarme bajo \u00f3rdenes \u00bfde qui\u00e9n?  El plant\u2026", "user_id": 4903352613, "user_name": "@mariademansilla", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "Buenos d\u00edas, se\u00f1or. Usted es funcionario p\u00fablico. Deber\u00eda estar trabajando en vez de grabarme bajo \u00f3rdenes \u00bfde qui\u00e9n?  El plant\u00f3n lo convoc\u00f3 SITOBUR, no yo. Pero me sumo gustoso porque @MuniLima les niega derechos laborales. Lo merecen. Las seguir\u00e9 apoyando. Usted siga grab\u00e1ndome https://t.co/2oDsZSaCoI", "RT_user_id": 237779638, "RT_user_name": "@GGG_pe"}, {"id": 1035017206906675200, "date": "Thu Aug 30 04:11:46 +0000 2018", "text": "RT @GGG_pe: Buenos d\u00edas, se\u00f1or. Usted es funcionario p\u00fablico. Deber\u00eda estar trabajando en vez de grabarme bajo \u00f3rdenes \u00bfde qui\u00e9n?  El plant\u2026", "user_id": 41431080, "user_name": "@CristhianRS", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "Buenos d\u00edas, se\u00f1or. Usted es funcionario p\u00fablico. Deber\u00eda estar trabajando en vez de grabarme bajo \u00f3rdenes \u00bfde qui\u00e9n?  El plant\u00f3n lo convoc\u00f3 SITOBUR, no yo. Pero me sumo gustoso porque @MuniLima les niega derechos laborales. Lo merecen. Las seguir\u00e9 apoyando. Usted siga grab\u00e1ndome https://t.co/2oDsZSaCoI", "RT_user_id": 237779638, "RT_user_name": "@GGG_pe"}, {"id": 1035017320832397312, "date": "Thu Aug 30 04:12:13 +0000 2018", "text": "@ManuelVelardeD Con esto ya me convenc\u00ed que es florero mas...el que sigue ..........", "user_id": 2300205727, "user_name": "@alexmediokilo", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1035017384556486656, "date": "Thu Aug 30 04:12:28 +0000 2018", "text": "RT @vince_bryce: Aaaa!!, \u00e9se grupete es de la conchan company , son unos delincuentes descarados . Yo lo dije hace mucho ,que cualquier per\u2026", "user_id": 853728095215517696, "user_name": "@vince_bryce", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "Aaaa!!, \u00e9se grupete es de la conchan company , son unos delincuentes descarados . Yo lo dije hace mucho ,que cualquier persona en \u00e9ste momento , que salga y forme uno o varios partidos , es un 100% , partido sat\u00e9lite de Toledo , Humala , o PPK y me parece que se est\u00e1 comprobando https://t.co/HsmP7hjV7U", "RT_user_id": 853728095215517696, "RT_user_name": "@vince_bryce"}, {"id": 1035017494459691010, "date": "Thu Aug 30 04:12:55 +0000 2018", "text": "RT @GGG_pe: Buenos d\u00edas, se\u00f1or. Usted es funcionario p\u00fablico. Deber\u00eda estar trabajando en vez de grabarme bajo \u00f3rdenes \u00bfde qui\u00e9n?  El plant\u2026", "user_id": 315354107, "user_name": "@AlcantaraJavier", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "Buenos d\u00edas, se\u00f1or. Usted es funcionario p\u00fablico. Deber\u00eda estar trabajando en vez de grabarme bajo \u00f3rdenes \u00bfde qui\u00e9n?  El plant\u00f3n lo convoc\u00f3 SITOBUR, no yo. Pero me sumo gustoso porque @MuniLima les niega derechos laborales. Lo merecen. Las seguir\u00e9 apoyando. Usted siga grab\u00e1ndome https://t.co/2oDsZSaCoI", "RT_user_id": 237779638, "RT_user_name": "@GGG_pe"}, {"id": 1035017526797905920, "date": "Thu Aug 30 04:13:02 +0000 2018", "text": "@DitelColumbus Que mosca result\u00f3 Diethell colg\u00e1ndose de algo que acaba de anunciar el Ministerio de Transporte.", "user_id": 1543807080, "user_name": "@Eugechif", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1035017607886385152, "date": "Thu Aug 30 04:13:22 +0000 2018", "text": "RT @CallmeGinaM: Parejas iconicas:   Victoria Ruffo y Cesar Evora   Angelica Vale y Jaime Camil   Silvia Navarro y Jorge Salinas   Silvia N\u2026", "user_id": 807016956704342017, "user_name": "@changcdman", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "Parejas iconicas:   Victoria Ruffo y Cesar Evora   Angelica Vale y Jaime Camil   Silvia Navarro y Jorge Salinas   Silvia Navarro y Fernando Colunga", "RT_user_id": 785242979040657408, "RT_user_name": "@CallmeGinaM"}, {"id": 1035017689734017024, "date": "Thu Aug 30 04:13:41 +0000 2018", "text": "RT @mario_hart: Para adelante!!! @Renzo_Reggiardo https://t.co/TxwoS7vTSQ", "user_id": 928302525509275649, "user_name": "@NormaYarrow1", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "Para adelante!!! @Renzo_Reggiardo https://t.co/TxwoS7vTSQ", "RT_user_id": 351895595, "RT_user_name": "@mario_hart"}, {"id": 1035017697719926786, "date": "Thu Aug 30 04:13:43 +0000 2018", "text": "RT @xafu: TODOS CALLAN Daniel Urresti tiene una condena consentida por difamaci\u00f3na agravada, suficiente para ser excluido del proceso elect\u2026", "user_id": 76091429, "user_name": "@giova_18", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "TODOS CALLAN Daniel Urresti tiene una condena consentida por difamaci\u00f3na agravada, suficiente para ser excluido del proceso electoral, pero \"extra\u00f1amente\" ning\u00fan medio habla de ello. \u00bfPor qu\u00e9 lo blindan? https://t.co/1vQ6wxmJTb", "RT_user_id": 143324059, "RT_user_name": "@xafu"}, {"id": 1035017869166292992, "date": "Thu Aug 30 04:14:24 +0000 2018", "text": "RT @Amaltea_A: @patriciagamarra @GGG_pe \u00bfEjecutar\u00e1 las obras de los telef\u00e9ricos, sistema inteligente de transporte, sacar\u00e1 de circulaci\u00f3n v\u2026", "user_id": 1005139433664937984, "user_name": "@GGGalcalde", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "@patriciagamarra @GGG_pe \u00bfEjecutar\u00e1 las obras de los telef\u00e9ricos, sistema inteligente de transporte, sacar\u00e1 de circulaci\u00f3n veh\u00edculos viejos, ampliaci\u00f3n de avenidas, sem\u00e1foros inteligentes? Me gustar\u00eda saber de d\u00f3nde y con cuantos recursos contar\u00eda adem\u00e1s de tiempo de ejecuci\u00f3n. Gracias \ud83d\ude01", "RT_user_id": 553949043, "RT_user_name": "@Amaltea_A"}, {"id": 1035017931057496064, "date": "Thu Aug 30 04:14:39 +0000 2018", "text": "San Marquino que se respeta &gt;:3 https://t.co/0buzW7go14", "user_id": 3342000345, "user_name": "@demimars14", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1035017942524669953, "date": "Thu Aug 30 04:14:41 +0000 2018", "text": "@cparedess1502 Me dijeron que el tio bigote @ENRIQUECORNEJOR  tiene una propuesta para cambiar esto en la carretera central y en la Panamericana Norte, le crees? Si es verdad, voto por \u00e9l \u270c\ud83c\udffb", "user_id": 46023116, "user_name": "@Elmer1303", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1035017965958299649, "date": "Thu Aug 30 04:14:47 +0000 2018", "text": "@Samanamu @GGG_pe Voz de ni\u00f1a es cara dura", "user_id": 992970638, "user_name": "@perusaltado", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1035018034447048705, "date": "Thu Aug 30 04:15:03 +0000 2018", "text": "RT @alisgarc: @patriciagamarra @GGG_pe Alguna propuesta para las personas con discapacidad?", "user_id": 1005139433664937984, "user_name": "@GGGalcalde", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "@patriciagamarra @GGG_pe Alguna propuesta para las personas con discapacidad?", "RT_user_id": 271555946, "RT_user_name": "@alisgarc"}, {"id": 1035018034858082305, "date": "Thu Aug 30 04:15:03 +0000 2018", "text": "\ud83d\udcfa @PrimerPlanoW  El candidato a la alcald\u00eda de Lima, @BeingoleaA respondi\u00f3 el cuestionario para saber si puede ser un buen alcalde. Encu\u00e9ntranos en el 16 y 716 de Movistar y Movistar HD. Mira Willax Televisi\u00f3n y difer\u00e9nciate. https://t.co/ID4Ld5tD8D", "user_id": 38512990, "user_name": "@willaxtv", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1035018142593032192, "date": "Thu Aug 30 04:15:29 +0000 2018", "text": "RT @cari2016mym: @cosotec @JorgeMunozAP @ecapcha @LuchoCastanedaL El tr\u00e1fico que hay es por el cuello de botella que hay a la salida de la\u2026", "user_id": 35001236, "user_name": "@ecapcha", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "@cosotec @JorgeMunozAP @ecapcha @LuchoCastanedaL El tr\u00e1fico que hay es por el cuello de botella que hay a la salida de la Priale, y la falta de cultura c\u00edvica, pues no se respeta la ordenanza sobre horas de tr\u00e1nsito de carga pesada. La priale, no la hizo la t\u00eda Villar\u00e1n, tampoco hizo nada por Lima Este. Y Casta\u00f1eda menos", "RT_user_id": 782709618220883968, "RT_user_name": "@cari2016mym"}, {"id": 1035018147852701697, "date": "Thu Aug 30 04:15:30 +0000 2018", "text": "RT @GGG_pe: Buenos d\u00edas, se\u00f1or. Usted es funcionario p\u00fablico. Deber\u00eda estar trabajando en vez de grabarme bajo \u00f3rdenes \u00bfde qui\u00e9n?  El plant\u2026", "user_id": 66062976, "user_name": "@bruma14", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "Buenos d\u00edas, se\u00f1or. Usted es funcionario p\u00fablico. Deber\u00eda estar trabajando en vez de grabarme bajo \u00f3rdenes \u00bfde qui\u00e9n?  El plant\u00f3n lo convoc\u00f3 SITOBUR, no yo. Pero me sumo gustoso porque @MuniLima les niega derechos laborales. Lo merecen. Las seguir\u00e9 apoyando. Usted siga grab\u00e1ndome https://t.co/2oDsZSaCoI", "RT_user_id": 237779638, "RT_user_name": "@GGG_pe"}, {"id": 1035018163262550016, "date": "Thu Aug 30 04:15:34 +0000 2018", "text": "@DitelColumbus Que mosca result\u00f3 Diethell colg\u00e1ndose de algo que acaba de anunciar el Ministerio de Transporte, que es el \u00f3rgano competente.", "user_id": 1543807080, "user_name": "@Eugechif", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1035018206094798849, "date": "Thu Aug 30 04:15:44 +0000 2018", "text": "RT @cosotec: @JorgeMunozAP @ecapcha @luchocastanedaL abandon\u00f3 obras en Lima,Rutas de Lima gan\u00f3 en la gesti\u00f3n de Susana Villaran amplaicion\u2026", "user_id": 35001236, "user_name": "@ecapcha", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "@JorgeMunozAP @ecapcha @luchocastanedaL abandon\u00f3 obras en Lima,Rutas de Lima gan\u00f3 en la gesti\u00f3n de Susana Villaran amplaicion Ramiro Priale,entr\u00f3 el incapaz de Casta\u00f1eda y no lo avanzo,27 meses abandonado est\u00e1 obra y ocasion\u00f3 huayco Carapongo,tr\u00e1fico infernal todos los dias Pte Huachipa,C.Central.", "RT_user_id": 1327528638, "RT_user_name": "@cosotec"}, {"id": 1035018335698780160, "date": "Thu Aug 30 04:16:15 +0000 2018", "text": "RT @peru21noticias: Hombre a quien Ricardo Belmont tild\u00f3 de \"delincuente\" es un profesor de San Marcos \u25ba https://t.co/4VvtSxNGEZ https://t.\u2026", "user_id": 153826105, "user_name": "@ROCKMAN_777", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "Hombre a quien Ricardo Belmont tild\u00f3 de \"delincuente\" es un profesor de San Marcos \u25ba https://t.co/4VvtSxNGEZ https://t.co/9XjcCzRFbb", "RT_user_id": 832686254873468929, "RT_user_name": "@peru21noticias"}, {"id": 1035018402295939072, "date": "Thu Aug 30 04:16:31 +0000 2018", "text": "RT @PpKuis: Ahora la municipalidad de lima rompe las veredas de la Javier prado en San Isidro; dicen que har\u00e1n otro carril \u00bfdonde? Ser\u00e1 un\u2026", "user_id": 722598218320711680, "user_name": "@PpKuis", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "Ahora la municipalidad de lima rompe las veredas de la Javier prado en San Isidro; dicen que har\u00e1n otro carril \u00bfdonde? Ser\u00e1 un carril flotante? O ser\u00e1 como sus otras obras donde no deja espacio para peatones. Esa obra est\u00e1 adjudicada como servicio @ManuelVelardeD https://t.co/rMbrWLxt2v", "RT_user_id": 722598218320711680, "RT_user_name": "@PpKuis"}, {"id": 1035018432377499648, "date": "Thu Aug 30 04:16:38 +0000 2018", "text": "RT @patriciagamarra: Qu\u00e9 le preguntar\u00edan a @GGG_pe? https://t.co/uafHb7WR0r", "user_id": 172109178, "user_name": "@MiliArellano", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "Qu\u00e9 le preguntar\u00edan a @GGG_pe? https://t.co/uafHb7WR0r", "RT_user_id": 87264094, "RT_user_name": "@patriciagamarra"}, {"id": 1035018502338433025, "date": "Thu Aug 30 04:16:55 +0000 2018", "text": "RT @xafu: TODOS CALLAN Daniel Urresti tiene una condena consentida por difamaci\u00f3na agravada, suficiente para ser excluido del proceso elect\u2026", "user_id": 166636248, "user_name": "@MIGUELARESTEGUI", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "TODOS CALLAN Daniel Urresti tiene una condena consentida por difamaci\u00f3na agravada, suficiente para ser excluido del proceso electoral, pero \"extra\u00f1amente\" ning\u00fan medio habla de ello. \u00bfPor qu\u00e9 lo blindan? https://t.co/1vQ6wxmJTb", "RT_user_id": 143324059, "RT_user_name": "@xafu"}, {"id": 1035019152828915712, "date": "Thu Aug 30 04:19:30 +0000 2018", "text": "@DitelColumbus @MilagrosLeivaG @atv_noticias Oportunidad de conocer las importantes propuestas que vienes exponiendo y son las mejores y pertinentes.", "user_id": 381872014, "user_name": "@DN_Mariano", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1035019176325328896, "date": "Thu Aug 30 04:19:36 +0000 2018", "text": "Hombre a quien Ricardo Belmont tild\u00f3 de \"delincuente\" es un profesor de San Marcos https://t.co/FS4leVPlNM via @peru21noticias", "user_id": 1249227440, "user_name": "@LitaGaraycochea", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1035019185460572165, "date": "Thu Aug 30 04:19:38 +0000 2018", "text": "Lo m\u00e1ximo capitan @Leaobutron @BeingoleaA \ud83d\udc4d\ud83c\udffb", "user_id": 135521410, "user_name": "@sicalodi", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1035019295250558976, "date": "Thu Aug 30 04:20:04 +0000 2018", "text": "Elecciones 2018: Jorge Mu\u00f1oz dio a conocer sus medidas sobre ... - RPP https://t.co/hBPTU7eQcP https://t.co/RbbULZE8Bl", "user_id": 848243405062844416, "user_name": "@Alcalde2018", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1035019319665672192, "date": "Thu Aug 30 04:20:10 +0000 2018", "text": "RT @DN_Mariano: @DitelColumbus @MilagrosLeivaG @atv_noticias Oportunidad de conocer las importantes propuestas que vienes exponiendo y son\u2026", "user_id": 78182419, "user_name": "@jalmenaram", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "@DitelColumbus @MilagrosLeivaG @atv_noticias Oportunidad de conocer las importantes propuestas que vienes exponiendo y son las mejores y pertinentes.", "RT_user_id": 381872014, "RT_user_name": "@DN_Mariano"}, {"id": 1035019419762782208, "date": "Thu Aug 30 04:20:34 +0000 2018", "text": "@willaxtv @PrimerPlanoW @BeingoleaA Los  \"Mermeler@s no comen a Mermeler@s\" No Investigan ni Denuncian a los Medios y Periodistas Corruptos, que se Alquilaron a las Empresas Brasile\u00f1as Directa e Indirectamente https://t.co/Er22URgKYc", "user_id": 51254650, "user_name": "@Carhuanca", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1035019501987934209, "date": "Thu Aug 30 04:20:53 +0000 2018", "text": "Buena Capit\u00e1n. Es tiempo que la gente buena y decente se involucre con los problemas del pa\u00eds. Ya basta de mediocres y delincuentes al frente nuestras instituciones @Leaobutron @BeingoleaA @ebelinortiz", "user_id": 4787410829, "user_name": "@KaremCraff", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1035019709488410624, "date": "Thu Aug 30 04:21:43 +0000 2018", "text": "Me gust\u00f3 un video de @YouTube https://t.co/gDmZzEMlJz Venezolano en Peru le Responde a Ricardo Belmont", "user_id": 104613228, "user_name": "@raul281270", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1035019921309270016, "date": "Thu Aug 30 04:22:33 +0000 2018", "text": "RT @xafu: TODOS CALLAN Daniel Urresti tiene una condena consentida por difamaci\u00f3na agravada, suficiente para ser excluido del proceso elect\u2026", "user_id": 1908110000, "user_name": "@EduJeduardo", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "TODOS CALLAN Daniel Urresti tiene una condena consentida por difamaci\u00f3na agravada, suficiente para ser excluido del proceso electoral, pero \"extra\u00f1amente\" ning\u00fan medio habla de ello. \u00bfPor qu\u00e9 lo blindan? https://t.co/1vQ6wxmJTb", "RT_user_id": 143324059, "RT_user_name": "@xafu"}, {"id": 1035020064305467398, "date": "Thu Aug 30 04:23:07 +0000 2018", "text": "RT @Agencia_Andina: #YoDecido #Elecciones2018 Daniel Urresti: Yo manejo mi campa\u00f1a. No tengo ning\u00fan panel digital ni spot en la televisi\u00f3n.\u2026", "user_id": 54102056, "user_name": "@frankjrc", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "#YoDecido #Elecciones2018 Daniel Urresti: Yo manejo mi campa\u00f1a. No tengo ning\u00fan panel digital ni spot en la televisi\u00f3n. Hago mi campa\u00f1a caminando y est\u00e1 registrado en mi cuenta oficial en Facebook https://t.co/oZQFfbB2IJ https://t.co/RsiZqxOU97", "RT_user_id": 40933920, "RT_user_name": "@Agencia_Andina"}, {"id": 1035020124296814592, "date": "Thu Aug 30 04:23:22 +0000 2018", "text": "RT @cpangelcortez: @Milenio Le dejo los nombre hay exigirles su destituci\u00f3n de todos estos Porfirio Mu\u00f1oz Ledo y Dolores Padierna, de Moren\u2026", "user_id": 222467509, "user_name": "@Regioamorir", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "@Milenio Le dejo los nombre hay exigirles su destituci\u00f3n de todos estos Porfirio Mu\u00f1oz Ledo y Dolores Padierna, de Morena; Alfredo Villegas e Isa\u00edas Gonz\u00e1lez, del PRI; Jos\u00e9 Isabel Trejo, del PAN, adem\u00e1s de Jorge Emilio Gonz\u00e1lez y Arturo Escobar, del PVEM,", "RT_user_id": 881277972321366016, "RT_user_name": "@cpangelcortez"}, {"id": 1035020221424312321, "date": "Thu Aug 30 04:23:45 +0000 2018", "text": "@peru21noticias El papel\u00f3n de Belmont... sobretodo cuando el delincuente es un individuo que ofreci\u00f3 \"acciones\" de un canal RBC (que nadie ve) s\u00f3lo para enriquecerse... todav\u00eda habr\u00e1 alguien que quiera votar por Ricardo Belmont?", "user_id": 349566426, "user_name": "@Pj2Luis", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1035020466279383040, "date": "Thu Aug 30 04:24:43 +0000 2018", "text": "RT @MadeleineOster3: Soy y ser\u00e9 cr\u00edtica de Ricardo Belmont, pero ciertamente me excedi con una ligereza respecto a \u00e9l, le pido las disculpa\u2026", "user_id": 128008582, "user_name": "@ngicienta", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "Soy y ser\u00e9 cr\u00edtica de Ricardo Belmont, pero ciertamente me excedi con una ligereza respecto a \u00e9l, le pido las disculpas del caso. Asimismo, le agradezco las gentiles expresiones hacia mi padre.", "RT_user_id": 869665128534478852, "RT_user_name": "@MadeleineOster3"}, {"id": 1035020650119933954, "date": "Thu Aug 30 04:25:27 +0000 2018", "text": "Jajajajajajaja justo ahora que lo escuchaba le dec\u00eda que se disculpe o la iba a demandar. No le qued\u00f3 de otra. Jzjzjzjz.", "user_id": 128008582, "user_name": "@ngicienta", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1035021003641049088, "date": "Thu Aug 30 04:26:51 +0000 2018", "text": "@Leaobutron @BeingoleaA Bueno ! Igual no ganar\u00e1n !", "user_id": 3226380599, "user_name": "@CachayJ", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1035021155525185536, "date": "Thu Aug 30 04:27:27 +0000 2018", "text": "RT @MadeleineOster3: Soy y ser\u00e9 cr\u00edtica de Ricardo Belmont, pero ciertamente me excedi con una ligereza respecto a \u00e9l, le pido las disculpa\u2026", "user_id": 1025082415851692032, "user_name": "@geer_vg", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "Soy y ser\u00e9 cr\u00edtica de Ricardo Belmont, pero ciertamente me excedi con una ligereza respecto a \u00e9l, le pido las disculpas del caso. Asimismo, le agradezco las gentiles expresiones hacia mi padre.", "RT_user_id": 869665128534478852, "RT_user_name": "@MadeleineOster3"}, {"id": 1035021435574599681, "date": "Thu Aug 30 04:28:34 +0000 2018", "text": "@DitelColumbus \u00bfCu\u00e1les son las autoridades en seguridad vial a las que les vas a transferir recursos?", "user_id": 2809948974, "user_name": "@caraujocaraujo", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1035021627182985216, "date": "Thu Aug 30 04:29:20 +0000 2018", "text": "RT @Manifiesto_pe: #ManifiestoElectoral | Jos\u00e9 Luis Cavassa, exfuncionario de la @ONPE_oficial y ligado a Vladimiro Montesinos, confirm\u00f3 qu\u2026", "user_id": 1021950331561955328, "user_name": "@Silvia87044182", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "#ManifiestoElectoral | Jos\u00e9 Luis Cavassa, exfuncionario de la @ONPE_oficial y ligado a Vladimiro Montesinos, confirm\u00f3 que estaba trabajando en un \"proyecto pol\u00edtico\" con Jos\u00e9 Luna G\u00e1lvez, presidente del partido Podemos Per\u00fa. Hasta ahora @DanielUrresti1 no se pronuncia por esto. https://t.co/6kdVxpXBJU", "RT_user_id": 763842026618122240, "RT_user_name": "@Manifiesto_pe"}, {"id": 1035021723815555072, "date": "Thu Aug 30 04:29:43 +0000 2018", "text": "RT @GGG_pe: Por supuesto. Hay que pelearse con las mafias. Se van a oponer al cambio porque chocaremos con su bolsillo. Yo ya pele\u00e9 contra\u2026", "user_id": 171191814, "user_name": "@martinhxcperu", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "Por supuesto. Hay que pelearse con las mafias. Se van a oponer al cambio porque chocaremos con su bolsillo. Yo ya pele\u00e9 contra con ellos. Le hice la guerra a Ori\u00f3n. Me hicieron 27 juicios, y les gan\u00e9 todos. Pero han vuelto con Casta\u00f1eda. Y les volver\u00e9 a declarar la guerra. https://t.co/VBHMgsvBh7", "RT_user_id": 237779638, "RT_user_name": "@GGG_pe"}, {"id": 1035021979651334144, "date": "Thu Aug 30 04:30:44 +0000 2018", "text": "RT @Leaobutron: Siempre es dif\u00edcil detener los balones en cada partido mucho m\u00e1s dif\u00edcil ser\u00e1 detener la corrupci\u00f3n pero con @BeingoleaA de\u2026", "user_id": 928355404228321280, "user_name": "@tafur_rainer", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "Siempre es dif\u00edcil detener los balones en cada partido mucho m\u00e1s dif\u00edcil ser\u00e1 detener la corrupci\u00f3n pero con @BeingoleaA de capit\u00e1n no dejaremos que esta le gane a Lima Entrenemos y juguemos este partido juntos para una #LimaFeliz ALBERTO BEINGOLEA  alcalde de Lima #SinRaboDePaja https://t.co/mpWkqDJyYe", "RT_user_id": 177303390, "RT_user_name": "@Leaobutron"}, {"id": 1035022367439945728, "date": "Thu Aug 30 04:32:16 +0000 2018", "text": "RT @evelyn_ejmb: @MilagrosLeivaG @RicardoBelmontC RICARDO BELMONT SER\u00c1 EL ALCALDE DE LIMA ...YA COMENZARON LAS MENTIRAS EL NO ES XEN\u00d3FOBO E\u2026", "user_id": 385247514, "user_name": "@teleidiotizado", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "@MilagrosLeivaG @RicardoBelmontC RICARDO BELMONT SER\u00c1 EL ALCALDE DE LIMA ...YA COMENZARON LAS MENTIRAS EL NO ES XEN\u00d3FOBO ES REALISTA EL PER\u00da NO ESTA PREPARADO PARA DAR TRABAJO PARA ELLOS ...SI NOSOTROS LOS PERUANOS NO TENEMOS ..FALTA HOSPITALES Y COLEGIOS...LO ATACAN SOLO POR DECIR LA VERDAD...INFORME LA VERDAD", "RT_user_id": 2877276264, "RT_user_name": "@evelyn_ejmb"}, {"id": 1035022375463669762, "date": "Thu Aug 30 04:32:18 +0000 2018", "text": "@LaFactoria_Peru Manuel Velarde \ud83d\udc9a arte y cultura.. Gente decente!", "user_id": 1033176501355782144, "user_name": "@s76437077", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1035022379481788416, "date": "Thu Aug 30 04:32:19 +0000 2018", "text": "RT @hrivas20: @MilagrosLeivaG @RicardoBelmontC Belmont, sube porqu\u00e9 los que nos acordamos de las obras de su anterior gesti\u00f3n, le recordamo\u2026", "user_id": 385247514, "user_name": "@teleidiotizado", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "@MilagrosLeivaG @RicardoBelmontC Belmont, sube porqu\u00e9 los que nos acordamos de las obras de su anterior gesti\u00f3n, le recordamos a nuestro entorno, ejem: Mi familia, amigos, compa\u00f1eros de trabajo, etc. No s\u00e9 acordaban de sus obras y he hecho que recuerden y han cambiado de parecer... Es hacer pol\u00edtica austera", "RT_user_id": 761681841103499264, "RT_user_name": "@hrivas20"}, {"id": 1035022436012572672, "date": "Thu Aug 30 04:32:33 +0000 2018", "text": "RT @Rubalsa: @MilagrosLeivaG @RicardoBelmontC Que pena que a ALGUNOS PERIODISTAS les interese m\u00e1s el bienestar de los extranjeros antes que\u2026", "user_id": 385247514, "user_name": "@teleidiotizado", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "@MilagrosLeivaG @RicardoBelmontC Que pena que a ALGUNOS PERIODISTAS les interese m\u00e1s el bienestar de los extranjeros antes que el de los peruanos que somos due\u00f1osde casa. Argumento bastante bajo para tratar de opacar a un buen candidato. \"BELMONT ALCALDE DE LIMA.", "RT_user_id": 1472227394, "RT_user_name": "@Rubalsa"}, {"id": 1035022449581203456, "date": "Thu Aug 30 04:32:36 +0000 2018", "text": "RT @GGG_pe: Buenos d\u00edas, se\u00f1or. Usted es funcionario p\u00fablico. Deber\u00eda estar trabajando en vez de grabarme bajo \u00f3rdenes \u00bfde qui\u00e9n?  El plant\u2026", "user_id": 2415545364, "user_name": "@iraddios", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "Buenos d\u00edas, se\u00f1or. Usted es funcionario p\u00fablico. Deber\u00eda estar trabajando en vez de grabarme bajo \u00f3rdenes \u00bfde qui\u00e9n?  El plant\u00f3n lo convoc\u00f3 SITOBUR, no yo. Pero me sumo gustoso porque @MuniLima les niega derechos laborales. Lo merecen. Las seguir\u00e9 apoyando. Usted siga grab\u00e1ndome https://t.co/2oDsZSaCoI", "RT_user_id": 237779638, "RT_user_name": "@GGG_pe"}, {"id": 1035022495378747392, "date": "Thu Aug 30 04:32:47 +0000 2018", "text": "#ManifiestoElectoral Candidato Ricardo Belmont, de Per\u00fa Libertario, anuncia que no conceder\u00e1 m\u00e1s entrevistas a la prensa nacional, al considerar que lo vapulean. \"No voy a ir a territorio enemigo\", dijo https://t.co/IMU145dVQq", "user_id": 291385902, "user_name": "@SamuelGermany", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1035022696533262336, "date": "Thu Aug 30 04:33:35 +0000 2018", "text": "RT @diana49690582: @MilagrosLeivaG @RicardoBelmontC https://t.co/8q8t33vb8O", "user_id": 385247514, "user_name": "@teleidiotizado", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "@MilagrosLeivaG @RicardoBelmontC https://t.co/8q8t33vb8O", "RT_user_id": 519624447, "RT_user_name": "@diana49690582"}, {"id": 1035022707358949377, "date": "Thu Aug 30 04:33:37 +0000 2018", "text": "RT @Larry12029929: @MilagrosLeivaG @RicardoBelmontC Usted no sabe se\u00f1ora leiva como los peruanos tenemos que pasar dia a dia con estos vene\u2026", "user_id": 385247514, "user_name": "@teleidiotizado", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "@MilagrosLeivaG @RicardoBelmontC Usted no sabe se\u00f1ora leiva como los peruanos tenemos que pasar dia a dia con estos venecos los ambulantes peruanos desaparecen poco a poco sin trabajo los pocos que son invalidos ambulantes se quedan sin trabajo sin que comer pero ahi estas pintado apoyando a otros", "RT_user_id": 1004286087618007040, "RT_user_name": "@Larry12029929"}, {"id": 1035022718566100997, "date": "Thu Aug 30 04:33:40 +0000 2018", "text": "RT @Larry12029929: @MilagrosLeivaG @RicardoBelmontC Tiene mucha razon Belmont primero hay quenerlos contentos en todo aspecto a lo peruanos\u2026", "user_id": 385247514, "user_name": "@teleidiotizado", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "@MilagrosLeivaG @RicardoBelmontC Tiene mucha razon Belmont primero hay quenerlos contentos en todo aspecto a lo peruanos despues podemos apoyar a extranjeros acaso no sabes que esta migrasion afecta a los mas pobres como a ustedes los riquillos no les afecta en nada les vale madre", "RT_user_id": 1004286087618007040, "RT_user_name": "@Larry12029929"}, {"id": 1035022726744944641, "date": "Thu Aug 30 04:33:42 +0000 2018", "text": "RT @Larry12029929: @MilagrosLeivaG @RicardoBelmontC Se\u00f1ora Leiva con respeto hoy vi su  entrevista con Belmont como se nota que defendia a\u2026", "user_id": 385247514, "user_name": "@teleidiotizado", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "@MilagrosLeivaG @RicardoBelmontC Se\u00f1ora Leiva con respeto hoy vi su  entrevista con Belmont como se nota que defendia a capa y espada a los venezolanos asi como usted y otros periodistas defienden a venezolanos acaso no saben que la pobresa en peru aumento osea los peruanos les inporta  un pepino", "RT_user_id": 1004286087618007040, "RT_user_name": "@Larry12029929"}, {"id": 1035022878708776961, "date": "Thu Aug 30 04:34:18 +0000 2018", "text": "RT @peru21noticias: Hombre a quien Ricardo Belmont tild\u00f3 de \"delincuente\" es un profesor de San Marcos \u25ba https://t.co/4VvtSxNGEZ https://t.\u2026", "user_id": 273118030, "user_name": "@Yulymervi", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "Hombre a quien Ricardo Belmont tild\u00f3 de \"delincuente\" es un profesor de San Marcos \u25ba https://t.co/4VvtSxNGEZ https://t.co/9XjcCzRFbb", "RT_user_id": 832686254873468929, "RT_user_name": "@peru21noticias"}, {"id": 1035022961139494912, "date": "Thu Aug 30 04:34:38 +0000 2018", "text": "RT @OverkillRiot: @MilagrosLeivaG @RicardoBelmontC https://t.co/7OX6l7Maty", "user_id": 385247514, "user_name": "@teleidiotizado", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "@MilagrosLeivaG @RicardoBelmontC https://t.co/7OX6l7Maty", "RT_user_id": 2357065380, "RT_user_name": "@OverkillRiot"}, {"id": 1035023494520688640, "date": "Thu Aug 30 04:36:45 +0000 2018", "text": "RT @xafu: TODOS CALLAN Daniel Urresti tiene una condena consentida por difamaci\u00f3na agravada, suficiente para ser excluido del proceso elect\u2026", "user_id": 1426502274, "user_name": "@agamenon200", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "TODOS CALLAN Daniel Urresti tiene una condena consentida por difamaci\u00f3na agravada, suficiente para ser excluido del proceso electoral, pero \"extra\u00f1amente\" ning\u00fan medio habla de ello. \u00bfPor qu\u00e9 lo blindan? https://t.co/1vQ6wxmJTb", "RT_user_id": 143324059, "RT_user_name": "@xafu"}, {"id": 1035023645687668737, "date": "Thu Aug 30 04:37:21 +0000 2018", "text": "RT @LDrastico: Este es el candidato de Maduro en Lima #Per\u00fa @RicardoBelmontC de Partido Libertario (comunistas) un demagogo y populista que\u2026", "user_id": 118740248, "user_name": "@sinohepallotta", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "Este es el candidato de Maduro en Lima #Per\u00fa @RicardoBelmontC de Partido Libertario (comunistas) un demagogo y populista que va por las calles con un discurso \"nacionalista\" pero su historia oscura indica que es mas corrupto que toda la narco c\u00fapula podrida chavista. Hasta rima.", "RT_user_id": 958266863632478208, "RT_user_name": "@LDrastico"}, {"id": 1035023771630030848, "date": "Thu Aug 30 04:37:51 +0000 2018", "text": "RT @DanielUrresti1: Daniel Urresti: \"Pienso rendir cuentas, por lo menos, dos veces al a\u00f1o\" https://t.co/Ba7p6kYHah", "user_id": 970808047701516289, "user_name": "@mizp0890", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "Daniel Urresti: \"Pienso rendir cuentas, por lo menos, dos veces al a\u00f1o\" https://t.co/Ba7p6kYHah", "RT_user_id": 2416088899, "RT_user_name": "@DanielUrresti1"}, {"id": 1035023894950944768, "date": "Thu Aug 30 04:38:21 +0000 2018", "text": "RT @xafu: TODOS CALLAN Daniel Urresti tiene una condena consentida por difamaci\u00f3na agravada, suficiente para ser excluido del proceso elect\u2026", "user_id": 1913146855, "user_name": "@SocLibMed", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "TODOS CALLAN Daniel Urresti tiene una condena consentida por difamaci\u00f3na agravada, suficiente para ser excluido del proceso electoral, pero \"extra\u00f1amente\" ning\u00fan medio habla de ello. \u00bfPor qu\u00e9 lo blindan? https://t.co/1vQ6wxmJTb", "RT_user_id": 143324059, "RT_user_name": "@xafu"}, {"id": 1035024092557180928, "date": "Thu Aug 30 04:39:08 +0000 2018", "text": "@betoasaberatv @atvpe La prensa y su campa\u00f1a \"provenezolanos\" ser\u00e1 coautora del triunfo de Ricardo Belmont.", "user_id": 704177598, "user_name": "@Americo_PC", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1035024294227714048, "date": "Thu Aug 30 04:39:56 +0000 2018", "text": "@Troleate_Esta @BeingoleaA Somos 2", "user_id": 3310625201, "user_name": "@nescobav", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1035024672478380032, "date": "Thu Aug 30 04:41:26 +0000 2018", "text": "RT @xafu: TODOS CALLAN Daniel Urresti tiene una condena consentida por difamaci\u00f3na agravada, suficiente para ser excluido del proceso elect\u2026", "user_id": 1512330043, "user_name": "@Horus_Risen", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "TODOS CALLAN Daniel Urresti tiene una condena consentida por difamaci\u00f3na agravada, suficiente para ser excluido del proceso electoral, pero \"extra\u00f1amente\" ning\u00fan medio habla de ello. \u00bfPor qu\u00e9 lo blindan? https://t.co/1vQ6wxmJTb", "RT_user_id": 143324059, "RT_user_name": "@xafu"}, {"id": 1035024818503147521, "date": "Thu Aug 30 04:42:01 +0000 2018", "text": "RT @ManuelVelardeD: Los invito a escuchar mis propuestas para mejorar la Seguridad Vial en nuestra capital. #PorLaSeguridadVial https://t.c\u2026", "user_id": 906247397742870529, "user_name": "@golbertkun", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "Los invito a escuchar mis propuestas para mejorar la Seguridad Vial en nuestra capital. #PorLaSeguridadVial https://t.co/6fWzxRcNBL", "RT_user_id": 4019198901, "RT_user_name": "@ManuelVelardeD"}, {"id": 1035024864787226625, "date": "Thu Aug 30 04:42:12 +0000 2018", "text": "RT @touring_oficial: Gracias a los candidatos @ENRIQUECORNEJOR @JorgeMunozAP @humberto_lay @DitelColumbus @ManuelVelardeD por participar de\u2026", "user_id": 1026277988193710080, "user_name": "@Flordepino25", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "Gracias a los candidatos @ENRIQUECORNEJOR @JorgeMunozAP @humberto_lay @DitelColumbus @ManuelVelardeD por participar del 1er Foro de Seguridad Vial Lima 2018 y a todos ustedes por interactuar con nuestro hashtag #PorLaSeguridadVial https://t.co/BU7ZxF7pjw", "RT_user_id": 422851892, "RT_user_name": "@touring_oficial"}, {"id": 1035024894222917632, "date": "Thu Aug 30 04:42:19 +0000 2018", "text": "RT @DitelColumbus: Seguimos en el 1\u00ba Foro de Seguridad Vial. \u00a1Sigan el evento #EnVivo! https://t.co/Zn6U66usuQ", "user_id": 2863429330, "user_name": "@lucky_mtl", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "Seguimos en el 1\u00ba Foro de Seguridad Vial. \u00a1Sigan el evento #EnVivo! https://t.co/Zn6U66usuQ", "RT_user_id": 3124335954, "RT_user_name": "@DitelColumbus"}, {"id": 1035025097172639744, "date": "Thu Aug 30 04:43:07 +0000 2018", "text": "@Elmer1303 @ENRIQUECORNEJOR Cu\u00e1l es su propuesta? Ya pasaron Casta\u00f1eda (2) Villaran y nada.", "user_id": 1089922340, "user_name": "@cparedess1502", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1035025198494478337, "date": "Thu Aug 30 04:43:31 +0000 2018", "text": "@Renzo_Reggiardo Ricardo Belmont , Daniel Urresti lo saben: EL QUE APOYA AL FUJIMORISMO ESTA MUERTO POL\u00cdTICAMENTE como Renzo Reggiardo #BetoASaber #CuartoPoder #LaBandaDelChino #EsteFeriadoYo #CBTSentenciaM\u00e1xima Alberto Rodr\u00edguez #NEDenRPP Hinostroza  Consejo de Ministros #SantaRosaDeLima #YoSoy https://t.co/qfnoU20DYV", "user_id": 3254912344, "user_name": "@lllkmu", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1035025266022731776, "date": "Thu Aug 30 04:43:47 +0000 2018", "text": "@nicieganimuda @luis12121988 @peru21noticias Miente qu\u00e9 algo queda, as\u00ed es la gente corrupta, defiende a sus corruptos como sea. Por eso vamos a votar por Manuel Velarde que tiene un buen plan para Lima o por Gustavo Guerra Garc\u00eda que tiene a nosotros los LGTB en sus planes de campa\u00f1a.  Ya lo sabes mi ciela! @luis12121988", "user_id": 230868071, "user_name": "@achoradazo", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1035025462613954560, "date": "Thu Aug 30 04:44:34 +0000 2018", "text": "RT @xafu: TODOS CALLAN Daniel Urresti tiene una condena consentida por difamaci\u00f3na agravada, suficiente para ser excluido del proceso elect\u2026", "user_id": 227895132, "user_name": "@FannyGVT", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "TODOS CALLAN Daniel Urresti tiene una condena consentida por difamaci\u00f3na agravada, suficiente para ser excluido del proceso electoral, pero \"extra\u00f1amente\" ning\u00fan medio habla de ello. \u00bfPor qu\u00e9 lo blindan? https://t.co/1vQ6wxmJTb", "RT_user_id": 143324059, "RT_user_name": "@xafu"}, {"id": 1035025472562847744, "date": "Thu Aug 30 04:44:37 +0000 2018", "text": "@patriciagamarra @GGG_pe Que opina de tanto cemento que est\u00e1 metiendo Casta\u00f1eda y el poco espacio para peatones. Hoy bombardearon san Isidro; @ManuelVelardeD se habr\u00e1 enterado? Como va a recuperar Lima de esto? https://t.co/9jFVNqPgNy", "user_id": 722598218320711680, "user_name": "@PpKuis", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1035025542116986880, "date": "Thu Aug 30 04:44:53 +0000 2018", "text": "@patriciagamarra @GGG_pe Que har\u00e1 para recuperar la obra del \u00f3valo Canta Callao , eliminada por Casta\u00f1eda? Es rescatable?", "user_id": 171191814, "user_name": "@martinhxcperu", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1035025585687412736, "date": "Thu Aug 30 04:45:04 +0000 2018", "text": "RT @JulianaOxenford: Cuando cre\u00eda que no pod\u00eda escuchar un discurso m\u00e1s est\u00fapido, machista y mis\u00f3gino , me encuentro con las declaraciones\u2026", "user_id": 301827757, "user_name": "@anto276", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "Cuando cre\u00eda que no pod\u00eda escuchar un discurso m\u00e1s est\u00fapido, machista y mis\u00f3gino , me encuentro con las declaraciones de Ricardo Belmont y siento asco. \u201cLas venezolanas dicen que tienen hambre pero est\u00e1n potables\u201d dice el muy pobre diablo. Ojal\u00e1 no nos equivoquemos.", "RT_user_id": 458728203, "RT_user_name": "@JulianaOxenford"}, {"id": 1035025672522162176, "date": "Thu Aug 30 04:45:24 +0000 2018", "text": "DANIEL URRESTI RESPONDE CON TODO: \"NO SOY XENOFOBO\". VENEZOLANOS EN PERU https://t.co/WG9N3tYyBN v\u00eda @YouTube", "user_id": 888405694839496704, "user_name": "@OsccoAldo", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1035025692159868929, "date": "Thu Aug 30 04:45:29 +0000 2018", "text": "RT @cosotec: @JorgeMunozAP @ecapcha @luchocastanedaL abandon\u00f3 obras en Lima,Rutas de Lima gan\u00f3 en la gesti\u00f3n de Susana Villaran amplaicion\u2026", "user_id": 1327528638, "user_name": "@cosotec", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "@JorgeMunozAP @ecapcha @luchocastanedaL abandon\u00f3 obras en Lima,Rutas de Lima gan\u00f3 en la gesti\u00f3n de Susana Villaran amplaicion Ramiro Priale,entr\u00f3 el incapaz de Casta\u00f1eda y no lo avanzo,27 meses abandonado est\u00e1 obra y ocasion\u00f3 huayco Carapongo,tr\u00e1fico infernal todos los dias Pte Huachipa,C.Central.", "RT_user_id": 1327528638, "RT_user_name": "@cosotec"}, {"id": 1035025851820199936, "date": "Thu Aug 30 04:46:07 +0000 2018", "text": "@Leaobutron @jpulgarvidal @BeingoleaA Votar por Beingolea?, ahora menos", "user_id": 2485372799, "user_name": "@francis15061974", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1035025932292173825, "date": "Thu Aug 30 04:46:26 +0000 2018", "text": "RT @Agencia_Andina: #AndinaCanalOnline #Elecciones2018 Daniel Urresti: Voy a gobernar junto con ustedes y se rendir\u00e1 cuentas de las activid\u2026", "user_id": 997884848873394176, "user_name": "@Escorpi25548325", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "#AndinaCanalOnline #Elecciones2018 Daniel Urresti: Voy a gobernar junto con ustedes y se rendir\u00e1 cuentas de las actividades que realice  https://t.co/oZQFfbB2IJ https://t.co/qREHK1dB32", "RT_user_id": 40933920, "RT_user_name": "@Agencia_Andina"}, {"id": 1035026218154905600, "date": "Thu Aug 30 04:47:34 +0000 2018", "text": "@patriciagamarra @GGG_pe C\u00f3mo financiar\u00eda el subsidio de pasajes q propone y c\u00f3mo ibtegrar\u00eda al Tren, Metropolitano y Corredorrs si son tres entidades diferentes?", "user_id": 33259196, "user_name": "@Josvach", "location": {"country": "Spain", "city": "Barcelona"}, "retweeted": false}, {"id": 1035026408597336064, "date": "Thu Aug 30 04:48:20 +0000 2018", "text": "Ricardo Belmont , Daniel Urresti lo saben: EL QUE APOYA AL FUJIMORISMO ESTA MUERTO POL\u00cdTICAMENTE como Renzo Reggiardo #BetoASaber #CuartoPoder #LaBandaDelChino #EsteFeriadoYo #CBTSentenciaM\u00e1xima Alberto Rodr\u00edguez #NEDenRPP Hinostroza  Consejo de Ministros #SantaRosaDeLima #YoSoy https://t.co/AF3yZa49YO", "user_id": 3254912344, "user_name": "@lllkmu", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1035026665385209856, "date": "Thu Aug 30 04:49:21 +0000 2018", "text": "RT @RuthAcevedoPERU: .@ManuelVelardeD: \u201cYo lamento mucho que el candidato @Renzo_Reggiardo no este presente. Aqu\u00ed yo tengo un v\u00eddeo que exp\u2026", "user_id": 554843634, "user_name": "@Robert_latino", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": ".@ManuelVelardeD: \u201cYo lamento mucho que el candidato @Renzo_Reggiardo no este presente. Aqu\u00ed yo tengo un v\u00eddeo que explica porque no est\u00e1 presente. Reggiardo es el nuevo mudo, no sabe la realidad de nuestro transporte y no le importa.\u201d #ElCej\u00f3nS\u00edSabe #PorLaSeguridadVial https://t.co/hGOs76gPYG", "RT_user_id": 65703921, "RT_user_name": "@RuthAcevedoPERU"}, {"id": 1035026690689429504, "date": "Thu Aug 30 04:49:27 +0000 2018", "text": "RT @RecuerdosPeru: \u201cHay que salir adelante, esto no es el final del Fujimorismo ni mucho menos\u201d  @Renzo_Reggiardo @RenzopeOficial el candid\u2026", "user_id": 385247514, "user_name": "@teleidiotizado", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "\u201cHay que salir adelante, esto no es el final del Fujimorismo ni mucho menos\u201d  @Renzo_Reggiardo @RenzopeOficial el candidato de la #Se\u00f1oraK @KeikoFujimori a la @MuniLima https://t.co/ERh8xztmVQ", "RT_user_id": 722522801165463553, "RT_user_name": "@RecuerdosPeru"}, {"id": 1035026704803262464, "date": "Thu Aug 30 04:49:30 +0000 2018", "text": "Pero por supuesto Ellos dos son los \u00daNICOS decentes!", "user_id": 2453993441, "user_name": "@luis12121988", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1035026801049915392, "date": "Thu Aug 30 04:49:53 +0000 2018", "text": "RT @_LaAlamedaMich: #Losbuscamos Ana S\u00e1nchez, Diego Maldonado y Luis Casta\u00f1eda #Michoac\u00e1n https://t.co/yUjlWrhPGc", "user_id": 393812093, "user_name": "@marcojimenez22", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "#Losbuscamos Ana S\u00e1nchez, Diego Maldonado y Luis Casta\u00f1eda #Michoac\u00e1n https://t.co/yUjlWrhPGc", "RT_user_id": 2201807048, "RT_user_name": "@_LaAlamedaMich"}, {"id": 1035026876711022592, "date": "Thu Aug 30 04:50:11 +0000 2018", "text": "@achoradazo @luis12121988 @peru21noticias Manuel Velarde, es buena opci\u00f3n, es un caballero,deber\u00eda continuar en San Isidro. Belmont un vanguardista q enfrent\u00f3 una dictadura genocida,desaparec\u00edan o incineraban. Impuls\u00f3 los pqs.zonales pal pueblo, proyect\u00f3 bypass q hoy vemos, Impuls\u00f3 el deporte de base y...(no hay espacio)", "user_id": 1002970027, "user_name": "@nicieganimuda", "location": {"country": "Peru", "city": "San Juan de Miraflores"}, "retweeted": false}, {"id": 1035026889683943430, "date": "Thu Aug 30 04:50:15 +0000 2018", "text": "RT @RuthAcevedoPERU: .@ManuelVelardeD: \u201cYo lamento mucho que el candidato @Renzo_Reggiardo no este presente. Aqu\u00ed yo tengo un v\u00eddeo que exp\u2026", "user_id": 57068069, "user_name": "@jodamo86", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": ".@ManuelVelardeD: \u201cYo lamento mucho que el candidato @Renzo_Reggiardo no este presente. Aqu\u00ed yo tengo un v\u00eddeo que explica porque no est\u00e1 presente. Reggiardo es el nuevo mudo, no sabe la realidad de nuestro transporte y no le importa.\u201d #ElCej\u00f3nS\u00edSabe #PorLaSeguridadVial https://t.co/hGOs76gPYG", "RT_user_id": 65703921, "RT_user_name": "@RuthAcevedoPERU"}, {"id": 1035026996521254912, "date": "Thu Aug 30 04:50:40 +0000 2018", "text": "RT @Manifiesto_pe: #ManifiestoElectoral | Venezolano que fue insultado @RicardoBelmontC result\u00f3 ser un docente universitario afincado en nu\u2026", "user_id": 848417652, "user_name": "@drcesardip", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "#ManifiestoElectoral | Venezolano que fue insultado @RicardoBelmontC result\u00f3 ser un docente universitario afincado en nuestro pa\u00eds.  Universidad Nacional Mayor de San Marcos emiti\u00f3 pronunciamiento de respaldo al catedr\u00e1tico y de rechazo al postulante por prejuicioso y racista... https://t.co/Bs39d4p5Fk", "RT_user_id": 763842026618122240, "RT_user_name": "@Manifiesto_pe"}, {"id": 1035027095196459009, "date": "Thu Aug 30 04:51:04 +0000 2018", "text": "Ricardo Belmont , Daniel Urresti , Renzo Reggiardo #BetoASaber #CuartoPoder #LaBandaDelChino #EsteFeriadoYo #CBTSentenciaM\u00e1xima Alberto Rodr\u00edguez #NEDenRPP Hinostroza  Consejo de Ministros #SantaRosaDeLima #YoSoy https://t.co/2NPE9aVEOA", "user_id": 3254912344, "user_name": "@lllkmu", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1035027229753978882, "date": "Thu Aug 30 04:51:36 +0000 2018", "text": "RT @PCabrera2018: Vecino Molinero, acept\u00e9 el reto de ser candidato a la Alcald\u00eda para garantizar, que tus requerimientos sean totalmente vi\u2026", "user_id": 2863429330, "user_name": "@lucky_mtl", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "Vecino Molinero, acept\u00e9 el reto de ser candidato a la Alcald\u00eda para garantizar, que tus requerimientos sean totalmente viables y alcanzados. Dame tu voto. #TienesMiCompromiso @DN_Mariano @FPLaMolinaO @laMolinaEste @DitelColumbus @JovenesK @JovenesConFP @JovenesKeiko @amerinoreyna https://t.co/wjPiacb3is", "RT_user_id": 991512192284594176, "RT_user_name": "@PCabrera2018"}, {"id": 1035027330421456896, "date": "Thu Aug 30 04:52:00 +0000 2018", "text": "@hmacbride2018 @Renzo_Reggiardo Que feo video. Ven la realidad desde el espejito espejito cuando lo q manda es la calle. Ser\u00eda bueno escuchar que la basura est\u00e1 en el congreso y se llama Fuerza Popular. Ah\u00ed reci\u00e9n les creo.", "user_id": 243921173, "user_name": "@gustavocesti", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1035027377959706624, "date": "Thu Aug 30 04:52:11 +0000 2018", "text": "RT @diarioojo: Daniel Urresti promete trabajar de la mano con el pueblo https://t.co/Fq88h5Voep https://t.co/PN2KnRpkfl", "user_id": 943889291599630337, "user_name": "@RichardSincer01", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "Daniel Urresti promete trabajar de la mano con el pueblo https://t.co/Fq88h5Voep https://t.co/PN2KnRpkfl", "RT_user_id": 41132721, "RT_user_name": "@diarioojo"}, {"id": 1035027693618782208, "date": "Thu Aug 30 04:53:26 +0000 2018", "text": "RT @xafu: TODOS CALLAN Daniel Urresti tiene una condena consentida por difamaci\u00f3na agravada, suficiente para ser excluido del proceso elect\u2026", "user_id": 3308170142, "user_name": "@ormusverum", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "TODOS CALLAN Daniel Urresti tiene una condena consentida por difamaci\u00f3na agravada, suficiente para ser excluido del proceso electoral, pero \"extra\u00f1amente\" ning\u00fan medio habla de ello. \u00bfPor qu\u00e9 lo blindan? https://t.co/1vQ6wxmJTb", "RT_user_id": 143324059, "RT_user_name": "@xafu"}, {"id": 1035027717291499520, "date": "Thu Aug 30 04:53:32 +0000 2018", "text": "RT @marielenalr2: @MilagrosLeivaG @RicardoBelmontC A ti herman\u00f3n s\u00ed te duele realmente. https://t.co/zYBEn9vJrW", "user_id": 385247514, "user_name": "@teleidiotizado", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "@MilagrosLeivaG @RicardoBelmontC A ti herman\u00f3n s\u00ed te duele realmente. https://t.co/zYBEn9vJrW", "RT_user_id": 254874040, "RT_user_name": "@marielenalr2"}, {"id": 1035027819984760832, "date": "Thu Aug 30 04:53:56 +0000 2018", "text": "RT @amaliarebelde: @pps_peru Nuestra #Seguridad Si importa #RenzoAlcaldeDeLima https://t.co/yFIqF3TubN", "user_id": 2443205850, "user_name": "@amaliarebelde", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "@pps_peru Nuestra #Seguridad Si importa #RenzoAlcaldeDeLima https://t.co/yFIqF3TubN", "RT_user_id": 2443205850, "RT_user_name": "@amaliarebelde"}, {"id": 1035027823709380609, "date": "Thu Aug 30 04:53:57 +0000 2018", "text": "@noticiAmerica Vizcarra dice q Combatira la corrupci\u00f3n y Salavery dice q lamenta las amenazas al KONGRESO jajaja @DanielUrresti1", "user_id": 1087117489, "user_name": "@tumazinger", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1035027841107341312, "date": "Thu Aug 30 04:54:01 +0000 2018", "text": "RT @GGG_pe: Buenos d\u00edas, se\u00f1or. Usted es funcionario p\u00fablico. Deber\u00eda estar trabajando en vez de grabarme bajo \u00f3rdenes \u00bfde qui\u00e9n?  El plant\u2026", "user_id": 39888983, "user_name": "@humanoflima", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "Buenos d\u00edas, se\u00f1or. Usted es funcionario p\u00fablico. Deber\u00eda estar trabajando en vez de grabarme bajo \u00f3rdenes \u00bfde qui\u00e9n?  El plant\u00f3n lo convoc\u00f3 SITOBUR, no yo. Pero me sumo gustoso porque @MuniLima les niega derechos laborales. Lo merecen. Las seguir\u00e9 apoyando. Usted siga grab\u00e1ndome https://t.co/2oDsZSaCoI", "RT_user_id": 237779638, "RT_user_name": "@GGG_pe"}, {"id": 1035027968446349312, "date": "Thu Aug 30 04:54:32 +0000 2018", "text": "RT @LaFactoria_Peru: #Pol\u00edtica  \u2714\ufe0fQue Lima se convierta en la ciudad de los buses. \u2714\ufe0fRecuperar los espacios p\u00fablicos.  \u00bfConoces las propues\u2026", "user_id": 65703921, "user_name": "@RuthAcevedoPERU", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "#Pol\u00edtica  \u2714\ufe0fQue Lima se convierta en la ciudad de los buses. \u2714\ufe0fRecuperar los espacios p\u00fablicos.  \u00bfConoces las propuestas de Manuel Velarde? https://t.co/bMbtauOH2o", "RT_user_id": 760150723854266368, "RT_user_name": "@LaFactoria_Peru"}, {"id": 1035028029301567488, "date": "Thu Aug 30 04:54:46 +0000 2018", "text": "Very true!", "user_id": 235396281, "user_name": "@javierocamponce", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1035028223875268608, "date": "Thu Aug 30 04:55:33 +0000 2018", "text": "@JoseRoman93 @periocan @NicolasLucar El tigrillo es un pobre mediocre y fracasado toda la vida lo fue.....y nicolas lucar y exitosa tienen una campa\u00f1a contra oviedo pero si se trata de la se\u00f1ors k. Se quedan mudos....solo reciben ordenes de capu\u00f1ay asi de simples", "user_id": 997259990158147584, "user_name": "@BaltraCesar", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1035028296109629440, "date": "Thu Aug 30 04:55:50 +0000 2018", "text": "No hablemos de foto por favor! \ud83d\ude02", "user_id": 177303390, "user_name": "@Leaobutron", "location": {"country": "Peru", "city": "San isidro"}, "retweeted": false}, {"id": 1035028377483264000, "date": "Thu Aug 30 04:56:09 +0000 2018", "text": "@realDonaldTrump Presidente Trump, Urge q EEUU, militarize  Peru, los comunistas q adoran al Pdte. de China, tienen su radio CIELO para desinformar ,difamar a EEUU, ahora quieren poner a un titere Ricardo Belmont due\u00f1o d radio RBC, d Alcalde de Lima ,para votar a los venezolanos", "user_id": 1031760984568942600, "user_name": "@RaulMor67544149", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1035028409922015232, "date": "Thu Aug 30 04:56:17 +0000 2018", "text": "Por eso NO VOTO por @DanielUrresti1", "user_id": 43556939, "user_name": "@ipsofacto81", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1035028833622220800, "date": "Thu Aug 30 04:57:58 +0000 2018", "text": "@patriciagamarra @GGG_pe Para decidir mi voto quiero saber qu\u00e9 tan ligado estuvo a la corrupci\u00f3n de Villar\u00e1n", "user_id": 51151955, "user_name": "@Rene_Gando", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1035029151751852033, "date": "Thu Aug 30 04:59:14 +0000 2018", "text": "RT @DitelColumbus: Seguimos en el 1\u00ba Foro de Seguridad Vial. \u00a1Sigan el evento #EnVivo! https://t.co/Zn6U66usuQ", "user_id": 483584799, "user_name": "@sandrostapleton", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "Seguimos en el 1\u00ba Foro de Seguridad Vial. \u00a1Sigan el evento #EnVivo! https://t.co/Zn6U66usuQ", "RT_user_id": 3124335954, "RT_user_name": "@DitelColumbus"}, {"id": 1035029330387247106, "date": "Thu Aug 30 04:59:56 +0000 2018", "text": "@Renzo_Reggiardo con evidencias objetivas, te han dicho que eres un CAGADO. Pd: Falta poco para que a la m\u00e1s grande traidora y desleal (@KeikoFujimori) le paguen igual..", "user_id": 532305706, "user_name": "@Elpr74", "location": {}, "retweeted": false}]