[{"id": 1027056811180998656, "date": "Wed Aug 08 05:00:00 +0000 2018", "text": "@CeauAgufu @DanielUrresti1 @RecuerdosPeru @Renzo_Reggiardo @RenzopeOficial @KeikoFujimori @MuniLima Es evidente q RR es el Kandidato de la Sra. @KeikoFujimori K....", "user_id": 1167730020, "user_name": "@GoFuentes_", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1027057555019915264, "date": "Wed Aug 08 05:02:57 +0000 2018", "text": "RT @radiomitre: #Audio | As\u00ed empez\u00f3 el Caso Ciccone que conden\u00f3 a Amado Boudou a 5 a\u00f1os y 10 meses de prisi\u00f3n: la entrevista de Jorge Lanat\u2026", "user_id": 3960052216, "user_name": "@RiccaFrancisco", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "#Audio | As\u00ed empez\u00f3 el Caso Ciccone que conden\u00f3 a Amado Boudou a 5 a\u00f1os y 10 meses de prisi\u00f3n: la entrevista de Jorge Lanata a Laura Mu\u00f1oz en 2012. https://t.co/xHS1Pn5yfe", "RT_user_id": 182923335, "RT_user_name": "@radiomitre"}, {"id": 1027057711224168448, "date": "Wed Aug 08 05:03:34 +0000 2018", "text": "RT @Mix2014: @BeingoleaA Alberto Beingolea es un pol\u00edtico honesto que lleva trabajando con decencia, y es el candidato ideal para Lima. #Li\u2026", "user_id": 897609803870208000, "user_name": "@CarmenZapataD", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "@BeingoleaA Alberto Beingolea es un pol\u00edtico honesto que lleva trabajando con decencia, y es el candidato ideal para Lima. #LimaFeliz https://t.co/TDWGvIvYLi", "RT_user_id": 316826591, "RT_user_name": "@Mix2014"}, {"id": 1027057834146639872, "date": "Wed Aug 08 05:04:04 +0000 2018", "text": "RT @lupilema: Queridos amigos, los invito a participar de la #OlaVerde PPCista. Junto a nuestro candidato a la alcald\u00eda de Lima @BeingoleaA\u2026", "user_id": 897609803870208000, "user_name": "@CarmenZapataD", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "Queridos amigos, los invito a participar de la #OlaVerde PPCista. Junto a nuestro candidato a la alcald\u00eda de Lima @BeingoleaA, recorreremos las calles de #LaVictoria, para compartir un grato momento. \u00a1Los esperamos!  #BeingoleaOlaFeliz \ud83d\ude01 #LimaFeliz \ud83d\udc9a #LaVictoriaSiTieneFuturo \ud83d\ude4c https://t.co/dHpasBgMAS", "RT_user_id": 1019254629836754945, "RT_user_name": "@lupilema"}, {"id": 1027057850529591296, "date": "Wed Aug 08 05:04:08 +0000 2018", "text": "RT @job_rosales: Se activa la #OlaVerde en Lima Metropolitana por una #LimaFeliz @BeingoleaA @KaremCraff https://t.co/9UTYATbA4h", "user_id": 897609803870208000, "user_name": "@CarmenZapataD", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "Se activa la #OlaVerde en Lima Metropolitana por una #LimaFeliz @BeingoleaA @KaremCraff https://t.co/9UTYATbA4h", "RT_user_id": 887647921, "RT_user_name": "@job_rosales"}, {"id": 1027057888706084864, "date": "Wed Aug 08 05:04:17 +0000 2018", "text": "RT @Mix2014: @BeingoleaA Alberto Beingolea es un pol\u00edtico honesto que lleva trabajando con decencia, y es el candidato ideal para Lima. #Li\u2026", "user_id": 949362777461809152, "user_name": "@TadeoPirlo", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "@BeingoleaA Alberto Beingolea es un pol\u00edtico honesto que lleva trabajando con decencia, y es el candidato ideal para Lima. #LimaFeliz https://t.co/TDWGvIvYLi", "RT_user_id": 316826591, "RT_user_name": "@Mix2014"}, {"id": 1027057916464046081, "date": "Wed Aug 08 05:04:23 +0000 2018", "text": "@DanielUrresti1 Es debido a q en @FiscaliaPeru ahora est\u00e1 el modesto amigo de la Se\u00f1ora @KeikoFujimori K y su jefe #CHAVARRY...", "user_id": 869263115325767680, "user_name": "@GeronimoXXI", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1027057924701663232, "date": "Wed Aug 08 05:04:25 +0000 2018", "text": "RT @andrealanata: Por una #LimaFeliz https://t.co/7LGgHTFrYj", "user_id": 897609803870208000, "user_name": "@CarmenZapataD", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "Por una #LimaFeliz https://t.co/7LGgHTFrYj", "RT_user_id": 26350366, "RT_user_name": "@andrealanata"}, {"id": 1027058265123954688, "date": "Wed Aug 08 05:05:46 +0000 2018", "text": "RT @lupilema: A minutos de la llegada de nuestro lider @BeingoleaA, la #OlaVerde de #LaVictoria le prepara un gran recibimiento.  #Beingole\u2026", "user_id": 897609803870208000, "user_name": "@CarmenZapataD", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "A minutos de la llegada de nuestro lider @BeingoleaA, la #OlaVerde de #LaVictoria le prepara un gran recibimiento.  #BeingoleaOlaFeliz #LimaFeliz #LaVictoriaSiTieneFuturo https://t.co/Z9egmEYdPc", "RT_user_id": 1019254629836754945, "RT_user_name": "@lupilema"}, {"id": 1027058540865904640, "date": "Wed Aug 08 05:06:52 +0000 2018", "text": "RT @lupilema: Preparados para el recibimiento a nuestro futuro alcalde de #Lima @BeingoleaA. Vamos que no paramos, porque #LaVictoriaSiTien\u2026", "user_id": 897609803870208000, "user_name": "@CarmenZapataD", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "Preparados para el recibimiento a nuestro futuro alcalde de #Lima @BeingoleaA. Vamos que no paramos, porque #LaVictoriaSiTieneFuturo.  #BeingoleaOlaFeliz \ud83d\ude01 #LimaFeliz \ud83d\udc9a #ERM2018", "RT_user_id": 1019254629836754945, "RT_user_name": "@lupilema"}, {"id": 1027058567038361601, "date": "Wed Aug 08 05:06:58 +0000 2018", "text": "RT @yosoy_PPC: #BeingoleaOlaFeliz https://t.co/ittQavy0ss", "user_id": 897609803870208000, "user_name": "@CarmenZapataD", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "#BeingoleaOlaFeliz https://t.co/ittQavy0ss", "RT_user_id": 943349671921111040, "RT_user_name": "@yosoy_PPC"}, {"id": 1027058688643743745, "date": "Wed Aug 08 05:07:27 +0000 2018", "text": "RT @lupilema: A minutos de la llegada de nuestro lider @BeingoleaA, la #OlaVerde de #LaVictoria le prepara un gran recibimiento.  #Beingole\u2026", "user_id": 897609803870208000, "user_name": "@CarmenZapataD", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "A minutos de la llegada de nuestro lider @BeingoleaA, la #OlaVerde de #LaVictoria le prepara un gran recibimiento.  #BeingoleaOlaFeliz #LimaFeliz #LaVictoriaSiTieneFuturo https://t.co/Z9egmEYdPc", "RT_user_id": 1019254629836754945, "RT_user_name": "@lupilema"}, {"id": 1027058822483984385, "date": "Wed Aug 08 05:07:59 +0000 2018", "text": "Ricardo Ching nuestro candidato y amigo por el PPC postula por el distrito de Los Olivos y Alberto Beingolea por Lima. #EstamosDeVuelta  #AlcaldesPPC https://t.co/harNRLqxzv", "user_id": 316826591, "user_name": "@Mix2014", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1027058995528433664, "date": "Wed Aug 08 05:08:41 +0000 2018", "text": "RT @srcandidato1: An\u00e1lisis 06Ago  Ayer, barri\u00f3 @DanielUrresti1 tiene la mejor Positividad, Alegr\u00eda e Intenci\u00f3n de Voto.  la mayor negativid\u2026", "user_id": 2416088899, "user_name": "@DanielUrresti1", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "An\u00e1lisis 06Ago  Ayer, barri\u00f3 @DanielUrresti1 tiene la mejor Positividad, Alegr\u00eda e Intenci\u00f3n de Voto.  la mayor negatividad la tuvo @Renzo_Reggiardo   #ERM2018 https://t.co/OMXnlb6ghi https://t.co/agwFMONmTm", "RT_user_id": 1012044712163848199, "RT_user_name": "@srcandidato1"}, {"id": 1027059077539659777, "date": "Wed Aug 08 05:09:00 +0000 2018", "text": "RT @augusegui: @jventocuri Vamos Jenny por una #LimaFeliz tu aporte es imprescindible @BeingoleaA", "user_id": 897609803870208000, "user_name": "@CarmenZapataD", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "@jventocuri Vamos Jenny por una #LimaFeliz tu aporte es imprescindible @BeingoleaA", "RT_user_id": 436947481, "RT_user_name": "@augusegui"}, {"id": 1027059123853176832, "date": "Wed Aug 08 05:09:11 +0000 2018", "text": "RT @claudiozegarra: Miramos hacia un mismo horizonte con Esperanza y Honestidad para Lima y Comas, con mi amigo Alberto Beingolea y Silvia\u2026", "user_id": 897609803870208000, "user_name": "@CarmenZapataD", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "Miramos hacia un mismo horizonte con Esperanza y Honestidad para Lima y Comas, con mi amigo Alberto Beingolea y Silvia Velasquez, trabajaremos para tener una #LimaFeliz #ComasFeliz https://t.co/sGzo3ZDAyH", "RT_user_id": 33930208, "RT_user_name": "@claudiozegarra"}, {"id": 1027059234633121793, "date": "Wed Aug 08 05:09:38 +0000 2018", "text": "RT @gracielaocana: \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f https://t.co/kdiGiwU2Sk", "user_id": 927763367481237505, "user_name": "@NancyQuirogab", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f https://t.co/kdiGiwU2Sk", "RT_user_id": 164335332, "RT_user_name": "@gracielaocana"}, {"id": 1027059279730286592, "date": "Wed Aug 08 05:09:48 +0000 2018", "text": "RT @BeingoleaA: Elecciones municipales 2018: Alberto Beingolea recorre las calles de Chorrillos [FOTOS] https://t.co/vq4fFjhnbr v\u00eda @larepu\u2026", "user_id": 897609803870208000, "user_name": "@CarmenZapataD", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "Elecciones municipales 2018: Alberto Beingolea recorre las calles de Chorrillos [FOTOS] https://t.co/vq4fFjhnbr v\u00eda @larepublica.pe", "RT_user_id": 1923874190, "RT_user_name": "@BeingoleaA"}, {"id": 1027059443413004288, "date": "Wed Aug 08 05:10:27 +0000 2018", "text": "RT @eldossier_peru: El candidato de PP, Daniel Urresti, le regala un nuevo meme al se\u00f1or R, quien ser\u00eda el verdadero postulante a Lima de l\u2026", "user_id": 993686340561760257, "user_name": "@VeoLeoEscribo", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "El candidato de PP, Daniel Urresti, le regala un nuevo meme al se\u00f1or R, quien ser\u00eda el verdadero postulante a Lima de la presunta se\u00f1ora K. https://t.co/lwOHpPdTwf", "RT_user_id": 862138271350108161, "RT_user_name": "@eldossier_peru"}, {"id": 1027059509351669760, "date": "Wed Aug 08 05:10:43 +0000 2018", "text": "RT @job_rosales: La campa\u00f1a electoral municipal sigue su rumbo. El candidato a la Mnicipalidad de Lima Metropolitana, @BeingoleaA, en Surco\u2026", "user_id": 897609803870208000, "user_name": "@CarmenZapataD", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "La campa\u00f1a electoral municipal sigue su rumbo. El candidato a la Mnicipalidad de Lima Metropolitana, @BeingoleaA, en Surco con el candidato Omar Montoro, juntos por el objetivo mayor: #LimaFeliz Fotos: @job_rosales cc: @augusegui @ebelinortiz @Leaobutron https://t.co/7X1xYKqrQh", "RT_user_id": 887647921, "RT_user_name": "@job_rosales"}, {"id": 1027059694278467584, "date": "Wed Aug 08 05:11:27 +0000 2018", "text": "@Tana59641489 @DanielUrresti1 @peru21noticias Sus mensajes son tan claros, que crea confianza en la poblaci\u00f3n.", "user_id": 1474428163, "user_name": "@jesrioja", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1027059845013356544, "date": "Wed Aug 08 05:12:03 +0000 2018", "text": "RT @eldossier_peru: El candidato de PP, Daniel Urresti, promete que, en un a\u00f1o, cerrar\u00e1 todos los mercados de cosas robadas que hay en Lima\u2026", "user_id": 173616948, "user_name": "@daniel_mp", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "El candidato de PP, Daniel Urresti, promete que, en un a\u00f1o, cerrar\u00e1 todos los mercados de cosas robadas que hay en Lima; y si no  cumple su palabra, renuncia. https://t.co/S0ntkAflYT", "RT_user_id": 862138271350108161, "RT_user_name": "@eldossier_peru"}, {"id": 1027061893142388737, "date": "Wed Aug 08 05:20:11 +0000 2018", "text": "Caravana en Surco  Alberto Beingolea es un pol\u00edtico honesto que lleva trabajando con decencia, y es el candidato ideal para Lima. Omar Montoro es Empresario y con vocaci\u00f3n de servicio y gesti\u00f3n candidato a la Alcald\u00eda de Surco. \" JUNTOS TRABAJAN POR UNA LIMA FELIZ\" https://t.co/2XlJkkXZJ1", "user_id": 897609803870208000, "user_name": "@CarmenZapataD", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1027062120150720513, "date": "Wed Aug 08 05:21:05 +0000 2018", "text": "RT @eldossier_peru: El candidato de PP, Daniel Urresti, le regala un nuevo meme al se\u00f1or R, quien ser\u00eda el verdadero postulante a Lima de l\u2026", "user_id": 173616948, "user_name": "@daniel_mp", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "El candidato de PP, Daniel Urresti, le regala un nuevo meme al se\u00f1or R, quien ser\u00eda el verdadero postulante a Lima de la presunta se\u00f1ora K. https://t.co/lwOHpPdTwf", "RT_user_id": 862138271350108161, "RT_user_name": "@eldossier_peru"}, {"id": 1027062985800511488, "date": "Wed Aug 08 05:24:32 +0000 2018", "text": "@DanielUrresti1 Ojal\u00e1 nunca decaiga esa fortaleza de enfrentar  la corrupci\u00f3n de los candidatos de la se\u00f1ora K y los intocables ediles. Abrazos. Urresti", "user_id": 102830647, "user_name": "@MEF1964", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1027063322288562176, "date": "Wed Aug 08 05:25:52 +0000 2018", "text": "@JorgeMunozAP @ap_bancada @AccionPopularPe @AccionPopular @AccionPopularAP @ppdenaccion @AccionPopularLo @APJOVEN @MunozaLima @AccionColorao @PFuerzaPopular  desea obtener el poder cueste lo que cueste y desean hacer del pa\u00eds su mejor cloaca. #100preFujimoristaJAMASkeikista", "user_id": 2890325637, "user_name": "@Rolitho_Vipe", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1027064427214979074, "date": "Wed Aug 08 05:30:16 +0000 2018", "text": "Una Caravana Feliz  con nuestro candidato Omar Montoro a la Alcaldia de Surco y Nuestro Candidato a la Alcaldia de LIma ALBERTO BEINGOLEA. una gran convocatoria que termino en la Plaza de Surco Viejo. https://t.co/m2TD8ko82k", "user_id": 897609803870208000, "user_name": "@CarmenZapataD", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1027064629904793600, "date": "Wed Aug 08 05:31:04 +0000 2018", "text": "Gracias por las muestras de cari\u00f1o y respaldo con nuestros candidatos ALBERTO BEINGOLEA  candidato a la Alcald\u00eda de Lima y OMAR MONTORO candidato a la Alcald\u00eda de Surco representantes del PPC  Este 7 de octubre MARCA LOS MAPAS https://t.co/dMBlgumfCr", "user_id": 897609803870208000, "user_name": "@CarmenZapataD", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1027064815334895617, "date": "Wed Aug 08 05:31:48 +0000 2018", "text": "RT @CarmenZapataD: Gracias por las muestras de cari\u00f1o y respaldo con nuestros candidatos ALBERTO BEINGOLEA  candidato a la Alcald\u00eda de Lima\u2026", "user_id": 897609803870208000, "user_name": "@CarmenZapataD", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "Gracias por las muestras de cari\u00f1o y respaldo con nuestros candidatos ALBERTO BEINGOLEA  candidato a la Alcald\u00eda de Lima y OMAR MONTORO candidato a la Alcald\u00eda de Surco representantes del PPC  Este 7 de octubre MARCA LOS MAPAS https://t.co/dMBlgumfCr", "RT_user_id": 897609803870208000, "RT_user_name": "@CarmenZapataD"}, {"id": 1027064838244233216, "date": "Wed Aug 08 05:31:54 +0000 2018", "text": "RT @CarmenZapataD: Una Caravana Feliz  con nuestro candidato Omar Montoro a la Alcaldia de Surco y Nuestro Candidato a la Alcaldia de LIma\u2026", "user_id": 897609803870208000, "user_name": "@CarmenZapataD", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "Una Caravana Feliz  con nuestro candidato Omar Montoro a la Alcaldia de Surco y Nuestro Candidato a la Alcaldia de LIma ALBERTO BEINGOLEA. una gran convocatoria que termino en la Plaza de Surco Viejo. https://t.co/m2TD8ko82k", "RT_user_id": 897609803870208000, "RT_user_name": "@CarmenZapataD"}, {"id": 1027064904405209088, "date": "Wed Aug 08 05:32:09 +0000 2018", "text": "RT @CarmenZapataD: Caravana en Surco  Alberto Beingolea es un pol\u00edtico honesto que lleva trabajando con decencia, y es el candidato ideal p\u2026", "user_id": 897609803870208000, "user_name": "@CarmenZapataD", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "Caravana en Surco  Alberto Beingolea es un pol\u00edtico honesto que lleva trabajando con decencia, y es el candidato ideal para Lima. Omar Montoro es Empresario y con vocaci\u00f3n de servicio y gesti\u00f3n candidato a la Alcald\u00eda de Surco. \" JUNTOS TRABAJAN POR UNA LIMA FELIZ\" https://t.co/2XlJkkXZJ1", "RT_user_id": 897609803870208000, "RT_user_name": "@CarmenZapataD"}, {"id": 1027065590517846016, "date": "Wed Aug 08 05:34:53 +0000 2018", "text": "RT @Capital967: \ud83d\udea8| El candidato a la Alcald\u00eda de Lima, @BeingoleaA, estar\u00e1 en @Capital967 para hablar de sus propuestas. \u00bfQu\u00e9 le preguntar\u00ed\u2026", "user_id": 271038720, "user_name": "@Katya_Espinal", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "\ud83d\udea8| El candidato a la Alcald\u00eda de Lima, @BeingoleaA, estar\u00e1 en @Capital967 para hablar de sus propuestas. \u00bfQu\u00e9 le preguntar\u00edas?  \u25b6No te pierdas Alerta Capital con Jes\u00fas Miguel Calder\u00f3n, ma\u00f1ana a partir de las 12pm. \ud83d\udcfb En vivo: https://t.co/fsMO5T2BI9 https://t.co/ZGmvVbWvRo", "RT_user_id": 21889656, "RT_user_name": "@Capital967"}, {"id": 1027066083142971392, "date": "Wed Aug 08 05:36:50 +0000 2018", "text": "@juancarloszurek @Renzo_Reggiardo @DanielUrresti1 @ENRIQUECORNEJOR @ContraloriaPeru @americatv_peru @PanamericanaTV @Latina_Noticias @atv_noticias @canalN_ @Agencia_Andina @noticias_tvperu @RPPNoticias @exitosape @Capital967 @elcomercio_peru @larepublica_pe @huku_pe Vecinos de Lima quiero que sepas \ud83d\udc49 https://t.co/joMGyLCSpG @juancarloszurek POSTULA CON LA TUYA !!!", "user_id": 1008790367024578561, "user_name": "@YaninaR09575114", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1027066420167954432, "date": "Wed Aug 08 05:38:11 +0000 2018", "text": "@Tana59641489 @DanielUrresti1 @peru21noticias que me cuente otro cuento", "user_id": 2339630258, "user_name": "@silviatamarindo", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1027066544747106304, "date": "Wed Aug 08 05:38:40 +0000 2018", "text": "RT @eldossier_peru: El candidato de PP, Daniel Urresti, le regala un nuevo meme al se\u00f1or R, quien ser\u00eda el verdadero postulante a Lima de l\u2026", "user_id": 235018949, "user_name": "@janludvick", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "El candidato de PP, Daniel Urresti, le regala un nuevo meme al se\u00f1or R, quien ser\u00eda el verdadero postulante a Lima de la presunta se\u00f1ora K. https://t.co/lwOHpPdTwf", "RT_user_id": 862138271350108161, "RT_user_name": "@eldossier_peru"}, {"id": 1027066870518751232, "date": "Wed Aug 08 05:39:58 +0000 2018", "text": "RT @MEF1964: @DanielUrresti1 Ojal\u00e1 nunca decaiga esa fortaleza de enfrentar  la corrupci\u00f3n de los candidatos de la se\u00f1ora K y los intocable\u2026", "user_id": 883189569801289729, "user_name": "@Mercede39096338", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "@DanielUrresti1 Ojal\u00e1 nunca decaiga esa fortaleza de enfrentar  la corrupci\u00f3n de los candidatos de la se\u00f1ora K y los intocables ediles. Abrazos. Urresti", "RT_user_id": 102830647, "RT_user_name": "@MEF1964"}, {"id": 1027067875348164610, "date": "Wed Aug 08 05:43:58 +0000 2018", "text": "RT @radiomitre: #Audio | As\u00ed empez\u00f3 el Caso Ciccone que conden\u00f3 a Amado Boudou a 5 a\u00f1os y 10 meses de prisi\u00f3n: la entrevista de Jorge Lanat\u2026", "user_id": 893977039149166592, "user_name": "@Alberto41191110", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "#Audio | As\u00ed empez\u00f3 el Caso Ciccone que conden\u00f3 a Amado Boudou a 5 a\u00f1os y 10 meses de prisi\u00f3n: la entrevista de Jorge Lanata a Laura Mu\u00f1oz en 2012. https://t.co/xHS1Pn5yfe", "RT_user_id": 182923335, "RT_user_name": "@radiomitre"}, {"id": 1027068650258358272, "date": "Wed Aug 08 05:47:02 +0000 2018", "text": "@DanielUrresti1 No se como Beto invita a este tipo de persona , con serios problemas judiciales y lo peor de todo no le pregunto como iba su juicio .", "user_id": 1010976237941149696, "user_name": "@JoseGut51739237", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1027068812955447298, "date": "Wed Aug 08 05:47:41 +0000 2018", "text": "RT @radiomitre: #Audio | As\u00ed empez\u00f3 el Caso Ciccone que conden\u00f3 a Amado Boudou a 5 a\u00f1os y 10 meses de prisi\u00f3n: la entrevista de Jorge Lanat\u2026", "user_id": 466390901, "user_name": "@julius2508", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "#Audio | As\u00ed empez\u00f3 el Caso Ciccone que conden\u00f3 a Amado Boudou a 5 a\u00f1os y 10 meses de prisi\u00f3n: la entrevista de Jorge Lanata a Laura Mu\u00f1oz en 2012. https://t.co/xHS1Pn5yfe", "RT_user_id": 182923335, "RT_user_name": "@radiomitre"}, {"id": 1027068870429995009, "date": "Wed Aug 08 05:47:55 +0000 2018", "text": "RT @radiomitremza: Hace seis a\u00f1os atr\u00e1s, Radio Mitre dio inicio a la investigaci\u00f3n que llev\u00f3 al ex vice de CFK a prisi\u00f3n. \u201cMi esposo es tes\u2026", "user_id": 466390901, "user_name": "@julius2508", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "Hace seis a\u00f1os atr\u00e1s, Radio Mitre dio inicio a la investigaci\u00f3n que llev\u00f3 al ex vice de CFK a prisi\u00f3n. \u201cMi esposo es testaferro de Boudou\u201d denunci\u00f3 Mu\u00f1oz en el primer programa de Lanata Sin Filtro. https://t.co/JFhWKo7mvs", "RT_user_id": 632210837, "RT_user_name": "@radiomitremza"}, {"id": 1027075666930532352, "date": "Wed Aug 08 06:14:55 +0000 2018", "text": "Este 7 de Octubre MARCA LOS MAPAS, vota por nuestros candidatos  OMAR MONTORO a la Alcald\u00eda de Surco y ALBERTO BEINGOLEA a la Alcaldia de Lima  Seguimos llevando nuestras propuestas por un distrito seguro, con salud, educaci\u00f3n y bienestar   https://t.co/8ZOGrsXbAf", "user_id": 897609803870208000, "user_name": "@CarmenZapataD", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1027075846945816581, "date": "Wed Aug 08 06:15:38 +0000 2018", "text": "RT @CarmenZapataD: Este 7 de Octubre MARCA LOS MAPAS, vota por nuestros candidatos  OMAR MONTORO a la Alcald\u00eda de Surco y ALBERTO BEINGOLEA\u2026", "user_id": 897609803870208000, "user_name": "@CarmenZapataD", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "Este 7 de Octubre MARCA LOS MAPAS, vota por nuestros candidatos  OMAR MONTORO a la Alcald\u00eda de Surco y ALBERTO BEINGOLEA a la Alcaldia de Lima  Seguimos llevando nuestras propuestas por un distrito seguro, con salud, educaci\u00f3n y bienestar   https://t.co/8ZOGrsXbAf", "RT_user_id": 897609803870208000, "RT_user_name": "@CarmenZapataD"}, {"id": 1027078354564993024, "date": "Wed Aug 08 06:25:36 +0000 2018", "text": "Ser\u00e1 la opci\u00f3n que buscamos una generaci\u00f3n de ciudadanos honestos?", "user_id": 1957049107, "user_name": "@ceciliaperuana", "location": {"country": "Italia", "city": "Verona"}, "retweeted": false}, {"id": 1027079342034173952, "date": "Wed Aug 08 06:29:32 +0000 2018", "text": "@RecuerdosPeru @Renzo_Reggiardo @RenzopeOficial @LuchoCastanedaL @DanielUrresti1  Que clase de Galarreta es este Reggiardo?", "user_id": 2741343459, "user_name": "@RobinSant8", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1027079716665208833, "date": "Wed Aug 08 06:31:01 +0000 2018", "text": "@DanielUrresti1 Sr @DanielUrresti1 lo hemos invitado varias veces, hasta el cansancio  y hasta ahora no tenemos respuesta.", "user_id": 635202489, "user_name": "@ONDADIGITALTV", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1027081487261347840, "date": "Wed Aug 08 06:38:03 +0000 2018", "text": "Me ha gustado un v\u00eddeo de @YouTube (https://t.co/bBtoXV0lQ5 - RICARDO BELMONT ENTREVISTA - VIOLETA FERREYROS- UDV - 3/3 (15-03-15)).", "user_id": 63336423, "user_name": "@zorro767", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1027082042432016384, "date": "Wed Aug 08 06:40:15 +0000 2018", "text": "As\u00ed empez\u00f3 el Caso Ciccone que conden\u00f3 a Boudou: la entrevista de Jorge Lanata a Laura Mu\u00f1oz en 2012 https://t.co/1oANpnjhgv", "user_id": 259290534, "user_name": "@LDdeU", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1027084185880719360, "date": "Wed Aug 08 06:48:46 +0000 2018", "text": "RT @radiomitre: #Audio | As\u00ed empez\u00f3 el Caso Ciccone que conden\u00f3 a Amado Boudou a 5 a\u00f1os y 10 meses de prisi\u00f3n: la entrevista de Jorge Lanat\u2026", "user_id": 772013555352756224, "user_name": "@RickJonther", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "#Audio | As\u00ed empez\u00f3 el Caso Ciccone que conden\u00f3 a Amado Boudou a 5 a\u00f1os y 10 meses de prisi\u00f3n: la entrevista de Jorge Lanata a Laura Mu\u00f1oz en 2012. https://t.co/xHS1Pn5yfe", "RT_user_id": 182923335, "RT_user_name": "@radiomitre"}, {"id": 1027085280065593344, "date": "Wed Aug 08 06:53:07 +0000 2018", "text": "RT @juancarloszurek: Escuchen: @Renzo_Reggiardo @DanielUrresti1 y @ENRIQUECORNEJOR #PostulaConLaTuya @ContraloriaPeru @americatv_peru @Pana\u2026", "user_id": 99524387, "user_name": "@soni810", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "Escuchen: @Renzo_Reggiardo @DanielUrresti1 y @ENRIQUECORNEJOR #PostulaConLaTuya @ContraloriaPeru @americatv_peru @PanamericanaTV @Latina_Noticias @atv_noticias @canalN_ @Agencia_Andina @noticias_tvperu @RPPNoticias @exitosape @Capital967 @elcomercio_peru @larepublica_pe @huku_pe https://t.co/0riUrv98wB", "RT_user_id": 88962373, "RT_user_name": "@juancarloszurek"}, {"id": 1027085851707301889, "date": "Wed Aug 08 06:55:24 +0000 2018", "text": "RT @walterly30: @DanielUrresti1  https://t.co/yaJEd6XkxZ", "user_id": 859180118, "user_name": "@b_acamposc1i267", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "@DanielUrresti1  https://t.co/yaJEd6XkxZ", "RT_user_id": 2149930336, "RT_user_name": "@walterly30"}, {"id": 1027086301789601793, "date": "Wed Aug 08 06:57:11 +0000 2018", "text": "RT @WaykaPeru: \u00bfSolidaridad Nacional o Criminal? Estos son los alcaldes detenidos, pr\u00f3fugos y setenciados del partido de Luis Casta\u00f1eda (pa\u2026", "user_id": 149220724, "user_name": "@ljvm24", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "\u00bfSolidaridad Nacional o Criminal? Estos son los alcaldes detenidos, pr\u00f3fugos y setenciados del partido de Luis Casta\u00f1eda (padre e hijo) https://t.co/ywSkoakY7R", "RT_user_id": 2180222485, "RT_user_name": "@WaykaPeru"}, {"id": 1027086471885467648, "date": "Wed Aug 08 06:57:51 +0000 2018", "text": "RT @radiomitre: #Audio | As\u00ed empez\u00f3 el Caso Ciccone que conden\u00f3 a Amado Boudou a 5 a\u00f1os y 10 meses de prisi\u00f3n: la entrevista de Jorge Lanat\u2026", "user_id": 3077891515, "user_name": "@alicia_vedia", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "#Audio | As\u00ed empez\u00f3 el Caso Ciccone que conden\u00f3 a Amado Boudou a 5 a\u00f1os y 10 meses de prisi\u00f3n: la entrevista de Jorge Lanata a Laura Mu\u00f1oz en 2012. https://t.co/xHS1Pn5yfe", "RT_user_id": 182923335, "RT_user_name": "@radiomitre"}, {"id": 1027091317627731968, "date": "Wed Aug 08 07:17:07 +0000 2018", "text": "@gcaballeror @augustoayesta La campa\u00f1a estar\u00eda siendo liderada por Ricardo Belmont Casinelli \u00bfel odio a los venezolanos es su caballito de batalla para su campa\u00f1a pol\u00edtica? https://t.co/ZEULv2a5Th", "user_id": 43730376, "user_name": "@JaimeSerra", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1027094123436802048, "date": "Wed Aug 08 07:28:16 +0000 2018", "text": "@DanielUrresti1 \u00bfTan importante te crees?. No te enga\u00f1es, en este Pais cualquier cojudo puede ser General EP y cualquier corrupto politico. \u00bfCuando fuiste \"won\"?", "user_id": 986712228643639298, "user_name": "@MiguelA60995663", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1027096166943678464, "date": "Wed Aug 08 07:36:23 +0000 2018", "text": "RT @epatriau: Esta campa\u00f1a de Jorge Mu\u00f1oz parece una burla. Pero es de verdad. https://t.co/ylGqRyMI26", "user_id": 45425017, "user_name": "@zarigueyataztaz", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "Esta campa\u00f1a de Jorge Mu\u00f1oz parece una burla. Pero es de verdad. https://t.co/ylGqRyMI26", "RT_user_id": 184056488, "RT_user_name": "@epatriau"}, {"id": 1027097346688131072, "date": "Wed Aug 08 07:41:04 +0000 2018", "text": "As\u00ed empez\u00f3 el Caso Ciccone que conden\u00f3 a Boudou: la entrevista de Jorge Lanata a Laura Mu\u00f1oz en 2012 https://t.co/crn4k9bEpY", "user_id": 402944206, "user_name": "@aa_mariio", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1027098350947115008, "date": "Wed Aug 08 07:45:04 +0000 2018", "text": "El pasado es un gran maestro, pero no todos est\u00e1n dispuestos a aprender y siguen cometiendo errores que podr\u00edan evitar: Luis Casta\u00f1eda #pymes #emprendedores", "user_id": 1093174146, "user_name": "@VictorVquijano", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1027100799372087296, "date": "Wed Aug 08 07:54:47 +0000 2018", "text": "RT @radiomitre: #Audio | As\u00ed empez\u00f3 el Caso Ciccone que conden\u00f3 a Amado Boudou a 5 a\u00f1os y 10 meses de prisi\u00f3n: la entrevista de Jorge Lanat\u2026", "user_id": 758712484404596736, "user_name": "@sergio_semirai", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "#Audio | As\u00ed empez\u00f3 el Caso Ciccone que conden\u00f3 a Amado Boudou a 5 a\u00f1os y 10 meses de prisi\u00f3n: la entrevista de Jorge Lanata a Laura Mu\u00f1oz en 2012. https://t.co/xHS1Pn5yfe", "RT_user_id": 182923335, "RT_user_name": "@radiomitre"}, {"id": 1027105484858380289, "date": "Wed Aug 08 08:13:24 +0000 2018", "text": "Este mensaje deberian darle al candidato de la Sra K y deje de ser un vendedor de la ciudad. @DanielUrresti1 reenviaselo para q sepa q ya se le vio el foro \ud83c\udf51 https://t.co/w0kF7IcKdn", "user_id": 408008254, "user_name": "@Viankagvp", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1027110093580591105, "date": "Wed Aug 08 08:31:43 +0000 2018", "text": "RT @radiomitre: #Audio | As\u00ed empez\u00f3 el Caso Ciccone que conden\u00f3 a Amado Boudou a 5 a\u00f1os y 10 meses de prisi\u00f3n: la entrevista de Jorge Lanat\u2026", "user_id": 562998765, "user_name": "@betty_sasha", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "#Audio | As\u00ed empez\u00f3 el Caso Ciccone que conden\u00f3 a Amado Boudou a 5 a\u00f1os y 10 meses de prisi\u00f3n: la entrevista de Jorge Lanata a Laura Mu\u00f1oz en 2012. https://t.co/xHS1Pn5yfe", "RT_user_id": 182923335, "RT_user_name": "@radiomitre"}, {"id": 1027117700408115201, "date": "Wed Aug 08 09:01:57 +0000 2018", "text": "RT @radiomitre: #Audio | As\u00ed empez\u00f3 el Caso Ciccone que conden\u00f3 a Amado Boudou a 5 a\u00f1os y 10 meses de prisi\u00f3n: la entrevista de Jorge Lanat\u2026", "user_id": 1275706297, "user_name": "@Noggall", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "#Audio | As\u00ed empez\u00f3 el Caso Ciccone que conden\u00f3 a Amado Boudou a 5 a\u00f1os y 10 meses de prisi\u00f3n: la entrevista de Jorge Lanata a Laura Mu\u00f1oz en 2012. https://t.co/xHS1Pn5yfe", "RT_user_id": 182923335, "RT_user_name": "@radiomitre"}, {"id": 1027120117342195712, "date": "Wed Aug 08 09:11:33 +0000 2018", "text": "RT @de_patty: Asuuuuuuu..  @Renzo_Reggiardo me da mala espina...su pasado fujimor\u00edsta qu\u00e9 miedo!!!y @luchocastanedap hijo de corrupto que s\u2026", "user_id": 226781908, "user_name": "@Imapax", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "Asuuuuuuu..  @Renzo_Reggiardo me da mala espina...su pasado fujimor\u00edsta qu\u00e9 miedo!!!y @luchocastanedap hijo de corrupto que secunda lo del padre NI HABLAR! M\u00e1s comunicore Plop!lideran las preferencias para la alcald\u00eda de Lima, seg\u00fan Ipsos | RPP Noticias https://t.co/w5TnU0Dmwq", "RT_user_id": 302995560, "RT_user_name": "@de_patty"}, {"id": 1027123203074924544, "date": "Wed Aug 08 09:23:49 +0000 2018", "text": "RT @WaykaPeru: \u00bfSolidaridad Nacional o Criminal? Estos son los alcaldes detenidos, pr\u00f3fugos y setenciados del partido de Luis Casta\u00f1eda (pa\u2026", "user_id": 475624095, "user_name": "@andre_vera88", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "\u00bfSolidaridad Nacional o Criminal? Estos son los alcaldes detenidos, pr\u00f3fugos y setenciados del partido de Luis Casta\u00f1eda (padre e hijo) https://t.co/ywSkoakY7R", "RT_user_id": 2180222485, "RT_user_name": "@WaykaPeru"}, {"id": 1027127161243754497, "date": "Wed Aug 08 09:39:32 +0000 2018", "text": "RT @radiomitre: #Audio | As\u00ed empez\u00f3 el Caso Ciccone que conden\u00f3 a Amado Boudou a 5 a\u00f1os y 10 meses de prisi\u00f3n: la entrevista de Jorge Lanat\u2026", "user_id": 4078995195, "user_name": "@germankiero", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "#Audio | As\u00ed empez\u00f3 el Caso Ciccone que conden\u00f3 a Amado Boudou a 5 a\u00f1os y 10 meses de prisi\u00f3n: la entrevista de Jorge Lanata a Laura Mu\u00f1oz en 2012. https://t.co/xHS1Pn5yfe", "RT_user_id": 182923335, "RT_user_name": "@radiomitre"}, {"id": 1027128768564015105, "date": "Wed Aug 08 09:45:56 +0000 2018", "text": "RT @WaykaPeru: \u00bfSolidaridad Nacional o Criminal? Estos son los alcaldes detenidos, pr\u00f3fugos y setenciados del partido de Luis Casta\u00f1eda (pa\u2026", "user_id": 2447373036, "user_name": "@yoni3556_luis", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "\u00bfSolidaridad Nacional o Criminal? Estos son los alcaldes detenidos, pr\u00f3fugos y setenciados del partido de Luis Casta\u00f1eda (padre e hijo) https://t.co/ywSkoakY7R", "RT_user_id": 2180222485, "RT_user_name": "@WaykaPeru"}, {"id": 1027128822502776832, "date": "Wed Aug 08 09:46:09 +0000 2018", "text": "RT @comentarista196: @WaykaPeru Luis Casta\u00f1eda basta ya: https://t.co/42Ar3dqVvy", "user_id": 2447373036, "user_name": "@yoni3556_luis", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "@WaykaPeru Luis Casta\u00f1eda basta ya: https://t.co/42Ar3dqVvy", "RT_user_id": 2612839550, "RT_user_name": "@comentarista196"}, {"id": 1027129206109597696, "date": "Wed Aug 08 09:47:40 +0000 2018", "text": "RT @OskarGmail: @WaykaPeru Alguien sigue pensando que esta estupidez era buena???   Cc @LuchoCastanedaL @luchocastanedap https://t.co/kekbX\u2026", "user_id": 2447373036, "user_name": "@yoni3556_luis", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "@WaykaPeru Alguien sigue pensando que esta estupidez era buena???   Cc @LuchoCastanedaL @luchocastanedap https://t.co/kekbXMyGUt", "RT_user_id": 905286764, "RT_user_name": "@OskarGmail"}, {"id": 1027129740354875393, "date": "Wed Aug 08 09:49:47 +0000 2018", "text": "RT @eldossier_peru: El candidato de PP, Daniel Urresti, promete que, en un a\u00f1o, cerrar\u00e1 todos los mercados de cosas robadas que hay en Lima\u2026", "user_id": 1005163286701199360, "user_name": "@Erick27677737", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "El candidato de PP, Daniel Urresti, promete que, en un a\u00f1o, cerrar\u00e1 todos los mercados de cosas robadas que hay en Lima; y si no  cumple su palabra, renuncia. https://t.co/S0ntkAflYT", "RT_user_id": 862138271350108161, "RT_user_name": "@eldossier_peru"}, {"id": 1027133339201765377, "date": "Wed Aug 08 10:04:05 +0000 2018", "text": "RT @WaykaPeru: \u00bfSolidaridad Nacional o Criminal? Estos son los alcaldes detenidos, pr\u00f3fugos y setenciados del partido de Luis Casta\u00f1eda (pa\u2026", "user_id": 3923401, "user_name": "@elgianka", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "\u00bfSolidaridad Nacional o Criminal? Estos son los alcaldes detenidos, pr\u00f3fugos y setenciados del partido de Luis Casta\u00f1eda (padre e hijo) https://t.co/ywSkoakY7R", "RT_user_id": 2180222485, "RT_user_name": "@WaykaPeru"}, {"id": 1027133400786894858, "date": "Wed Aug 08 10:04:20 +0000 2018", "text": "RT @radiomitre: #Audio | As\u00ed empez\u00f3 el Caso Ciccone que conden\u00f3 a Amado Boudou a 5 a\u00f1os y 10 meses de prisi\u00f3n: la entrevista de Jorge Lanat\u2026", "user_id": 2625646857, "user_name": "@AnaLauraDiazRI", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "#Audio | As\u00ed empez\u00f3 el Caso Ciccone que conden\u00f3 a Amado Boudou a 5 a\u00f1os y 10 meses de prisi\u00f3n: la entrevista de Jorge Lanata a Laura Mu\u00f1oz en 2012. https://t.co/xHS1Pn5yfe", "RT_user_id": 182923335, "RT_user_name": "@radiomitre"}, {"id": 1027134618246557696, "date": "Wed Aug 08 10:09:10 +0000 2018", "text": "RT @radiomitre: #Audio | As\u00ed empez\u00f3 el Caso Ciccone que conden\u00f3 a Amado Boudou a 5 a\u00f1os y 10 meses de prisi\u00f3n: la entrevista de Jorge Lanat\u2026", "user_id": 144718344, "user_name": "@emevisual", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "#Audio | As\u00ed empez\u00f3 el Caso Ciccone que conden\u00f3 a Amado Boudou a 5 a\u00f1os y 10 meses de prisi\u00f3n: la entrevista de Jorge Lanata a Laura Mu\u00f1oz en 2012. https://t.co/xHS1Pn5yfe", "RT_user_id": 182923335, "RT_user_name": "@radiomitre"}, {"id": 1027136253735706625, "date": "Wed Aug 08 10:15:40 +0000 2018", "text": "Gracias Se\u00f1ora Laura Mu\u00f1oz", "user_id": 162448939, "user_name": "@Polodelsur", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1027136754757914624, "date": "Wed Aug 08 10:17:40 +0000 2018", "text": "RT @LizandroPachas1: @DanielUrresti1 A @suselparedes si se le siente honesta y transparente. Se le ve firme pero no abusiva, se le ve ganas\u2026", "user_id": 102537203, "user_name": "@ggaribotto69", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "@DanielUrresti1 A @suselparedes si se le siente honesta y transparente. Se le ve firme pero no abusiva, se le ve ganas de servir y no de servirse. Bien @suselparedes felicitaciones", "RT_user_id": 1325574571, "RT_user_name": "@LizandroPachas1"}, {"id": 1027137066604392448, "date": "Wed Aug 08 10:18:54 +0000 2018", "text": "RT @WaykaPeru: \u00bfSolidaridad Nacional o Criminal? Estos son los alcaldes detenidos, pr\u00f3fugos y setenciados del partido de Luis Casta\u00f1eda (pa\u2026", "user_id": 312395379, "user_name": "@Cardomdiaz", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "\u00bfSolidaridad Nacional o Criminal? Estos son los alcaldes detenidos, pr\u00f3fugos y setenciados del partido de Luis Casta\u00f1eda (padre e hijo) https://t.co/ywSkoakY7R", "RT_user_id": 2180222485, "RT_user_name": "@WaykaPeru"}, {"id": 1027137524735635458, "date": "Wed Aug 08 10:20:43 +0000 2018", "text": "RT @radiomitre: #Audio | As\u00ed empez\u00f3 el Caso Ciccone que conden\u00f3 a Amado Boudou a 5 a\u00f1os y 10 meses de prisi\u00f3n: la entrevista de Jorge Lanat\u2026", "user_id": 585255692, "user_name": "@ValenzuIvi", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "#Audio | As\u00ed empez\u00f3 el Caso Ciccone que conden\u00f3 a Amado Boudou a 5 a\u00f1os y 10 meses de prisi\u00f3n: la entrevista de Jorge Lanata a Laura Mu\u00f1oz en 2012. https://t.co/xHS1Pn5yfe", "RT_user_id": 182923335, "RT_user_name": "@radiomitre"}, {"id": 1027137576619204609, "date": "Wed Aug 08 10:20:56 +0000 2018", "text": "RT @Tana59641489: ADIVINEN QUIEN CERR\u00d3 EL FAMOSO  \" TACORA \"          URRESTI  https://t.co/TcMwYDWluJ", "user_id": 1005163286701199360, "user_name": "@Erick27677737", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "ADIVINEN QUIEN CERR\u00d3 EL FAMOSO  \" TACORA \"          URRESTI  https://t.co/TcMwYDWluJ", "RT_user_id": 858913376109547521, "RT_user_name": "@Tana59641489"}, {"id": 1027137720588689409, "date": "Wed Aug 08 10:21:30 +0000 2018", "text": "RT @radiomitre: #Audio | As\u00ed empez\u00f3 el Caso Ciccone que conden\u00f3 a Amado Boudou a 5 a\u00f1os y 10 meses de prisi\u00f3n: la entrevista de Jorge Lanat\u2026", "user_id": 892222200073375744, "user_name": "@ArturoOaky", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "#Audio | As\u00ed empez\u00f3 el Caso Ciccone que conden\u00f3 a Amado Boudou a 5 a\u00f1os y 10 meses de prisi\u00f3n: la entrevista de Jorge Lanata a Laura Mu\u00f1oz en 2012. https://t.co/xHS1Pn5yfe", "RT_user_id": 182923335, "RT_user_name": "@radiomitre"}, {"id": 1027138556110823430, "date": "Wed Aug 08 10:24:49 +0000 2018", "text": "RT @waltercorreasoc: Gracias Magui Mu\u00f1oz de Ubaldini, por invitarme a participar de la presentaci\u00f3n de su libro: \"Volver a Sa\u00fal\". Compartim\u2026", "user_id": 4873896923, "user_name": "@carlosDesantosT", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "Gracias Magui Mu\u00f1oz de Ubaldini, por invitarme a participar de la presentaci\u00f3n de su libro: \"Volver a Sa\u00fal\". Compartimos un emotivo homenaje a ese gran dirigente sindical junto a los cros. Gringo Amichetti, Roberto Dig\u00f3n y Jorge Pereyra. https://t.co/tzXMewk9K1", "RT_user_id": 287194322, "RT_user_name": "@waltercorreasoc"}, {"id": 1027139014007169026, "date": "Wed Aug 08 10:26:38 +0000 2018", "text": "RT @WaykaPeru: \u00bfSolidaridad Nacional o Criminal? Estos son los alcaldes detenidos, pr\u00f3fugos y setenciados del partido de Luis Casta\u00f1eda (pa\u2026", "user_id": 4861683353, "user_name": "@RenatoSalas7", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "\u00bfSolidaridad Nacional o Criminal? Estos son los alcaldes detenidos, pr\u00f3fugos y setenciados del partido de Luis Casta\u00f1eda (padre e hijo) https://t.co/ywSkoakY7R", "RT_user_id": 2180222485, "RT_user_name": "@WaykaPeru"}, {"id": 1027142109994909696, "date": "Wed Aug 08 10:38:57 +0000 2018", "text": "RT @radiomitre: #Audio | As\u00ed empez\u00f3 el Caso Ciccone que conden\u00f3 a Amado Boudou a 5 a\u00f1os y 10 meses de prisi\u00f3n: la entrevista de Jorge Lanat\u2026", "user_id": 120584538, "user_name": "@rolinberg", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "#Audio | As\u00ed empez\u00f3 el Caso Ciccone que conden\u00f3 a Amado Boudou a 5 a\u00f1os y 10 meses de prisi\u00f3n: la entrevista de Jorge Lanata a Laura Mu\u00f1oz en 2012. https://t.co/xHS1Pn5yfe", "RT_user_id": 182923335, "RT_user_name": "@radiomitre"}, {"id": 1027142305625595904, "date": "Wed Aug 08 10:39:43 +0000 2018", "text": "RT @WaykaPeru: \u00bfSolidaridad Nacional o Criminal? Estos son los alcaldes detenidos, pr\u00f3fugos y setenciados del partido de Luis Casta\u00f1eda (pa\u2026", "user_id": 3835143554, "user_name": "@kellyleon1588", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "\u00bfSolidaridad Nacional o Criminal? Estos son los alcaldes detenidos, pr\u00f3fugos y setenciados del partido de Luis Casta\u00f1eda (padre e hijo) https://t.co/ywSkoakY7R", "RT_user_id": 2180222485, "RT_user_name": "@WaykaPeru"}, {"id": 1027143923465105409, "date": "Wed Aug 08 10:46:09 +0000 2018", "text": "@DanielUrresti1 Hecho", "user_id": 105582690, "user_name": "@Percy025", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1027143975231217665, "date": "Wed Aug 08 10:46:21 +0000 2018", "text": "RT @radiomitre: #Audio | As\u00ed empez\u00f3 el Caso Ciccone que conden\u00f3 a Amado Boudou a 5 a\u00f1os y 10 meses de prisi\u00f3n: la entrevista de Jorge Lanat\u2026", "user_id": 2948603153, "user_name": "@osvaromro5", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "#Audio | As\u00ed empez\u00f3 el Caso Ciccone que conden\u00f3 a Amado Boudou a 5 a\u00f1os y 10 meses de prisi\u00f3n: la entrevista de Jorge Lanata a Laura Mu\u00f1oz en 2012. https://t.co/xHS1Pn5yfe", "RT_user_id": 182923335, "RT_user_name": "@radiomitre"}, {"id": 1027145613518008321, "date": "Wed Aug 08 10:52:52 +0000 2018", "text": "\u00bfSolidaridad Nacional o Criminal? Estos son los alcaldes detenidos, pr\u00f3fugos y setenciados del partido de Luis Casta\u00f1eda (hijo y padre) https://t.co/j4B4dYcjcT", "user_id": 63840358, "user_name": "@hugohuayhua", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1027146546259865600, "date": "Wed Aug 08 10:56:34 +0000 2018", "text": "RT @radiomitre: #Audio | As\u00ed empez\u00f3 el Caso Ciccone que conden\u00f3 a Amado Boudou a 5 a\u00f1os y 10 meses de prisi\u00f3n: la entrevista de Jorge Lanat\u2026", "user_id": 2645447404, "user_name": "@aeliagala", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "#Audio | As\u00ed empez\u00f3 el Caso Ciccone que conden\u00f3 a Amado Boudou a 5 a\u00f1os y 10 meses de prisi\u00f3n: la entrevista de Jorge Lanata a Laura Mu\u00f1oz en 2012. https://t.co/xHS1Pn5yfe", "RT_user_id": 182923335, "RT_user_name": "@radiomitre"}, {"id": 1027147138264969218, "date": "Wed Aug 08 10:58:55 +0000 2018", "text": "@DanielUrresti1 @DanielUrresti1 el Sr R tendr\u00e1 varios favores que cumplir a esas personas que lo acompa\u00f1an con pancartas...., nada es gratis si quieren que te acompa\u00f1en con banderas", "user_id": 51177699, "user_name": "@fpujada", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1027147914940956674, "date": "Wed Aug 08 11:02:01 +0000 2018", "text": "@juancarloszurek @Renzo_Reggiardo @DanielUrresti1 @ENRIQUECORNEJOR @ContraloriaPeru @americatv_peru @PanamericanaTV @Latina_Noticias @atv_noticias @canalN_ @Agencia_Andina @noticias_tvperu @RPPNoticias @exitosape @Capital967 @elcomercio_peru @larepublica_pe @huku_pe Que campa\u00f1a para m\u00e1s sonsa.", "user_id": 1013064682721050624, "user_name": "@Guille06755973", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1027147918107717632, "date": "Wed Aug 08 11:02:01 +0000 2018", "text": "RT @de_patty: Asuuuuuuu..  @Renzo_Reggiardo me da mala espina...su pasado fujimor\u00edsta qu\u00e9 miedo!!!y @luchocastanedap hijo de corrupto que s\u2026", "user_id": 752632839028482048, "user_name": "@Ruwaysiy", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "Asuuuuuuu..  @Renzo_Reggiardo me da mala espina...su pasado fujimor\u00edsta qu\u00e9 miedo!!!y @luchocastanedap hijo de corrupto que secunda lo del padre NI HABLAR! M\u00e1s comunicore Plop!lideran las preferencias para la alcald\u00eda de Lima, seg\u00fan Ipsos | RPP Noticias https://t.co/w5TnU0Dmwq", "RT_user_id": 302995560, "RT_user_name": "@de_patty"}, {"id": 1027147982339231746, "date": "Wed Aug 08 11:02:17 +0000 2018", "text": "RT @radiomitre: #Audio | As\u00ed empez\u00f3 el Caso Ciccone que conden\u00f3 a Amado Boudou a 5 a\u00f1os y 10 meses de prisi\u00f3n: la entrevista de Jorge Lanat\u2026", "user_id": 337935427, "user_name": "@MirtaBoedo", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "#Audio | As\u00ed empez\u00f3 el Caso Ciccone que conden\u00f3 a Amado Boudou a 5 a\u00f1os y 10 meses de prisi\u00f3n: la entrevista de Jorge Lanata a Laura Mu\u00f1oz en 2012. https://t.co/xHS1Pn5yfe", "RT_user_id": 182923335, "RT_user_name": "@radiomitre"}, {"id": 1027148372686323712, "date": "Wed Aug 08 11:03:50 +0000 2018", "text": "RT @MEF1964: @DanielUrresti1 Ojal\u00e1 nunca decaiga esa fortaleza de enfrentar  la corrupci\u00f3n de los candidatos de la se\u00f1ora K y los intocable\u2026", "user_id": 2907198287, "user_name": "@johnnyrafdurand", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "@DanielUrresti1 Ojal\u00e1 nunca decaiga esa fortaleza de enfrentar  la corrupci\u00f3n de los candidatos de la se\u00f1ora K y los intocables ediles. Abrazos. Urresti", "RT_user_id": 102830647, "RT_user_name": "@MEF1964"}, {"id": 1027148411194273792, "date": "Wed Aug 08 11:03:59 +0000 2018", "text": "RT @waltercorreasoc: Gracias Magui Mu\u00f1oz de Ubaldini, por invitarme a participar de la presentaci\u00f3n de su libro: \"Volver a Sa\u00fal\". Compartim\u2026", "user_id": 1002272845865586696, "user_name": "@Gustavodomecq4", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "Gracias Magui Mu\u00f1oz de Ubaldini, por invitarme a participar de la presentaci\u00f3n de su libro: \"Volver a Sa\u00fal\". Compartimos un emotivo homenaje a ese gran dirigente sindical junto a los cros. Gringo Amichetti, Roberto Dig\u00f3n y Jorge Pereyra. https://t.co/tzXMewk9K1", "RT_user_id": 287194322, "RT_user_name": "@waltercorreasoc"}, {"id": 1027148455863640065, "date": "Wed Aug 08 11:04:10 +0000 2018", "text": "\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f", "user_id": 333666797, "user_name": "@BTO72", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1027148759548002305, "date": "Wed Aug 08 11:05:22 +0000 2018", "text": "RT @WaykaPeru: \u00bfSolidaridad Nacional o Criminal? Estos son los alcaldes detenidos, pr\u00f3fugos y setenciados del partido de Luis Casta\u00f1eda (pa\u2026", "user_id": 424495594, "user_name": "@NeilMercadoLeon", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "\u00bfSolidaridad Nacional o Criminal? Estos son los alcaldes detenidos, pr\u00f3fugos y setenciados del partido de Luis Casta\u00f1eda (padre e hijo) https://t.co/ywSkoakY7R", "RT_user_id": 2180222485, "RT_user_name": "@WaykaPeru"}, {"id": 1027149188327452672, "date": "Wed Aug 08 11:07:04 +0000 2018", "text": "RT @radiomitre: #Audio | As\u00ed empez\u00f3 el Caso Ciccone que conden\u00f3 a Amado Boudou a 5 a\u00f1os y 10 meses de prisi\u00f3n: la entrevista de Jorge Lanat\u2026", "user_id": 146903792, "user_name": "@darioconforti", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "#Audio | As\u00ed empez\u00f3 el Caso Ciccone que conden\u00f3 a Amado Boudou a 5 a\u00f1os y 10 meses de prisi\u00f3n: la entrevista de Jorge Lanata a Laura Mu\u00f1oz en 2012. https://t.co/xHS1Pn5yfe", "RT_user_id": 182923335, "RT_user_name": "@radiomitre"}, {"id": 1027149457845104641, "date": "Wed Aug 08 11:08:08 +0000 2018", "text": "RT @waltercorreasoc: Gracias Magui Mu\u00f1oz de Ubaldini, por invitarme a participar de la presentaci\u00f3n de su libro: \"Volver a Sa\u00fal\". Compartim\u2026", "user_id": 1026823902671056896, "user_name": "@CintiaDanielaL7", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "Gracias Magui Mu\u00f1oz de Ubaldini, por invitarme a participar de la presentaci\u00f3n de su libro: \"Volver a Sa\u00fal\". Compartimos un emotivo homenaje a ese gran dirigente sindical junto a los cros. Gringo Amichetti, Roberto Dig\u00f3n y Jorge Pereyra. https://t.co/tzXMewk9K1", "RT_user_id": 287194322, "RT_user_name": "@waltercorreasoc"}, {"id": 1027149863996325888, "date": "Wed Aug 08 11:09:45 +0000 2018", "text": "@emm_20 @JoseAntonio_Ar @DanielUrresti1 Todos los que mencionas no hacen nada solo roban, en especial la gente de la se\u00f1ora K", "user_id": 166008487, "user_name": "@CEPERSAN", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1027150576835080193, "date": "Wed Aug 08 11:12:35 +0000 2018", "text": "@DanielUrresti1 Ya se saben las tretas de la se\u00f1ora K K", "user_id": 166008487, "user_name": "@CEPERSAN", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1027151508779888640, "date": "Wed Aug 08 11:16:17 +0000 2018", "text": "RT @radiomitre: #Audio | As\u00ed empez\u00f3 el Caso Ciccone que conden\u00f3 a Amado Boudou a 5 a\u00f1os y 10 meses de prisi\u00f3n: la entrevista de Jorge Lanat\u2026", "user_id": 1900832748, "user_name": "@SoledadRanieri", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "#Audio | As\u00ed empez\u00f3 el Caso Ciccone que conden\u00f3 a Amado Boudou a 5 a\u00f1os y 10 meses de prisi\u00f3n: la entrevista de Jorge Lanata a Laura Mu\u00f1oz en 2012. https://t.co/xHS1Pn5yfe", "RT_user_id": 182923335, "RT_user_name": "@radiomitre"}, {"id": 1027152397595041793, "date": "Wed Aug 08 11:19:49 +0000 2018", "text": "@DanielUrresti1 Parece que este se\u00f1or si sabe c\u00f3mo hacerlo....", "user_id": 305234540, "user_name": "@ceclocuba", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1027152427563339776, "date": "Wed Aug 08 11:19:56 +0000 2018", "text": "RT @tintilar_: @Manifiesto_pe @DanielUrresti1 Si tienen tanta envidia de que el suba el las encuestas, pues p\u00f3nganse a trabajar. Urresti es\u2026", "user_id": 241298208, "user_name": "@Aparkora", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "@Manifiesto_pe @DanielUrresti1 Si tienen tanta envidia de que el suba el las encuestas, pues p\u00f3nganse a trabajar. Urresti es querido por su experiencia, por como hace su trabajo, y tambi\u00e9n por qu\u00e9 saben que tendr\u00edamos seguridad con el.", "RT_user_id": 999335625441542144, "RT_user_name": "@tintilar_"}, {"id": 1027152757642420224, "date": "Wed Aug 08 11:21:15 +0000 2018", "text": "RT @KaremCraff: Ma\u00f1ana @BeingoleaA en Capital.... Recordemos el poder que cada ciudadano tiene con su voto. Es nuestra obligaci\u00f3n estar inf\u2026", "user_id": 436947481, "user_name": "@augusegui", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "Ma\u00f1ana @BeingoleaA en Capital.... Recordemos el poder que cada ciudadano tiene con su voto. Es nuestra obligaci\u00f3n estar informados. DESPU\u00c9S NO NOS QUEJEMOS!!! Tenemos derecho a tener un pa\u00eds del que nos sintamos orgullosos. Depende de nosotros. https://t.co/hqvQ4sOXqW", "RT_user_id": 4787410829, "RT_user_name": "@KaremCraff"}, {"id": 1027153791676833792, "date": "Wed Aug 08 11:25:22 +0000 2018", "text": "RT @VanessaDeLaVe13: @QuiqueBardelli @RecuerdosPeru Luis Casta\u00f1eda Pardo, por que eres mentiroso, asi pretendes ser Alcalde de Lima. Creo q\u2026", "user_id": 3108017739, "user_name": "@hua_rome", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "@QuiqueBardelli @RecuerdosPeru Luis Casta\u00f1eda Pardo, por que eres mentiroso, asi pretendes ser Alcalde de Lima. Creo q te falta madurar. Que se puede esperar de un padre CORRUPTO https://t.co/rUM44PjQEe", "RT_user_id": 1027044556364304385, "RT_user_name": "@VanessaDeLaVe13"}, {"id": 1027154629510029312, "date": "Wed Aug 08 11:28:41 +0000 2018", "text": "RT @WaykaPeru: \u00bfSolidaridad Nacional o Criminal? Estos son los alcaldes detenidos, pr\u00f3fugos y setenciados del partido de Luis Casta\u00f1eda (pa\u2026", "user_id": 716064279242403840, "user_name": "@marianelallere1", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "\u00bfSolidaridad Nacional o Criminal? Estos son los alcaldes detenidos, pr\u00f3fugos y setenciados del partido de Luis Casta\u00f1eda (padre e hijo) https://t.co/ywSkoakY7R", "RT_user_id": 2180222485, "RT_user_name": "@WaykaPeru"}, {"id": 1027154792345415681, "date": "Wed Aug 08 11:29:20 +0000 2018", "text": "@DanielUrresti1 Antes de escuchar huevadas me voy a dormir #anulomivoto", "user_id": 4701015230, "user_name": "@JulioBasurasa", "location": {"country": "Peru", "city": "San Borja"}, "retweeted": false}, {"id": 1027155182868680704, "date": "Wed Aug 08 11:30:53 +0000 2018", "text": "RT @gracielaocana: \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f https://t.co/kdiGiwU2Sk", "user_id": 2949266331, "user_name": "@Sandraespa2015", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f https://t.co/kdiGiwU2Sk", "RT_user_id": 164335332, "RT_user_name": "@gracielaocana"}, {"id": 1027157269815934977, "date": "Wed Aug 08 11:39:11 +0000 2018", "text": "RT @radiomitre: #Audio | As\u00ed empez\u00f3 el Caso Ciccone que conden\u00f3 a Amado Boudou a 5 a\u00f1os y 10 meses de prisi\u00f3n: la entrevista de Jorge Lanat\u2026", "user_id": 2884779666, "user_name": "@fabi44urq", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "#Audio | As\u00ed empez\u00f3 el Caso Ciccone que conden\u00f3 a Amado Boudou a 5 a\u00f1os y 10 meses de prisi\u00f3n: la entrevista de Jorge Lanata a Laura Mu\u00f1oz en 2012. https://t.co/xHS1Pn5yfe", "RT_user_id": 182923335, "RT_user_name": "@radiomitre"}, {"id": 1027157569746477056, "date": "Wed Aug 08 11:40:22 +0000 2018", "text": "@javierfalcons @DanielUrresti1 Gente con \"principios\" de tu generaci\u00f3n son los que nos dejaron la mierda de pa\u00eds que tenemos. Uds hicieron presidentes a Alan, Fujimori y Toledo.", "user_id": 173619319, "user_name": "@Oscarcito182", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1027160153840381953, "date": "Wed Aug 08 11:50:39 +0000 2018", "text": "@juancarloszurek @Renzo_Reggiardo @DanielUrresti1 @ENRIQUECORNEJOR @ContraloriaPeru @americatv_peru @PanamericanaTV @Latina_Noticias @atv_noticias @canalN_ @Agencia_Andina @noticias_tvperu @RPPNoticias @exitosape @Capital967 @elcomercio_peru @larepublica_pe @huku_pe \ud83e\udd21", "user_id": 922669588457893893, "user_name": "@Cali53291904", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1027161491974377472, "date": "Wed Aug 08 11:55:58 +0000 2018", "text": "@luzsoto12459911 @eldossier_peru @DanielUrresti1 Te entiendo la 1ra vez me rompieron el brazo por resistirme y contusiones en la cara, aprend\u00ed mi lecci\u00f3n y ahora dejo que se lo lleven nom\u00e1s porque primero est\u00e1 la vida antes que algo material, pero me indigna que no se haga nada xq hasta los serenos te piden cupos para cuidarte", "user_id": 795989517958258688, "user_name": "@KiraYagami2002", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1027161632097660928, "date": "Wed Aug 08 11:56:31 +0000 2018", "text": "@DanielUrresti1 aqui te hablan asi quieres ser alcalde de lima #UrrestiMitomanoDeLacorrupcion", "user_id": 730988724645855232, "user_name": "@PedroMarbell", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1027162456316170241, "date": "Wed Aug 08 11:59:47 +0000 2018", "text": "RT @JudithNancy69: @JorgeMunozAP @ap_bancada @AccionPopularPe @AccionPopular @AccionPopularAP @ppdenaccion @AccionPopularLo @APJOVEN @Munoz\u2026", "user_id": 283704480, "user_name": "@victor_zava", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "@JorgeMunozAP @ap_bancada @AccionPopularPe @AccionPopular @AccionPopularAP @ppdenaccion @AccionPopularLo @APJOVEN @MunozaLima @AccionColorao Lo cortes no quita lo valiente y una de los principales valores inculcados en los jovenes de Fuerza Popular es ser amable con quien se cruce en nuestro camino y hacer que la poblaci\u00f3n vea q en el Partido FUERZA  POPULAR siempre nuestro actuar es con amabilidad y no odio.", "RT_user_id": 890311782509707265, "RT_user_name": "@JudithNancy69"}, {"id": 1027162504751919105, "date": "Wed Aug 08 11:59:59 +0000 2018", "text": "RT @DN_Mariano: @JorgeMunozAP @ap_bancada @AccionPopularPe @AccionPopular @AccionPopularAP @ppdenaccion @AccionPopularLo @APJOVEN @MunozaLi\u2026", "user_id": 283704480, "user_name": "@victor_zava", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "@JorgeMunozAP @ap_bancada @AccionPopularPe @AccionPopular @AccionPopularAP @ppdenaccion @AccionPopularLo @APJOVEN @MunozaLima @AccionColorao Jorge no confundas Juana con Chana. El hecho que por cultura te hayan saludado los j\u00f3venes de FP,  lo confundes con inter\u00e9s de voto. Que poco tino e inteligencia emocional. Debes ir a consulta m\u00e9dica. Consejo de amigo.", "RT_user_id": 381872014, "RT_user_name": "@DN_Mariano"}, {"id": 1027164201704407041, "date": "Wed Aug 08 12:06:44 +0000 2018", "text": "RT @KaremCraff: Ma\u00f1ana @BeingoleaA en Capital.... Recordemos el poder que cada ciudadano tiene con su voto. Es nuestra obligaci\u00f3n estar inf\u2026", "user_id": 108995151, "user_name": "@CalebRojasC", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "Ma\u00f1ana @BeingoleaA en Capital.... Recordemos el poder que cada ciudadano tiene con su voto. Es nuestra obligaci\u00f3n estar informados. DESPU\u00c9S NO NOS QUEJEMOS!!! Tenemos derecho a tener un pa\u00eds del que nos sintamos orgullosos. Depende de nosotros. https://t.co/hqvQ4sOXqW", "RT_user_id": 4787410829, "RT_user_name": "@KaremCraff"}, {"id": 1027164469330407425, "date": "Wed Aug 08 12:07:47 +0000 2018", "text": "RT @radiomitre: #Audio | As\u00ed empez\u00f3 el Caso Ciccone que conden\u00f3 a Amado Boudou a 5 a\u00f1os y 10 meses de prisi\u00f3n: la entrevista de Jorge Lanat\u2026", "user_id": 718406789, "user_name": "@brumaybrisa", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "#Audio | As\u00ed empez\u00f3 el Caso Ciccone que conden\u00f3 a Amado Boudou a 5 a\u00f1os y 10 meses de prisi\u00f3n: la entrevista de Jorge Lanata a Laura Mu\u00f1oz en 2012. https://t.co/xHS1Pn5yfe", "RT_user_id": 182923335, "RT_user_name": "@radiomitre"}, {"id": 1027164697202761728, "date": "Wed Aug 08 12:08:42 +0000 2018", "text": "@DanielUrresti1 Kkk se ve que hay personas que quieren estar mal informados o les gusta el color naranja. No?, como dicen en pol\u00edtica todo vale, lo que si no sirve es una persona sin \u00e9tica, sin profesionalismo, sin moral y mal hablado.", "user_id": 4917714275, "user_name": "@LoveUSAyPE", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1027165212993048576, "date": "Wed Aug 08 12:10:45 +0000 2018", "text": "RT @WaykaPeru: \u00bfSolidaridad Nacional o Criminal? Estos son los alcaldes detenidos, pr\u00f3fugos y setenciados del partido de Luis Casta\u00f1eda (pa\u2026", "user_id": 458803655, "user_name": "@Edy_chukyto", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "\u00bfSolidaridad Nacional o Criminal? Estos son los alcaldes detenidos, pr\u00f3fugos y setenciados del partido de Luis Casta\u00f1eda (padre e hijo) https://t.co/ywSkoakY7R", "RT_user_id": 2180222485, "RT_user_name": "@WaykaPeru"}, {"id": 1027165284245880832, "date": "Wed Aug 08 12:11:02 +0000 2018", "text": "RT @eldossier_peru: El candidato de PP, Daniel Urresti, le regala un nuevo meme al se\u00f1or R, quien ser\u00eda el verdadero postulante a Lima de l\u2026", "user_id": 323452007, "user_name": "@JRCastanedaH", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "El candidato de PP, Daniel Urresti, le regala un nuevo meme al se\u00f1or R, quien ser\u00eda el verdadero postulante a Lima de la presunta se\u00f1ora K. https://t.co/lwOHpPdTwf", "RT_user_id": 862138271350108161, "RT_user_name": "@eldossier_peru"}, {"id": 1027165472909918214, "date": "Wed Aug 08 12:11:47 +0000 2018", "text": "Prepar\u00e1ndonos para la gran #Caminata en Bre\u00f1a ma\u00f1ana Jueves 09 de Agosto de nuestro candidato a Lima Alberto Beingolea. (Pre-concentraci\u00f3n en el Local de Campa\u00f1a Jr Olmedo 544 - 9 am).  #YaLleg\u00f3ElCambioEnBre\u00f1a #BetoAmpueroAlcalde2018 #Bre\u00f1aMereceM\u00e1s... https://t.co/b3jLxEV9RL", "user_id": 2256351547, "user_name": "@BetoAmpuero", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1027165984069767169, "date": "Wed Aug 08 12:13:49 +0000 2018", "text": "RT @srcandidato1: An\u00e1lisis 06Ago  Ayer, barri\u00f3 @DanielUrresti1 tiene la mejor Positividad, Alegr\u00eda e Intenci\u00f3n de Voto.  la mayor negativid\u2026", "user_id": 1003484841222995968, "user_name": "@Usuario19991", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "An\u00e1lisis 06Ago  Ayer, barri\u00f3 @DanielUrresti1 tiene la mejor Positividad, Alegr\u00eda e Intenci\u00f3n de Voto.  la mayor negatividad la tuvo @Renzo_Reggiardo   #ERM2018 https://t.co/OMXnlb6ghi https://t.co/agwFMONmTm", "RT_user_id": 1012044712163848199, "RT_user_name": "@srcandidato1"}, {"id": 1027167011015680002, "date": "Wed Aug 08 12:17:53 +0000 2018", "text": "RT @Tana59641489: ADIVINEN QUIEN CERR\u00d3 EL FAMOSO  \" TACORA \"          URRESTI  https://t.co/TcMwYDWluJ", "user_id": 43749204, "user_name": "@pattyromero11", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "ADIVINEN QUIEN CERR\u00d3 EL FAMOSO  \" TACORA \"          URRESTI  https://t.co/TcMwYDWluJ", "RT_user_id": 858913376109547521, "RT_user_name": "@Tana59641489"}, {"id": 1027167123137814528, "date": "Wed Aug 08 12:18:20 +0000 2018", "text": "RT @WaykaPeru: \u00bfSolidaridad Nacional o Criminal? Estos son los alcaldes detenidos, pr\u00f3fugos y setenciados del partido de Luis Casta\u00f1eda (pa\u2026", "user_id": 1478621198, "user_name": "@juanhqxxi", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "\u00bfSolidaridad Nacional o Criminal? Estos son los alcaldes detenidos, pr\u00f3fugos y setenciados del partido de Luis Casta\u00f1eda (padre e hijo) https://t.co/ywSkoakY7R", "RT_user_id": 2180222485, "RT_user_name": "@WaykaPeru"}, {"id": 1027167308253487106, "date": "Wed Aug 08 12:19:04 +0000 2018", "text": "RT @Viankagvp: Este mensaje deberian darle al candidato de la Sra K y deje de ser un vendedor de la ciudad. @DanielUrresti1 reenviaselo par\u2026", "user_id": 170745268, "user_name": "@GalugG", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "Este mensaje deberian darle al candidato de la Sra K y deje de ser un vendedor de la ciudad. @DanielUrresti1 reenviaselo para q sepa q ya se le vio el foro \ud83c\udf51 https://t.co/w0kF7IcKdn", "RT_user_id": 408008254, "RT_user_name": "@Viankagvp"}, {"id": 1027167720939417600, "date": "Wed Aug 08 12:20:43 +0000 2018", "text": "@JorgeMunozAP @ap_bancada @AccionPopularPe @AccionPopular @AccionPopularAP @ppdenaccion @AccionPopularLo @APJOVEN @MunozaLima @AccionColorao Y qu\u00e9 mierda es \"acci\u00f3n popular\"? Ah ya me acuerdo. En sus \u00fanicos gobiernos jodierln al Per\u00fa. En el primero dejaron por negligencia que el terrorismo crezca monstruosamente, y en su segundo gobierno anularon condenas a terroristas y los indemnizaron", "user_id": 704385257336807424, "user_name": "@DrStrangeTpp", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1027167736424751104, "date": "Wed Aug 08 12:20:46 +0000 2018", "text": "Un grande #JorgeLanata  segu\u00ed as\u00ed..capo, felicitaciones!", "user_id": 160343256, "user_name": "@lilidis", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1027167793861615616, "date": "Wed Aug 08 12:21:00 +0000 2018", "text": "@de_patty @Renzo_Reggiardo @luchocastanedap Por eso la mayoria de los peruanos es gente est\u00fapida y conformista.", "user_id": 840910159, "user_name": "@Framopo", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1027167883615457280, "date": "Wed Aug 08 12:21:21 +0000 2018", "text": "RT @WaykaPeru: \u00bfSolidaridad Nacional o Criminal? Estos son los alcaldes detenidos, pr\u00f3fugos y setenciados del partido de Luis Casta\u00f1eda (pa\u2026", "user_id": 912874733745721344, "user_name": "@RichardAELuna", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "\u00bfSolidaridad Nacional o Criminal? Estos son los alcaldes detenidos, pr\u00f3fugos y setenciados del partido de Luis Casta\u00f1eda (padre e hijo) https://t.co/ywSkoakY7R", "RT_user_id": 2180222485, "RT_user_name": "@WaykaPeru"}, {"id": 1027168850192883713, "date": "Wed Aug 08 12:25:12 +0000 2018", "text": "RT @JaimeSerra: @gcaballeror @augustoayesta La campa\u00f1a estar\u00eda siendo liderada por Ricardo Belmont Casinelli \u00bfel odio a los venezolanos es\u2026", "user_id": 16252046, "user_name": "@claudics", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "@gcaballeror @augustoayesta La campa\u00f1a estar\u00eda siendo liderada por Ricardo Belmont Casinelli \u00bfel odio a los venezolanos es su caballito de batalla para su campa\u00f1a pol\u00edtica? https://t.co/ZEULv2a5Th", "RT_user_id": 43730376, "RT_user_name": "@JaimeSerra"}, {"id": 1027170212100100096, "date": "Wed Aug 08 12:30:37 +0000 2018", "text": "RT @Viankagvp: Este mensaje deberian darle al candidato de la Sra K y deje de ser un vendedor de la ciudad. @DanielUrresti1 reenviaselo par\u2026", "user_id": 4888571943, "user_name": "@Maradel07044308", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "Este mensaje deberian darle al candidato de la Sra K y deje de ser un vendedor de la ciudad. @DanielUrresti1 reenviaselo para q sepa q ya se le vio el foro \ud83c\udf51 https://t.co/w0kF7IcKdn", "RT_user_id": 408008254, "RT_user_name": "@Viankagvp"}, {"id": 1027171061811609600, "date": "Wed Aug 08 12:33:59 +0000 2018", "text": "Luis Casta\u00f1eda \"en todos lugares se cuecen habas y no somos el unico partido con estos problemas\"", "user_id": 28366088, "user_name": "@jesusverdeL", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1027171334818811904, "date": "Wed Aug 08 12:35:04 +0000 2018", "text": "29 d\u00edas desde que aparecieron los audios de C\u00e9sar Hinostroza y sigue libre gracias al @congresoperu que no le quita la inmunidad. #Impunidadnaranja. @malditaternura @rmapalacios @alvarezrodrich @VertizPamela @PCaterianoB @claudiacisneros @JaimeChincha @DanielUrresti1 @padelriol", "user_id": 2473208568, "user_name": "@LuisFigueroa214", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1027171379207131137, "date": "Wed Aug 08 12:35:15 +0000 2018", "text": "Luis Casta\u00f1eda \"nosotros no toleramos la corrupci\u00f3n\" (ah bueno)", "user_id": 28366088, "user_name": "@jesusverdeL", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1027173014851514374, "date": "Wed Aug 08 12:41:45 +0000 2018", "text": "@aspauzarazuri @RPPNoticias Casta\u00f1eda existe solo para robar. Por todos lados. Una verg\u00fcenza. @MuniLima @luchocastanedap", "user_id": 285677533, "user_name": "@aveasvargas", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1027173289934966785, "date": "Wed Aug 08 12:42:50 +0000 2018", "text": "RT @WaykaPeru: \u00bfSolidaridad Nacional o Criminal? Estos son los alcaldes detenidos, pr\u00f3fugos y setenciados del partido de Luis Casta\u00f1eda (pa\u2026", "user_id": 876790878836322305, "user_name": "@Cesarin70711537", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "\u00bfSolidaridad Nacional o Criminal? Estos son los alcaldes detenidos, pr\u00f3fugos y setenciados del partido de Luis Casta\u00f1eda (padre e hijo) https://t.co/ywSkoakY7R", "RT_user_id": 2180222485, "RT_user_name": "@WaykaPeru"}, {"id": 1027173647268700160, "date": "Wed Aug 08 12:44:16 +0000 2018", "text": "@DitelColumbus Porque creerle a quien est\u00e1 de la mano del keikomontesinismo?", "user_id": 361485194, "user_name": "@GladysVallVal", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1027173727212056576, "date": "Wed Aug 08 12:44:35 +0000 2018", "text": "@RecuerdosPeru @Renzo_Reggiardo @RenzopeOficial @KeikoFujimori @MuniLima Que. Asco ...otro naranja  vestido de blanco.  Mejor opci\u00f3n BELMONTH.@RicardoBelmontC", "user_id": 1016914995874029568, "user_name": "@marlibertad99", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1027173733239336960, "date": "Wed Aug 08 12:44:36 +0000 2018", "text": "@JorgeMunozAP @ap_bancada @AccionPopularPe @AccionPopular @AccionPopularAP @ppdenaccion @AccionPopularLo @APJOVEN @MunozaLima @AccionColorao Lamentable lo del candidato...pero peor es leer a j\u00f3venes creer y defender a fuerza popular", "user_id": 206531843, "user_name": "@pepemilton1", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1027173772602863617, "date": "Wed Aug 08 12:44:46 +0000 2018", "text": "@RicardoBelmontC Vamos colorao", "user_id": 970354118450696192, "user_name": "@Daniel44163526", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1027173808971702272, "date": "Wed Aug 08 12:44:54 +0000 2018", "text": "RT @noakeikope: Norma Yarrow la segunda de Reggiardo fue durante a\u00f1os la mano derecha de Casta\u00f1eda. https://t.co/ryAzBGm3Mt", "user_id": 66852857, "user_name": "@johnlagos", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "Norma Yarrow la segunda de Reggiardo fue durante a\u00f1os la mano derecha de Casta\u00f1eda. https://t.co/ryAzBGm3Mt", "RT_user_id": 425964813, "RT_user_name": "@noakeikope"}, {"id": 1027173832082313221, "date": "Wed Aug 08 12:45:00 +0000 2018", "text": "RT @LuzMalcaNuez: @RecuerdosPeru @Renzo_Reggiardo @RenzopeOficial @KeikoFujimori @MuniLima Ya fuiste Renzo Reggiardo.", "user_id": 1016914995874029568, "user_name": "@marlibertad99", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "@RecuerdosPeru @Renzo_Reggiardo @RenzopeOficial @KeikoFujimori @MuniLima Ya fuiste Renzo Reggiardo.", "RT_user_id": 351267897, "RT_user_name": "@LuzMalcaNuez"}, {"id": 1027174268432523264, "date": "Wed Aug 08 12:46:44 +0000 2018", "text": "RT @radiomitre: #Audio | As\u00ed empez\u00f3 el Caso Ciccone que conden\u00f3 a Amado Boudou a 5 a\u00f1os y 10 meses de prisi\u00f3n: la entrevista de Jorge Lanat\u2026", "user_id": 896341521653477377, "user_name": "@Susysolok1", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "#Audio | As\u00ed empez\u00f3 el Caso Ciccone que conden\u00f3 a Amado Boudou a 5 a\u00f1os y 10 meses de prisi\u00f3n: la entrevista de Jorge Lanata a Laura Mu\u00f1oz en 2012. https://t.co/xHS1Pn5yfe", "RT_user_id": 182923335, "RT_user_name": "@radiomitre"}, {"id": 1027174288225394688, "date": "Wed Aug 08 12:46:48 +0000 2018", "text": "Por eso. \u00a1NULIDAD DE LOS CONTRATOS DE PEAJES!", "user_id": 88962373, "user_name": "@juancarloszurek", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1027174311793176577, "date": "Wed Aug 08 12:46:54 +0000 2018", "text": "@RecuerdosPeru @Renzo_Reggiardo @RenzopeOficial @KeikoFujimori @MuniLima Keiko  tiene. Tentakulos  por todo lado .....estemos atentos para q  el PERU  sea limpio fuera de fujimory", "user_id": 1016914995874029568, "user_name": "@marlibertad99", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1027174553322237952, "date": "Wed Aug 08 12:47:52 +0000 2018", "text": "RT @Manifiesto_pe: #NuevosAudios | Exjuez Walter R\u00edos era columnista estrella del diario @exitosape y ped\u00eda a su asistente que le compre el\u2026", "user_id": 448128487, "user_name": "@12Andyzp", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "#NuevosAudios | Exjuez Walter R\u00edos era columnista estrella del diario @exitosape y ped\u00eda a su asistente que le compre el peri\u00f3dico para ver sus art\u00edculos. @EstherCapunay, hoy candidata a alcaldesa de Lima, tiene que explicar sus v\u00ednculos con corrupto magistrado. https://t.co/yguR8f5mJK", "RT_user_id": 763842026618122240, "RT_user_name": "@Manifiesto_pe"}, {"id": 1027174636725960704, "date": "Wed Aug 08 12:48:12 +0000 2018", "text": "RT @Manifiesto_pe: #NuevosAudios | Exjuez Walter R\u00edos era columnista estrella del diario @exitosape y ped\u00eda a su asistente que le compre el\u2026", "user_id": 53093491, "user_name": "@alvabren", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "#NuevosAudios | Exjuez Walter R\u00edos era columnista estrella del diario @exitosape y ped\u00eda a su asistente que le compre el peri\u00f3dico para ver sus art\u00edculos. @EstherCapunay, hoy candidata a alcaldesa de Lima, tiene que explicar sus v\u00ednculos con corrupto magistrado. https://t.co/yguR8f5mJK", "RT_user_id": 763842026618122240, "RT_user_name": "@Manifiesto_pe"}, {"id": 1027174678245400577, "date": "Wed Aug 08 12:48:21 +0000 2018", "text": "@ojoalpiojo10 @RecuerdosPeru @Renzo_Reggiardo @RenzopeOficial @KeikoFujimori @MuniLima @DitelColumbus Tambi\u00e9n ellos...son unos  utensilios de la SRA  K", "user_id": 1016914995874029568, "user_name": "@marlibertad99", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1027174737758367745, "date": "Wed Aug 08 12:48:36 +0000 2018", "text": "RT @RecuerdosPeru: \u201cHay que salir adelante, esto no es el final del Fujimorismo ni mucho menos\u201d  @Renzo_Reggiardo @RenzopeOficial el candid\u2026", "user_id": 72361116, "user_name": "@suselparedes", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "\u201cHay que salir adelante, esto no es el final del Fujimorismo ni mucho menos\u201d  @Renzo_Reggiardo @RenzopeOficial el candidato de la #Se\u00f1oraK @KeikoFujimori a la @MuniLima https://t.co/ERh8xztmVQ", "RT_user_id": 722522801165463553, "RT_user_name": "@RecuerdosPeru"}, {"id": 1027174816938446848, "date": "Wed Aug 08 12:48:55 +0000 2018", "text": "RT @DanielUrresti1: El verdadero candidato de la Sra K Quieren convertir la  MuniLima en la nueva agencia de empleos naranja! https://t.co/\u2026", "user_id": 312769520, "user_name": "@FannyYamuca", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "El verdadero candidato de la Sra K Quieren convertir la  MuniLima en la nueva agencia de empleos naranja! https://t.co/w0Nd5kc7xH", "RT_user_id": 2416088899, "RT_user_name": "@DanielUrresti1"}, {"id": 1027174840380399617, "date": "Wed Aug 08 12:49:00 +0000 2018", "text": "RT @RecuerdosPeru: \u201cHay que salir adelante, esto no es el final del Fujimorismo ni mucho menos\u201d  @Renzo_Reggiardo @RenzopeOficial el candid\u2026", "user_id": 47214602, "user_name": "@Jamigurs", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "\u201cHay que salir adelante, esto no es el final del Fujimorismo ni mucho menos\u201d  @Renzo_Reggiardo @RenzopeOficial el candidato de la #Se\u00f1oraK @KeikoFujimori a la @MuniLima https://t.co/ERh8xztmVQ", "RT_user_id": 722522801165463553, "RT_user_name": "@RecuerdosPeru"}, {"id": 1027174874970828802, "date": "Wed Aug 08 12:49:08 +0000 2018", "text": "RT @caminante_peru: hay que promover de alguna forma la memoria colectiva. https://t.co/0ZpDJ4EdN4", "user_id": 283234633, "user_name": "@votoperu", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "hay que promover de alguna forma la memoria colectiva. https://t.co/0ZpDJ4EdN4", "RT_user_id": 272078120, "RT_user_name": "@caminante_peru"}, {"id": 1027175063580274689, "date": "Wed Aug 08 12:49:53 +0000 2018", "text": "RT @LaVozSurcana: \ud83d\udce3@GinaGalvezSurco y @juancarloszurek han perdido toda la credibilidad d los vecinos d #LaMolina y por eso buscan albergar\u2026", "user_id": 412310353, "user_name": "@ALamarqueP", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "\ud83d\udce3@GinaGalvezSurco y @juancarloszurek han perdido toda la credibilidad d los vecinos d #LaMolina y por eso buscan albergarse en otros distritos. La Sra. Falsa y malagracia por #Surco y el Sr. Patan por #Lima. Ya no creemos en el partido Somos Per\u00fa Surco o mejor dicho #SomosChoros https://t.co/RJi7wZmEFU", "RT_user_id": 1025131413824262144, "RT_user_name": "@LaVozSurcana"}, {"id": 1027175222833819649, "date": "Wed Aug 08 12:50:31 +0000 2018", "text": "RT @RecuerdosPeru: El auto de lujo donde se moviliza @Phill_Butters, un Jaguar XF negro (U$ 90,000 promedio), es propiedad de la Empresa \u201c4\u2026", "user_id": 296256914, "user_name": "@RonaltHeredia", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "El auto de lujo donde se moviliza @Phill_Butters, un Jaguar XF negro (U$ 90,000 promedio), es propiedad de la Empresa \u201c4 HEARTS INC SAC\u201d, Juan Dupuy candidato a la alcald\u00eda de ATE por @Renzo_Reggiardo es socio y apoderado de la empresa con #Butters.  \u00bfComunicador Independiente? https://t.co/3TAAI99G0c", "RT_user_id": 722522801165463553, "RT_user_name": "@RecuerdosPeru"}, {"id": 1027175424592412672, "date": "Wed Aug 08 12:51:19 +0000 2018", "text": "RT @LuisEDelgado1: @ENRIQUECORNEJOR @elcomercio_peru @RPPNoticias  @lamula @noticiAmerica @peru21 @uterope  Definitivamente, Enrique Cornej\u2026", "user_id": 1000882709529595904, "user_name": "@karla_arle", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "@ENRIQUECORNEJOR @elcomercio_peru @RPPNoticias  @lamula @noticiAmerica @peru21 @uterope  Definitivamente, Enrique Cornejo es la \u00fanica alternativa seria y coherente en este proceso electoral. El \u00fanico con propuestas y explica c\u00f3mo lo har\u00e1. Est\u00e1 preparado y tiene experiencia. No tiene anticuchos.", "RT_user_id": 3551010016, "RT_user_name": "@LuisEDelgado1"}, {"id": 1027175684094013440, "date": "Wed Aug 08 12:52:21 +0000 2018", "text": "@Sinchi61451122 @oskrlibra @choprawantan @RecuerdosPeru @Phill_Butters @Renzo_Reggiardo  https://t.co/GyVDxDYKmq", "user_id": 296256914, "user_name": "@RonaltHeredia", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1027176020636561410, "date": "Wed Aug 08 12:53:41 +0000 2018", "text": "@RecuerdosPeru @Phill_Butters @Renzo_Reggiardo Lleve casero https://t.co/fHgRY6QHG3", "user_id": 296256914, "user_name": "@RonaltHeredia", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1027176025732603904, "date": "Wed Aug 08 12:53:43 +0000 2018", "text": "Am\u00e9n....\ud83d\ude0a", "user_id": 869227928390950912, "user_name": "@Wilder_TnT", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1027176154334158850, "date": "Wed Aug 08 12:54:13 +0000 2018", "text": "@RecuerdosPeru @Renzo_Reggiardo @RenzopeOficial @KeikoFujimori @MuniLima Tiene razon  no va a desaparecer har\u00e1n de todo para seguir corrompiendo y saqueando el pais y  habra personas que por inter\u00e9s mas no por convicciones y a espaldas de nuestra nacion estar\u00e1n con ellos Felizmente ya sabemos quienes son y con sus actos y acciones solos se descubren.", "user_id": 916692904667602945, "user_name": "@AristVasquez", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1027176846616682496, "date": "Wed Aug 08 12:56:58 +0000 2018", "text": "Es inaceptable que a esta alturas se sigan viendo este tipo de cosas y m\u00e1s en surco, que personas c\u00f3mo est\u00e1 sigan queriendo hacer pol\u00edtica con tan mala reputaci\u00f3n @Jimmychinchay @DeltaMdelta @Cuarto_Poder", "user_id": 4872704351, "user_name": "@stefani_farfan", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1027176854896160769, "date": "Wed Aug 08 12:57:00 +0000 2018", "text": "@ENRIQUECORNEJOR La conexion con estos.distritos del este seria mucho mas rapida y descongestionariamos en gran parte toda la Tupac Amaru y Panamericana que son las 2 grandes vias que conectan estos dos puntos.Bien pensado.@votaporeltiobigote", "user_id": 1000882709529595904, "user_name": "@karla_arle", "location": {"country": "Peru", "city": "Comas"}, "retweeted": false}, {"id": 1027176936869711873, "date": "Wed Aug 08 12:57:20 +0000 2018", "text": "RT @LuisFigueroa214: 29 d\u00edas desde que aparecieron los audios de C\u00e9sar Hinostroza y sigue libre gracias al @congresoperu que no le quita la\u2026", "user_id": 123898794, "user_name": "@ugoestrada", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "29 d\u00edas desde que aparecieron los audios de C\u00e9sar Hinostroza y sigue libre gracias al @congresoperu que no le quita la inmunidad. #Impunidadnaranja. @malditaternura @rmapalacios @alvarezrodrich @VertizPamela @PCaterianoB @claudiacisneros @JaimeChincha @DanielUrresti1 @padelriol", "RT_user_id": 2473208568, "RT_user_name": "@LuisFigueroa214"}, {"id": 1027176960617852928, "date": "Wed Aug 08 12:57:26 +0000 2018", "text": "@juancarloszurek @ENRIQUECORNEJOR Ya me bloque\u00f3", "user_id": 998270792, "user_name": "@ludwigjoSCe", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1027177070764408832, "date": "Wed Aug 08 12:57:52 +0000 2018", "text": "RT @RecuerdosPeru: \u201cHay que salir adelante, esto no es el final del Fujimorismo ni mucho menos\u201d  @Renzo_Reggiardo @RenzopeOficial el candid\u2026", "user_id": 788163054, "user_name": "@equilibriste_v", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "\u201cHay que salir adelante, esto no es el final del Fujimorismo ni mucho menos\u201d  @Renzo_Reggiardo @RenzopeOficial el candidato de la #Se\u00f1oraK @KeikoFujimori a la @MuniLima https://t.co/ERh8xztmVQ", "RT_user_id": 722522801165463553, "RT_user_name": "@RecuerdosPeru"}, {"id": 1027177124900339717, "date": "Wed Aug 08 12:58:05 +0000 2018", "text": "RT @PacitaGuerra: @RecuerdosPeru @ExiTri @Renzo_Reggiardo @RenzopeOficial @KeikoFujimori @MuniLima #ReggiardoEsFujimorista #NoVotesPorReggi\u2026", "user_id": 788163054, "user_name": "@equilibriste_v", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "@RecuerdosPeru @ExiTri @Renzo_Reggiardo @RenzopeOficial @KeikoFujimori @MuniLima #ReggiardoEsFujimorista #NoVotesPorReggiardo #ReggiardoEsFujimorista #NoVotesPorReggiardo #ReggiardoEsFujimorista #NoVotesPorReggiardo #ReggiardoEsFujimorista #NoVotesPorReggiardo #ReggiardoEsFujimorista #NoVotesPorReggiardo #ReggiardoEsFujimorista #NoVotesPorReggiardo", "RT_user_id": 2691099212, "RT_user_name": "@PacitaGuerra"}, {"id": 1027177242928062465, "date": "Wed Aug 08 12:58:33 +0000 2018", "text": "RT @Elcholaco: Empiece por revisar el contrato de su conductor hom\u00f3fobo y director de Iza Motors. https://t.co/kvOLiK9j8Y", "user_id": 2829227474, "user_name": "@pollofrit0", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "Empiece por revisar el contrato de su conductor hom\u00f3fobo y director de Iza Motors. https://t.co/kvOLiK9j8Y", "RT_user_id": 282332747, "RT_user_name": "@Elcholaco"}, {"id": 1027177294505431040, "date": "Wed Aug 08 12:58:45 +0000 2018", "text": "RT @Manifiesto_pe: #Memifiesto | @DanielUrresti1 dice que \"no se casa\" con corruptos, pero en redes sociales le recuerdan su matrimonio con\u2026", "user_id": 4872704351, "user_name": "@stefani_farfan", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "#Memifiesto | @DanielUrresti1 dice que \"no se casa\" con corruptos, pero en redes sociales le recuerdan su matrimonio con exalcaldesa de Lima. https://t.co/91lv3GtLhY", "RT_user_id": 763842026618122240, "RT_user_name": "@Manifiesto_pe"}, {"id": 1027177296288014336, "date": "Wed Aug 08 12:58:46 +0000 2018", "text": "El candidato de la Se\u00f1ora K y de Rata\u00f1eda", "user_id": 425964813, "user_name": "@noakeikope", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1027177305276407808, "date": "Wed Aug 08 12:58:48 +0000 2018", "text": "RT @LizandroPachas1: @DanielUrresti1 A @suselparedes si se le siente honesta y transparente. Se le ve firme pero no abusiva, se le ve ganas\u2026", "user_id": 2342471937, "user_name": "@jesalo02", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "@DanielUrresti1 A @suselparedes si se le siente honesta y transparente. Se le ve firme pero no abusiva, se le ve ganas de servir y no de servirse. Bien @suselparedes felicitaciones", "RT_user_id": 1325574571, "RT_user_name": "@LizandroPachas1"}, {"id": 1027177525452136448, "date": "Wed Aug 08 12:59:40 +0000 2018", "text": "RT @Elcholaco: Empiece por revisar el contrato de su conductor hom\u00f3fobo y director de Iza Motors. https://t.co/kvOLiK9j8Y", "user_id": 928425518109560832, "user_name": "@CristianMPPA", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "Empiece por revisar el contrato de su conductor hom\u00f3fobo y director de Iza Motors. https://t.co/kvOLiK9j8Y", "RT_user_id": 282332747, "RT_user_name": "@Elcholaco"}, {"id": 1027177669014814720, "date": "Wed Aug 08 13:00:14 +0000 2018", "text": "Por eso. !NULIDAD DE CONTRATOS DE PEAJES! @jesusverdeL @LuchoCastanedaL", "user_id": 88962373, "user_name": "@juancarloszurek", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1027177809595326464, "date": "Wed Aug 08 13:00:48 +0000 2018", "text": "RT @noakeikope: El candidato de la Se\u00f1ora K y de Rata\u00f1eda https://t.co/ii1U847tHZ", "user_id": 1619625182, "user_name": "@318428", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "El candidato de la Se\u00f1ora K y de Rata\u00f1eda https://t.co/ii1U847tHZ", "RT_user_id": 425964813, "RT_user_name": "@noakeikope"}, {"id": 1027177908333436928, "date": "Wed Aug 08 13:01:12 +0000 2018", "text": "@Oscarcito182 @DanielUrresti1 ... y a Urrestis, Casta\u00f1edas...", "user_id": 1408435333, "user_name": "@javierfalcons", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1027177913475649542, "date": "Wed Aug 08 13:01:13 +0000 2018", "text": "RT @LaVozSurcana: \ud83d\udce3@GinaGalvezSurco y @juancarloszurek han perdido toda la credibilidad d los vecinos d #LaMolina y por eso buscan albergar\u2026", "user_id": 2929691009, "user_name": "@mercedialo", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "\ud83d\udce3@GinaGalvezSurco y @juancarloszurek han perdido toda la credibilidad d los vecinos d #LaMolina y por eso buscan albergarse en otros distritos. La Sra. Falsa y malagracia por #Surco y el Sr. Patan por #Lima. Ya no creemos en el partido Somos Per\u00fa Surco o mejor dicho #SomosChoros https://t.co/RJi7wZmEFU", "RT_user_id": 1025131413824262144, "RT_user_name": "@LaVozSurcana"}, {"id": 1027178295568281600, "date": "Wed Aug 08 13:02:44 +0000 2018", "text": "RT @RecuerdosPeru: \u201cHay que salir adelante, esto no es el final del Fujimorismo ni mucho menos\u201d  @Renzo_Reggiardo @RenzopeOficial el candid\u2026", "user_id": 1622795984, "user_name": "@EscuderoVasquez", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "\u201cHay que salir adelante, esto no es el final del Fujimorismo ni mucho menos\u201d  @Renzo_Reggiardo @RenzopeOficial el candidato de la #Se\u00f1oraK @KeikoFujimori a la @MuniLima https://t.co/ERh8xztmVQ", "RT_user_id": 722522801165463553, "RT_user_name": "@RecuerdosPeru"}, {"id": 1027178326820106240, "date": "Wed Aug 08 13:02:51 +0000 2018", "text": "El lonchecito ser\u00e1 un caf\u00e9 amargo tras las rejas. A #Muchaypi\u00f1a ni s\u00e9 le cruzo por la mente que su mafia para vender cupos a los ambulantes ser\u00eda descubierta y a\u00fan as\u00ed #Urresti (@DanielUrresti1) tan amigazo lo lanzaba sin ning\u00fan descaro en su partido. https://t.co/Ir5olrONzk", "user_id": 771351819171790848, "user_name": "@SalitaSin", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1027178431027527680, "date": "Wed Aug 08 13:03:16 +0000 2018", "text": "RT @RecuerdosPeru: \u201cHay que salir adelante, esto no es el final del Fujimorismo ni mucho menos\u201d  @Renzo_Reggiardo @RenzopeOficial el candid\u2026", "user_id": 2468085062, "user_name": "@gaherafe", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "\u201cHay que salir adelante, esto no es el final del Fujimorismo ni mucho menos\u201d  @Renzo_Reggiardo @RenzopeOficial el candidato de la #Se\u00f1oraK @KeikoFujimori a la @MuniLima https://t.co/ERh8xztmVQ", "RT_user_id": 722522801165463553, "RT_user_name": "@RecuerdosPeru"}, {"id": 1027178438770257921, "date": "Wed Aug 08 13:03:18 +0000 2018", "text": "@jesusverdeL Jajajajajaja Jajajaja Q buenaaaa..\ud83d\udc4d El Mudo (@LuchoCastanedaL ) se quiere suicidar o se ha levantado bien chistoso hoy. Plop\ud83d\udc4e Cc.: @luchocastanedap ser\u00e1 la continuaci\u00f3n d su papi y tapar\u00e1 todos sus anticuchos.", "user_id": 2485762129, "user_name": "@ojoalpiojo10", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1027178521972695041, "date": "Wed Aug 08 13:03:38 +0000 2018", "text": "RT @SalitaSin: El lonchecito ser\u00e1 un caf\u00e9 amargo tras las rejas. A #Muchaypi\u00f1a ni s\u00e9 le cruzo por la mente que su mafia para vender cupos a\u2026", "user_id": 171191814, "user_name": "@martinhxcperu", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "El lonchecito ser\u00e1 un caf\u00e9 amargo tras las rejas. A #Muchaypi\u00f1a ni s\u00e9 le cruzo por la mente que su mafia para vender cupos a los ambulantes ser\u00eda descubierta y a\u00fan as\u00ed #Urresti (@DanielUrresti1) tan amigazo lo lanzaba sin ning\u00fan descaro en su partido. https://t.co/Ir5olrONzk", "RT_user_id": 771351819171790848, "RT_user_name": "@SalitaSin"}, {"id": 1027178522039726080, "date": "Wed Aug 08 13:03:38 +0000 2018", "text": "RT @SalitaSin: El lonchecito ser\u00e1 un caf\u00e9 amargo tras las rejas. A #Muchaypi\u00f1a ni s\u00e9 le cruzo por la mente que su mafia para vender cupos a\u2026", "user_id": 299231963, "user_name": "@celindahjaure", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "El lonchecito ser\u00e1 un caf\u00e9 amargo tras las rejas. A #Muchaypi\u00f1a ni s\u00e9 le cruzo por la mente que su mafia para vender cupos a los ambulantes ser\u00eda descubierta y a\u00fan as\u00ed #Urresti (@DanielUrresti1) tan amigazo lo lanzaba sin ning\u00fan descaro en su partido. https://t.co/Ir5olrONzk", "RT_user_id": 771351819171790848, "RT_user_name": "@SalitaSin"}, {"id": 1027178551475404800, "date": "Wed Aug 08 13:03:45 +0000 2018", "text": "RT @RecuerdosPeru: \u201cHay que salir adelante, esto no es el final del Fujimorismo ni mucho menos\u201d  @Renzo_Reggiardo @RenzopeOficial el candid\u2026", "user_id": 751207307191676929, "user_name": "@gonadrive", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "\u201cHay que salir adelante, esto no es el final del Fujimorismo ni mucho menos\u201d  @Renzo_Reggiardo @RenzopeOficial el candidato de la #Se\u00f1oraK @KeikoFujimori a la @MuniLima https://t.co/ERh8xztmVQ", "RT_user_id": 722522801165463553, "RT_user_name": "@RecuerdosPeru"}, {"id": 1027178564540620800, "date": "Wed Aug 08 13:03:48 +0000 2018", "text": "@SalitaSin @DanielUrresti1 Se juntas los corruptos##...", "user_id": 242850600, "user_name": "@JARICAWAS", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1027178601572126720, "date": "Wed Aug 08 13:03:57 +0000 2018", "text": "@SalitaSin @DanielUrresti1 Tal para cual...", "user_id": 936637493650362368, "user_name": "@thrall62961154", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1027178674049699840, "date": "Wed Aug 08 13:04:14 +0000 2018", "text": "@ManuelVelardeD @SolCn Buenos d\u00edas Se\u00f1or Velarde, ser\u00eda bueno que nos presente su propuesta para Lima. Gracias.", "user_id": 54364535, "user_name": "@bluegiulia", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1027178733088714753, "date": "Wed Aug 08 13:04:28 +0000 2018", "text": "RT @Pussicat2017: Sab\u00edan que :   \u00bfRenzo Reggiardo lleva en su lista a Norma Yarrow para Teniente Alcalde ?  La se\u00f1ora Yarrow tiene 5 denunc\u2026", "user_id": 581496444, "user_name": "@johamdiaz16", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "Sab\u00edan que :   \u00bfRenzo Reggiardo lleva en su lista a Norma Yarrow para Teniente Alcalde ?  La se\u00f1ora Yarrow tiene 5 denuncias por APROPIARSE DE DINERO ( chora ) . Mucho cuidado . Ya tenemos muchos rateros  \ud83c\udf4a\ud83c\udf4a en el parlamento, como para volver a llevar otro a la municipalidad. https://t.co/M6H90AlWTv", "RT_user_id": 1630843398, "RT_user_name": "@Pussicat2017"}, {"id": 1027178774587232257, "date": "Wed Aug 08 13:04:38 +0000 2018", "text": "RT @Manifiesto_pe: #Memifiesto | @DanielUrresti1 dice que \"no se casa\" con corruptos, pero en redes sociales le recuerdan su matrimonio con\u2026", "user_id": 988384222057566209, "user_name": "@MariaDe45461238", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "#Memifiesto | @DanielUrresti1 dice que \"no se casa\" con corruptos, pero en redes sociales le recuerdan su matrimonio con exalcaldesa de Lima. https://t.co/91lv3GtLhY", "RT_user_id": 763842026618122240, "RT_user_name": "@Manifiesto_pe"}, {"id": 1027178790085185541, "date": "Wed Aug 08 13:04:42 +0000 2018", "text": "@DitelColumbus @karinaCalmet @marthamoyano Botija! reparte el bot\u00edn! https://t.co/36dHBvFN1V", "user_id": 1010306621342445568, "user_name": "@Joseph36396187", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1027178842790744064, "date": "Wed Aug 08 13:04:54 +0000 2018", "text": "RT @SalitaSin: El lonchecito ser\u00e1 un caf\u00e9 amargo tras las rejas. A #Muchaypi\u00f1a ni s\u00e9 le cruzo por la mente que su mafia para vender cupos a\u2026", "user_id": 435891898, "user_name": "@jaguar_sd", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "El lonchecito ser\u00e1 un caf\u00e9 amargo tras las rejas. A #Muchaypi\u00f1a ni s\u00e9 le cruzo por la mente que su mafia para vender cupos a los ambulantes ser\u00eda descubierta y a\u00fan as\u00ed #Urresti (@DanielUrresti1) tan amigazo lo lanzaba sin ning\u00fan descaro en su partido. https://t.co/Ir5olrONzk", "RT_user_id": 771351819171790848, "RT_user_name": "@SalitaSin"}, {"id": 1027178902232477696, "date": "Wed Aug 08 13:05:09 +0000 2018", "text": "RT @SalitaSin: El lonchecito ser\u00e1 un caf\u00e9 amargo tras las rejas. A #Muchaypi\u00f1a ni s\u00e9 le cruzo por la mente que su mafia para vender cupos a\u2026", "user_id": 144211588, "user_name": "@guilleraguila", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "El lonchecito ser\u00e1 un caf\u00e9 amargo tras las rejas. A #Muchaypi\u00f1a ni s\u00e9 le cruzo por la mente que su mafia para vender cupos a los ambulantes ser\u00eda descubierta y a\u00fan as\u00ed #Urresti (@DanielUrresti1) tan amigazo lo lanzaba sin ning\u00fan descaro en su partido. https://t.co/Ir5olrONzk", "RT_user_id": 771351819171790848, "RT_user_name": "@SalitaSin"}, {"id": 1027178926521675777, "date": "Wed Aug 08 13:05:14 +0000 2018", "text": "@Manifiesto_pe @exitosape @EstherCapunay Ups todos salpicados por corrupcion por edo contratan corruptos como @Phill_Butters  que no sabemos de donde tanto dinero", "user_id": 900462307364544512, "user_name": "@Mariec43017319", "location": {"country": "Peru", "city": "Santiago de Surco"}, "retweeted": false}, {"id": 1027178935069622272, "date": "Wed Aug 08 13:05:16 +0000 2018", "text": "RT @SalitaSin: El lonchecito ser\u00e1 un caf\u00e9 amargo tras las rejas. A #Muchaypi\u00f1a ni s\u00e9 le cruzo por la mente que su mafia para vender cupos a\u2026", "user_id": 54364535, "user_name": "@bluegiulia", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "El lonchecito ser\u00e1 un caf\u00e9 amargo tras las rejas. A #Muchaypi\u00f1a ni s\u00e9 le cruzo por la mente que su mafia para vender cupos a los ambulantes ser\u00eda descubierta y a\u00fan as\u00ed #Urresti (@DanielUrresti1) tan amigazo lo lanzaba sin ning\u00fan descaro en su partido. https://t.co/Ir5olrONzk", "RT_user_id": 771351819171790848, "RT_user_name": "@SalitaSin"}, {"id": 1027179005273939968, "date": "Wed Aug 08 13:05:33 +0000 2018", "text": "RT @SalitaSin: El lonchecito ser\u00e1 un caf\u00e9 amargo tras las rejas. A #Muchaypi\u00f1a ni s\u00e9 le cruzo por la mente que su mafia para vender cupos a\u2026", "user_id": 917585811771744256, "user_name": "@DarwinLevano", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "El lonchecito ser\u00e1 un caf\u00e9 amargo tras las rejas. A #Muchaypi\u00f1a ni s\u00e9 le cruzo por la mente que su mafia para vender cupos a los ambulantes ser\u00eda descubierta y a\u00fan as\u00ed #Urresti (@DanielUrresti1) tan amigazo lo lanzaba sin ning\u00fan descaro en su partido. https://t.co/Ir5olrONzk", "RT_user_id": 771351819171790848, "RT_user_name": "@SalitaSin"}, {"id": 1027179252393881600, "date": "Wed Aug 08 13:06:32 +0000 2018", "text": "RT @SalitaSin: El lonchecito ser\u00e1 un caf\u00e9 amargo tras las rejas. A #Muchaypi\u00f1a ni s\u00e9 le cruzo por la mente que su mafia para vender cupos a\u2026", "user_id": 1713203090, "user_name": "@charlywalls20", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "El lonchecito ser\u00e1 un caf\u00e9 amargo tras las rejas. A #Muchaypi\u00f1a ni s\u00e9 le cruzo por la mente que su mafia para vender cupos a los ambulantes ser\u00eda descubierta y a\u00fan as\u00ed #Urresti (@DanielUrresti1) tan amigazo lo lanzaba sin ning\u00fan descaro en su partido. https://t.co/Ir5olrONzk", "RT_user_id": 771351819171790848, "RT_user_name": "@SalitaSin"}, {"id": 1027179296891318273, "date": "Wed Aug 08 13:06:43 +0000 2018", "text": "RT @noakeikope: El candidato de la Se\u00f1ora K y de Rata\u00f1eda https://t.co/ii1U847tHZ", "user_id": 915349265521823744, "user_name": "@efgravmat", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "El candidato de la Se\u00f1ora K y de Rata\u00f1eda https://t.co/ii1U847tHZ", "RT_user_id": 425964813, "RT_user_name": "@noakeikope"}, {"id": 1027179314419310592, "date": "Wed Aug 08 13:06:47 +0000 2018", "text": "RT @RecuerdosPeru: Se\u00f1ora @EstherCapunay, ese no es el partido de los alcaldes presos y fugados por corrupci\u00f3n de @LuchoCastanedaL https://\u2026", "user_id": 442247879, "user_name": "@liliana2sd", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "Se\u00f1ora @EstherCapunay, ese no es el partido de los alcaldes presos y fugados por corrupci\u00f3n de @LuchoCastanedaL https://t.co/vrYRmhaxXs", "RT_user_id": 722522801165463553, "RT_user_name": "@RecuerdosPeru"}, {"id": 1027179648361345024, "date": "Wed Aug 08 13:08:06 +0000 2018", "text": "RT @radiomitre: #Audio | As\u00ed empez\u00f3 el Caso Ciccone que conden\u00f3 a Amado Boudou a 5 a\u00f1os y 10 meses de prisi\u00f3n: la entrevista de Jorge Lanat\u2026", "user_id": 4869210831, "user_name": "@isabelvega792", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "#Audio | As\u00ed empez\u00f3 el Caso Ciccone que conden\u00f3 a Amado Boudou a 5 a\u00f1os y 10 meses de prisi\u00f3n: la entrevista de Jorge Lanata a Laura Mu\u00f1oz en 2012. https://t.co/xHS1Pn5yfe", "RT_user_id": 182923335, "RT_user_name": "@radiomitre"}, {"id": 1027179737687445505, "date": "Wed Aug 08 13:08:28 +0000 2018", "text": "RT @RecuerdosPeru: \u201cHay que salir adelante, esto no es el final del Fujimorismo ni mucho menos\u201d  @Renzo_Reggiardo @RenzopeOficial el candid\u2026", "user_id": 42296891, "user_name": "@mimiter80", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "\u201cHay que salir adelante, esto no es el final del Fujimorismo ni mucho menos\u201d  @Renzo_Reggiardo @RenzopeOficial el candidato de la #Se\u00f1oraK @KeikoFujimori a la @MuniLima https://t.co/ERh8xztmVQ", "RT_user_id": 722522801165463553, "RT_user_name": "@RecuerdosPeru"}, {"id": 1027179738291478529, "date": "Wed Aug 08 13:08:28 +0000 2018", "text": "RT @WaykaPeru: \u00bfSolidaridad Nacional o Criminal? Estos son los alcaldes detenidos, pr\u00f3fugos y setenciados del partido de Luis Casta\u00f1eda (pa\u2026", "user_id": 1622795984, "user_name": "@EscuderoVasquez", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "\u00bfSolidaridad Nacional o Criminal? Estos son los alcaldes detenidos, pr\u00f3fugos y setenciados del partido de Luis Casta\u00f1eda (padre e hijo) https://t.co/ywSkoakY7R", "RT_user_id": 2180222485, "RT_user_name": "@WaykaPeru"}, {"id": 1027179866444193792, "date": "Wed Aug 08 13:08:58 +0000 2018", "text": "RT @LaVozSurcana: \ud83d\udce3@GinaGalvezSurco y @juancarloszurek han perdido toda la credibilidad d los vecinos d #LaMolina y por eso buscan albergar\u2026", "user_id": 488085910, "user_name": "@Krloncha1", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "\ud83d\udce3@GinaGalvezSurco y @juancarloszurek han perdido toda la credibilidad d los vecinos d #LaMolina y por eso buscan albergarse en otros distritos. La Sra. Falsa y malagracia por #Surco y el Sr. Patan por #Lima. Ya no creemos en el partido Somos Per\u00fa Surco o mejor dicho #SomosChoros https://t.co/RJi7wZmEFU", "RT_user_id": 1025131413824262144, "RT_user_name": "@LaVozSurcana"}, {"id": 1027179881220788224, "date": "Wed Aug 08 13:09:02 +0000 2018", "text": "RT @RecuerdosPeru: \u201cHay que salir adelante, esto no es el final del Fujimorismo ni mucho menos\u201d  @Renzo_Reggiardo @RenzopeOficial el candid\u2026", "user_id": 347528679, "user_name": "@juancarusso", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "\u201cHay que salir adelante, esto no es el final del Fujimorismo ni mucho menos\u201d  @Renzo_Reggiardo @RenzopeOficial el candidato de la #Se\u00f1oraK @KeikoFujimori a la @MuniLima https://t.co/ERh8xztmVQ", "RT_user_id": 722522801165463553, "RT_user_name": "@RecuerdosPeru"}, {"id": 1027180298054918144, "date": "Wed Aug 08 13:10:41 +0000 2018", "text": "RT @SalitaSin: El lonchecito ser\u00e1 un caf\u00e9 amargo tras las rejas. A #Muchaypi\u00f1a ni s\u00e9 le cruzo por la mente que su mafia para vender cupos a\u2026", "user_id": 129039405, "user_name": "@JCHUMBIMUNI", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "El lonchecito ser\u00e1 un caf\u00e9 amargo tras las rejas. A #Muchaypi\u00f1a ni s\u00e9 le cruzo por la mente que su mafia para vender cupos a los ambulantes ser\u00eda descubierta y a\u00fan as\u00ed #Urresti (@DanielUrresti1) tan amigazo lo lanzaba sin ning\u00fan descaro en su partido. https://t.co/Ir5olrONzk", "RT_user_id": 771351819171790848, "RT_user_name": "@SalitaSin"}, {"id": 1027180377041977344, "date": "Wed Aug 08 13:11:00 +0000 2018", "text": "RT @BrunoGEsc: \u00bfSi gana Reggiardo nos podr\u00eda asegurar que har\u00e1 una auditor\u00eda de todo lo que Casta\u00f1eda est\u00e1 dejando? No lo creo.  Por \u00faltimo\u2026", "user_id": 2377746309, "user_name": "@tilopan", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "\u00bfSi gana Reggiardo nos podr\u00eda asegurar que har\u00e1 una auditor\u00eda de todo lo que Casta\u00f1eda est\u00e1 dejando? No lo creo.  Por \u00faltimo \u00bfQu\u00e9 diablos tienen en la cabeza los que desean votar por \u00e9l? \u00bfCUALES SON SUS MERITOS? \u00bfEST\u00c1N LOCOS O QU\u00c9? https://t.co/jTU3rL6xc5", "RT_user_id": 26258791, "RT_user_name": "@BrunoGEsc"}, {"id": 1027180603614146560, "date": "Wed Aug 08 13:11:54 +0000 2018", "text": "@DitelColumbus @PasquinDeM  https://t.co/Smkxp8OlOc", "user_id": 1010306621342445568, "user_name": "@Joseph36396187", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1027180838524514305, "date": "Wed Aug 08 13:12:50 +0000 2018", "text": "RT @radiomitre: #Audio | As\u00ed empez\u00f3 el Caso Ciccone que conden\u00f3 a Amado Boudou a 5 a\u00f1os y 10 meses de prisi\u00f3n: la entrevista de Jorge Lanat\u2026", "user_id": 135953341, "user_name": "@pintobien", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "#Audio | As\u00ed empez\u00f3 el Caso Ciccone que conden\u00f3 a Amado Boudou a 5 a\u00f1os y 10 meses de prisi\u00f3n: la entrevista de Jorge Lanata a Laura Mu\u00f1oz en 2012. https://t.co/xHS1Pn5yfe", "RT_user_id": 182923335, "RT_user_name": "@radiomitre"}, {"id": 1027342294716964865, "date": "Wed Aug 08 23:54:24 +0000 2018", "text": "RT @WaykaPeru: \u00bfSolidaridad Nacional o Criminal? Estos son los alcaldes detenidos, pr\u00f3fugos y setenciados del partido de Luis Casta\u00f1eda (pa\u2026", "user_id": 2289641017, "user_name": "@FernaWal", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "\u00bfSolidaridad Nacional o Criminal? Estos son los alcaldes detenidos, pr\u00f3fugos y setenciados del partido de Luis Casta\u00f1eda (padre e hijo) https://t.co/ywSkoakY7R", "RT_user_id": 2180222485, "RT_user_name": "@WaykaPeru"}, {"id": 1027342560782704641, "date": "Wed Aug 08 23:55:28 +0000 2018", "text": "RT @RecuerdosPeru: \u201cHay que salir adelante, esto no es el final del Fujimorismo ni mucho menos\u201d  @Renzo_Reggiardo @RenzopeOficial el candid\u2026", "user_id": 133800555, "user_name": "@Dario_AG", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "\u201cHay que salir adelante, esto no es el final del Fujimorismo ni mucho menos\u201d  @Renzo_Reggiardo @RenzopeOficial el candidato de la #Se\u00f1oraK @KeikoFujimori a la @MuniLima https://t.co/ERh8xztmVQ", "RT_user_id": 722522801165463553, "RT_user_name": "@RecuerdosPeru"}, {"id": 1027342602365022208, "date": "Wed Aug 08 23:55:38 +0000 2018", "text": "@IDL_Rivera @DanielUrresti1 @COMISEDH Simple y sencillo este Sr es un abogado mediocre no sabe lo que es presunci\u00f3n \u00f3sea es uno de quinta y si responde as\u00ed es por que tiene algo turbio quien se pica pierde", "user_id": 801621694502862848, "user_name": "@VillenaRonald", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1027342744434434049, "date": "Wed Aug 08 23:56:12 +0000 2018", "text": "RT @Elcholaco: El \u00faltimo ministro del Interior de PPK y el que le sosten\u00eda los calendarios a Keiko Fujimori en el 2000, Vicente Romero, va\u2026", "user_id": 58714177, "user_name": "@bobsparz", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "El \u00faltimo ministro del Interior de PPK y el que le sosten\u00eda los calendarios a Keiko Fujimori en el 2000, Vicente Romero, va en la lista de Luis Casta\u00f1eda Jr. como candidato a regidor con el n\u00famero 3, seg\u00fan el JNE. https://t.co/0pN0ahoLfL", "RT_user_id": 282332747, "RT_user_name": "@Elcholaco"}, {"id": 1027342745545916416, "date": "Wed Aug 08 23:56:12 +0000 2018", "text": "\u00a1Caminando, caminando, @BeingoleaA va ganando! Buena estrategia, preguntando, escuchando, habl\u00e1ndoles as\u00ed es Alberto #LimaFeliz", "user_id": 389891691, "user_name": "@RCantella", "location": {"country": "Peru", "city": "San Borja"}, "retweeted": false}, {"id": 1027342808796082176, "date": "Wed Aug 08 23:56:27 +0000 2018", "text": "RT @JaimeSerra: Ricardo Belmont hace su campa\u00f1a para alcalde promoviendo el odio a los extranjeros. Dice mentiras como que podr\u00e1n votar en\u2026", "user_id": 3004642983, "user_name": "@mari_87982", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "Ricardo Belmont hace su campa\u00f1a para alcalde promoviendo el odio a los extranjeros. Dice mentiras como que podr\u00e1n votar en las pr\u00f3ximas elecciones y que tiene beneficios laborales que les niegan a los peruanos. @rmapalacios @jgodoym  @heduardo50 @elpaki @gcaballeror @gerardolipe https://t.co/BeqezrBMam", "RT_user_id": 43730376, "RT_user_name": "@JaimeSerra"}, {"id": 1027342834066698247, "date": "Wed Aug 08 23:56:33 +0000 2018", "text": "@DitelColumbus Claro! Como el de la se\u00f1ora K! Y fuerza n\u00famero 1!", "user_id": 811105372492730368, "user_name": "@pietrodanis", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1027342860889325569, "date": "Wed Aug 08 23:56:39 +0000 2018", "text": "RT @spaciolibre: En el 2016, Cuba form\u00f3 parte de los militantes que se alejaron de @Solidaridad_PSN entre ellos Jos\u00e9 Luna G\u00e1lvez, Esther Ca\u2026", "user_id": 4180845263, "user_name": "@ECloty", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "En el 2016, Cuba form\u00f3 parte de los militantes que se alejaron de @Solidaridad_PSN entre ellos Jos\u00e9 Luna G\u00e1lvez, Esther Capu\u00f1ay y de alcaldes como Carlos Palomino de VMT, de Peram\u00e1s del R\u00edmac entre otros, por la falta de di\u00e1logo de Lucho con sus burgomaestres.", "RT_user_id": 19660386, "RT_user_name": "@spaciolibre"}, {"id": 1027342881034518539, "date": "Wed Aug 08 23:56:44 +0000 2018", "text": "RT @titocr13ash: @ENRIQUECORNEJOR Si tu arreglas  el transporte,Lima  se arregla toda, actuar  a lo macho con tanta  mafia.", "user_id": 179182470, "user_name": "@ENRIQUECORNEJOR", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "@ENRIQUECORNEJOR Si tu arreglas  el transporte,Lima  se arregla toda, actuar  a lo macho con tanta  mafia.", "RT_user_id": 587772479, "RT_user_name": "@titocr13ash"}, {"id": 1027342935698890752, "date": "Wed Aug 08 23:56:57 +0000 2018", "text": "#BeingoleaOlaFeliz", "user_id": 42249296, "user_name": "@sergioalba", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1027343012932870146, "date": "Wed Aug 08 23:57:16 +0000 2018", "text": "@DanielUrresti1 @IDL_Rivera @COMISEDH Denuncialo Daniel", "user_id": 801621694502862848, "user_name": "@VillenaRonald", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1027343042934652928, "date": "Wed Aug 08 23:57:23 +0000 2018", "text": "RT @spaciolibre: En el 2016, Cuba form\u00f3 parte de los militantes que se alejaron de @Solidaridad_PSN entre ellos Jos\u00e9 Luna G\u00e1lvez, Esther Ca\u2026", "user_id": 2978455996, "user_name": "@luisfranco_2014", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "En el 2016, Cuba form\u00f3 parte de los militantes que se alejaron de @Solidaridad_PSN entre ellos Jos\u00e9 Luna G\u00e1lvez, Esther Capu\u00f1ay y de alcaldes como Carlos Palomino de VMT, de Peram\u00e1s del R\u00edmac entre otros, por la falta de di\u00e1logo de Lucho con sus burgomaestres.", "RT_user_id": 19660386, "RT_user_name": "@spaciolibre"}, {"id": 1027343248283627520, "date": "Wed Aug 08 23:58:12 +0000 2018", "text": "@EstherCapunay Es candidata https://t.co/g7u7CB4o7k presidencia o a la alcald\u00eda.Mas seriedad en sus propuestas.", "user_id": 2496333397, "user_name": "@RavinaAlberto", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1027343272975511553, "date": "Wed Aug 08 23:58:18 +0000 2018", "text": "RT @PpKuis: @spaciolibre @LuchoCastanedaL Tambi\u00e9n dijo que no se estaba deforestando la Molina https://t.co/iLNS8RGgrV", "user_id": 4180845263, "user_name": "@ECloty", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "@spaciolibre @LuchoCastanedaL Tambi\u00e9n dijo que no se estaba deforestando la Molina https://t.co/iLNS8RGgrV", "RT_user_id": 722598218320711680, "RT_user_name": "@PpKuis"}, {"id": 1027343310883577856, "date": "Wed Aug 08 23:58:27 +0000 2018", "text": "RT @lidiaMotita: Luis Casta\u00f1eda es un c\u00ednico de mierda (perd\u00f3n por la groser\u00eda). Este es el \u00e1rbol de 200 a\u00f1os que le han quemado las ra\u00edces\u2026", "user_id": 1023233124, "user_name": "@1_astronomy", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "Luis Casta\u00f1eda es un c\u00ednico de mierda (perd\u00f3n por la groser\u00eda). Este es el \u00e1rbol de 200 a\u00f1os que le han quemado las ra\u00edces y ya se est\u00e1 necrosando. Responde los oficios cobarde! @PanamericanaTV  @SolCn @LDavelouis @monvalpa @padelriol @DeltaMdelta @Defensoria_Peru https://t.co/AVPOfA93NZ", "RT_user_id": 57142072, "RT_user_name": "@lidiaMotita"}, {"id": 1027343342617718784, "date": "Wed Aug 08 23:58:34 +0000 2018", "text": "RT @DanielUrresti1: El verdadero candidato de la Sra K Quieren convertir la  MuniLima en la nueva agencia de empleos naranja! https://t.co/\u2026", "user_id": 52393268, "user_name": "@Lucia_DeCol", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "El verdadero candidato de la Sra K Quieren convertir la  MuniLima en la nueva agencia de empleos naranja! https://t.co/w0Nd5kc7xH", "RT_user_id": 2416088899, "RT_user_name": "@DanielUrresti1"}, {"id": 1027343423760683008, "date": "Wed Aug 08 23:58:53 +0000 2018", "text": "RT @RecuerdosPeru: \u201cHay que salir adelante, esto no es el final del Fujimorismo ni mucho menos\u201d  @Renzo_Reggiardo @RenzopeOficial el candid\u2026", "user_id": 52393268, "user_name": "@Lucia_DeCol", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "\u201cHay que salir adelante, esto no es el final del Fujimorismo ni mucho menos\u201d  @Renzo_Reggiardo @RenzopeOficial el candidato de la #Se\u00f1oraK @KeikoFujimori a la @MuniLima https://t.co/ERh8xztmVQ", "RT_user_id": 722522801165463553, "RT_user_name": "@RecuerdosPeru"}, {"id": 1027343437153136642, "date": "Wed Aug 08 23:58:57 +0000 2018", "text": "RT @RecuerdosPeru: Se\u00f1ora @EstherCapunay, ese no es el partido de los alcaldes presos y fugados por corrupci\u00f3n de @LuchoCastanedaL https://\u2026", "user_id": 2289641017, "user_name": "@FernaWal", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "Se\u00f1ora @EstherCapunay, ese no es el partido de los alcaldes presos y fugados por corrupci\u00f3n de @LuchoCastanedaL https://t.co/vrYRmhaxXs", "RT_user_id": 722522801165463553, "RT_user_name": "@RecuerdosPeru"}, {"id": 1027343468958547968, "date": "Wed Aug 08 23:59:04 +0000 2018", "text": "RT @JaimeSerra: Ricardo Belmont hace su campa\u00f1a para alcalde promoviendo el odio a los extranjeros. Dice mentiras como que podr\u00e1n votar en\u2026", "user_id": 408908064, "user_name": "@jlingan", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "Ricardo Belmont hace su campa\u00f1a para alcalde promoviendo el odio a los extranjeros. Dice mentiras como que podr\u00e1n votar en las pr\u00f3ximas elecciones y que tiene beneficios laborales que les niegan a los peruanos. @rmapalacios @jgodoym  @heduardo50 @elpaki @gcaballeror @gerardolipe https://t.co/BeqezrBMam", "RT_user_id": 43730376, "RT_user_name": "@JaimeSerra"}, {"id": 1027343511841071105, "date": "Wed Aug 08 23:59:14 +0000 2018", "text": "RT @Elcholaco: El \u00faltimo ministro del Interior de PPK y el que le sosten\u00eda los calendarios a Keiko Fujimori en el 2000, Vicente Romero, va\u2026", "user_id": 4180845263, "user_name": "@ECloty", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "El \u00faltimo ministro del Interior de PPK y el que le sosten\u00eda los calendarios a Keiko Fujimori en el 2000, Vicente Romero, va en la lista de Luis Casta\u00f1eda Jr. como candidato a regidor con el n\u00famero 3, seg\u00fan el JNE. https://t.co/0pN0ahoLfL", "RT_user_id": 282332747, "RT_user_name": "@Elcholaco"}, {"id": 1027343591516069888, "date": "Wed Aug 08 23:59:33 +0000 2018", "text": "#BeingoleaOlaFeliz  Leao forma parte de la lista de candidatos a Regidores de Lima Metropolitana junto a Alberto Beingolea", "user_id": 4324981461, "user_name": "@MaryJAM1970", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1027343693395750919, "date": "Wed Aug 08 23:59:58 +0000 2018", "text": "RT @VanessaDeLaVe13: @QuiqueBardelli @RecuerdosPeru Luis Casta\u00f1eda Pardo, por que eres mentiroso, asi pretendes ser Alcalde de Lima. Creo q\u2026", "user_id": 2978455996, "user_name": "@luisfranco_2014", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "@QuiqueBardelli @RecuerdosPeru Luis Casta\u00f1eda Pardo, por que eres mentiroso, asi pretendes ser Alcalde de Lima. Creo q te falta madurar. Que se puede esperar de un padre CORRUPTO https://t.co/rUM44PjQEe", "RT_user_id": 1027044556364304385, "RT_user_name": "@VanessaDeLaVe13"}, {"id": 1027343710827290630, "date": "Thu Aug 09 00:00:02 +0000 2018", "text": "Funciones b\u00e1sicas y avanzados de Tag Manager con Luis Casta\u00f1eda https://t.co/rFsWBqvi4J", "user_id": 19235374, "user_name": "@AlbeiroOchoaG", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1027344058124050432, "date": "Thu Aug 09 00:01:25 +0000 2018", "text": "RT @JorgeMunozAP: Ya termin\u00f3 la temporada de circo. https://t.co/6m9xJnnzkN", "user_id": 1733832966, "user_name": "@GAllccarima", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "Ya termin\u00f3 la temporada de circo. https://t.co/6m9xJnnzkN", "RT_user_id": 163504378, "RT_user_name": "@JorgeMunozAP"}, {"id": 1027344120916992000, "date": "Thu Aug 09 00:01:40 +0000 2018", "text": "#BeingoleaOlaFeliz", "user_id": 4324981461, "user_name": "@MaryJAM1970", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1027344378233282561, "date": "Thu Aug 09 00:02:41 +0000 2018", "text": "Quien es Columbus? \ud83e\udd14", "user_id": 116617777, "user_name": "@raulvmg", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1027344581564805125, "date": "Thu Aug 09 00:03:30 +0000 2018", "text": "RT @recisneros: #NosotrosRobamosMenos https://t.co/VcGCRBh2xV", "user_id": 544008122, "user_name": "@CARLOSPUEMAPE1", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "#NosotrosRobamosMenos https://t.co/VcGCRBh2xV", "RT_user_id": 284350852, "RT_user_name": "@recisneros"}, {"id": 1027344689228333056, "date": "Thu Aug 09 00:03:55 +0000 2018", "text": "RT @Elcholaco: El \u00faltimo ministro del Interior de PPK y el que le sosten\u00eda los calendarios a Keiko Fujimori en el 2000, Vicente Romero, va\u2026", "user_id": 182942006, "user_name": "@vruizq", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "El \u00faltimo ministro del Interior de PPK y el que le sosten\u00eda los calendarios a Keiko Fujimori en el 2000, Vicente Romero, va en la lista de Luis Casta\u00f1eda Jr. como candidato a regidor con el n\u00famero 3, seg\u00fan el JNE. https://t.co/0pN0ahoLfL", "RT_user_id": 282332747, "RT_user_name": "@Elcholaco"}, {"id": 1027344705506476032, "date": "Thu Aug 09 00:03:59 +0000 2018", "text": "RT @deslengua_2: \u00bfAlguien cree que Columbus es el candidato del fujimorismo? No pues, cualquiera con dos tapers de frente sabe que es @Renz\u2026", "user_id": 61620531, "user_name": "@rgalarreta", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "\u00bfAlguien cree que Columbus es el candidato del fujimorismo? No pues, cualquiera con dos tapers de frente sabe que es @Renzo_Reggiardo el verdadero candidato naranja. https://t.co/ToYPFpYLzT", "RT_user_id": 2727806329, "RT_user_name": "@deslengua_2"}, {"id": 1027344718395568128, "date": "Thu Aug 09 00:04:02 +0000 2018", "text": "RT @Elcholaco: El \u00faltimo ministro del Interior de PPK y el que le sosten\u00eda los calendarios a Keiko Fujimori en el 2000, Vicente Romero, va\u2026", "user_id": 745109838070317056, "user_name": "@hbellidosalcedo", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "El \u00faltimo ministro del Interior de PPK y el que le sosten\u00eda los calendarios a Keiko Fujimori en el 2000, Vicente Romero, va en la lista de Luis Casta\u00f1eda Jr. como candidato a regidor con el n\u00famero 3, seg\u00fan el JNE. https://t.co/0pN0ahoLfL", "RT_user_id": 282332747, "RT_user_name": "@Elcholaco"}, {"id": 1027344722854117377, "date": "Thu Aug 09 00:04:03 +0000 2018", "text": "@DitelColumbus Deber\u00eda dedicarse a su campa\u00f1a metropolitana y recordar que en Lima el antifujimorismo es fuerte. No se compre pleitos ajenos.", "user_id": 3415648714, "user_name": "@efrainjaral", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1027344728273178625, "date": "Thu Aug 09 00:04:05 +0000 2018", "text": "RT @deslengua_2: \u00bfAlguien cree que Columbus es el candidato del fujimorismo? No pues, cualquiera con dos tapers de frente sabe que es @Renz\u2026", "user_id": 2768265621, "user_name": "@2014montesflor1", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "\u00bfAlguien cree que Columbus es el candidato del fujimorismo? No pues, cualquiera con dos tapers de frente sabe que es @Renzo_Reggiardo el verdadero candidato naranja. https://t.co/ToYPFpYLzT", "RT_user_id": 2727806329, "RT_user_name": "@deslengua_2"}, {"id": 1027344892991873024, "date": "Thu Aug 09 00:04:44 +0000 2018", "text": "RT @WaykaPeru: \u00bfSolidaridad Nacional o Criminal? Estos son los alcaldes detenidos, pr\u00f3fugos y setenciados del partido de Luis Casta\u00f1eda (pa\u2026", "user_id": 321145672, "user_name": "@hinojoale", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "\u00bfSolidaridad Nacional o Criminal? Estos son los alcaldes detenidos, pr\u00f3fugos y setenciados del partido de Luis Casta\u00f1eda (padre e hijo) https://t.co/ywSkoakY7R", "RT_user_id": 2180222485, "RT_user_name": "@WaykaPeru"}, {"id": 1027344903196631042, "date": "Thu Aug 09 00:04:46 +0000 2018", "text": "Este candidato @juancarloszurek es un loquillo. Hoy vi varios de estos troqueles por la esquina de San Luis con Canad\u00e1. \u00bfSe podr\u00e1 cumplir esta promesa? No s\u00e9 si es buena o mala. #ERM2018 https://t.co/yhdy5cF4ee", "user_id": 78184512, "user_name": "@Renatilio", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1027345049875632133, "date": "Thu Aug 09 00:05:21 +0000 2018", "text": "@ENRIQUECORNEJOR Sr Cornejo si Ud propone proyectos serios como un subterraneo metropolitano o expropiar e indemnizar casas que forman cuello de botella en la intersecci\u00f3n de Habich  (si el gob se gasto + de 1mlln diario en publicidad cuantas casas se pueden indemnizar) Solo falta decisi\u00f3n.", "user_id": 4897223660, "user_name": "@jcloidor", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1027345085019680770, "date": "Thu Aug 09 00:05:30 +0000 2018", "text": "RT @RecuerdosPeru: \u201cHay que salir adelante, esto no es el final del Fujimorismo ni mucho menos\u201d  @Renzo_Reggiardo @RenzopeOficial el candid\u2026", "user_id": 2289641017, "user_name": "@FernaWal", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "\u201cHay que salir adelante, esto no es el final del Fujimorismo ni mucho menos\u201d  @Renzo_Reggiardo @RenzopeOficial el candidato de la #Se\u00f1oraK @KeikoFujimori a la @MuniLima https://t.co/ERh8xztmVQ", "RT_user_id": 722522801165463553, "RT_user_name": "@RecuerdosPeru"}, {"id": 1027345116997017600, "date": "Thu Aug 09 00:05:37 +0000 2018", "text": "@ManuelVelardeD @Inka_Awki_Capac Sr. Velarde, de acuerdo a sus declaraciones, \u00bfsigue pensando en crear normas que organice y formalice a los colectivos en rutas alimentadoras o por donde no haya el servicio de buses? Lea la historia del transporte en Lima y se dar\u00e1 cuenta que su idea conduce a m\u00e1s informalidad.", "user_id": 2894314061, "user_name": "@JCVarguitas", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1027345136848707584, "date": "Thu Aug 09 00:05:42 +0000 2018", "text": "#Bri", "user_id": 4324981461, "user_name": "@MaryJAM1970", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1027345144578797568, "date": "Thu Aug 09 00:05:44 +0000 2018", "text": "@jorcamale @Mustang24106 @JaimeSerra @rmapalacios @jgodoym @heduardo50 @elpaki @gcaballeror @gerardolipe @FiscaliaPeru @RicardoBelmontC Ay por favor, Belmont es un muerto pol\u00edtico. Su programa de radio es un mon\u00f3logo donde el se tira flores todo el rato.", "user_id": 168845551, "user_name": "@clau_claw", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1027345237881053184, "date": "Thu Aug 09 00:06:06 +0000 2018", "text": "#BeingoleaOlaFeliz", "user_id": 4324981461, "user_name": "@MaryJAM1970", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1027345394953592832, "date": "Thu Aug 09 00:06:43 +0000 2018", "text": "RT @recisneros: #NosotrosRobamosMenos https://t.co/VcGCRBh2xV", "user_id": 91679889, "user_name": "@Carlos_Zapata_S", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "#NosotrosRobamosMenos https://t.co/VcGCRBh2xV", "RT_user_id": 284350852, "RT_user_name": "@recisneros"}, {"id": 1027345439866150912, "date": "Thu Aug 09 00:06:54 +0000 2018", "text": "#BeingoleaOlaFeliz", "user_id": 4324981461, "user_name": "@MaryJAM1970", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1027345490852098050, "date": "Thu Aug 09 00:07:06 +0000 2018", "text": "#BeingoleaOlaFeliz", "user_id": 4324981461, "user_name": "@MaryJAM1970", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1027345508510126081, "date": "Thu Aug 09 00:07:11 +0000 2018", "text": "RT @deslengua_2: \u00bfAlguien cree que Columbus es el candidato del fujimorismo? No pues, cualquiera con dos tapers de frente sabe que es @Renz\u2026", "user_id": 91462711, "user_name": "@KeroPeru", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "\u00bfAlguien cree que Columbus es el candidato del fujimorismo? No pues, cualquiera con dos tapers de frente sabe que es @Renzo_Reggiardo el verdadero candidato naranja. https://t.co/ToYPFpYLzT", "RT_user_id": 2727806329, "RT_user_name": "@deslengua_2"}, {"id": 1027345554966114304, "date": "Thu Aug 09 00:07:22 +0000 2018", "text": "RT @RecuerdosPeru: \u201cHay que salir adelante, esto no es el final del Fujimorismo ni mucho menos\u201d  @Renzo_Reggiardo @RenzopeOficial el candid\u2026", "user_id": 47899209, "user_name": "@vrojas12", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "\u201cHay que salir adelante, esto no es el final del Fujimorismo ni mucho menos\u201d  @Renzo_Reggiardo @RenzopeOficial el candidato de la #Se\u00f1oraK @KeikoFujimori a la @MuniLima https://t.co/ERh8xztmVQ", "RT_user_id": 722522801165463553, "RT_user_name": "@RecuerdosPeru"}, {"id": 1027345659249213440, "date": "Thu Aug 09 00:07:46 +0000 2018", "text": "Asu!!! \u00bfY qui\u00e9n dijo que no son los hermanitos de la mafia?", "user_id": 268580914, "user_name": "@apterrones", "location": {"country": "Peru", "city": "Bellavista"}, "retweeted": false}, {"id": 1027345669319794688, "date": "Thu Aug 09 00:07:49 +0000 2018", "text": "RT @Michael_Fat: El ex ministro Vicente Romero, recordado por su papel cuando reparti\u00f3 almanaques con @KeikoFujimori durante el gobierno de\u2026", "user_id": 268580914, "user_name": "@apterrones", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "El ex ministro Vicente Romero, recordado por su papel cuando reparti\u00f3 almanaques con @KeikoFujimori durante el gobierno de Fujimori, postula en la lista de @luchocastanedap (hijo) para regidor. #Elecciones2018 https://t.co/JQeuXnQeGs", "RT_user_id": 96778060, "RT_user_name": "@Michael_Fat"}, {"id": 1027345767143493632, "date": "Thu Aug 09 00:08:12 +0000 2018", "text": "RT @MaryJAM1970: #BeingoleaOlaFeliz https://t.co/2oRJoJXwa5", "user_id": 29339788, "user_name": "@gonzalomujicar", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "#BeingoleaOlaFeliz https://t.co/2oRJoJXwa5", "RT_user_id": 4324981461, "RT_user_name": "@MaryJAM1970"}, {"id": 1027345777411149824, "date": "Thu Aug 09 00:08:15 +0000 2018", "text": "RT @MaryJAM1970: #BeingoleaOlaFeliz https://t.co/n5XBYOhHX3", "user_id": 29339788, "user_name": "@gonzalomujicar", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "#BeingoleaOlaFeliz https://t.co/n5XBYOhHX3", "RT_user_id": 4324981461, "RT_user_name": "@MaryJAM1970"}, {"id": 1027345841126821888, "date": "Thu Aug 09 00:08:30 +0000 2018", "text": "RT @sergioalba: #BeingoleaOlaFeliz https://t.co/SSogT91WTO", "user_id": 29339788, "user_name": "@gonzalomujicar", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "#BeingoleaOlaFeliz https://t.co/SSogT91WTO", "RT_user_id": 42249296, "RT_user_name": "@sergioalba"}, {"id": 1027345844201238528, "date": "Thu Aug 09 00:08:31 +0000 2018", "text": "RT @ojosdeuva: Keiko es como Odebrecht: apuesta a m\u00e1s de uno. https://t.co/ltrRfYVxp9", "user_id": 211176593, "user_name": "@elN3cho", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "Keiko es como Odebrecht: apuesta a m\u00e1s de uno. https://t.co/ltrRfYVxp9", "RT_user_id": 50895000, "RT_user_name": "@ojosdeuva"}, {"id": 1027345972672831493, "date": "Thu Aug 09 00:09:01 +0000 2018", "text": "RT @ccantellas: la #BeingoleaOlaFeliz contin\u00faa. Llegamos a estaci\u00f3n La Cultura. Ahora estamos con nuestra querida Teresa Ramirez, futura al\u2026", "user_id": 29339788, "user_name": "@gonzalomujicar", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "la #BeingoleaOlaFeliz contin\u00faa. Llegamos a estaci\u00f3n La Cultura. Ahora estamos con nuestra querida Teresa Ramirez, futura alcaldesa de San Borja. La alegr\u00eda se contagia. @VivianaMeza6 @BeingoleaA @RPPNoticias, @JulianaOxenford, @rmapalacios, @psecada, @MilagrosLeivaG, @MijaelGLP https://t.co/Y5VIlRIzP3", "RT_user_id": 193705150, "RT_user_name": "@ccantellas"}, {"id": 1027346000824946693, "date": "Thu Aug 09 00:09:08 +0000 2018", "text": "RT @andrealanata: #BeingoleaOlaFeliz  @BeingoleaA pr\u00f3ximo alcalde de Lima \ud83d\udc9a @RPPNoticias @JulianaOxenford @tromepe @canalN_ https://t.co/yH\u2026", "user_id": 29339788, "user_name": "@gonzalomujicar", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "#BeingoleaOlaFeliz  @BeingoleaA pr\u00f3ximo alcalde de Lima \ud83d\udc9a @RPPNoticias @JulianaOxenford @tromepe @canalN_ https://t.co/yHyMy8chPf", "RT_user_id": 26350366, "RT_user_name": "@andrealanata"}, {"id": 1027346025533644803, "date": "Thu Aug 09 00:09:14 +0000 2018", "text": "RT @WaykaPeru: \u00bfSolidaridad Nacional o Criminal? Estos son los alcaldes detenidos, pr\u00f3fugos y setenciados del partido de Luis Casta\u00f1eda (pa\u2026", "user_id": 134638618, "user_name": "@cuncemille", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "\u00bfSolidaridad Nacional o Criminal? Estos son los alcaldes detenidos, pr\u00f3fugos y setenciados del partido de Luis Casta\u00f1eda (padre e hijo) https://t.co/ywSkoakY7R", "RT_user_id": 2180222485, "RT_user_name": "@WaykaPeru"}, {"id": 1027346054319165440, "date": "Thu Aug 09 00:09:21 +0000 2018", "text": "@ManuelVelardeD @SolCn Hdp", "user_id": 447174678, "user_name": "@JoseLuisBraco", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1027346078977417216, "date": "Thu Aug 09 00:09:27 +0000 2018", "text": "@DanielUrresti1 @IDL_Rivera @COMISEDH Bien viejo sopero por lo que se observa tu tienes los huevos para llevar a cabo una gran gesti\u00f3n, tienes mi voto", "user_id": 918875461702356992, "user_name": "@CaceresAlonso96", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1027346097331740675, "date": "Thu Aug 09 00:09:31 +0000 2018", "text": "RT @Elplebeyoreal: Y contin\u00faa la OLA FELIZ por Lima!! \ud83d\udc9a #BeingoleaOlaFeliz @rmapalacios @MilagrosLeivaG, @MijaelGLP @psecada, @LourdesFlore\u2026", "user_id": 29339788, "user_name": "@gonzalomujicar", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "Y contin\u00faa la OLA FELIZ por Lima!! \ud83d\udc9a #BeingoleaOlaFeliz @rmapalacios @MilagrosLeivaG, @MijaelGLP @psecada, @LourdesFloresN, @RPPNoticias @DeltaMdelta, @esquinabaja, @canalN, @tromepe, @JaimeBayly_, @padelriol, @YOLA_POLASTRY https://t.co/GS9bifi3Ln https://t.co/yjeqh0Nqvf", "RT_user_id": 198034822, "RT_user_name": "@Elplebeyoreal"}, {"id": 1027346251958964225, "date": "Thu Aug 09 00:10:08 +0000 2018", "text": "@juancarloszurek Eliminar\u00e9 la policia y declarar\u00e9 a Lima Zona Liberada..!", "user_id": 34317347, "user_name": "@Silex2", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1027346524609695746, "date": "Thu Aug 09 00:11:13 +0000 2018", "text": "RT @jgodoym: Cc @LuchoCastanedaL @luchocastanedap https://t.co/u83zHoYzOh", "user_id": 741654192079671296, "user_name": "@RTfujitrolls", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "Cc @LuchoCastanedaL @luchocastanedap https://t.co/u83zHoYzOh", "RT_user_id": 5418002, "RT_user_name": "@jgodoym"}, {"id": 1027346549033062405, "date": "Thu Aug 09 00:11:19 +0000 2018", "text": "@ManuelVelardeD @SolCn Eso me son\u00f3 al \"nosotros matamos menos\". Igual siguen siendo unos asesinos.  O corruptos en este caso.", "user_id": 1007945077, "user_name": "@Juliaat05", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1027346616544579584, "date": "Thu Aug 09 00:11:35 +0000 2018", "text": "@exitosape @EstherCapunay \u00bfEl de Felipe mantequilla y del pegalon de mujeres?", "user_id": 68002989, "user_name": "@vijehp", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1027346623926423553, "date": "Thu Aug 09 00:11:36 +0000 2018", "text": "RT @lidiaMotita: Luis Casta\u00f1eda es un c\u00ednico de mierda (perd\u00f3n por la groser\u00eda). Este es el \u00e1rbol de 200 a\u00f1os que le han quemado las ra\u00edces\u2026", "user_id": 409496178, "user_name": "@StyloyColor", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "Luis Casta\u00f1eda es un c\u00ednico de mierda (perd\u00f3n por la groser\u00eda). Este es el \u00e1rbol de 200 a\u00f1os que le han quemado las ra\u00edces y ya se est\u00e1 necrosando. Responde los oficios cobarde! @PanamericanaTV  @SolCn @LDavelouis @monvalpa @padelriol @DeltaMdelta @Defensoria_Peru https://t.co/AVPOfA93NZ", "RT_user_id": 57142072, "RT_user_name": "@lidiaMotita"}, {"id": 1027346698006347777, "date": "Thu Aug 09 00:11:54 +0000 2018", "text": "RT @Elcholaco: El \u00faltimo ministro del Interior de PPK y el que le sosten\u00eda los calendarios a Keiko Fujimori en el 2000, Vicente Romero, va\u2026", "user_id": 164619097, "user_name": "@migueaqp", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "El \u00faltimo ministro del Interior de PPK y el que le sosten\u00eda los calendarios a Keiko Fujimori en el 2000, Vicente Romero, va en la lista de Luis Casta\u00f1eda Jr. como candidato a regidor con el n\u00famero 3, seg\u00fan el JNE. https://t.co/0pN0ahoLfL", "RT_user_id": 282332747, "RT_user_name": "@Elcholaco"}, {"id": 1027346850112851969, "date": "Thu Aug 09 00:12:30 +0000 2018", "text": "RT @ojosdeuva: Keiko es como Odebrecht: apuesta a m\u00e1s de uno. https://t.co/ltrRfYVxp9", "user_id": 2391540129, "user_name": "@GStechmann", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "Keiko es como Odebrecht: apuesta a m\u00e1s de uno. https://t.co/ltrRfYVxp9", "RT_user_id": 50895000, "RT_user_name": "@ojosdeuva"}, {"id": 1027346891841908736, "date": "Thu Aug 09 00:12:40 +0000 2018", "text": "RT @Elcholaco: El \u00faltimo ministro del Interior de PPK y el que le sosten\u00eda los calendarios a Keiko Fujimori en el 2000, Vicente Romero, va\u2026", "user_id": 774058, "user_name": "@Cyberjuan", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "El \u00faltimo ministro del Interior de PPK y el que le sosten\u00eda los calendarios a Keiko Fujimori en el 2000, Vicente Romero, va en la lista de Luis Casta\u00f1eda Jr. como candidato a regidor con el n\u00famero 3, seg\u00fan el JNE. https://t.co/0pN0ahoLfL", "RT_user_id": 282332747, "RT_user_name": "@Elcholaco"}, {"id": 1027347091687985153, "date": "Thu Aug 09 00:13:28 +0000 2018", "text": "RT @Elcholaco: El \u00faltimo ministro del Interior de PPK y el que le sosten\u00eda los calendarios a Keiko Fujimori en el 2000, Vicente Romero, va\u2026", "user_id": 41496159, "user_name": "@AleCd7", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "El \u00faltimo ministro del Interior de PPK y el que le sosten\u00eda los calendarios a Keiko Fujimori en el 2000, Vicente Romero, va en la lista de Luis Casta\u00f1eda Jr. como candidato a regidor con el n\u00famero 3, seg\u00fan el JNE. https://t.co/0pN0ahoLfL", "RT_user_id": 282332747, "RT_user_name": "@Elcholaco"}, {"id": 1027347101318107136, "date": "Thu Aug 09 00:13:30 +0000 2018", "text": "@LuisEspinozaCa2 @melitoncarbajal @RecuerdosPeru @ExiTri @Renzo_Reggiardo @RenzopeOficial @KeikoFujimori @MuniLima @yoni3556_luis Dame tu direcci\u00f3n para ponerla aqui ya que te gusta q te roben, facilitalos a los choros como son todos los naranjas, corruptos.\ud83d\udd95", "user_id": 2691099212, "user_name": "@PacitaGuerra", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1027347280737828865, "date": "Thu Aug 09 00:14:13 +0000 2018", "text": "RT @spaciolibre: En el 2016, Cuba form\u00f3 parte de los militantes que se alejaron de @Solidaridad_PSN entre ellos Jos\u00e9 Luna G\u00e1lvez, Esther Ca\u2026", "user_id": 29365733, "user_name": "@FLY190384", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "En el 2016, Cuba form\u00f3 parte de los militantes que se alejaron de @Solidaridad_PSN entre ellos Jos\u00e9 Luna G\u00e1lvez, Esther Capu\u00f1ay y de alcaldes como Carlos Palomino de VMT, de Peram\u00e1s del R\u00edmac entre otros, por la falta de di\u00e1logo de Lucho con sus burgomaestres.", "RT_user_id": 19660386, "RT_user_name": "@spaciolibre"}, {"id": 1027347289751408641, "date": "Thu Aug 09 00:14:15 +0000 2018", "text": "RT @deslengua_2: \u00bfAlguien cree que Columbus es el candidato del fujimorismo? No pues, cualquiera con dos tapers de frente sabe que es @Renz\u2026", "user_id": 43465625, "user_name": "@radioprodemu", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "\u00bfAlguien cree que Columbus es el candidato del fujimorismo? No pues, cualquiera con dos tapers de frente sabe que es @Renzo_Reggiardo el verdadero candidato naranja. https://t.co/ToYPFpYLzT", "RT_user_id": 2727806329, "RT_user_name": "@deslengua_2"}, {"id": 1027347409796513799, "date": "Thu Aug 09 00:14:44 +0000 2018", "text": "RT @Elcholaco: El \u00faltimo ministro del Interior de PPK y el que le sosten\u00eda los calendarios a Keiko Fujimori en el 2000, Vicente Romero, va\u2026", "user_id": 46253441, "user_name": "@clau_hsb", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "El \u00faltimo ministro del Interior de PPK y el que le sosten\u00eda los calendarios a Keiko Fujimori en el 2000, Vicente Romero, va en la lista de Luis Casta\u00f1eda Jr. como candidato a regidor con el n\u00famero 3, seg\u00fan el JNE. https://t.co/0pN0ahoLfL", "RT_user_id": 282332747, "RT_user_name": "@Elcholaco"}, {"id": 1027347476762779649, "date": "Thu Aug 09 00:15:00 +0000 2018", "text": "@DanielUrresti1 @Jimmychinchay @MartinVizcarraC @dsalaverryv @canalN_ Eso ya es un Cartel", "user_id": 132649817, "user_name": "@cefp01", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1027347600528297990, "date": "Thu Aug 09 00:15:29 +0000 2018", "text": "RT @deslengua_2: \u00bfAlguien cree que Columbus es el candidato del fujimorismo? No pues, cualquiera con dos tapers de frente sabe que es @Renz\u2026", "user_id": 1899427333, "user_name": "@JorgeTC23", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "\u00bfAlguien cree que Columbus es el candidato del fujimorismo? No pues, cualquiera con dos tapers de frente sabe que es @Renzo_Reggiardo el verdadero candidato naranja. https://t.co/ToYPFpYLzT", "RT_user_id": 2727806329, "RT_user_name": "@deslengua_2"}, {"id": 1027347612247248896, "date": "Thu Aug 09 00:15:32 +0000 2018", "text": "RT @Elcholaco: El \u00faltimo ministro del Interior de PPK y el que le sosten\u00eda los calendarios a Keiko Fujimori en el 2000, Vicente Romero, va\u2026", "user_id": 130630114, "user_name": "@joscaragui", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "El \u00faltimo ministro del Interior de PPK y el que le sosten\u00eda los calendarios a Keiko Fujimori en el 2000, Vicente Romero, va en la lista de Luis Casta\u00f1eda Jr. como candidato a regidor con el n\u00famero 3, seg\u00fan el JNE. https://t.co/0pN0ahoLfL", "RT_user_id": 282332747, "RT_user_name": "@Elcholaco"}, {"id": 1027347778861756422, "date": "Thu Aug 09 00:16:12 +0000 2018", "text": "RT @xafu: Fiscal Landa denunci\u00f3 la presunta falsificaci\u00f3n de la Declaraci\u00f3n Jurada del Notario P\u00fablico de Huanta C\u00e9sar Gir\u00f3n, que fuera pre\u2026", "user_id": 734168038015012864, "user_name": "@cesaralva58", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "Fiscal Landa denunci\u00f3 la presunta falsificaci\u00f3n de la Declaraci\u00f3n Jurada del Notario P\u00fablico de Huanta C\u00e9sar Gir\u00f3n, que fuera presentada por la defensa de Daniel Urresti el pasado 30 de julio. Firma del Notario y sellos habr\u00edan sido falsificados. https://t.co/DduWJA9ltH https://t.co/JxGmxkIpRP", "RT_user_id": 143324059, "RT_user_name": "@xafu"}, {"id": 1027347812491636736, "date": "Thu Aug 09 00:16:20 +0000 2018", "text": "\ud83d\ude32", "user_id": 3030867802, "user_name": "@HeliotropaVFM00", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1027348024283066368, "date": "Thu Aug 09 00:17:10 +0000 2018", "text": "El alcalde mafioso @luchocastanedal y su hijo @luchocastanedap, adem\u00e1s, son un par de mentirosos.", "user_id": 236139744, "user_name": "@_jcsa", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1027348376034177025, "date": "Thu Aug 09 00:18:34 +0000 2018", "text": "RT @Elcholaco: El \u00faltimo ministro del Interior de PPK y el que le sosten\u00eda los calendarios a Keiko Fujimori en el 2000, Vicente Romero, va\u2026", "user_id": 512517004, "user_name": "@Mamiush", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "El \u00faltimo ministro del Interior de PPK y el que le sosten\u00eda los calendarios a Keiko Fujimori en el 2000, Vicente Romero, va en la lista de Luis Casta\u00f1eda Jr. como candidato a regidor con el n\u00famero 3, seg\u00fan el JNE. https://t.co/0pN0ahoLfL", "RT_user_id": 282332747, "RT_user_name": "@Elcholaco"}, {"id": 1027348426080567297, "date": "Thu Aug 09 00:18:46 +0000 2018", "text": "@patriciagamarra @DitelColumbus @stepjauz @LuchoCastanedaL @canalN_ Jajajaja", "user_id": 2977570977, "user_name": "@NelsonM29957240", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1027348518032363520, "date": "Thu Aug 09 00:19:08 +0000 2018", "text": "RT @DN_Mariano: @PCabrera2018 @FPLaMolinaO @laMolinaEste @JovenesK @JovenesConFP @jovenesconkeiko @amerinoreyna Vamos Pedro, hasta la Alcal\u2026", "user_id": 822586853379416065, "user_name": "@FPLaMolinaO", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "@PCabrera2018 @FPLaMolinaO @laMolinaEste @JovenesK @JovenesConFP @jovenesconkeiko @amerinoreyna Vamos Pedro, hasta la Alcald\u00eda de la Molinano no paramos.  @DitelColumbus @karinaCalmet @marthamoyano @alvarosarco @RichardMontoyaR @Gatitadelsur @JMendoza_Peru @JoseMartSN https://t.co/vTE724Vqzn", "RT_user_id": 381872014, "RT_user_name": "@DN_Mariano"}, {"id": 1027348595152969729, "date": "Thu Aug 09 00:19:26 +0000 2018", "text": "@MedMetafisica Enrique Sabogal Cornejo.  La organizaci\u00f3n es una herramienta crucial para el desarrollo de la sociedad humana; qu\u00e9 mejor manera que a trav\u00e9s de una lengua universal. No obstante, es ut\u00f3pico pensar en una manera de clasificar el universo si a\u00fan se desconoce la...", "user_id": 317517322, "user_name": "@EnriqueSabogal", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1027348631333076992, "date": "Thu Aug 09 00:19:35 +0000 2018", "text": "@DitelColumbus Si t\u00fa nos haces perder en tiempo como candidato. Ya pues que no hab\u00eda otro.", "user_id": 857434982784151552, "user_name": "@JosuCrdovaJ1", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1027348714686476288, "date": "Thu Aug 09 00:19:55 +0000 2018", "text": "RT @RoberIngCad: Un Kandidato de la K........ https://t.co/NXuEvNMrJx", "user_id": 268580914, "user_name": "@apterrones", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "Un Kandidato de la K........ https://t.co/NXuEvNMrJx", "RT_user_id": 2180366412, "RT_user_name": "@RoberIngCad"}, {"id": 1027348801533739008, "date": "Thu Aug 09 00:20:16 +0000 2018", "text": "RT @jgodoym: La sangre escasea en la cara del alcalde de la capital https://t.co/DDlHlTmMiv", "user_id": 792125640, "user_name": "@FiccionesJorge", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "La sangre escasea en la cara del alcalde de la capital https://t.co/DDlHlTmMiv", "RT_user_id": 5418002, "RT_user_name": "@jgodoym"}, {"id": 1027348812199874560, "date": "Thu Aug 09 00:20:18 +0000 2018", "text": "RT @RecuerdosPeru: [2010] Jos\u00e9 Vega y @Renzo_Reggiardo @RenzopeOficial, blindaron a @LuchoCastanedaL en la Comisi\u00f3n de Fiscalizaci\u00f3n por el\u2026", "user_id": 111066291, "user_name": "@ianpier", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "[2010] Jos\u00e9 Vega y @Renzo_Reggiardo @RenzopeOficial, blindaron a @LuchoCastanedaL en la Comisi\u00f3n de Fiscalizaci\u00f3n por el caso Comunicore.  [2011] Ambos candidatos al @congresoperu (con n\u00famero preferencial 7,8) por el partido de los alcaldes delincuentes presos SN https://t.co/w3U4emQ0Ns", "RT_user_id": 722522801165463553, "RT_user_name": "@RecuerdosPeru"}, {"id": 1027348837189476352, "date": "Thu Aug 09 00:20:24 +0000 2018", "text": "RT @ilanegra: Luis Casta\u00f1eda Lossio: No somos los \u00fanicos con delincuentes en nuestras filas. Hay m\u00e1s corrupci\u00f3n en otros lados.", "user_id": 792125640, "user_name": "@FiccionesJorge", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "Luis Casta\u00f1eda Lossio: No somos los \u00fanicos con delincuentes en nuestras filas. Hay m\u00e1s corrupci\u00f3n en otros lados.", "RT_user_id": 86603932, "RT_user_name": "@ilanegra"}, {"id": 1027348854079991808, "date": "Thu Aug 09 00:20:28 +0000 2018", "text": "Este hilo es bueno \ud83d\udc47, Luis Casta\u00f1eda miente, como siempre.", "user_id": 8233382, "user_name": "@_libbera_", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1027348899068043264, "date": "Thu Aug 09 00:20:39 +0000 2018", "text": "RT @pps_peru: Declaraciones de nuestro l\u00edder y pr\u00f3ximo Alcalde de Lima, @Renzo_Reggiardo en el diario @Gestionpe #RenzoAlcaldeDeLima #AltoA\u2026", "user_id": 1007058359759978497, "user_name": "@MecheQt", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "Declaraciones de nuestro l\u00edder y pr\u00f3ximo Alcalde de Lima, @Renzo_Reggiardo en el diario @Gestionpe #RenzoAlcaldeDeLima #AltoALaInseguridad Reggiardo a favor del refer\u00e9ndum por \"decepci\u00f3n\" de la clase pol\u00edtica https://t.co/ujzhDwNCsC v\u00eda @Gestionpe", "RT_user_id": 983779492249391104, "RT_user_name": "@pps_peru"}, {"id": 1027348938679091200, "date": "Thu Aug 09 00:20:48 +0000 2018", "text": "RT @QuiqueBardelli: Se los dije, Renzo Reggiardo es un topo fujimontesinista. Advertidos est\u00e1n, despu\u00e9s no se quejen como ni\u00f1itas. https://\u2026", "user_id": 1144180968, "user_name": "@JulioCeVi007", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "Se los dije, Renzo Reggiardo es un topo fujimontesinista. Advertidos est\u00e1n, despu\u00e9s no se quejen como ni\u00f1itas. https://t.co/Dme32ruvqX", "RT_user_id": 890997824132968448, "RT_user_name": "@QuiqueBardelli"}, {"id": 1027348952579022849, "date": "Thu Aug 09 00:20:52 +0000 2018", "text": "\ud83d\udc40Qu\u00e9 tal acomodo", "user_id": 858913376109547521, "user_name": "@Tana59641489", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1027348990029955073, "date": "Thu Aug 09 00:21:01 +0000 2018", "text": "RT @recisneros: #NosotrosRobamosMenos https://t.co/VcGCRBh2xV", "user_id": 53584185, "user_name": "@cperlacios", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "#NosotrosRobamosMenos https://t.co/VcGCRBh2xV", "RT_user_id": 284350852, "RT_user_name": "@recisneros"}, {"id": 1027349015996846081, "date": "Thu Aug 09 00:21:07 +0000 2018", "text": "RT @DanielUrresti1: El verdadero candidato de la Sra K Quieren convertir la  MuniLima en la nueva agencia de empleos naranja! https://t.co/\u2026", "user_id": 3295988449, "user_name": "@elvira_baldeon", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "El verdadero candidato de la Sra K Quieren convertir la  MuniLima en la nueva agencia de empleos naranja! https://t.co/w0Nd5kc7xH", "RT_user_id": 2416088899, "RT_user_name": "@DanielUrresti1"}, {"id": 1027349351969042432, "date": "Thu Aug 09 00:22:27 +0000 2018", "text": "RT @RecuerdosPeru: [2010] Jos\u00e9 Vega y @Renzo_Reggiardo @RenzopeOficial, blindaron a @LuchoCastanedaL en la Comisi\u00f3n de Fiscalizaci\u00f3n por el\u2026", "user_id": 3295988449, "user_name": "@elvira_baldeon", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "[2010] Jos\u00e9 Vega y @Renzo_Reggiardo @RenzopeOficial, blindaron a @LuchoCastanedaL en la Comisi\u00f3n de Fiscalizaci\u00f3n por el caso Comunicore.  [2011] Ambos candidatos al @congresoperu (con n\u00famero preferencial 7,8) por el partido de los alcaldes delincuentes presos SN https://t.co/w3U4emQ0Ns", "RT_user_id": 722522801165463553, "RT_user_name": "@RecuerdosPeru"}, {"id": 1027349354225561600, "date": "Thu Aug 09 00:22:27 +0000 2018", "text": "RT @deslengua_2: \u00bfAlguien cree que Columbus es el candidato del fujimorismo? No pues, cualquiera con dos tapers de frente sabe que es @Renz\u2026", "user_id": 123086757, "user_name": "@luismirandave", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "\u00bfAlguien cree que Columbus es el candidato del fujimorismo? No pues, cualquiera con dos tapers de frente sabe que es @Renzo_Reggiardo el verdadero candidato naranja. https://t.co/ToYPFpYLzT", "RT_user_id": 2727806329, "RT_user_name": "@deslengua_2"}, {"id": 1027349375566131201, "date": "Thu Aug 09 00:22:33 +0000 2018", "text": "RT @Elcholaco: Empiece por revisar el contrato de su conductor hom\u00f3fobo y director de Iza Motors. https://t.co/kvOLiK9j8Y", "user_id": 72655311, "user_name": "@truenoh2", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "Empiece por revisar el contrato de su conductor hom\u00f3fobo y director de Iza Motors. https://t.co/kvOLiK9j8Y", "RT_user_id": 282332747, "RT_user_name": "@Elcholaco"}, {"id": 1027349382214111232, "date": "Thu Aug 09 00:22:34 +0000 2018", "text": "RT @deslengua_2: \u00bfAlguien cree que Columbus es el candidato del fujimorismo? No pues, cualquiera con dos tapers de frente sabe que es @Renz\u2026", "user_id": 837798818368348160, "user_name": "@RemyHCanales", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "\u00bfAlguien cree que Columbus es el candidato del fujimorismo? No pues, cualquiera con dos tapers de frente sabe que es @Renzo_Reggiardo el verdadero candidato naranja. https://t.co/ToYPFpYLzT", "RT_user_id": 2727806329, "RT_user_name": "@deslengua_2"}, {"id": 1027349537629904898, "date": "Thu Aug 09 00:23:11 +0000 2018", "text": "@Politica_ECpe falto la capu\u00f1ay https://t.co/QX8fWemzGl", "user_id": 344892033, "user_name": "@enriqueastomelc", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1027349538569216000, "date": "Thu Aug 09 00:23:11 +0000 2018", "text": "Exministro de PPK postular\u00e1 como regidor de Luis Casta\u00f1eda Pardo - https://t.co/yE0yzwi0je https://t.co/GwM8udYlxP https://t.co/WtpEN5n4lG", "user_id": 848243405062844416, "user_name": "@Alcalde2018", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1027349606735257600, "date": "Thu Aug 09 00:23:28 +0000 2018", "text": "RT @DanielUrresti1: El verdadero candidato de la Sra K Quieren convertir la  MuniLima en la nueva agencia de empleos naranja! https://t.co/\u2026", "user_id": 72655311, "user_name": "@truenoh2", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "El verdadero candidato de la Sra K Quieren convertir la  MuniLima en la nueva agencia de empleos naranja! https://t.co/w0Nd5kc7xH", "RT_user_id": 2416088899, "RT_user_name": "@DanielUrresti1"}, {"id": 1027349740520972288, "date": "Thu Aug 09 00:24:00 +0000 2018", "text": "RT @ilanegra: Luis Casta\u00f1eda Lossio: No somos los \u00fanicos con delincuentes en nuestras filas. Hay m\u00e1s corrupci\u00f3n en otros lados.", "user_id": 921210138597269504, "user_name": "@zilairim", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "Luis Casta\u00f1eda Lossio: No somos los \u00fanicos con delincuentes en nuestras filas. Hay m\u00e1s corrupci\u00f3n en otros lados.", "RT_user_id": 86603932, "RT_user_name": "@ilanegra"}, {"id": 1027349882015760384, "date": "Thu Aug 09 00:24:33 +0000 2018", "text": "Se\u00f1ora @EstherCapunay le comento que su candidato a la alcald\u00eda del distrito de villa mar\u00eda del triunfo @InfanzonCesar el @Poder_Judicial_ lo ha sentenciado a tres a\u00f1os por delito a la administraci\u00f3n p\u00fablica. \u00a1ojo!  https://t.co/tZJ443Dat2", "user_id": 54286155, "user_name": "@jean_paul23", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1027349915549151232, "date": "Thu Aug 09 00:24:41 +0000 2018", "text": "RT @_LaAlamedaMich: #Losbuscamos Ana S\u00e1nchez, Diego Maldonado y Luis Casta\u00f1eda #Michoac\u00e1n https://t.co/1gFlNKdoV3", "user_id": 915319016, "user_name": "@_LaAlameda", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "#Losbuscamos Ana S\u00e1nchez, Diego Maldonado y Luis Casta\u00f1eda #Michoac\u00e1n https://t.co/1gFlNKdoV3", "RT_user_id": 2201807048, "RT_user_name": "@_LaAlamedaMich"}, {"id": 1027350004564979713, "date": "Thu Aug 09 00:25:02 +0000 2018", "text": "RT @lidiaMotita: Luis Casta\u00f1eda es un c\u00ednico de mierda (perd\u00f3n por la groser\u00eda). Este es el \u00e1rbol de 200 a\u00f1os que le han quemado las ra\u00edces\u2026", "user_id": 2530526815, "user_name": "@KingJuliusII", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "Luis Casta\u00f1eda es un c\u00ednico de mierda (perd\u00f3n por la groser\u00eda). Este es el \u00e1rbol de 200 a\u00f1os que le han quemado las ra\u00edces y ya se est\u00e1 necrosando. Responde los oficios cobarde! @PanamericanaTV  @SolCn @LDavelouis @monvalpa @padelriol @DeltaMdelta @Defensoria_Peru https://t.co/AVPOfA93NZ", "RT_user_id": 57142072, "RT_user_name": "@lidiaMotita"}, {"id": 1027350111708499968, "date": "Thu Aug 09 00:25:28 +0000 2018", "text": "RT @GGG_pe: \"Los colectivos ser\u00e1n alimentadores\": irresponsable propuesta de @ManuelVelardeD en @24HorasTV Eso generar\u00eda que perdamos m\u00e1s t\u2026", "user_id": 66805708, "user_name": "@julioarbizu", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "\"Los colectivos ser\u00e1n alimentadores\": irresponsable propuesta de @ManuelVelardeD en @24HorasTV Eso generar\u00eda que perdamos m\u00e1s tiempo en el tr\u00e1fico. Necesitamos m\u00e1s unidades con mayor capacidad y #BonoTransporte para que el servicio llegue a zonas altas y pagar lo justo.", "RT_user_id": 237779638, "RT_user_name": "@GGG_pe"}, {"id": 1027350236056903680, "date": "Thu Aug 09 00:25:58 +0000 2018", "text": "RT @GGG_pe: \"Los colectivos ser\u00e1n alimentadores\": irresponsable propuesta de @ManuelVelardeD en @24HorasTV Eso generar\u00eda que perdamos m\u00e1s t\u2026", "user_id": 47899209, "user_name": "@vrojas12", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "\"Los colectivos ser\u00e1n alimentadores\": irresponsable propuesta de @ManuelVelardeD en @24HorasTV Eso generar\u00eda que perdamos m\u00e1s tiempo en el tr\u00e1fico. Necesitamos m\u00e1s unidades con mayor capacidad y #BonoTransporte para que el servicio llegue a zonas altas y pagar lo justo.", "RT_user_id": 237779638, "RT_user_name": "@GGG_pe"}, {"id": 1027350393486036992, "date": "Thu Aug 09 00:26:35 +0000 2018", "text": "RT @Manifiesto_pe: #NuevosAudios | Exjuez Walter R\u00edos era columnista estrella del diario @exitosape y ped\u00eda a su asistente que le compre el\u2026", "user_id": 194276608, "user_name": "@eduardo_ip", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "#NuevosAudios | Exjuez Walter R\u00edos era columnista estrella del diario @exitosape y ped\u00eda a su asistente que le compre el peri\u00f3dico para ver sus art\u00edculos. @EstherCapunay, hoy candidata a alcaldesa de Lima, tiene que explicar sus v\u00ednculos con corrupto magistrado. https://t.co/yguR8f5mJK", "RT_user_id": 763842026618122240, "RT_user_name": "@Manifiesto_pe"}, {"id": 1027350445990268928, "date": "Thu Aug 09 00:26:48 +0000 2018", "text": "RT @Elcholaco: El \u00faltimo ministro del Interior de PPK y el que le sosten\u00eda los calendarios a Keiko Fujimori en el 2000, Vicente Romero, va\u2026", "user_id": 858913376109547521, "user_name": "@Tana59641489", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "El \u00faltimo ministro del Interior de PPK y el que le sosten\u00eda los calendarios a Keiko Fujimori en el 2000, Vicente Romero, va en la lista de Luis Casta\u00f1eda Jr. como candidato a regidor con el n\u00famero 3, seg\u00fan el JNE. https://t.co/0pN0ahoLfL", "RT_user_id": 282332747, "RT_user_name": "@Elcholaco"}, {"id": 1027350772386881536, "date": "Thu Aug 09 00:28:06 +0000 2018", "text": "RT @_LaAlamedaMich: #Losbuscamos Ana S\u00e1nchez, Diego Maldonado y Luis Casta\u00f1eda #Michoac\u00e1n https://t.co/1gFlNKdoV3", "user_id": 565095671, "user_name": "@LoreTruL", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "#Losbuscamos Ana S\u00e1nchez, Diego Maldonado y Luis Casta\u00f1eda #Michoac\u00e1n https://t.co/1gFlNKdoV3", "RT_user_id": 2201807048, "RT_user_name": "@_LaAlamedaMich"}, {"id": 1027350788987920384, "date": "Thu Aug 09 00:28:10 +0000 2018", "text": "RT @DanielUrresti1: Jajajaja! As\u00ed q es cierto! Ya falta poco para q se dicte sentencia, mientras tanto no soy culpable de nada. Tu deber\u00edas\u2026", "user_id": 2758917315, "user_name": "@pecavaovni", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "Jajajaja! As\u00ed q es cierto! Ya falta poco para q se dicte sentencia, mientras tanto no soy culpable de nada. Tu deber\u00edas saberlo abogadito de quinta. As\u00ed q agarramos carne! Cuanto te ha pagado la MuniLima por tus \u201casesor\u00edas\u201d y cu\u00e1nto de ello ha sido con la plata de Odebretcht? https://t.co/wcg4D9rX86", "RT_user_id": 2416088899, "RT_user_name": "@DanielUrresti1"}, {"id": 1027351085080604672, "date": "Thu Aug 09 00:29:20 +0000 2018", "text": "RT @GGG_pe: \"Los colectivos ser\u00e1n alimentadores\": irresponsable propuesta de @ManuelVelardeD en @24HorasTV Eso generar\u00eda que perdamos m\u00e1s t\u2026", "user_id": 68076402, "user_name": "@GntZ", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "\"Los colectivos ser\u00e1n alimentadores\": irresponsable propuesta de @ManuelVelardeD en @24HorasTV Eso generar\u00eda que perdamos m\u00e1s tiempo en el tr\u00e1fico. Necesitamos m\u00e1s unidades con mayor capacidad y #BonoTransporte para que el servicio llegue a zonas altas y pagar lo justo.", "RT_user_id": 237779638, "RT_user_name": "@GGG_pe"}, {"id": 1027351136028643328, "date": "Thu Aug 09 00:29:32 +0000 2018", "text": "RT @GGG_pe: \"Los colectivos ser\u00e1n alimentadores\": irresponsable propuesta de @ManuelVelardeD en @24HorasTV Eso generar\u00eda que perdamos m\u00e1s t\u2026", "user_id": 535410429, "user_name": "@ISialer", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "\"Los colectivos ser\u00e1n alimentadores\": irresponsable propuesta de @ManuelVelardeD en @24HorasTV Eso generar\u00eda que perdamos m\u00e1s tiempo en el tr\u00e1fico. Necesitamos m\u00e1s unidades con mayor capacidad y #BonoTransporte para que el servicio llegue a zonas altas y pagar lo justo.", "RT_user_id": 237779638, "RT_user_name": "@GGG_pe"}, {"id": 1027351249715376129, "date": "Thu Aug 09 00:29:59 +0000 2018", "text": "RT @lidiaMotita: Luis Casta\u00f1eda es un c\u00ednico de mierda (perd\u00f3n por la groser\u00eda). Este es el \u00e1rbol de 200 a\u00f1os que le han quemado las ra\u00edces\u2026", "user_id": 714771055, "user_name": "@caychoru", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "Luis Casta\u00f1eda es un c\u00ednico de mierda (perd\u00f3n por la groser\u00eda). Este es el \u00e1rbol de 200 a\u00f1os que le han quemado las ra\u00edces y ya se est\u00e1 necrosando. Responde los oficios cobarde! @PanamericanaTV  @SolCn @LDavelouis @monvalpa @padelriol @DeltaMdelta @Defensoria_Peru https://t.co/AVPOfA93NZ", "RT_user_id": 57142072, "RT_user_name": "@lidiaMotita"}, {"id": 1027351399007494144, "date": "Thu Aug 09 00:30:35 +0000 2018", "text": "RT @Elcholaco: El \u00faltimo ministro del Interior de PPK y el que le sosten\u00eda los calendarios a Keiko Fujimori en el 2000, Vicente Romero, va\u2026", "user_id": 2726461080, "user_name": "@torbellinoya", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "El \u00faltimo ministro del Interior de PPK y el que le sosten\u00eda los calendarios a Keiko Fujimori en el 2000, Vicente Romero, va en la lista de Luis Casta\u00f1eda Jr. como candidato a regidor con el n\u00famero 3, seg\u00fan el JNE. https://t.co/0pN0ahoLfL", "RT_user_id": 282332747, "RT_user_name": "@Elcholaco"}, {"id": 1027351436273823751, "date": "Thu Aug 09 00:30:44 +0000 2018", "text": "RT @deslengua_2: \u00bfAlguien cree que Columbus es el candidato del fujimorismo? No pues, cualquiera con dos tapers de frente sabe que es @Renz\u2026", "user_id": 13174962, "user_name": "@coelleone", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "\u00bfAlguien cree que Columbus es el candidato del fujimorismo? No pues, cualquiera con dos tapers de frente sabe que es @Renzo_Reggiardo el verdadero candidato naranja. https://t.co/ToYPFpYLzT", "RT_user_id": 2727806329, "RT_user_name": "@deslengua_2"}, {"id": 1027351492230107139, "date": "Thu Aug 09 00:30:57 +0000 2018", "text": "RT @RecuerdosPeru: \u201cHay que salir adelante, esto no es el final del Fujimorismo ni mucho menos\u201d  @Renzo_Reggiardo @RenzopeOficial el candid\u2026", "user_id": 941457168, "user_name": "@PedroMartinIQT", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "\u201cHay que salir adelante, esto no es el final del Fujimorismo ni mucho menos\u201d  @Renzo_Reggiardo @RenzopeOficial el candidato de la #Se\u00f1oraK @KeikoFujimori a la @MuniLima https://t.co/ERh8xztmVQ", "RT_user_id": 722522801165463553, "RT_user_name": "@RecuerdosPeru"}, {"id": 1027351551797587968, "date": "Thu Aug 09 00:31:11 +0000 2018", "text": "RT @RecuerdosPeru: [2010] Jos\u00e9 Vega y @Renzo_Reggiardo @RenzopeOficial, blindaron a @LuchoCastanedaL en la Comisi\u00f3n de Fiscalizaci\u00f3n por el\u2026", "user_id": 989874120216272896, "user_name": "@Maritza34809895", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "[2010] Jos\u00e9 Vega y @Renzo_Reggiardo @RenzopeOficial, blindaron a @LuchoCastanedaL en la Comisi\u00f3n de Fiscalizaci\u00f3n por el caso Comunicore.  [2011] Ambos candidatos al @congresoperu (con n\u00famero preferencial 7,8) por el partido de los alcaldes delincuentes presos SN https://t.co/w3U4emQ0Ns", "RT_user_id": 722522801165463553, "RT_user_name": "@RecuerdosPeru"}, {"id": 1027351605048487937, "date": "Thu Aug 09 00:31:24 +0000 2018", "text": "RT @PCabrera2018: @veritatisperu @DN_Mariano @FPLaMolinaO @laMolinaEste @JovenesK @JovenesConFP @jovenesconkeiko @amerinoreyna @DitelColumb\u2026", "user_id": 2666228272, "user_name": "@imejiapalomimo", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "@veritatisperu @DN_Mariano @FPLaMolinaO @laMolinaEste @JovenesK @JovenesConFP @jovenesconkeiko @amerinoreyna @DitelColumbus @karinaCalmet @marthamoyano @alvarosarco @RichardMontoyaR @Gatitadelsur @JMendoza_Peru @JoseMartSN @Wolfdruida @IuliusAlfonsus @imejiapalomimo @lcbcastillo @gabrielitaaa10 @gildatrkovic @loyocm @carlosc00268781 Gracias Beatriz por la observaci\u00f3n. Nuestra campa\u00f1a es austera. Con esfuerzo hemos  colocado 30 paneles, de los cuales el municipio ha retirado 9, con la respectiva multa; sin embargo, no ha retirado paneles de otros candidatos, cercanos a los nuestros; con total inequidad.", "RT_user_id": 991512192284594176, "RT_user_name": "@PCabrera2018"}, {"id": 1027351666889302016, "date": "Thu Aug 09 00:31:39 +0000 2018", "text": "RT @PacitaGuerra: @RecuerdosPeru @ExiTri @Renzo_Reggiardo @RenzopeOficial @KeikoFujimori @MuniLima #ReggiardoEsFujimorista #NoVotesPorReggi\u2026", "user_id": 970808047701516289, "user_name": "@mizp0890", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "@RecuerdosPeru @ExiTri @Renzo_Reggiardo @RenzopeOficial @KeikoFujimori @MuniLima #ReggiardoEsFujimorista #NoVotesPorReggiardo #ReggiardoEsFujimorista #NoVotesPorReggiardo #ReggiardoEsFujimorista #NoVotesPorReggiardo #ReggiardoEsFujimorista #NoVotesPorReggiardo #ReggiardoEsFujimorista #NoVotesPorReggiardo #ReggiardoEsFujimorista #NoVotesPorReggiardo", "RT_user_id": 2691099212, "RT_user_name": "@PacitaGuerra"}, {"id": 1027351704151486464, "date": "Thu Aug 09 00:31:48 +0000 2018", "text": "@ManuelVelardeD @SolCn Claro... pero mi voto tampoco te lo dar\u00e9.", "user_id": 934817298623401987, "user_name": "@hvelasquezh30", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1027351745352159234, "date": "Thu Aug 09 00:31:58 +0000 2018", "text": "@FiscaliaPeru  PORQUE NO REVISAN ESE CASO. NO PUEDE SER  QUE NO EXISTAN CULPABLES. SEGURO QUE LLAMARON A LOS HERMANITOS.? @claudiacisneros @DeltaMdelta @betoasaberatv @BeingoleaA @DanielUrresti1 @galdosoficial @esquinabaja @RosanaCuevaM @Phill_Butters", "user_id": 2351466291, "user_name": "@jumalach", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1027351890139467776, "date": "Thu Aug 09 00:32:32 +0000 2018", "text": "@deslengua_2 @radioprodemu @Renzo_Reggiardo Que hacemos con estas lacras", "user_id": 801621694502862848, "user_name": "@VillenaRonald", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1027351971966210058, "date": "Thu Aug 09 00:32:52 +0000 2018", "text": "RT @recisneros: #NosotrosRobamosMenos https://t.co/VcGCRBh2xV", "user_id": 2758917315, "user_name": "@pecavaovni", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "#NosotrosRobamosMenos https://t.co/VcGCRBh2xV", "RT_user_id": 284350852, "RT_user_name": "@recisneros"}, {"id": 1027352005151522817, "date": "Thu Aug 09 00:32:59 +0000 2018", "text": "RT @pagina_11: Candidado a la alcaldia de Lima Metropolitana @BeingoleaA recorre las calles de lima... Una campa\u00f1a distinta a la de los dem\u2026", "user_id": 2154925567, "user_name": "@limadeayer", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "Candidado a la alcaldia de Lima Metropolitana @BeingoleaA recorre las calles de lima... Una campa\u00f1a distinta a la de los demas partidos #Elecciones2018 #Lima #PPC https://t.co/KZ4APNLQMa", "RT_user_id": 2419395355, "RT_user_name": "@pagina_11"}, {"id": 1027352053620899840, "date": "Thu Aug 09 00:33:11 +0000 2018", "text": "@Politica_LR @larepublica_pe Solo falta su cabecilla Luis Casta\u00f1eda alias \"el mudo\"", "user_id": 859163798279774208, "user_name": "@CarbajRoberto", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1027352058582786049, "date": "Thu Aug 09 00:33:12 +0000 2018", "text": "RT @Manifiesto_pe: #NuevosAudios | Exjuez Walter R\u00edos era columnista estrella del diario @exitosape y ped\u00eda a su asistente que le compre el\u2026", "user_id": 83316761, "user_name": "@Joseroman2010", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "#NuevosAudios | Exjuez Walter R\u00edos era columnista estrella del diario @exitosape y ped\u00eda a su asistente que le compre el peri\u00f3dico para ver sus art\u00edculos. @EstherCapunay, hoy candidata a alcaldesa de Lima, tiene que explicar sus v\u00ednculos con corrupto magistrado. https://t.co/yguR8f5mJK", "RT_user_id": 763842026618122240, "RT_user_name": "@Manifiesto_pe"}, {"id": 1027352079998902273, "date": "Thu Aug 09 00:33:17 +0000 2018", "text": "@DitelColumbus @MineduPeru @peru21noticias @elcomercio_peru @rufone @altavozpe @viejoreino @CGuzman1967 @ugluis @MarthaChavezC @Lucidez_pe @karinaCalmet @pacobazan_ Ni as\u00ed vas a subir en las encuestas. Traes a colaci\u00f3n un tema que crees te ayudar\u00e1, pero te equivocaste. M\u00e1s ganas estando callado.", "user_id": 982403264191844352, "user_name": "@CarlosdelRio52", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1027352179089260545, "date": "Thu Aug 09 00:33:41 +0000 2018", "text": "RT @GGG_pe: \"Los colectivos ser\u00e1n alimentadores\": irresponsable propuesta de @ManuelVelardeD en @24HorasTV Eso generar\u00eda que perdamos m\u00e1s t\u2026", "user_id": 1093173810, "user_name": "@periclessan", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "\"Los colectivos ser\u00e1n alimentadores\": irresponsable propuesta de @ManuelVelardeD en @24HorasTV Eso generar\u00eda que perdamos m\u00e1s tiempo en el tr\u00e1fico. Necesitamos m\u00e1s unidades con mayor capacidad y #BonoTransporte para que el servicio llegue a zonas altas y pagar lo justo.", "RT_user_id": 237779638, "RT_user_name": "@GGG_pe"}, {"id": 1027352231199301633, "date": "Thu Aug 09 00:33:53 +0000 2018", "text": "RT @spaciolibre: En el 2016, Cuba form\u00f3 parte de los militantes que se alejaron de @Solidaridad_PSN entre ellos Jos\u00e9 Luna G\u00e1lvez, Esther Ca\u2026", "user_id": 455448286, "user_name": "@Faunoestepario", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "En el 2016, Cuba form\u00f3 parte de los militantes que se alejaron de @Solidaridad_PSN entre ellos Jos\u00e9 Luna G\u00e1lvez, Esther Capu\u00f1ay y de alcaldes como Carlos Palomino de VMT, de Peram\u00e1s del R\u00edmac entre otros, por la falta de di\u00e1logo de Lucho con sus burgomaestres.", "RT_user_id": 19660386, "RT_user_name": "@spaciolibre"}, {"id": 1027352347947806725, "date": "Thu Aug 09 00:34:21 +0000 2018", "text": "@DanielUrresti1 En san Miguel alguien se quiere enquistar en el poder y no quiere competencia! @DanielUrresti1 aqu\u00ed el se\u00f1or Bless se hagas mont\u00f3n de dinero en publicidad pero no paga a sus trabajadores, humilde gente que reclama sus pagos. https://t.co/9M0qXAG274", "user_id": 719328515489951744, "user_name": "@LaGataMalosa", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1027352412783300609, "date": "Thu Aug 09 00:34:37 +0000 2018", "text": "RT @pagina_11: Candidado a la alcaldia de Lima Metropolitana @BeingoleaA recorre las calles de lima... Una campa\u00f1a distinta a la de los dem\u2026", "user_id": 2964742025, "user_name": "@rogaray81", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "Candidado a la alcaldia de Lima Metropolitana @BeingoleaA recorre las calles de lima... Una campa\u00f1a distinta a la de los demas partidos #Elecciones2018 #Lima #PPC https://t.co/KZ4APNLQMa", "RT_user_id": 2419395355, "RT_user_name": "@pagina_11"}, {"id": 1027352566517166080, "date": "Thu Aug 09 00:35:13 +0000 2018", "text": "RT @Elcholaco: El \u00faltimo ministro del Interior de PPK y el que le sosten\u00eda los calendarios a Keiko Fujimori en el 2000, Vicente Romero, va\u2026", "user_id": 120835932, "user_name": "@RickFelixP", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "El \u00faltimo ministro del Interior de PPK y el que le sosten\u00eda los calendarios a Keiko Fujimori en el 2000, Vicente Romero, va en la lista de Luis Casta\u00f1eda Jr. como candidato a regidor con el n\u00famero 3, seg\u00fan el JNE. https://t.co/0pN0ahoLfL", "RT_user_id": 282332747, "RT_user_name": "@Elcholaco"}, {"id": 1027352589321551877, "date": "Thu Aug 09 00:35:19 +0000 2018", "text": "RT @ilanegra: Luis Casta\u00f1eda Lossio: No somos los \u00fanicos con delincuentes en nuestras filas. Hay m\u00e1s corrupci\u00f3n en otros lados.", "user_id": 2470946714, "user_name": "@rosagarcia695", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "Luis Casta\u00f1eda Lossio: No somos los \u00fanicos con delincuentes en nuestras filas. Hay m\u00e1s corrupci\u00f3n en otros lados.", "RT_user_id": 86603932, "RT_user_name": "@ilanegra"}, {"id": 1027352602546253825, "date": "Thu Aug 09 00:35:22 +0000 2018", "text": "RT @_jcsa: El alcalde mafioso @luchocastanedal y su hijo @luchocastanedap, adem\u00e1s, son un par de mentirosos. https://t.co/W1O0HuXHRd", "user_id": 741654192079671296, "user_name": "@RTfujitrolls", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "El alcalde mafioso @luchocastanedal y su hijo @luchocastanedap, adem\u00e1s, son un par de mentirosos. https://t.co/W1O0HuXHRd", "RT_user_id": 236139744, "RT_user_name": "@_jcsa"}, {"id": 1027352646502555648, "date": "Thu Aug 09 00:35:32 +0000 2018", "text": "RT @DanielUrresti1: Jajajaja! As\u00ed q es cierto! Ya falta poco para q se dicte sentencia, mientras tanto no soy culpable de nada. Tu deber\u00edas\u2026", "user_id": 1912954369, "user_name": "@cavilav83", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "Jajajaja! As\u00ed q es cierto! Ya falta poco para q se dicte sentencia, mientras tanto no soy culpable de nada. Tu deber\u00edas saberlo abogadito de quinta. As\u00ed q agarramos carne! Cuanto te ha pagado la MuniLima por tus \u201casesor\u00edas\u201d y cu\u00e1nto de ello ha sido con la plata de Odebretcht? https://t.co/wcg4D9rX86", "RT_user_id": 2416088899, "RT_user_name": "@DanielUrresti1"}, {"id": 1027352756477210624, "date": "Thu Aug 09 00:35:59 +0000 2018", "text": "RT @jgodoym: La sangre escasea en la cara del alcalde de la capital https://t.co/DDlHlTmMiv", "user_id": 72655311, "user_name": "@truenoh2", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "La sangre escasea en la cara del alcalde de la capital https://t.co/DDlHlTmMiv", "RT_user_id": 5418002, "RT_user_name": "@jgodoym"}, {"id": 1027352791528955905, "date": "Thu Aug 09 00:36:07 +0000 2018", "text": "@DanielUrresti1 Se ganara mi voto quien prohiba en Lima Metropolitana doblar a la izquierda en las avenidas principales. Foto papeleta para los \"pepe el vivo\"", "user_id": 625026822, "user_name": "@Pescaperu", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1027352854388985856, "date": "Thu Aug 09 00:36:22 +0000 2018", "text": "@uterope Los amarillos de @luchocastanedap y papi estan que se levantan Lima....OJO", "user_id": 120273919, "user_name": "@Betto_Florez", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1027352919576903682, "date": "Thu Aug 09 00:36:37 +0000 2018", "text": "@DanielUrresti1 El comercio ambulatorio es un mal social,esas personas tienen deecho a ganarse la vida.En casi llegue a la alcald\u00eda que va hacer con el comercio ambulatorio?", "user_id": 775909384463458305, "user_name": "@samaniel61", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1027352973662466049, "date": "Thu Aug 09 00:36:50 +0000 2018", "text": "RT @veritatisperu: @DN_Mariano @PCabrera2018 @FPLaMolinaO @laMolinaEste @JovenesK @JovenesConFP @jovenesconkeiko @amerinoreyna @DitelColumb\u2026", "user_id": 227401712, "user_name": "@gabrielitaaa10", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "@DN_Mariano @PCabrera2018 @FPLaMolinaO @laMolinaEste @JovenesK @JovenesConFP @jovenesconkeiko @amerinoreyna @DitelColumbus @karinaCalmet @marthamoyano @alvarosarco @RichardMontoyaR @Gatitadelsur @JMendoza_Peru @JoseMartSN @Wolfdruida @IuliusAlfonsus @imejiapalomimo @lcbcastillo @gabrielitaaa10 @gildatrkovic @loyocm @carlosc00268781 Todas las semanas paso x Javier Prado en direcci\u00f3n a la carretera central y no veo el panel de publicidad de Pedro Cabrera, hay muchos paneles, quiz\u00e1s no est\u00e1 bien ubicado...el de Paz de la Barra si est\u00e1 bien ubicado", "RT_user_id": 741270610551132160, "RT_user_name": "@veritatisperu"}, {"id": 1027353032735055872, "date": "Thu Aug 09 00:37:04 +0000 2018", "text": "RT @PCabrera2018: @veritatisperu @DN_Mariano @FPLaMolinaO @laMolinaEste @JovenesK @JovenesConFP @jovenesconkeiko @amerinoreyna @DitelColumb\u2026", "user_id": 227401712, "user_name": "@gabrielitaaa10", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "@veritatisperu @DN_Mariano @FPLaMolinaO @laMolinaEste @JovenesK @JovenesConFP @jovenesconkeiko @amerinoreyna @DitelColumbus @karinaCalmet @marthamoyano @alvarosarco @RichardMontoyaR @Gatitadelsur @JMendoza_Peru @JoseMartSN @Wolfdruida @IuliusAlfonsus @imejiapalomimo @lcbcastillo @gabrielitaaa10 @gildatrkovic @loyocm @carlosc00268781 Gracias Beatriz por la observaci\u00f3n. Nuestra campa\u00f1a es austera. Con esfuerzo hemos  colocado 30 paneles, de los cuales el municipio ha retirado 9, con la respectiva multa; sin embargo, no ha retirado paneles de otros candidatos, cercanos a los nuestros; con total inequidad.", "RT_user_id": 991512192284594176, "RT_user_name": "@PCabrera2018"}, {"id": 1027353051953340417, "date": "Thu Aug 09 00:37:09 +0000 2018", "text": "RT @deslengua_2: \u00bfAlguien cree que Columbus es el candidato del fujimorismo? No pues, cualquiera con dos tapers de frente sabe que es @Renz\u2026", "user_id": 3427382968, "user_name": "@gizlaine2", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "\u00bfAlguien cree que Columbus es el candidato del fujimorismo? No pues, cualquiera con dos tapers de frente sabe que es @Renzo_Reggiardo el verdadero candidato naranja. https://t.co/ToYPFpYLzT", "RT_user_id": 2727806329, "RT_user_name": "@deslengua_2"}, {"id": 1027353062262878214, "date": "Thu Aug 09 00:37:11 +0000 2018", "text": "RT @veritatisperu: @PCabrera2018 @DN_Mariano @FPLaMolinaO @laMolinaEste @JovenesK @JovenesConFP @jovenesconkeiko @amerinoreyna @DitelColumb\u2026", "user_id": 227401712, "user_name": "@gabrielitaaa10", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "@PCabrera2018 @DN_Mariano @FPLaMolinaO @laMolinaEste @JovenesK @JovenesConFP @jovenesconkeiko @amerinoreyna @DitelColumbus @karinaCalmet @marthamoyano @alvarosarco @RichardMontoyaR @Gatitadelsur @JMendoza_Peru @JoseMartSN @Wolfdruida @IuliusAlfonsus @imejiapalomimo @lcbcastillo @gabrielitaaa10 @gildatrkovic @loyocm @carlosc00268781 Que abuso...", "RT_user_id": 741270610551132160, "RT_user_name": "@veritatisperu"}, {"id": 1027353574081273857, "date": "Thu Aug 09 00:39:14 +0000 2018", "text": "RT @pagina_11: Candidado a la alcaldia de Lima Metropolitana @BeingoleaA recorre las calles de lima... Una campa\u00f1a distinta a la de los dem\u2026", "user_id": 4919573285, "user_name": "@AnaVentura_1992", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "Candidado a la alcaldia de Lima Metropolitana @BeingoleaA recorre las calles de lima... Una campa\u00f1a distinta a la de los demas partidos #Elecciones2018 #Lima #PPC https://t.co/KZ4APNLQMa", "RT_user_id": 2419395355, "RT_user_name": "@pagina_11"}, {"id": 1027353583396823040, "date": "Thu Aug 09 00:39:16 +0000 2018", "text": "RT @recisneros: #NosotrosRobamosMenos https://t.co/VcGCRBh2xV", "user_id": 2820721342, "user_name": "@levalmac", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "#NosotrosRobamosMenos https://t.co/VcGCRBh2xV", "RT_user_id": 284350852, "RT_user_name": "@recisneros"}, {"id": 1027353885772591106, "date": "Thu Aug 09 00:40:28 +0000 2018", "text": "RT @deslengua_2: \u00bfAlguien cree que Columbus es el candidato del fujimorismo? No pues, cualquiera con dos tapers de frente sabe que es @Renz\u2026", "user_id": 245645102, "user_name": "@Hernando_MR", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "\u00bfAlguien cree que Columbus es el candidato del fujimorismo? No pues, cualquiera con dos tapers de frente sabe que es @Renzo_Reggiardo el verdadero candidato naranja. https://t.co/ToYPFpYLzT", "RT_user_id": 2727806329, "RT_user_name": "@deslengua_2"}, {"id": 1027353895939530752, "date": "Thu Aug 09 00:40:30 +0000 2018", "text": "RT @andrealanata: #BeingoleaOlaFeliz  @BeingoleaA pr\u00f3ximo alcalde de Lima \ud83d\udc9a @RPPNoticias @JulianaOxenford @tromepe @canalN_ https://t.co/yH\u2026", "user_id": 1468442876, "user_name": "@mtellorodriguez", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "#BeingoleaOlaFeliz  @BeingoleaA pr\u00f3ximo alcalde de Lima \ud83d\udc9a @RPPNoticias @JulianaOxenford @tromepe @canalN_ https://t.co/yHyMy8chPf", "RT_user_id": 26350366, "RT_user_name": "@andrealanata"}, {"id": 1027354042538844160, "date": "Thu Aug 09 00:41:05 +0000 2018", "text": "RT @recisneros: #NosotrosRobamosMenos https://t.co/VcGCRBh2xV", "user_id": 145457030, "user_name": "@GwenRomero", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "#NosotrosRobamosMenos https://t.co/VcGCRBh2xV", "RT_user_id": 284350852, "RT_user_name": "@recisneros"}, {"id": 1027354151628492800, "date": "Thu Aug 09 00:41:31 +0000 2018", "text": "X curiosa me met\u00ed a consulta amigable del MEF y veo q la @MuniLima s\u00f3lo ha gastado 7.4% de su presupuesto! Muy x debajo de los otros Gobiernos Regionales. Y eso que estamos agosto. @LuchoCastanedaL explique. @luchocastanedap tu gesti\u00f3n ser\u00e1 igual de ineficiente? @americatv_peru", "user_id": 123374426, "user_name": "@medonaan", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1027354310923964417, "date": "Thu Aug 09 00:42:09 +0000 2018", "text": "RT @DanielUrresti1: El verdadero candidato de la Sra K Quieren convertir la  MuniLima en la nueva agencia de empleos naranja! https://t.co/\u2026", "user_id": 775909384463458305, "user_name": "@samaniel61", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "El verdadero candidato de la Sra K Quieren convertir la  MuniLima en la nueva agencia de empleos naranja! https://t.co/w0Nd5kc7xH", "RT_user_id": 2416088899, "RT_user_name": "@DanielUrresti1"}, {"id": 1027354439294889984, "date": "Thu Aug 09 00:42:40 +0000 2018", "text": "RT @RecuerdosPeru: [2010] Jos\u00e9 Vega y @Renzo_Reggiardo @RenzopeOficial, blindaron a @LuchoCastanedaL en la Comisi\u00f3n de Fiscalizaci\u00f3n por el\u2026", "user_id": 845012816373465093, "user_name": "@hernannoriegaq", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "[2010] Jos\u00e9 Vega y @Renzo_Reggiardo @RenzopeOficial, blindaron a @LuchoCastanedaL en la Comisi\u00f3n de Fiscalizaci\u00f3n por el caso Comunicore.  [2011] Ambos candidatos al @congresoperu (con n\u00famero preferencial 7,8) por el partido de los alcaldes delincuentes presos SN https://t.co/w3U4emQ0Ns", "RT_user_id": 722522801165463553, "RT_user_name": "@RecuerdosPeru"}, {"id": 1027354524753768450, "date": "Thu Aug 09 00:43:00 +0000 2018", "text": "@DanielUrresti1 Por esa \u00fanica ocasi\u00f3n que vi, esa cuadra limpia y ordenada, por las interdicciones  a miner\u00eda ilegal sin miramientos ni dilaciones, por la titanica lucha contra una fiscalia parcializada, creo Ud podr\u00e1", "user_id": 1062288697, "user_name": "@Jss1901", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1027354739661451265, "date": "Thu Aug 09 00:43:51 +0000 2018", "text": "Solidaridad Nacional: \u00bfLuis Casta\u00f1eda Lossio y sus cuatro alcaldes detenidos? https://t.co/QEMfeSBWyq", "user_id": 119257320, "user_name": "@nelson1977p", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1027354767796985856, "date": "Thu Aug 09 00:43:58 +0000 2018", "text": "RT @medonaan: X curiosa me met\u00ed a consulta amigable del MEF y veo q la @MuniLima s\u00f3lo ha gastado 7.4% de su presupuesto! Muy x debajo de lo\u2026", "user_id": 2677577373, "user_name": "@2vecescesar", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "X curiosa me met\u00ed a consulta amigable del MEF y veo q la @MuniLima s\u00f3lo ha gastado 7.4% de su presupuesto! Muy x debajo de los otros Gobiernos Regionales. Y eso que estamos agosto. @LuchoCastanedaL explique. @luchocastanedap tu gesti\u00f3n ser\u00e1 igual de ineficiente? @americatv_peru", "RT_user_id": 123374426, "RT_user_name": "@medonaan"}, {"id": 1027354807823151104, "date": "Thu Aug 09 00:44:08 +0000 2018", "text": "#Belmot! vete a canevaro!", "user_id": 2671988148, "user_name": "@jotaka1977", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1027354883538800642, "date": "Thu Aug 09 00:44:26 +0000 2018", "text": "RT @PpKuis: @spaciolibre @LuchoCastanedaL Tambi\u00e9n dijo que no se estaba deforestando la Molina https://t.co/iLNS8RGgrV", "user_id": 312769520, "user_name": "@FannyYamuca", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "@spaciolibre @LuchoCastanedaL Tambi\u00e9n dijo que no se estaba deforestando la Molina https://t.co/iLNS8RGgrV", "RT_user_id": 722598218320711680, "RT_user_name": "@PpKuis"}, {"id": 1027354906951335936, "date": "Thu Aug 09 00:44:31 +0000 2018", "text": "RT @_LaAlamedaMich: #Losbuscamos Ana S\u00e1nchez, Diego Maldonado y Luis Casta\u00f1eda #Michoac\u00e1n https://t.co/1gFlNKdoV3", "user_id": 1147090213, "user_name": "@dobyguerrero", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "#Losbuscamos Ana S\u00e1nchez, Diego Maldonado y Luis Casta\u00f1eda #Michoac\u00e1n https://t.co/1gFlNKdoV3", "RT_user_id": 2201807048, "RT_user_name": "@_LaAlamedaMich"}, {"id": 1027354948642725889, "date": "Thu Aug 09 00:44:41 +0000 2018", "text": "RT @recisneros: #NosotrosRobamosMenos https://t.co/VcGCRBh2xV", "user_id": 72922252, "user_name": "@tenso77", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "#NosotrosRobamosMenos https://t.co/VcGCRBh2xV", "RT_user_id": 284350852, "RT_user_name": "@recisneros"}, {"id": 1027354964140732421, "date": "Thu Aug 09 00:44:45 +0000 2018", "text": "@ENRIQUECORNEJOR Buena idea. Hasta google trabaja as\u00ed. Aca parecemos robot. Casi todos entran de 7 a 9 am y salen de 6 a 8 pm.", "user_id": 3297386824, "user_name": "@libra5100", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1027355032608485376, "date": "Thu Aug 09 00:45:01 +0000 2018", "text": "RT @jasiague: @ManuelVelardeD Ahora el impune por blindaje de jueces y fiscales #Hermanitos sale estilo fujimontesinista a decir: \"yo el #M\u2026", "user_id": 807099324542910468, "user_name": "@zicozocial", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "@ManuelVelardeD Ahora el impune por blindaje de jueces y fiscales #Hermanitos sale estilo fujimontesinista a decir: \"yo el #Mudo soy menos corrupto pero soy corrupto\"", "RT_user_id": 273544651, "RT_user_name": "@jasiague"}, {"id": 1027355081166004225, "date": "Thu Aug 09 00:45:13 +0000 2018", "text": "RT @Elcholaco: El \u00faltimo ministro del Interior de PPK y el que le sosten\u00eda los calendarios a Keiko Fujimori en el 2000, Vicente Romero, va\u2026", "user_id": 3035025754, "user_name": "@robert_ah30", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "El \u00faltimo ministro del Interior de PPK y el que le sosten\u00eda los calendarios a Keiko Fujimori en el 2000, Vicente Romero, va en la lista de Luis Casta\u00f1eda Jr. como candidato a regidor con el n\u00famero 3, seg\u00fan el JNE. https://t.co/0pN0ahoLfL", "RT_user_id": 282332747, "RT_user_name": "@Elcholaco"}, {"id": 1027355127546621957, "date": "Thu Aug 09 00:45:24 +0000 2018", "text": "RT @DanielUrresti1: Jajajaja! As\u00ed q es cierto! Ya falta poco para q se dicte sentencia, mientras tanto no soy culpable de nada. Tu deber\u00edas\u2026", "user_id": 775909384463458305, "user_name": "@samaniel61", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "Jajajaja! As\u00ed q es cierto! Ya falta poco para q se dicte sentencia, mientras tanto no soy culpable de nada. Tu deber\u00edas saberlo abogadito de quinta. As\u00ed q agarramos carne! Cuanto te ha pagado la MuniLima por tus \u201casesor\u00edas\u201d y cu\u00e1nto de ello ha sido con la plata de Odebretcht? https://t.co/wcg4D9rX86", "RT_user_id": 2416088899, "RT_user_name": "@DanielUrresti1"}, {"id": 1027355177634996230, "date": "Thu Aug 09 00:45:36 +0000 2018", "text": "RT @RecuerdosPeru: [2010] Jos\u00e9 Vega y @Renzo_Reggiardo @RenzopeOficial, blindaron a @LuchoCastanedaL en la Comisi\u00f3n de Fiscalizaci\u00f3n por el\u2026", "user_id": 2422766823, "user_name": "@BettoVerastegui", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "[2010] Jos\u00e9 Vega y @Renzo_Reggiardo @RenzopeOficial, blindaron a @LuchoCastanedaL en la Comisi\u00f3n de Fiscalizaci\u00f3n por el caso Comunicore.  [2011] Ambos candidatos al @congresoperu (con n\u00famero preferencial 7,8) por el partido de los alcaldes delincuentes presos SN https://t.co/w3U4emQ0Ns", "RT_user_id": 722522801165463553, "RT_user_name": "@RecuerdosPeru"}, {"id": 1027355370497433601, "date": "Thu Aug 09 00:46:22 +0000 2018", "text": "RT @recisneros: #NosotrosRobamosMenos https://t.co/VcGCRBh2xV", "user_id": 960719660999159808, "user_name": "@simple9021", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "#NosotrosRobamosMenos https://t.co/VcGCRBh2xV", "RT_user_id": 284350852, "RT_user_name": "@recisneros"}, {"id": 1027355486369325058, "date": "Thu Aug 09 00:46:49 +0000 2018", "text": "RT @mabel_huertas: Condenable y cobarde. Ganar r\u00e9ditos pol\u00edticos a costa de fomentar la xenofobia. Qu\u00e9 clase se sujeto es este? https://t.c\u2026", "user_id": 1019233612246462466, "user_name": "@angeldieguito1", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "Condenable y cobarde. Ganar r\u00e9ditos pol\u00edticos a costa de fomentar la xenofobia. Qu\u00e9 clase se sujeto es este? https://t.co/hm294HjkHJ", "RT_user_id": 41401099, "RT_user_name": "@mabel_huertas"}, {"id": 1027355488487399424, "date": "Thu Aug 09 00:46:50 +0000 2018", "text": "RT @RecuerdosPeru: \u201cHay que salir adelante, esto no es el final del Fujimorismo ni mucho menos\u201d  @Renzo_Reggiardo @RenzopeOficial el candid\u2026", "user_id": 354699862, "user_name": "@IvanoLama", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "\u201cHay que salir adelante, esto no es el final del Fujimorismo ni mucho menos\u201d  @Renzo_Reggiardo @RenzopeOficial el candidato de la #Se\u00f1oraK @KeikoFujimori a la @MuniLima https://t.co/ERh8xztmVQ", "RT_user_id": 722522801165463553, "RT_user_name": "@RecuerdosPeru"}, {"id": 1027355534461214720, "date": "Thu Aug 09 00:47:01 +0000 2018", "text": "RT @Elcholaco: El \u00faltimo ministro del Interior de PPK y el que le sosten\u00eda los calendarios a Keiko Fujimori en el 2000, Vicente Romero, va\u2026", "user_id": 775909384463458305, "user_name": "@samaniel61", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "El \u00faltimo ministro del Interior de PPK y el que le sosten\u00eda los calendarios a Keiko Fujimori en el 2000, Vicente Romero, va en la lista de Luis Casta\u00f1eda Jr. como candidato a regidor con el n\u00famero 3, seg\u00fan el JNE. https://t.co/0pN0ahoLfL", "RT_user_id": 282332747, "RT_user_name": "@Elcholaco"}, {"id": 1027355540618444800, "date": "Thu Aug 09 00:47:02 +0000 2018", "text": "@jasiague @ManuelVelardeD Ratas de cola m\u00e1s corta", "user_id": 722598218320711680, "user_name": "@PpKuis", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1027355545806798848, "date": "Thu Aug 09 00:47:04 +0000 2018", "text": "@ENRIQUECORNEJOR Incluso disminuci\u00f3n de gastos operativos para las empresas y ahorro de gastos al trabajador(almuerzo, pasaje, ropa, etc)", "user_id": 3297386824, "user_name": "@libra5100", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1027355723221688320, "date": "Thu Aug 09 00:47:46 +0000 2018", "text": "RT @RecuerdosPeru: [2010] Jos\u00e9 Vega y @Renzo_Reggiardo @RenzopeOficial, blindaron a @LuchoCastanedaL en la Comisi\u00f3n de Fiscalizaci\u00f3n por el\u2026", "user_id": 806629644204122112, "user_name": "@AbueloCavero", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "[2010] Jos\u00e9 Vega y @Renzo_Reggiardo @RenzopeOficial, blindaron a @LuchoCastanedaL en la Comisi\u00f3n de Fiscalizaci\u00f3n por el caso Comunicore.  [2011] Ambos candidatos al @congresoperu (con n\u00famero preferencial 7,8) por el partido de los alcaldes delincuentes presos SN https://t.co/w3U4emQ0Ns", "RT_user_id": 722522801165463553, "RT_user_name": "@RecuerdosPeru"}, {"id": 1027355868352925701, "date": "Thu Aug 09 00:48:21 +0000 2018", "text": "RT @JaimeSerra: Ricardo Belmont hace su campa\u00f1a para alcalde promoviendo el odio a los extranjeros. Dice mentiras como que podr\u00e1n votar en\u2026", "user_id": 835003059147198465, "user_name": "@LillyVSuey", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "Ricardo Belmont hace su campa\u00f1a para alcalde promoviendo el odio a los extranjeros. Dice mentiras como que podr\u00e1n votar en las pr\u00f3ximas elecciones y que tiene beneficios laborales que les niegan a los peruanos. @rmapalacios @jgodoym  @heduardo50 @elpaki @gcaballeror @gerardolipe https://t.co/BeqezrBMam", "RT_user_id": 43730376, "RT_user_name": "@JaimeSerra"}, {"id": 1027355906915422208, "date": "Thu Aug 09 00:48:30 +0000 2018", "text": "@DanielUrresti1 @Jimmychinchay @MartinVizcarraC @dsalaverryv @canalN_ Jajaja", "user_id": 1142952380, "user_name": "@GUSTAVOAGUSTOG", "location": {"country": "Peru", "city": "Ayacucho"}, "retweeted": false}, {"id": 1027356222746451975, "date": "Thu Aug 09 00:49:45 +0000 2018", "text": "@DanielUrresti1 @igpvida Si yo no votar\u00e9 por ti", "user_id": 795089869831864320, "user_name": "@WilliamAlcntar2", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1027356229214109696, "date": "Thu Aug 09 00:49:47 +0000 2018", "text": "RT @pagina_11: Candidado a la alcaldia de Lima Metropolitana @BeingoleaA recorre las calles de lima... Una campa\u00f1a distinta a la de los dem\u2026", "user_id": 4919431959, "user_name": "@manuzamu21", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "Candidado a la alcaldia de Lima Metropolitana @BeingoleaA recorre las calles de lima... Una campa\u00f1a distinta a la de los demas partidos #Elecciones2018 #Lima #PPC https://t.co/KZ4APNLQMa", "RT_user_id": 2419395355, "RT_user_name": "@pagina_11"}, {"id": 1027356422525407233, "date": "Thu Aug 09 00:50:33 +0000 2018", "text": "RT @Michael_Fat: El ex ministro Vicente Romero, recordado por su papel cuando reparti\u00f3 almanaques con @KeikoFujimori durante el gobierno de\u2026", "user_id": 1062288697, "user_name": "@Jss1901", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "El ex ministro Vicente Romero, recordado por su papel cuando reparti\u00f3 almanaques con @KeikoFujimori durante el gobierno de Fujimori, postula en la lista de @luchocastanedap (hijo) para regidor. #Elecciones2018 https://t.co/JQeuXnQeGs", "RT_user_id": 96778060, "RT_user_name": "@Michael_Fat"}, {"id": 1027356522802806784, "date": "Thu Aug 09 00:50:57 +0000 2018", "text": "RT @JaimeSerra: Ricardo Belmont hace su campa\u00f1a para alcalde promoviendo el odio a los extranjeros. Dice mentiras como que podr\u00e1n votar en\u2026", "user_id": 2391540129, "user_name": "@GStechmann", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "Ricardo Belmont hace su campa\u00f1a para alcalde promoviendo el odio a los extranjeros. Dice mentiras como que podr\u00e1n votar en las pr\u00f3ximas elecciones y que tiene beneficios laborales que les niegan a los peruanos. @rmapalacios @jgodoym  @heduardo50 @elpaki @gcaballeror @gerardolipe https://t.co/BeqezrBMam", "RT_user_id": 43730376, "RT_user_name": "@JaimeSerra"}, {"id": 1027356620056145923, "date": "Thu Aug 09 00:51:20 +0000 2018", "text": "@DanielUrresti1 En san Miguel alguien se quiere enquistar en el poder y no quiere competencia! @DanielUrresti1 aqu\u00ed el se\u00f1or Bless se gasta un mont\u00f3n de dinero en publicidad y nadie le destruye m\u00e1s ademas  no paga a sus trabajadores, humilde gente que reclama sus pagos. Auditor\u00eda https://t.co/m4l8B9VLTf", "user_id": 719328515489951744, "user_name": "@LaGataMalosa", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1027356689442512896, "date": "Thu Aug 09 00:51:36 +0000 2018", "text": "RT @lidiaMotita: Luis Casta\u00f1eda es un c\u00ednico de mierda (perd\u00f3n por la groser\u00eda). Este es el \u00e1rbol de 200 a\u00f1os que le han quemado las ra\u00edces\u2026", "user_id": 1352187559, "user_name": "@ciudadano1921", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "Luis Casta\u00f1eda es un c\u00ednico de mierda (perd\u00f3n por la groser\u00eda). Este es el \u00e1rbol de 200 a\u00f1os que le han quemado las ra\u00edces y ya se est\u00e1 necrosando. Responde los oficios cobarde! @PanamericanaTV  @SolCn @LDavelouis @monvalpa @padelriol @DeltaMdelta @Defensoria_Peru https://t.co/AVPOfA93NZ", "RT_user_id": 57142072, "RT_user_name": "@lidiaMotita"}, {"id": 1027356796648861696, "date": "Thu Aug 09 00:52:02 +0000 2018", "text": "RT @Elcholaco: El \u00faltimo ministro del Interior de PPK y el que le sosten\u00eda los calendarios a Keiko Fujimori en el 2000, Vicente Romero, va\u2026", "user_id": 37984211, "user_name": "@Azulgroneixe", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "El \u00faltimo ministro del Interior de PPK y el que le sosten\u00eda los calendarios a Keiko Fujimori en el 2000, Vicente Romero, va en la lista de Luis Casta\u00f1eda Jr. como candidato a regidor con el n\u00famero 3, seg\u00fan el JNE. https://t.co/0pN0ahoLfL", "RT_user_id": 282332747, "RT_user_name": "@Elcholaco"}, {"id": 1027356815028310016, "date": "Thu Aug 09 00:52:06 +0000 2018", "text": "RT @Elcholaco: El \u00faltimo ministro del Interior de PPK y el que le sosten\u00eda los calendarios a Keiko Fujimori en el 2000, Vicente Romero, va\u2026", "user_id": 3735216257, "user_name": "@Maguistellus", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "El \u00faltimo ministro del Interior de PPK y el que le sosten\u00eda los calendarios a Keiko Fujimori en el 2000, Vicente Romero, va en la lista de Luis Casta\u00f1eda Jr. como candidato a regidor con el n\u00famero 3, seg\u00fan el JNE. https://t.co/0pN0ahoLfL", "RT_user_id": 282332747, "RT_user_name": "@Elcholaco"}, {"id": 1027356961145282560, "date": "Thu Aug 09 00:52:41 +0000 2018", "text": "RT @ilanegra: Luis Casta\u00f1eda Lossio: No somos los \u00fanicos con delincuentes en nuestras filas. Hay m\u00e1s corrupci\u00f3n en otros lados.", "user_id": 736625184719933440, "user_name": "@RaulArbulu", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "Luis Casta\u00f1eda Lossio: No somos los \u00fanicos con delincuentes en nuestras filas. Hay m\u00e1s corrupci\u00f3n en otros lados.", "RT_user_id": 86603932, "RT_user_name": "@ilanegra"}, {"id": 1027357000747900928, "date": "Thu Aug 09 00:52:51 +0000 2018", "text": "@DanielUrresti1 Define situaci\u00f3n sospechosa. Si no se hace correctamente Lima tendr\u00eda mucha contaminaci\u00f3n ac\u00fastica.", "user_id": 487007828, "user_name": "@rodriguitssss", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1027357124899291142, "date": "Thu Aug 09 00:53:20 +0000 2018", "text": "RT @Elcholaco: El \u00faltimo ministro del Interior de PPK y el que le sosten\u00eda los calendarios a Keiko Fujimori en el 2000, Vicente Romero, va\u2026", "user_id": 39295227, "user_name": "@sansivb", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "El \u00faltimo ministro del Interior de PPK y el que le sosten\u00eda los calendarios a Keiko Fujimori en el 2000, Vicente Romero, va en la lista de Luis Casta\u00f1eda Jr. como candidato a regidor con el n\u00famero 3, seg\u00fan el JNE. https://t.co/0pN0ahoLfL", "RT_user_id": 282332747, "RT_user_name": "@Elcholaco"}, {"id": 1027357186626924546, "date": "Thu Aug 09 00:53:35 +0000 2018", "text": "@MadeleineOster3 Pero para que ir tan lejos, aqu\u00ed en lima @EstherCapunay esta gastando a manos llenas en su campa\u00f1a. Y nadie sabe de donde salen los fondos. Y como lo hace?", "user_id": 2555446175, "user_name": "@matrimonio25066", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1027357190129168384, "date": "Thu Aug 09 00:53:36 +0000 2018", "text": "RT @radiomitre: #Audio | As\u00ed empez\u00f3 el Caso Ciccone que conden\u00f3 a Amado Boudou a 5 a\u00f1os y 10 meses de prisi\u00f3n: la entrevista de Jorge Lanat\u2026", "user_id": 901572791572586496, "user_name": "@MartnezJavier2", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "#Audio | As\u00ed empez\u00f3 el Caso Ciccone que conden\u00f3 a Amado Boudou a 5 a\u00f1os y 10 meses de prisi\u00f3n: la entrevista de Jorge Lanata a Laura Mu\u00f1oz en 2012. https://t.co/xHS1Pn5yfe", "RT_user_id": 182923335, "RT_user_name": "@radiomitre"}, {"id": 1027357193912442880, "date": "Thu Aug 09 00:53:37 +0000 2018", "text": "RT @Elcholaco: El \u00faltimo ministro del Interior de PPK y el que le sosten\u00eda los calendarios a Keiko Fujimori en el 2000, Vicente Romero, va\u2026", "user_id": 1352187559, "user_name": "@ciudadano1921", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "El \u00faltimo ministro del Interior de PPK y el que le sosten\u00eda los calendarios a Keiko Fujimori en el 2000, Vicente Romero, va en la lista de Luis Casta\u00f1eda Jr. como candidato a regidor con el n\u00famero 3, seg\u00fan el JNE. https://t.co/0pN0ahoLfL", "RT_user_id": 282332747, "RT_user_name": "@Elcholaco"}, {"id": 1027357495369637888, "date": "Thu Aug 09 00:54:48 +0000 2018", "text": "RT @Elcholaco: El \u00faltimo ministro del Interior de PPK y el que le sosten\u00eda los calendarios a Keiko Fujimori en el 2000, Vicente Romero, va\u2026", "user_id": 148570135, "user_name": "@Rudaro4", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "El \u00faltimo ministro del Interior de PPK y el que le sosten\u00eda los calendarios a Keiko Fujimori en el 2000, Vicente Romero, va en la lista de Luis Casta\u00f1eda Jr. como candidato a regidor con el n\u00famero 3, seg\u00fan el JNE. https://t.co/0pN0ahoLfL", "RT_user_id": 282332747, "RT_user_name": "@Elcholaco"}, {"id": 1027357566978932736, "date": "Thu Aug 09 00:55:06 +0000 2018", "text": "Ya se esta hablando en las calles sobre la forma distinta de hacer campa\u00f1a. Vamos que si se puede hacer campa\u00f1a de una manera distinta. La idea es contagiarnos del mensaje positivo y pensar que s\u00ed podemos tener una #LimaFeliz la #BeingoleaOlaFeliz se las trae!. @RPPNoticias", "user_id": 4787410829, "user_name": "@KaremCraff", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1027357828074414080, "date": "Thu Aug 09 00:56:08 +0000 2018", "text": "@DitelColumbus @alvarosarco Qu\u00e9 tal estupidez , quien publica estos audios que \u00edndigo can que dos Funcion\u00e1rios p\u00fablicos est\u00e1n coordinando unas charlas , ya no saben que sacar para relacionar a Chavarry con Hinostroza, que bajo y que miserables y QUE DESESPERACION POR SACARLO", "user_id": 185912198, "user_name": "@EdmundoErnesto", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1027357895011254275, "date": "Thu Aug 09 00:56:24 +0000 2018", "text": "RT @DanielUrresti1: Jajajaja! As\u00ed q es cierto! Ya falta poco para q se dicte sentencia, mientras tanto no soy culpable de nada. Tu deber\u00edas\u2026", "user_id": 1013783366011949057, "user_name": "@Angeldelverb777", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "Jajajaja! As\u00ed q es cierto! Ya falta poco para q se dicte sentencia, mientras tanto no soy culpable de nada. Tu deber\u00edas saberlo abogadito de quinta. As\u00ed q agarramos carne! Cuanto te ha pagado la MuniLima por tus \u201casesor\u00edas\u201d y cu\u00e1nto de ello ha sido con la plata de Odebretcht? https://t.co/wcg4D9rX86", "RT_user_id": 2416088899, "RT_user_name": "@DanielUrresti1"}, {"id": 1027357925478682625, "date": "Thu Aug 09 00:56:31 +0000 2018", "text": "RT @lidiaMotita: Luis Casta\u00f1eda es un c\u00ednico de mierda (perd\u00f3n por la groser\u00eda). Este es el \u00e1rbol de 200 a\u00f1os que le han quemado las ra\u00edces\u2026", "user_id": 55641608, "user_name": "@zaki81", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "Luis Casta\u00f1eda es un c\u00ednico de mierda (perd\u00f3n por la groser\u00eda). Este es el \u00e1rbol de 200 a\u00f1os que le han quemado las ra\u00edces y ya se est\u00e1 necrosando. Responde los oficios cobarde! @PanamericanaTV  @SolCn @LDavelouis @monvalpa @padelriol @DeltaMdelta @Defensoria_Peru https://t.co/AVPOfA93NZ", "RT_user_id": 57142072, "RT_user_name": "@lidiaMotita"}, {"id": 1027358170191212545, "date": "Thu Aug 09 00:57:29 +0000 2018", "text": "RT @DanielUrresti1: Jajajaja! As\u00ed q es cierto! Ya falta poco para q se dicte sentencia, mientras tanto no soy culpable de nada. Tu deber\u00edas\u2026", "user_id": 997140535902130177, "user_name": "@dadyernest", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "Jajajaja! As\u00ed q es cierto! Ya falta poco para q se dicte sentencia, mientras tanto no soy culpable de nada. Tu deber\u00edas saberlo abogadito de quinta. As\u00ed q agarramos carne! Cuanto te ha pagado la MuniLima por tus \u201casesor\u00edas\u201d y cu\u00e1nto de ello ha sido con la plata de Odebretcht? https://t.co/wcg4D9rX86", "RT_user_id": 2416088899, "RT_user_name": "@DanielUrresti1"}, {"id": 1027358240743534592, "date": "Thu Aug 09 00:57:46 +0000 2018", "text": "RT @QuiqueBardelli: Se los dije, Renzo Reggiardo es un topo fujimontesinista. Advertidos est\u00e1n, despu\u00e9s no se quejen como ni\u00f1itas. https://\u2026", "user_id": 54583356, "user_name": "@pppasapera", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "Se los dije, Renzo Reggiardo es un topo fujimontesinista. Advertidos est\u00e1n, despu\u00e9s no se quejen como ni\u00f1itas. https://t.co/Dme32ruvqX", "RT_user_id": 890997824132968448, "RT_user_name": "@QuiqueBardelli"}, {"id": 1027358260091858946, "date": "Thu Aug 09 00:57:51 +0000 2018", "text": "RT @ilanegra: Luis Casta\u00f1eda Lossio: No somos los \u00fanicos con delincuentes en nuestras filas. Hay m\u00e1s corrupci\u00f3n en otros lados.", "user_id": 3149968432, "user_name": "@floc57", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "Luis Casta\u00f1eda Lossio: No somos los \u00fanicos con delincuentes en nuestras filas. Hay m\u00e1s corrupci\u00f3n en otros lados.", "RT_user_id": 86603932, "RT_user_name": "@ilanegra"}, {"id": 1027358514753269760, "date": "Thu Aug 09 00:58:51 +0000 2018", "text": "RT @DanielUrresti1: Jajajaja! As\u00ed q es cierto! Ya falta poco para q se dicte sentencia, mientras tanto no soy culpable de nada. Tu deber\u00edas\u2026", "user_id": 999385462576893952, "user_name": "@Christiansatel", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "Jajajaja! As\u00ed q es cierto! Ya falta poco para q se dicte sentencia, mientras tanto no soy culpable de nada. Tu deber\u00edas saberlo abogadito de quinta. As\u00ed q agarramos carne! Cuanto te ha pagado la MuniLima por tus \u201casesor\u00edas\u201d y cu\u00e1nto de ello ha sido con la plata de Odebretcht? https://t.co/wcg4D9rX86", "RT_user_id": 2416088899, "RT_user_name": "@DanielUrresti1"}, {"id": 1027358563184910336, "date": "Thu Aug 09 00:59:03 +0000 2018", "text": "RT @srcandidato1: An\u00e1lisis 07Ago  Interensate, ayer volvi\u00f3 a barrer @DanielUrresti1 en todo: Positividad, Alegr\u00eda,Intenci\u00f3n de Voto y tamb\u00e9\u2026", "user_id": 999385462576893952, "user_name": "@Christiansatel", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "An\u00e1lisis 07Ago  Interensate, ayer volvi\u00f3 a barrer @DanielUrresti1 en todo: Positividad, Alegr\u00eda,Intenci\u00f3n de Voto y tamb\u00e9n en Negatividad  @RicardoBelmontC 2do en todas las medidas, 3ero @juancarloszurek menos en positividad que es @EstherCapunay  https://t.co/OMXnlb6ghi #ERM2018 https://t.co/HpfGWJAFyC", "RT_user_id": 1012044712163848199, "RT_user_name": "@srcandidato1"}, {"id": 1027358586719100928, "date": "Thu Aug 09 00:59:09 +0000 2018", "text": "RT @RecuerdosPeru: [2010] Jos\u00e9 Vega y @Renzo_Reggiardo @RenzopeOficial, blindaron a @LuchoCastanedaL en la Comisi\u00f3n de Fiscalizaci\u00f3n por el\u2026", "user_id": 2574108005, "user_name": "@bczeladam", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "[2010] Jos\u00e9 Vega y @Renzo_Reggiardo @RenzopeOficial, blindaron a @LuchoCastanedaL en la Comisi\u00f3n de Fiscalizaci\u00f3n por el caso Comunicore.  [2011] Ambos candidatos al @congresoperu (con n\u00famero preferencial 7,8) por el partido de los alcaldes delincuentes presos SN https://t.co/w3U4emQ0Ns", "RT_user_id": 722522801165463553, "RT_user_name": "@RecuerdosPeru"}, {"id": 1027358688963715074, "date": "Thu Aug 09 00:59:33 +0000 2018", "text": "@IDL_Rivera @DanielUrresti1 @COMISEDH Se\u00f1or Urresti,nooooo se rebajeee. ,por favor. Siga adelante", "user_id": 975383801294671874, "user_name": "@jmromeroz1983", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1027358717392629761, "date": "Thu Aug 09 00:59:40 +0000 2018", "text": "RT @_LaAlamedaMich: #Losbuscamos Ana S\u00e1nchez, Diego Maldonado y Luis Casta\u00f1eda #Michoac\u00e1n https://t.co/1gFlNKdoV3", "user_id": 213070378, "user_name": "@cap_tormenta", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "#Losbuscamos Ana S\u00e1nchez, Diego Maldonado y Luis Casta\u00f1eda #Michoac\u00e1n https://t.co/1gFlNKdoV3", "RT_user_id": 2201807048, "RT_user_name": "@_LaAlamedaMich"}, {"id": 1027358743930040320, "date": "Thu Aug 09 00:59:46 +0000 2018", "text": "RT @deslengua_2: \u00bfAlguien cree que Columbus es el candidato del fujimorismo? No pues, cualquiera con dos tapers de frente sabe que es @Renz\u2026", "user_id": 2574108005, "user_name": "@bczeladam", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "\u00bfAlguien cree que Columbus es el candidato del fujimorismo? No pues, cualquiera con dos tapers de frente sabe que es @Renzo_Reggiardo el verdadero candidato naranja. https://t.co/ToYPFpYLzT", "RT_user_id": 2727806329, "RT_user_name": "@deslengua_2"}, {"id": 1027358756643004416, "date": "Thu Aug 09 00:59:49 +0000 2018", "text": "RT @Elcholaco: El \u00faltimo ministro del Interior de PPK y el que le sosten\u00eda los calendarios a Keiko Fujimori en el 2000, Vicente Romero, va\u2026", "user_id": 4874865065, "user_name": "@silvia25rodrig5", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "El \u00faltimo ministro del Interior de PPK y el que le sosten\u00eda los calendarios a Keiko Fujimori en el 2000, Vicente Romero, va en la lista de Luis Casta\u00f1eda Jr. como candidato a regidor con el n\u00famero 3, seg\u00fan el JNE. https://t.co/0pN0ahoLfL", "RT_user_id": 282332747, "RT_user_name": "@Elcholaco"}, {"id": 1027358764045922304, "date": "Thu Aug 09 00:59:51 +0000 2018", "text": "RT @Elcholaco: El \u00faltimo ministro del Interior de PPK y el que le sosten\u00eda los calendarios a Keiko Fujimori en el 2000, Vicente Romero, va\u2026", "user_id": 917499548, "user_name": "@JDANIELQF", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "El \u00faltimo ministro del Interior de PPK y el que le sosten\u00eda los calendarios a Keiko Fujimori en el 2000, Vicente Romero, va en la lista de Luis Casta\u00f1eda Jr. como candidato a regidor con el n\u00famero 3, seg\u00fan el JNE. https://t.co/0pN0ahoLfL", "RT_user_id": 282332747, "RT_user_name": "@Elcholaco"}, {"id": 1027358861680889856, "date": "Thu Aug 09 01:00:14 +0000 2018", "text": "RT @QuiqueBardelli: Se los dije, Renzo Reggiardo es un topo fujimontesinista. Advertidos est\u00e1n, despu\u00e9s no se quejen como ni\u00f1itas. https://\u2026", "user_id": 494235628, "user_name": "@AlexanderUNI25", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "Se los dije, Renzo Reggiardo es un topo fujimontesinista. Advertidos est\u00e1n, despu\u00e9s no se quejen como ni\u00f1itas. https://t.co/Dme32ruvqX", "RT_user_id": 890997824132968448, "RT_user_name": "@QuiqueBardelli"}, {"id": 1027359017037905921, "date": "Thu Aug 09 01:00:51 +0000 2018", "text": "RT @RecuerdosPeru: \u201cHay que salir adelante, esto no es el final del Fujimorismo ni mucho menos\u201d  @Renzo_Reggiardo @RenzopeOficial el candid\u2026", "user_id": 108032751, "user_name": "@rsaavedrape", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "\u201cHay que salir adelante, esto no es el final del Fujimorismo ni mucho menos\u201d  @Renzo_Reggiardo @RenzopeOficial el candidato de la #Se\u00f1oraK @KeikoFujimori a la @MuniLima https://t.co/ERh8xztmVQ", "RT_user_id": 722522801165463553, "RT_user_name": "@RecuerdosPeru"}, {"id": 1027359153310900224, "date": "Thu Aug 09 01:01:24 +0000 2018", "text": "RT @RecuerdosPeru: [2010] Jos\u00e9 Vega y @Renzo_Reggiardo @RenzopeOficial, blindaron a @LuchoCastanedaL en la Comisi\u00f3n de Fiscalizaci\u00f3n por el\u2026", "user_id": 72182375, "user_name": "@rtellez91", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "[2010] Jos\u00e9 Vega y @Renzo_Reggiardo @RenzopeOficial, blindaron a @LuchoCastanedaL en la Comisi\u00f3n de Fiscalizaci\u00f3n por el caso Comunicore.  [2011] Ambos candidatos al @congresoperu (con n\u00famero preferencial 7,8) por el partido de los alcaldes delincuentes presos SN https://t.co/w3U4emQ0Ns", "RT_user_id": 722522801165463553, "RT_user_name": "@RecuerdosPeru"}, {"id": 1027359162592841734, "date": "Thu Aug 09 01:01:26 +0000 2018", "text": "RT @deslengua_2: \u00bfAlguien cree que Columbus es el candidato del fujimorismo? No pues, cualquiera con dos tapers de frente sabe que es @Renz\u2026", "user_id": 946122633246060544, "user_name": "@Ranulin", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "\u00bfAlguien cree que Columbus es el candidato del fujimorismo? No pues, cualquiera con dos tapers de frente sabe que es @Renzo_Reggiardo el verdadero candidato naranja. https://t.co/ToYPFpYLzT", "RT_user_id": 2727806329, "RT_user_name": "@deslengua_2"}, {"id": 1027359217873809409, "date": "Thu Aug 09 01:01:39 +0000 2018", "text": "@juancarloszurek FUERA DE AQUI IDIOTA. DESEAS MAS ACCIDENTES ERES UN AMIGO DE LOS CHOFERES ASESINOS", "user_id": 997333935100219393, "user_name": "@MatiasP35887539", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1027359267177857024, "date": "Thu Aug 09 01:01:51 +0000 2018", "text": "@ManuelVelardeD Fue jefe de Sunat, en el segundo gobierno de Alan Garc\u00eda?", "user_id": 1015313167759618048, "user_name": "@jeroinost", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1027359295862710273, "date": "Thu Aug 09 01:01:58 +0000 2018", "text": "\u00bfAlguien dijo apagones en las marchas en contra del indulto? \u00bfQu\u00e9 raro?", "user_id": 882566275079319553, "user_name": "@deadthepooh2", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1027359340372676608, "date": "Thu Aug 09 01:02:08 +0000 2018", "text": "@DanielUrresti1 Su labor cada d\u00eda genera mas confianza con el pueblo, continu\u00e9 hasta llegar al sill\u00f3n municipal y estamos seguros q no descansara.", "user_id": 1474428163, "user_name": "@jesrioja", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1027359502746767360, "date": "Thu Aug 09 01:02:47 +0000 2018", "text": "RT @jgodoym: Cc @LuchoCastanedaL @luchocastanedap https://t.co/u83zHoYzOh", "user_id": 70418371, "user_name": "@LuisMedinaSir", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "Cc @LuchoCastanedaL @luchocastanedap https://t.co/u83zHoYzOh", "RT_user_id": 5418002, "RT_user_name": "@jgodoym"}, {"id": 1027359545516077056, "date": "Thu Aug 09 01:02:57 +0000 2018", "text": "@DanielUrresti1 A ver tanta campa\u00f1a y porque no viene por el hospital se la policia es un caos de noche no hay luz", "user_id": 896071778895888385, "user_name": "@Ebe66158013", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1027359580257492994, "date": "Thu Aug 09 01:03:06 +0000 2018", "text": "RT @spaciolibre: En el 2016, Cuba form\u00f3 parte de los militantes que se alejaron de @Solidaridad_PSN entre ellos Jos\u00e9 Luna G\u00e1lvez, Esther Ca\u2026", "user_id": 908781505, "user_name": "@SurPeru", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "En el 2016, Cuba form\u00f3 parte de los militantes que se alejaron de @Solidaridad_PSN entre ellos Jos\u00e9 Luna G\u00e1lvez, Esther Capu\u00f1ay y de alcaldes como Carlos Palomino de VMT, de Peram\u00e1s del R\u00edmac entre otros, por la falta de di\u00e1logo de Lucho con sus burgomaestres.", "RT_user_id": 19660386, "RT_user_name": "@spaciolibre"}, {"id": 1027359692333481984, "date": "Thu Aug 09 01:03:32 +0000 2018", "text": "RT @mizp0890: @Alexander1985h @maurigambino @Renzo_Reggiardo @ENRIQUECORNEJOR @DitelColumbus @ManuelVelardeD Este caso de los #reggiardo mu\u2026", "user_id": 4872912717, "user_name": "@mila3100", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "@Alexander1985h @maurigambino @Renzo_Reggiardo @ENRIQUECORNEJOR @DitelColumbus @ManuelVelardeD Este caso de los #reggiardo muestra una vez m\u00e1s que su partido es un negocio para lucrarse y que notiene nada de ideolog\u00eda, valores o principios, es un reflejo de lo que viene sucediendo con los audios, la institucionalidad se ha perdido, solo es tener plata como cancha https://t.co/5vn0JtX5E6", "RT_user_id": 970808047701516289, "RT_user_name": "@mizp0890"}, {"id": 1027359698150993920, "date": "Thu Aug 09 01:03:34 +0000 2018", "text": "RT @DanielUrresti1: Jajajaja! As\u00ed q es cierto! Ya falta poco para q se dicte sentencia, mientras tanto no soy culpable de nada. Tu deber\u00edas\u2026", "user_id": 156861271, "user_name": "@tramosnu", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "Jajajaja! As\u00ed q es cierto! Ya falta poco para q se dicte sentencia, mientras tanto no soy culpable de nada. Tu deber\u00edas saberlo abogadito de quinta. As\u00ed q agarramos carne! Cuanto te ha pagado la MuniLima por tus \u201casesor\u00edas\u201d y cu\u00e1nto de ello ha sido con la plata de Odebretcht? https://t.co/wcg4D9rX86", "RT_user_id": 2416088899, "RT_user_name": "@DanielUrresti1"}, {"id": 1027359733903183872, "date": "Thu Aug 09 01:03:42 +0000 2018", "text": "RT @mizp0890: @memeadospe @mila3100 @lucifer @SalitaSin https://t.co/8iegIunCT2", "user_id": 4872912717, "user_name": "@mila3100", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "@memeadospe @mila3100 @lucifer @SalitaSin https://t.co/8iegIunCT2", "RT_user_id": 970808047701516289, "RT_user_name": "@mizp0890"}, {"id": 1027359779277209601, "date": "Thu Aug 09 01:03:53 +0000 2018", "text": "@DanielUrresti1 Haga est\u00e1 campa\u00f1a y empieza por ahi", "user_id": 896071778895888385, "user_name": "@Ebe66158013", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1027360028586659840, "date": "Thu Aug 09 01:04:52 +0000 2018", "text": "RT @DanielUrresti1: Jajajaja! As\u00ed q es cierto! Ya falta poco para q se dicte sentencia, mientras tanto no soy culpable de nada. Tu deber\u00edas\u2026", "user_id": 1005163286701199360, "user_name": "@Erick27677737", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "Jajajaja! As\u00ed q es cierto! Ya falta poco para q se dicte sentencia, mientras tanto no soy culpable de nada. Tu deber\u00edas saberlo abogadito de quinta. As\u00ed q agarramos carne! Cuanto te ha pagado la MuniLima por tus \u201casesor\u00edas\u201d y cu\u00e1nto de ello ha sido con la plata de Odebretcht? https://t.co/wcg4D9rX86", "RT_user_id": 2416088899, "RT_user_name": "@DanielUrresti1"}, {"id": 1027360102771240961, "date": "Thu Aug 09 01:05:10 +0000 2018", "text": "RT @Elcholaco: El \u00faltimo ministro del Interior de PPK y el que le sosten\u00eda los calendarios a Keiko Fujimori en el 2000, Vicente Romero, va\u2026", "user_id": 1161287390, "user_name": "@edu2fer", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "El \u00faltimo ministro del Interior de PPK y el que le sosten\u00eda los calendarios a Keiko Fujimori en el 2000, Vicente Romero, va en la lista de Luis Casta\u00f1eda Jr. como candidato a regidor con el n\u00famero 3, seg\u00fan el JNE. https://t.co/0pN0ahoLfL", "RT_user_id": 282332747, "RT_user_name": "@Elcholaco"}, {"id": 1027360207033315328, "date": "Thu Aug 09 01:05:35 +0000 2018", "text": "RT @jesrioja: Luis Casta\u00f1eda Pardo y Daniel Urresti ya est\u00e1n en carrera para la Alcald\u00eda de Lima https://t.co/gbmqZulafQ v\u00eda @peru21noticias", "user_id": 1005163286701199360, "user_name": "@Erick27677737", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "Luis Casta\u00f1eda Pardo y Daniel Urresti ya est\u00e1n en carrera para la Alcald\u00eda de Lima https://t.co/gbmqZulafQ v\u00eda @peru21noticias", "RT_user_id": 1474428163, "RT_user_name": "@jesrioja"}, {"id": 1027360348968570885, "date": "Thu Aug 09 01:06:09 +0000 2018", "text": "RT @DN_Mariano: @PCabrera2018 @FPLaMolinaO @laMolinaEste @JovenesK @JovenesConFP @jovenesconkeiko @amerinoreyna Vamos Pedro, hasta la Alcal\u2026", "user_id": 1390843003, "user_name": "@Wolfdruida", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "@PCabrera2018 @FPLaMolinaO @laMolinaEste @JovenesK @JovenesConFP @jovenesconkeiko @amerinoreyna Vamos Pedro, hasta la Alcald\u00eda de la Molinano no paramos.  @DitelColumbus @karinaCalmet @marthamoyano @alvarosarco @RichardMontoyaR @Gatitadelsur @JMendoza_Peru @JoseMartSN https://t.co/vTE724Vqzn", "RT_user_id": 381872014, "RT_user_name": "@DN_Mariano"}, {"id": 1027360392832606208, "date": "Thu Aug 09 01:06:19 +0000 2018", "text": "Exministro de PPK postular\u00e1 como regidor de Luis Casta\u00f1eda Pardo https://t.co/3cGj6bQJKB https://t.co/BLtH340lTG", "user_id": 66746614, "user_name": "@larepublica_pe", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1027360529843736576, "date": "Thu Aug 09 01:06:52 +0000 2018", "text": "RT @larepublica_pe: Exministro de PPK postular\u00e1 como regidor de Luis Casta\u00f1eda Pardo https://t.co/3cGj6bQJKB https://t.co/BLtH340lTG", "user_id": 1319487062, "user_name": "@CRosales2911", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "Exministro de PPK postular\u00e1 como regidor de Luis Casta\u00f1eda Pardo https://t.co/3cGj6bQJKB https://t.co/BLtH340lTG", "RT_user_id": 66746614, "RT_user_name": "@larepublica_pe"}, {"id": 1027360602572955649, "date": "Thu Aug 09 01:07:09 +0000 2018", "text": "RT @Jessica79839795: @ENRIQUECORNEJOR Explicando las propuestas y el plan de gobierno, en programas donde existe inter\u00e9s de escuchar e info\u2026", "user_id": 556539271, "user_name": "@mramos3081", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "@ENRIQUECORNEJOR Explicando las propuestas y el plan de gobierno, en programas donde existe inter\u00e9s de escuchar e informar. A diferencia de otros candidatos es invitado por capacidad y sustento de cada una de sus propuestas", "RT_user_id": 1010691661461098497, "RT_user_name": "@Jessica79839795"}, {"id": 1027360828746616833, "date": "Thu Aug 09 01:08:03 +0000 2018", "text": "@DanielUrresti1 @Jimmychinchay @MartinVizcarraC @dsalaverryv @canalN_ \u00a1Banda! a secas!!!!!", "user_id": 1319487062, "user_name": "@CRosales2911", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1027360933637775361, "date": "Thu Aug 09 01:08:28 +0000 2018", "text": "RT @PacitaGuerra: @LuisEspinozaCa2 @melitoncarbajal @RecuerdosPeru @ExiTri @Renzo_Reggiardo @RenzopeOficial @KeikoFujimori @MuniLima @yoni3\u2026", "user_id": 2447373036, "user_name": "@yoni3556_luis", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "@LuisEspinozaCa2 @melitoncarbajal @RecuerdosPeru @ExiTri @Renzo_Reggiardo @RenzopeOficial @KeikoFujimori @MuniLima @yoni3556_luis Dame tu direcci\u00f3n para ponerla aqui ya que te gusta q te roben, facilitalos a los choros como son todos los naranjas, corruptos.\ud83d\udd95", "RT_user_id": 2691099212, "RT_user_name": "@PacitaGuerra"}, {"id": 1027360969234763781, "date": "Thu Aug 09 01:08:37 +0000 2018", "text": "RT @LuisEspinozaCa2: @PacitaGuerra @melitoncarbajal @RecuerdosPeru @ExiTri @Renzo_Reggiardo @RenzopeOficial @KeikoFujimori @MuniLima @yoni3\u2026", "user_id": 2447373036, "user_name": "@yoni3556_luis", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "@PacitaGuerra @melitoncarbajal @RecuerdosPeru @ExiTri @Renzo_Reggiardo @RenzopeOficial @KeikoFujimori @MuniLima @yoni3556_luis RENZO ES LA MEJOR OPCI\u00d3N!!!", "RT_user_id": 710914345195147264, "RT_user_name": "@LuisEspinozaCa2"}, {"id": 1027360979812790272, "date": "Thu Aug 09 01:08:39 +0000 2018", "text": "RT @PacitaGuerra: @RecuerdosPeru @ExiTri @Renzo_Reggiardo @RenzopeOficial @KeikoFujimori @MuniLima #ReggiardoEsFujimorista #NoVotesPorReggi\u2026", "user_id": 2447373036, "user_name": "@yoni3556_luis", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "@RecuerdosPeru @ExiTri @Renzo_Reggiardo @RenzopeOficial @KeikoFujimori @MuniLima #ReggiardoEsFujimorista #NoVotesPorReggiardo #ReggiardoEsFujimorista #NoVotesPorReggiardo #ReggiardoEsFujimorista #NoVotesPorReggiardo #ReggiardoEsFujimorista #NoVotesPorReggiardo #ReggiardoEsFujimorista #NoVotesPorReggiardo #ReggiardoEsFujimorista #NoVotesPorReggiardo", "RT_user_id": 2691099212, "RT_user_name": "@PacitaGuerra"}, {"id": 1027361019121807362, "date": "Thu Aug 09 01:08:49 +0000 2018", "text": "RT @PCabrera2018: @victori39804465 @DN_Mariano @FPLaMolinaO @laMolinaEste @JovenesK @JovenesConFP @jovenesconkeiko @amerinoreyna @DitelColu\u2026", "user_id": 1390843003, "user_name": "@Wolfdruida", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "@victori39804465 @DN_Mariano @FPLaMolinaO @laMolinaEste @JovenesK @JovenesConFP @jovenesconkeiko @amerinoreyna @DitelColumbus @karinaCalmet @marthamoyano @alvarosarco @RichardMontoyaR @Gatitadelsur @JMendoza_Peru @JoseMartSN @Wolfdruida @veritatisperu @IuliusAlfonsus @imejiapalomimo @lcbcastillo @gabrielitaaa10 @gildatrkovic @loyocm @carlosc00268781 Gracias Mario. Somos concientes de nuestro gran reto. Hemos conformado un equipo competente. Confiamos en nuestras capacidades y convicciones. Estamos convencidos de escribir una nueva y mejor historia en la gesti\u00f3n publica, con vocaci\u00f3n de servicio y mostrando las manos limpias.", "RT_user_id": 991512192284594176, "RT_user_name": "@PCabrera2018"}, {"id": 1027361094027931648, "date": "Thu Aug 09 01:09:06 +0000 2018", "text": "@PacitaGuerra @LuisEspinozaCa2 @melitoncarbajal @RecuerdosPeru @ExiTri @Renzo_Reggiardo @RenzopeOficial @KeikoFujimori @MuniLima @LuisEspinozaCa2 GANAR\u00c1!! ESPERAR!!", "user_id": 2447373036, "user_name": "@yoni3556_luis", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1027361122842755072, "date": "Thu Aug 09 01:09:13 +0000 2018", "text": "RT @GGG_pe: \"Los colectivos ser\u00e1n alimentadores\": irresponsable propuesta de @ManuelVelardeD en @24HorasTV Eso generar\u00eda que perdamos m\u00e1s t\u2026", "user_id": 854519117080080384, "user_name": "@YapaKhuyay", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "\"Los colectivos ser\u00e1n alimentadores\": irresponsable propuesta de @ManuelVelardeD en @24HorasTV Eso generar\u00eda que perdamos m\u00e1s tiempo en el tr\u00e1fico. Necesitamos m\u00e1s unidades con mayor capacidad y #BonoTransporte para que el servicio llegue a zonas altas y pagar lo justo.", "RT_user_id": 237779638, "RT_user_name": "@GGG_pe"}, {"id": 1027361196620636161, "date": "Thu Aug 09 01:09:31 +0000 2018", "text": "RT @PCabrera2018: @veritatisperu @DN_Mariano @FPLaMolinaO @laMolinaEste @JovenesK @JovenesConFP @jovenesconkeiko @amerinoreyna @DitelColumb\u2026", "user_id": 1390843003, "user_name": "@Wolfdruida", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "@veritatisperu @DN_Mariano @FPLaMolinaO @laMolinaEste @JovenesK @JovenesConFP @jovenesconkeiko @amerinoreyna @DitelColumbus @karinaCalmet @marthamoyano @alvarosarco @RichardMontoyaR @Gatitadelsur @JMendoza_Peru @JoseMartSN @Wolfdruida @IuliusAlfonsus @imejiapalomimo @lcbcastillo @gabrielitaaa10 @gildatrkovic @loyocm @carlosc00268781 Consecuentes con nuestros principios, realizamos una campa\u00f1a mesurada, pero efectiva; estamos recorriendo todas las localidades y difundimos nuestro plan y propuestas, puerta por puerta, interactuando con nuestros vecinos.", "RT_user_id": 991512192284594176, "RT_user_name": "@PCabrera2018"}, {"id": 1027361338887204864, "date": "Thu Aug 09 01:10:05 +0000 2018", "text": "@DanielUrresti1 https://t.co/QZzjPQclrw", "user_id": 896071778895888385, "user_name": "@Ebe66158013", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1027361380171751424, "date": "Thu Aug 09 01:10:15 +0000 2018", "text": "RT @Elcholaco: El \u00faltimo ministro del Interior de PPK y el que le sosten\u00eda los calendarios a Keiko Fujimori en el 2000, Vicente Romero, va\u2026", "user_id": 44463079, "user_name": "@eduardoenred", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "El \u00faltimo ministro del Interior de PPK y el que le sosten\u00eda los calendarios a Keiko Fujimori en el 2000, Vicente Romero, va en la lista de Luis Casta\u00f1eda Jr. como candidato a regidor con el n\u00famero 3, seg\u00fan el JNE. https://t.co/0pN0ahoLfL", "RT_user_id": 282332747, "RT_user_name": "@Elcholaco"}, {"id": 1027361487982145537, "date": "Thu Aug 09 01:10:40 +0000 2018", "text": "RT @ccantellas: #BeingoleaOlaFeliz. Vamos\ud83c\udfb5\ud83c\udfb5\ud83c\udfb5 vamos @BeingoleaA \ud83c\udfb5\ud83c\udfb5\ud83c\udfb5 que en octubre, tenemos que ganar. \ud83c\udfb5\ud83c\udfb5\ud83c\udfb5\ud83c\udfb5 @psecada @marpereztello @Lourdes\u2026", "user_id": 249467608, "user_name": "@ebelinortiz", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "#BeingoleaOlaFeliz. Vamos\ud83c\udfb5\ud83c\udfb5\ud83c\udfb5 vamos @BeingoleaA \ud83c\udfb5\ud83c\udfb5\ud83c\udfb5 que en octubre, tenemos que ganar. \ud83c\udfb5\ud83c\udfb5\ud83c\udfb5\ud83c\udfb5 @psecada @marpereztello @LourdesFloresN @JUANCHOTAPIA @coyotegris @rmapalacios https://t.co/ChZ7I6HQr9", "RT_user_id": 193705150, "RT_user_name": "@ccantellas"}, {"id": 1027361536170500096, "date": "Thu Aug 09 01:10:52 +0000 2018", "text": "RT @lidiaMotita: Luis Casta\u00f1eda es un c\u00ednico de mierda (perd\u00f3n por la groser\u00eda). Este es el \u00e1rbol de 200 a\u00f1os que le han quemado las ra\u00edces\u2026", "user_id": 2820721342, "user_name": "@levalmac", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "Luis Casta\u00f1eda es un c\u00ednico de mierda (perd\u00f3n por la groser\u00eda). Este es el \u00e1rbol de 200 a\u00f1os que le han quemado las ra\u00edces y ya se est\u00e1 necrosando. Responde los oficios cobarde! @PanamericanaTV  @SolCn @LDavelouis @monvalpa @padelriol @DeltaMdelta @Defensoria_Peru https://t.co/AVPOfA93NZ", "RT_user_id": 57142072, "RT_user_name": "@lidiaMotita"}, {"id": 1027361615585452033, "date": "Thu Aug 09 01:11:11 +0000 2018", "text": "RT @larepublica_pe: Exministro de PPK postular\u00e1 como regidor de Luis Casta\u00f1eda Pardo https://t.co/3cGj6bQJKB https://t.co/BLtH340lTG", "user_id": 940594704319700993, "user_name": "@Jess49504626", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "Exministro de PPK postular\u00e1 como regidor de Luis Casta\u00f1eda Pardo https://t.co/3cGj6bQJKB https://t.co/BLtH340lTG", "RT_user_id": 66746614, "RT_user_name": "@larepublica_pe"}, {"id": 1027361632182325248, "date": "Thu Aug 09 01:11:15 +0000 2018", "text": "@DanielUrresti1 Mire La foto a ver su campa\u00f1a", "user_id": 896071778895888385, "user_name": "@Ebe66158013", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1027361662536491014, "date": "Thu Aug 09 01:11:22 +0000 2018", "text": "@DN_Mariano @Wolfdruida @PCabrera2018 @FPLaMolinaO @laMolinaEste @JovenesK @JovenesConFP @jovenesconkeiko @amerinoreyna @DitelColumbus @karinaCalmet @marthamoyano @alvarosarco @RichardMontoyaR @Gatitadelsur @JMendoza_Peru @JoseMartSN @veritatisperu @IuliusAlfonsus @imejiapalomimo @lcbcastillo @gabrielitaaa10 @gildatrkovic @loyocm @carlosc00268781 https://t.co/E3RWIpCUAS", "user_id": 983027962571382784, "user_name": "@Tony_Shark7", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1027361752433020928, "date": "Thu Aug 09 01:11:43 +0000 2018", "text": "RT @deslengua_2: \u00bfAlguien cree que Columbus es el candidato del fujimorismo? No pues, cualquiera con dos tapers de frente sabe que es @Renz\u2026", "user_id": 1618370258, "user_name": "@zzcamiushzz", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "\u00bfAlguien cree que Columbus es el candidato del fujimorismo? No pues, cualquiera con dos tapers de frente sabe que es @Renzo_Reggiardo el verdadero candidato naranja. https://t.co/ToYPFpYLzT", "RT_user_id": 2727806329, "RT_user_name": "@deslengua_2"}, {"id": 1027361833206931456, "date": "Thu Aug 09 01:12:03 +0000 2018", "text": "@ManuelVelardeD @florelite COMUNICORE, COMUNICORE, COMUNICORE", "user_id": 365131893, "user_name": "@wseverino79", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1027361846456733696, "date": "Thu Aug 09 01:12:06 +0000 2018", "text": "RT @PCabrera2018: @veritatisperu @DN_Mariano @FPLaMolinaO @laMolinaEste @JovenesK @JovenesConFP @jovenesconkeiko @amerinoreyna @DitelColumb\u2026", "user_id": 807793199020380160, "user_name": "@solguerra2801", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "@veritatisperu @DN_Mariano @FPLaMolinaO @laMolinaEste @JovenesK @JovenesConFP @jovenesconkeiko @amerinoreyna @DitelColumbus @karinaCalmet @marthamoyano @alvarosarco @RichardMontoyaR @Gatitadelsur @JMendoza_Peru @JoseMartSN @Wolfdruida @IuliusAlfonsus @imejiapalomimo @lcbcastillo @gabrielitaaa10 @gildatrkovic @loyocm @carlosc00268781 Consecuentes con nuestros principios, realizamos una campa\u00f1a mesurada, pero efectiva; estamos recorriendo todas las localidades y difundimos nuestro plan y propuestas, puerta por puerta, interactuando con nuestros vecinos.", "RT_user_id": 991512192284594176, "RT_user_name": "@PCabrera2018"}, {"id": 1027361874558509062, "date": "Thu Aug 09 01:12:13 +0000 2018", "text": "@MototaxistasSJM @humberto_lay Me da curiosidad por saber que tipo de prepuestas tendra Lay para Lima y Roberto para mejorar mi San Juan de Miraflores.", "user_id": 1027352522166595584, "user_name": "@paola58214545", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1027361977725870080, "date": "Thu Aug 09 01:12:37 +0000 2018", "text": "RT @spaciolibre: En el 2016, Cuba form\u00f3 parte de los militantes que se alejaron de @Solidaridad_PSN entre ellos Jos\u00e9 Luna G\u00e1lvez, Esther Ca\u2026", "user_id": 2588812315, "user_name": "@jimmy703243001", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "En el 2016, Cuba form\u00f3 parte de los militantes que se alejaron de @Solidaridad_PSN entre ellos Jos\u00e9 Luna G\u00e1lvez, Esther Capu\u00f1ay y de alcaldes como Carlos Palomino de VMT, de Peram\u00e1s del R\u00edmac entre otros, por la falta de di\u00e1logo de Lucho con sus burgomaestres.", "RT_user_id": 19660386, "RT_user_name": "@spaciolibre"}, {"id": 1027361988769406976, "date": "Thu Aug 09 01:12:40 +0000 2018", "text": "@DanielUrresti1 Lamentable todos estan coludidos \"Los hermanitos\"", "user_id": 1474428163, "user_name": "@jesrioja", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1027362007421517830, "date": "Thu Aug 09 01:12:44 +0000 2018", "text": "RT @WaykaPeru: \u00bfSolidaridad Nacional o Criminal? Estos son los alcaldes detenidos, pr\u00f3fugos y setenciados del partido de Luis Casta\u00f1eda (pa\u2026", "user_id": 970808047701516289, "user_name": "@mizp0890", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "\u00bfSolidaridad Nacional o Criminal? Estos son los alcaldes detenidos, pr\u00f3fugos y setenciados del partido de Luis Casta\u00f1eda (padre e hijo) https://t.co/ywSkoakY7R", "RT_user_id": 2180222485, "RT_user_name": "@WaykaPeru"}, {"id": 1027362136593453057, "date": "Thu Aug 09 01:13:15 +0000 2018", "text": "@cefp01 @DanielUrresti1 @Jimmychinchay @MartinVizcarraC @dsalaverryv @canalN_ Y ud hace mucho debe estar espiando culpas", "user_id": 182081237, "user_name": "@MARCELINOJESUS", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1027362390415949824, "date": "Thu Aug 09 01:14:16 +0000 2018", "text": "Qu\u00e9 lamentable, y as\u00ed piden que el Per\u00fa avance? Estas actitudes traen retrazo, fomenta la xenofobia y repiten sin saber.", "user_id": 463508274, "user_name": "@crr81", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1027362509953613824, "date": "Thu Aug 09 01:14:44 +0000 2018", "text": "RT @recisneros: #NosotrosRobamosMenos https://t.co/VcGCRBh2xV", "user_id": 56900996, "user_name": "@mijailhans", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "#NosotrosRobamosMenos https://t.co/VcGCRBh2xV", "RT_user_id": 284350852, "RT_user_name": "@recisneros"}, {"id": 1027362542014877696, "date": "Thu Aug 09 01:14:52 +0000 2018", "text": "RT @HablaCastaneda: Hay que recordar quienes blindaron a Casta\u00f1eda. #Blindaje #AmarillosNuncaMas #Casta\u00f1edaNuncaMas https://t.co/Ie7lKJ6Gvd", "user_id": 1352187559, "user_name": "@ciudadano1921", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "Hay que recordar quienes blindaron a Casta\u00f1eda. #Blindaje #AmarillosNuncaMas #Casta\u00f1edaNuncaMas https://t.co/Ie7lKJ6Gvd", "RT_user_id": 744740789117456384, "RT_user_name": "@HablaCastaneda"}, {"id": 1027362690774298624, "date": "Thu Aug 09 01:15:27 +0000 2018", "text": "@DitelColumbus https://t.co/1eaWSfa5VN", "user_id": 983027962571382784, "user_name": "@Tony_Shark7", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1027362713922666498, "date": "Thu Aug 09 01:15:33 +0000 2018", "text": "RT @ilanegra: Luis Casta\u00f1eda Lossio: No somos los \u00fanicos con delincuentes en nuestras filas. Hay m\u00e1s corrupci\u00f3n en otros lados.", "user_id": 192984530, "user_name": "@jorgelpotter", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "Luis Casta\u00f1eda Lossio: No somos los \u00fanicos con delincuentes en nuestras filas. Hay m\u00e1s corrupci\u00f3n en otros lados.", "RT_user_id": 86603932, "RT_user_name": "@ilanegra"}, {"id": 1027362733631713280, "date": "Thu Aug 09 01:15:37 +0000 2018", "text": "RT @srcandidato1: An\u00e1lisis 07Ago  Interensate, ayer volvi\u00f3 a barrer @DanielUrresti1 en todo: Positividad, Alegr\u00eda,Intenci\u00f3n de Voto y tamb\u00e9\u2026", "user_id": 1005163286701199360, "user_name": "@Erick27677737", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "An\u00e1lisis 07Ago  Interensate, ayer volvi\u00f3 a barrer @DanielUrresti1 en todo: Positividad, Alegr\u00eda,Intenci\u00f3n de Voto y tamb\u00e9n en Negatividad  @RicardoBelmontC 2do en todas las medidas, 3ero @juancarloszurek menos en positividad que es @EstherCapunay  https://t.co/OMXnlb6ghi #ERM2018 https://t.co/HpfGWJAFyC", "RT_user_id": 1012044712163848199, "RT_user_name": "@srcandidato1"}, {"id": 1027362778980515841, "date": "Thu Aug 09 01:15:48 +0000 2018", "text": "RESPONSABLE Y NI UNA PIZCA DE CULPA Luis Castaneda no reconoce error ni culpa por designaci\u00f3n de corruptos en sus filas. Denota soberbia, ni una pizca de humildad. \u00bfLe pregunto a su hijo @luchocastanedap candidato ser\u00e1 lo mismo? O har\u00e1 lo mismo    #LoNuevoEsKike #Per\u00faNaci\u00f3n https://t.co/Gp13ZrpAgo", "user_id": 130638674, "user_name": "@kikeocrospoma", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1027362913240141825, "date": "Thu Aug 09 01:16:20 +0000 2018", "text": "@DanielUrresti1 Tio Urresti mejor regresa al ministerio del interior para que botes a Oviedo como lo hicistes con Burga.", "user_id": 900515934707752960, "user_name": "@Cocha08248993", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1027362914594942976, "date": "Thu Aug 09 01:16:20 +0000 2018", "text": "RT @QuiqueBardelli: Se los dije, Renzo Reggiardo es un topo fujimontesinista. Advertidos est\u00e1n, despu\u00e9s no se quejen como ni\u00f1itas. https://\u2026", "user_id": 943586009509433344, "user_name": "@Elmer80755590", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "Se los dije, Renzo Reggiardo es un topo fujimontesinista. Advertidos est\u00e1n, despu\u00e9s no se quejen como ni\u00f1itas. https://t.co/Dme32ruvqX", "RT_user_id": 890997824132968448, "RT_user_name": "@QuiqueBardelli"}, {"id": 1027362980915294208, "date": "Thu Aug 09 01:16:36 +0000 2018", "text": "RT @deslengua_2: \u00bfAlguien cree que Columbus es el candidato del fujimorismo? No pues, cualquiera con dos tapers de frente sabe que es @Renz\u2026", "user_id": 965417999615381504, "user_name": "@Gustavo48606428", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "\u00bfAlguien cree que Columbus es el candidato del fujimorismo? No pues, cualquiera con dos tapers de frente sabe que es @Renzo_Reggiardo el verdadero candidato naranja. https://t.co/ToYPFpYLzT", "RT_user_id": 2727806329, "RT_user_name": "@deslengua_2"}, {"id": 1027363017598615552, "date": "Thu Aug 09 01:16:45 +0000 2018", "text": "@ManuelVelardeD @patarevalo Tampoco pienso votar por ti", "user_id": 41262216, "user_name": "@seulement_la_vi", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1027363171047235585, "date": "Thu Aug 09 01:17:22 +0000 2018", "text": "RT @deslengua_2: \u00bfAlguien cree que Columbus es el candidato del fujimorismo? No pues, cualquiera con dos tapers de frente sabe que es @Renz\u2026", "user_id": 2588812315, "user_name": "@jimmy703243001", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "\u00bfAlguien cree que Columbus es el candidato del fujimorismo? No pues, cualquiera con dos tapers de frente sabe que es @Renzo_Reggiardo el verdadero candidato naranja. https://t.co/ToYPFpYLzT", "RT_user_id": 2727806329, "RT_user_name": "@deslengua_2"}, {"id": 1027363261187010565, "date": "Thu Aug 09 01:17:43 +0000 2018", "text": "RT @Elcholaco: El \u00faltimo ministro del Interior de PPK y el que le sosten\u00eda los calendarios a Keiko Fujimori en el 2000, Vicente Romero, va\u2026", "user_id": 192984530, "user_name": "@jorgelpotter", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "El \u00faltimo ministro del Interior de PPK y el que le sosten\u00eda los calendarios a Keiko Fujimori en el 2000, Vicente Romero, va en la lista de Luis Casta\u00f1eda Jr. como candidato a regidor con el n\u00famero 3, seg\u00fan el JNE. https://t.co/0pN0ahoLfL", "RT_user_id": 282332747, "RT_user_name": "@Elcholaco"}, {"id": 1027363280015249409, "date": "Thu Aug 09 01:17:48 +0000 2018", "text": "@RecuerdosPeru @Renzo_Reggiardo @RenzopeOficial @KeikoFujimori @MuniLima UN DELINCUENTE MAS DEL FUJIMORISMO...!!!", "user_id": 203091854, "user_name": "@cabezadeleon4", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1027363284524195843, "date": "Thu Aug 09 01:17:49 +0000 2018", "text": "RT @larepublica_pe: Exministro de PPK postular\u00e1 como regidor de Luis Casta\u00f1eda Pardo https://t.co/3cGj6bQJKB https://t.co/BLtH340lTG", "user_id": 191485582, "user_name": "@MolinariJulia", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "Exministro de PPK postular\u00e1 como regidor de Luis Casta\u00f1eda Pardo https://t.co/3cGj6bQJKB https://t.co/BLtH340lTG", "RT_user_id": 66746614, "RT_user_name": "@larepublica_pe"}, {"id": 1027363286415757312, "date": "Thu Aug 09 01:17:49 +0000 2018", "text": "RT @JaimeSerra: Ricardo Belmont hace su campa\u00f1a para alcalde promoviendo el odio a los extranjeros. Dice mentiras como que podr\u00e1n votar en\u2026", "user_id": 54723352, "user_name": "@Christianmanuel", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "Ricardo Belmont hace su campa\u00f1a para alcalde promoviendo el odio a los extranjeros. Dice mentiras como que podr\u00e1n votar en las pr\u00f3ximas elecciones y que tiene beneficios laborales que les niegan a los peruanos. @rmapalacios @jgodoym  @heduardo50 @elpaki @gcaballeror @gerardolipe https://t.co/BeqezrBMam", "RT_user_id": 43730376, "RT_user_name": "@JaimeSerra"}, {"id": 1027363347761704961, "date": "Thu Aug 09 01:18:04 +0000 2018", "text": "RT @RecuerdosPeru: [2010] Jos\u00e9 Vega y @Renzo_Reggiardo @RenzopeOficial, blindaron a @LuchoCastanedaL en la Comisi\u00f3n de Fiscalizaci\u00f3n por el\u2026", "user_id": 274189486, "user_name": "@mateospot", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "[2010] Jos\u00e9 Vega y @Renzo_Reggiardo @RenzopeOficial, blindaron a @LuchoCastanedaL en la Comisi\u00f3n de Fiscalizaci\u00f3n por el caso Comunicore.  [2011] Ambos candidatos al @congresoperu (con n\u00famero preferencial 7,8) por el partido de los alcaldes delincuentes presos SN https://t.co/w3U4emQ0Ns", "RT_user_id": 722522801165463553, "RT_user_name": "@RecuerdosPeru"}, {"id": 1027363507015168000, "date": "Thu Aug 09 01:18:42 +0000 2018", "text": "RT @RecuerdosPeru: \u201cHay que salir adelante, esto no es el final del Fujimorismo ni mucho menos\u201d  @Renzo_Reggiardo @RenzopeOficial el candid\u2026", "user_id": 128135470, "user_name": "@PierCarmona", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "\u201cHay que salir adelante, esto no es el final del Fujimorismo ni mucho menos\u201d  @Renzo_Reggiardo @RenzopeOficial el candidato de la #Se\u00f1oraK @KeikoFujimori a la @MuniLima https://t.co/ERh8xztmVQ", "RT_user_id": 722522801165463553, "RT_user_name": "@RecuerdosPeru"}, {"id": 1027363554083651587, "date": "Thu Aug 09 01:18:53 +0000 2018", "text": "[#Pol\u00edtica] ALCALDES PRESOS \"DEBEN SER COLGADOS\"  El alcalde de Lima, Luis Casta\u00f1eda Lossio,  asegur\u00f3... https://t.co/TSJOmedrlx", "user_id": 877581207260868608, "user_name": "@NoticiasTVPeru", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1027363598904029185, "date": "Thu Aug 09 01:19:04 +0000 2018", "text": "RT @radiomitre: #Audio | As\u00ed empez\u00f3 el Caso Ciccone que conden\u00f3 a Amado Boudou a 5 a\u00f1os y 10 meses de prisi\u00f3n: la entrevista de Jorge Lanat\u2026", "user_id": 4664569637, "user_name": "@VictoriaIndigo8", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "#Audio | As\u00ed empez\u00f3 el Caso Ciccone que conden\u00f3 a Amado Boudou a 5 a\u00f1os y 10 meses de prisi\u00f3n: la entrevista de Jorge Lanata a Laura Mu\u00f1oz en 2012. https://t.co/xHS1Pn5yfe", "RT_user_id": 182923335, "RT_user_name": "@radiomitre"}, {"id": 1027363796002791424, "date": "Thu Aug 09 01:19:51 +0000 2018", "text": "@DanielUrresti1 @IDL_Rivera Uy \ud83c\udf7f", "user_id": 116912871, "user_name": "@MillenMelgarejo", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1027363958943088643, "date": "Thu Aug 09 01:20:29 +0000 2018", "text": "RT @Elcholaco: El \u00faltimo ministro del Interior de PPK y el que le sosten\u00eda los calendarios a Keiko Fujimori en el 2000, Vicente Romero, va\u2026", "user_id": 332013077, "user_name": "@alirafo2", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "El \u00faltimo ministro del Interior de PPK y el que le sosten\u00eda los calendarios a Keiko Fujimori en el 2000, Vicente Romero, va en la lista de Luis Casta\u00f1eda Jr. como candidato a regidor con el n\u00famero 3, seg\u00fan el JNE. https://t.co/0pN0ahoLfL", "RT_user_id": 282332747, "RT_user_name": "@Elcholaco"}, {"id": 1027364066455642113, "date": "Thu Aug 09 01:20:55 +0000 2018", "text": "RT @aldovivar: El topo https://t.co/CllaihJlO6", "user_id": 20443225, "user_name": "@yhuro", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "El topo https://t.co/CllaihJlO6", "RT_user_id": 43981228, "RT_user_name": "@aldovivar"}, {"id": 1027364140988477440, "date": "Thu Aug 09 01:21:13 +0000 2018", "text": "RT @Elcholaco: El \u00faltimo ministro del Interior de PPK y el que le sosten\u00eda los calendarios a Keiko Fujimori en el 2000, Vicente Romero, va\u2026", "user_id": 2588812315, "user_name": "@jimmy703243001", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "El \u00faltimo ministro del Interior de PPK y el que le sosten\u00eda los calendarios a Keiko Fujimori en el 2000, Vicente Romero, va en la lista de Luis Casta\u00f1eda Jr. como candidato a regidor con el n\u00famero 3, seg\u00fan el JNE. https://t.co/0pN0ahoLfL", "RT_user_id": 282332747, "RT_user_name": "@Elcholaco"}, {"id": 1027364274996314112, "date": "Thu Aug 09 01:21:45 +0000 2018", "text": "Acompa\u00f1ando al futuro alcalde de Lima, Alberto Beingolea y a la pr\u00f3xima alcaldesa de San Juan de Miraflores Delia Castro. #DeliaCastroPPC #AlcaldesaDeSJM https://t.co/yZWX02QyvX", "user_id": 1931285365, "user_name": "@Marcos18SJM", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1027364321574223873, "date": "Thu Aug 09 01:21:56 +0000 2018", "text": "RT @Elcholaco: El \u00faltimo ministro del Interior de PPK y el que le sosten\u00eda los calendarios a Keiko Fujimori en el 2000, Vicente Romero, va\u2026", "user_id": 957061787664269312, "user_name": "@JeshuMarcos6", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "El \u00faltimo ministro del Interior de PPK y el que le sosten\u00eda los calendarios a Keiko Fujimori en el 2000, Vicente Romero, va en la lista de Luis Casta\u00f1eda Jr. como candidato a regidor con el n\u00famero 3, seg\u00fan el JNE. https://t.co/0pN0ahoLfL", "RT_user_id": 282332747, "RT_user_name": "@Elcholaco"}, {"id": 1027364370362322944, "date": "Thu Aug 09 01:22:08 +0000 2018", "text": "RT @radiomitre: #Audio | As\u00ed empez\u00f3 el Caso Ciccone que conden\u00f3 a Amado Boudou a 5 a\u00f1os y 10 meses de prisi\u00f3n: la entrevista de Jorge Lanat\u2026", "user_id": 3403398057, "user_name": "@ElbiCortezFunes", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "#Audio | As\u00ed empez\u00f3 el Caso Ciccone que conden\u00f3 a Amado Boudou a 5 a\u00f1os y 10 meses de prisi\u00f3n: la entrevista de Jorge Lanata a Laura Mu\u00f1oz en 2012. https://t.co/xHS1Pn5yfe", "RT_user_id": 182923335, "RT_user_name": "@radiomitre"}, {"id": 1027364597781745666, "date": "Thu Aug 09 01:23:02 +0000 2018", "text": "#Alerta #AlertaNoticias #cuidado #toposfujimoristas  a la vista en la lista amarilla.", "user_id": 957061787664269312, "user_name": "@JeshuMarcos6", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1027364671806951424, "date": "Thu Aug 09 01:23:19 +0000 2018", "text": "RT @larepublica_pe: Exministro de PPK postular\u00e1 como regidor de Luis Casta\u00f1eda Pardo https://t.co/3cGj6bQJKB https://t.co/BLtH340lTG", "user_id": 1021915555345969157, "user_name": "@Susan48172927", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "Exministro de PPK postular\u00e1 como regidor de Luis Casta\u00f1eda Pardo https://t.co/3cGj6bQJKB https://t.co/BLtH340lTG", "RT_user_id": 66746614, "RT_user_name": "@larepublica_pe"}, {"id": 1027364796767891457, "date": "Thu Aug 09 01:23:49 +0000 2018", "text": "RT @deslengua_2: \u00bfAlguien cree que Columbus es el candidato del fujimorismo? No pues, cualquiera con dos tapers de frente sabe que es @Renz\u2026", "user_id": 856874473743671296, "user_name": "@ElPulgondeSusan", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "\u00bfAlguien cree que Columbus es el candidato del fujimorismo? No pues, cualquiera con dos tapers de frente sabe que es @Renzo_Reggiardo el verdadero candidato naranja. https://t.co/ToYPFpYLzT", "RT_user_id": 2727806329, "RT_user_name": "@deslengua_2"}, {"id": 1027364807706652672, "date": "Thu Aug 09 01:23:52 +0000 2018", "text": "RT @mizp0890: @JuanJosVizcarra @RecuerdosPeru @Renzo_Reggiardo @RenzopeOficial @LuchoCastanedaL Su falta de profesionalismo, es obvio, solo\u2026", "user_id": 1244084869, "user_name": "@JuanJosVizcarra", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "@JuanJosVizcarra @RecuerdosPeru @Renzo_Reggiardo @RenzopeOficial @LuchoCastanedaL Su falta de profesionalismo, es obvio, solo t\u00e9rmino secundaria, y esto hace que sus conocimientos en gesti\u00f3n p\u00fablica sean nulos, pero si ha sabido usar su imagen para crear una ONG \"liga contra la delincuencia del crimen\"donde su esposa la preside y la usan para desv\u00edar fondos. https://t.co/ErnYHNa8xO", "RT_user_id": 970808047701516289, "RT_user_name": "@mizp0890"}, {"id": 1027364827872862209, "date": "Thu Aug 09 01:23:57 +0000 2018", "text": "RT @HablaCastaneda: Hay que recordar quienes blindaron a Casta\u00f1eda. #Blindaje #AmarillosNuncaMas #Casta\u00f1edaNuncaMas https://t.co/Ie7lKJ6Gvd", "user_id": 274189486, "user_name": "@mateospot", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "Hay que recordar quienes blindaron a Casta\u00f1eda. #Blindaje #AmarillosNuncaMas #Casta\u00f1edaNuncaMas https://t.co/Ie7lKJ6Gvd", "RT_user_id": 744740789117456384, "RT_user_name": "@HablaCastaneda"}, {"id": 1027364833283465218, "date": "Thu Aug 09 01:23:58 +0000 2018", "text": "Gente !!  Yo digo ...unos 25 mil a\u00f1os de c\u00e1rcel entre todos estos muppets Korruptos  . Y Ustedes ...\u00bf  Cuantos le echan ?   #Se\u00f1oraK  #RataAudios  @KeikoFujimori @pcongresoperu #CuartoPoder #2018N @patarevalo @chicharronpress @idanilca @de_patty @DanielUrresti1 @salvajedigital", "user_id": 1630843398, "user_name": "@Pussicat2017", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1027364855345557505, "date": "Thu Aug 09 01:24:03 +0000 2018", "text": "@DanielUrresti1 Siempre comprometido con los vecinos, gracias por llegar a cada espacio de la ciudad y llevar un poco de esperanza en el clima pol\u00edtico  que vivimos", "user_id": 1012070244750327808, "user_name": "@Javier87520623", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1027364858587750404, "date": "Thu Aug 09 01:24:04 +0000 2018", "text": "RT @lidiaMotita: Luis Casta\u00f1eda es un c\u00ednico de mierda (perd\u00f3n por la groser\u00eda). Este es el \u00e1rbol de 200 a\u00f1os que le han quemado las ra\u00edces\u2026", "user_id": 181798525, "user_name": "@Roxana_herz", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "Luis Casta\u00f1eda es un c\u00ednico de mierda (perd\u00f3n por la groser\u00eda). Este es el \u00e1rbol de 200 a\u00f1os que le han quemado las ra\u00edces y ya se est\u00e1 necrosando. Responde los oficios cobarde! @PanamericanaTV  @SolCn @LDavelouis @monvalpa @padelriol @DeltaMdelta @Defensoria_Peru https://t.co/AVPOfA93NZ", "RT_user_id": 57142072, "RT_user_name": "@lidiaMotita"}, {"id": 1027364873884368896, "date": "Thu Aug 09 01:24:08 +0000 2018", "text": "RT @radiomitre: #Audio | As\u00ed empez\u00f3 el Caso Ciccone que conden\u00f3 a Amado Boudou a 5 a\u00f1os y 10 meses de prisi\u00f3n: la entrevista de Jorge Lanat\u2026", "user_id": 4197318767, "user_name": "@anuchabernal", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "#Audio | As\u00ed empez\u00f3 el Caso Ciccone que conden\u00f3 a Amado Boudou a 5 a\u00f1os y 10 meses de prisi\u00f3n: la entrevista de Jorge Lanata a Laura Mu\u00f1oz en 2012. https://t.co/xHS1Pn5yfe", "RT_user_id": 182923335, "RT_user_name": "@radiomitre"}, {"id": 1027365073562558464, "date": "Thu Aug 09 01:24:55 +0000 2018", "text": "@javierfalcons @DanielUrresti1 Bueno, yo estuve participando en seguridad ciudadana en mi distrito cuando el fue ministro del interior, y fue la primera vez en mi vida que vi tantos operativos y patrullaje a pie de efectivos policiales, erradicaron varios puntos de venta de drogas y ya ni se ven pandilleros.", "user_id": 173619319, "user_name": "@Oscarcito182", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1027365115220422656, "date": "Thu Aug 09 01:25:05 +0000 2018", "text": "RT @radiomitre: #Audio | As\u00ed empez\u00f3 el Caso Ciccone que conden\u00f3 a Amado Boudou a 5 a\u00f1os y 10 meses de prisi\u00f3n: la entrevista de Jorge Lanat\u2026", "user_id": 2249096742, "user_name": "@agnesealways", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "#Audio | As\u00ed empez\u00f3 el Caso Ciccone que conden\u00f3 a Amado Boudou a 5 a\u00f1os y 10 meses de prisi\u00f3n: la entrevista de Jorge Lanata a Laura Mu\u00f1oz en 2012. https://t.co/xHS1Pn5yfe", "RT_user_id": 182923335, "RT_user_name": "@radiomitre"}, {"id": 1027365183805698049, "date": "Thu Aug 09 01:25:21 +0000 2018", "text": "RT @Pussicat2017: Gente !!  Yo digo ...unos 25 mil a\u00f1os de c\u00e1rcel entre todos estos muppets Korruptos  . Y Ustedes ...\u00bf  Cuantos le echan ?\u2026", "user_id": 2180335493, "user_name": "@CarlaPillco", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "Gente !!  Yo digo ...unos 25 mil a\u00f1os de c\u00e1rcel entre todos estos muppets Korruptos  . Y Ustedes ...\u00bf  Cuantos le echan ?   #Se\u00f1oraK  #RataAudios  @KeikoFujimori @pcongresoperu #CuartoPoder #2018N @patarevalo @chicharronpress @idanilca @de_patty @DanielUrresti1 @salvajedigital https://t.co/zOdRCw47BB", "RT_user_id": 1630843398, "RT_user_name": "@Pussicat2017"}, {"id": 1027365308623978496, "date": "Thu Aug 09 01:25:51 +0000 2018", "text": "RT @Elcholaco: El \u00faltimo ministro del Interior de PPK y el que le sosten\u00eda los calendarios a Keiko Fujimori en el 2000, Vicente Romero, va\u2026", "user_id": 3345123003, "user_name": "@jdcieza", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "El \u00faltimo ministro del Interior de PPK y el que le sosten\u00eda los calendarios a Keiko Fujimori en el 2000, Vicente Romero, va en la lista de Luis Casta\u00f1eda Jr. como candidato a regidor con el n\u00famero 3, seg\u00fan el JNE. https://t.co/0pN0ahoLfL", "RT_user_id": 282332747, "RT_user_name": "@Elcholaco"}, {"id": 1027365323064926208, "date": "Thu Aug 09 01:25:55 +0000 2018", "text": "@aspauzarazuri @DanielUrresti1 El es el Capo , salio limpiecito de comunicore", "user_id": 57367090, "user_name": "@Libertuno", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1027365342199336961, "date": "Thu Aug 09 01:25:59 +0000 2018", "text": "RT @radiomitre: #Audio | As\u00ed empez\u00f3 el Caso Ciccone que conden\u00f3 a Amado Boudou a 5 a\u00f1os y 10 meses de prisi\u00f3n: la entrevista de Jorge Lanat\u2026", "user_id": 4898606925, "user_name": "@carlito60322427", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "#Audio | As\u00ed empez\u00f3 el Caso Ciccone que conden\u00f3 a Amado Boudou a 5 a\u00f1os y 10 meses de prisi\u00f3n: la entrevista de Jorge Lanata a Laura Mu\u00f1oz en 2012. https://t.co/xHS1Pn5yfe", "RT_user_id": 182923335, "RT_user_name": "@radiomitre"}, {"id": 1027365510890041345, "date": "Thu Aug 09 01:26:39 +0000 2018", "text": "@DanielUrresti1 Votare por el ciudadano,el trabajador, el hombre \u00edntegro , el mejor capacitado para llevar las riendas de mi ciudad", "user_id": 1014351375684292608, "user_name": "@ndrloreto", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1027365549825773569, "date": "Thu Aug 09 01:26:49 +0000 2018", "text": "@ManuelVelardeD Realmente ha sido una pesadilla.  Un mediocre alcalde que se caracteriz\u00f3 por boicotear lo bueno y reemplazarlo con obras in\u00fatiles solo para robar.  Construir un bypass inservible con el dinero de R\u00edo Verde. Borrar obras de arte.  Paralizar la Reforma de Transporte. Etc, etc", "user_id": 154368074, "user_name": "@javierlimamiami", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1027365553348993024, "date": "Thu Aug 09 01:26:50 +0000 2018", "text": "RT @Pussicat2017: Gente !!  Yo digo ...unos 25 mil a\u00f1os de c\u00e1rcel entre todos estos muppets Korruptos  . Y Ustedes ...\u00bf  Cuantos le echan ?\u2026", "user_id": 940594704319700993, "user_name": "@Jess49504626", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "Gente !!  Yo digo ...unos 25 mil a\u00f1os de c\u00e1rcel entre todos estos muppets Korruptos  . Y Ustedes ...\u00bf  Cuantos le echan ?   #Se\u00f1oraK  #RataAudios  @KeikoFujimori @pcongresoperu #CuartoPoder #2018N @patarevalo @chicharronpress @idanilca @de_patty @DanielUrresti1 @salvajedigital https://t.co/zOdRCw47BB", "RT_user_id": 1630843398, "RT_user_name": "@Pussicat2017"}, {"id": 1027365640275943424, "date": "Thu Aug 09 01:27:10 +0000 2018", "text": "RT @Anthony70793199: Eso me gusta que siempre hay inter\u00e9s por la familia. por eso mi voto sera para  #ZapataTuPata @zapallocrema https://t.\u2026", "user_id": 955477482697879558, "user_name": "@JovenesSJM", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "Eso me gusta que siempre hay inter\u00e9s por la familia. por eso mi voto sera para  #ZapataTuPata @zapallocrema https://t.co/fRBMfXdKlE", "RT_user_id": 1025845544638455808, "RT_user_name": "@Anthony70793199"}, {"id": 1027365679622770688, "date": "Thu Aug 09 01:27:20 +0000 2018", "text": "RT @deslengua_2: \u00bfAlguien cree que Columbus es el candidato del fujimorismo? No pues, cualquiera con dos tapers de frente sabe que es @Renz\u2026", "user_id": 3345123003, "user_name": "@jdcieza", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "\u00bfAlguien cree que Columbus es el candidato del fujimorismo? No pues, cualquiera con dos tapers de frente sabe que es @Renzo_Reggiardo el verdadero candidato naranja. https://t.co/ToYPFpYLzT", "RT_user_id": 2727806329, "RT_user_name": "@deslengua_2"}, {"id": 1027365699239518209, "date": "Thu Aug 09 01:27:24 +0000 2018", "text": "RT @vclokito: @JovenesSJM @humberto_lay Asistire con todos mis amigos y vecinos,", "user_id": 955477482697879558, "user_name": "@JovenesSJM", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "@JovenesSJM @humberto_lay Asistire con todos mis amigos y vecinos,", "RT_user_id": 456692566, "RT_user_name": "@vclokito"}, {"id": 1027365843003494400, "date": "Thu Aug 09 01:27:59 +0000 2018", "text": "RT @lidiaMotita: Luis Casta\u00f1eda es un c\u00ednico de mierda (perd\u00f3n por la groser\u00eda). Este es el \u00e1rbol de 200 a\u00f1os que le han quemado las ra\u00edces\u2026", "user_id": 903015518839476226, "user_name": "@ElbaDelAmanecer", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "Luis Casta\u00f1eda es un c\u00ednico de mierda (perd\u00f3n por la groser\u00eda). Este es el \u00e1rbol de 200 a\u00f1os que le han quemado las ra\u00edces y ya se est\u00e1 necrosando. Responde los oficios cobarde! @PanamericanaTV  @SolCn @LDavelouis @monvalpa @padelriol @DeltaMdelta @Defensoria_Peru https://t.co/AVPOfA93NZ", "RT_user_id": 57142072, "RT_user_name": "@lidiaMotita"}, {"id": 1027365937018748928, "date": "Thu Aug 09 01:28:21 +0000 2018", "text": "@IDL_Rivera @DanielUrresti1 @COMISEDH No es delito, por eso es que mucho utilizan esa excusa para pasar piola por millonarios ingresos sin sustento, creo que AG es el caso m\u00e1s emblem\u00e1tico. Te metiste en algo que no deb\u00edas y terminas \"perjudicado\".", "user_id": 131919501, "user_name": "@bettocharlie", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1027365985102249984, "date": "Thu Aug 09 01:28:33 +0000 2018", "text": "RT @Libertuno: @aspauzarazuri @DanielUrresti1 El es el Capo , salio limpiecito de comunicore", "user_id": 4903352613, "user_name": "@mariademansilla", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "@aspauzarazuri @DanielUrresti1 El es el Capo , salio limpiecito de comunicore", "RT_user_id": 57367090, "RT_user_name": "@Libertuno"}, {"id": 1027366032292421632, "date": "Thu Aug 09 01:28:44 +0000 2018", "text": "Lima no merece un alcalde xenofobo.", "user_id": 85901739, "user_name": "@heyjeans", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1027366223250694144, "date": "Thu Aug 09 01:29:29 +0000 2018", "text": "RT @jgodoym: Cc @LuchoCastanedaL @luchocastanedap https://t.co/u83zHoYzOh", "user_id": 19660386, "user_name": "@spaciolibre", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "Cc @LuchoCastanedaL @luchocastanedap https://t.co/u83zHoYzOh", "RT_user_id": 5418002, "RT_user_name": "@jgodoym"}, {"id": 1027366260642902016, "date": "Thu Aug 09 01:29:38 +0000 2018", "text": "@DanielUrresti1 Gracias infinitas por todo el trabajo que hace por esta ciudad y espero que no deje de aportar su sabidur\u00eda al pais de verdad lo admiro y que Dios lo bendiga a usted y a su familia.", "user_id": 1014764720916697088, "user_name": "@sarymariana16", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1027366275159351296, "date": "Thu Aug 09 01:29:42 +0000 2018", "text": "RT @_libbera_: Este hilo es bueno \ud83d\udc47, Luis Casta\u00f1eda miente, como siempre. https://t.co/psvn7PZD95", "user_id": 19660386, "user_name": "@spaciolibre", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "Este hilo es bueno \ud83d\udc47, Luis Casta\u00f1eda miente, como siempre. https://t.co/psvn7PZD95", "RT_user_id": 8233382, "RT_user_name": "@_libbera_"}, {"id": 1027366475584229376, "date": "Thu Aug 09 01:30:29 +0000 2018", "text": "@DanielUrresti1 Creo que ud es un hombre muy inteligente, preparado y con experiencia sin duda lo que necesitamos para el sillon de la alcaldia", "user_id": 1016100779478970369, "user_name": "@Noahsantiago151", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1027366640093200385, "date": "Thu Aug 09 01:31:09 +0000 2018", "text": "RT @Elcholaco: El \u00faltimo ministro del Interior de PPK y el que le sosten\u00eda los calendarios a Keiko Fujimori en el 2000, Vicente Romero, va\u2026", "user_id": 967601605821464577, "user_name": "@Cesar93303721", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "El \u00faltimo ministro del Interior de PPK y el que le sosten\u00eda los calendarios a Keiko Fujimori en el 2000, Vicente Romero, va en la lista de Luis Casta\u00f1eda Jr. como candidato a regidor con el n\u00famero 3, seg\u00fan el JNE. https://t.co/0pN0ahoLfL", "RT_user_id": 282332747, "RT_user_name": "@Elcholaco"}, {"id": 1027366779885154305, "date": "Thu Aug 09 01:31:42 +0000 2018", "text": "\"Si ya lo bot\u00e9, \u00bfqu\u00e9 m\u00e1s quieren?\", Luis Casta\u00f1eda refiri\u00e9ndose a El\u00edas Cuba.  Claro, cuando no necesitas los votos locales deslindas con Cuba, mafioso.", "user_id": 58714177, "user_name": "@bobsparz", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1027366823778574336, "date": "Thu Aug 09 01:31:52 +0000 2018", "text": "@DanielUrresti1 Ciertamente no comparto simpat\u00eda por su partido, pero he de reconocer que usted esta realizando un gran trabajo en cada distrito que llega, animo y cuenta conmigo", "user_id": 1012141851850301443, "user_name": "@pedroney87", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1027366954577928192, "date": "Thu Aug 09 01:32:24 +0000 2018", "text": "RT @radiomitre: #Audio | As\u00ed empez\u00f3 el Caso Ciccone que conden\u00f3 a Amado Boudou a 5 a\u00f1os y 10 meses de prisi\u00f3n: la entrevista de Jorge Lanat\u2026", "user_id": 319964059, "user_name": "@ana_verdi", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "#Audio | As\u00ed empez\u00f3 el Caso Ciccone que conden\u00f3 a Amado Boudou a 5 a\u00f1os y 10 meses de prisi\u00f3n: la entrevista de Jorge Lanata a Laura Mu\u00f1oz en 2012. https://t.co/xHS1Pn5yfe", "RT_user_id": 182923335, "RT_user_name": "@radiomitre"}, {"id": 1027366990804123651, "date": "Thu Aug 09 01:32:32 +0000 2018", "text": "@bobsparz @ManuelVelardeD @JorgeMunozAP \u00bfPor qui\u00e9n votar?.. \u00bfpor qui\u00e9n votar? uno tiene la visi\u00f3n de ciudad distinta, movilidad sostenible, orden, recuperaci\u00f3n de espacios p\u00fablicos y el otro se compara con el gringo Karl y cree que todos queremos vivir como en Miraflores. Dif\u00edcil elecci\u00f3n...", "user_id": 14063192, "user_name": "@elpaki", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1027366995925389312, "date": "Thu Aug 09 01:32:34 +0000 2018", "text": "@Pussicat2017 @KeikoFujimori @pcongresoperu @patarevalo @chicharronpress @de_patty @DanielUrresti1 @salvajedigital 30,000 ajjjjjjjjjjj https://t.co/Bn56tZ1mxt", "user_id": 197588609, "user_name": "@idanilca", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1027367032428347393, "date": "Thu Aug 09 01:32:42 +0000 2018", "text": "RT @ilanegra: Luis Casta\u00f1eda Lossio: No somos los \u00fanicos con delincuentes en nuestras filas. Hay m\u00e1s corrupci\u00f3n en otros lados.", "user_id": 1352187559, "user_name": "@ciudadano1921", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "Luis Casta\u00f1eda Lossio: No somos los \u00fanicos con delincuentes en nuestras filas. Hay m\u00e1s corrupci\u00f3n en otros lados.", "RT_user_id": 86603932, "RT_user_name": "@ilanegra"}, {"id": 1027367054641377281, "date": "Thu Aug 09 01:32:48 +0000 2018", "text": "RT @Pussicat2017: Gente !!  Yo digo ...unos 25 mil a\u00f1os de c\u00e1rcel entre todos estos muppets Korruptos  . Y Ustedes ...\u00bf  Cuantos le echan ?\u2026", "user_id": 197588609, "user_name": "@idanilca", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "Gente !!  Yo digo ...unos 25 mil a\u00f1os de c\u00e1rcel entre todos estos muppets Korruptos  . Y Ustedes ...\u00bf  Cuantos le echan ?   #Se\u00f1oraK  #RataAudios  @KeikoFujimori @pcongresoperu #CuartoPoder #2018N @patarevalo @chicharronpress @idanilca @de_patty @DanielUrresti1 @salvajedigital https://t.co/zOdRCw47BB", "RT_user_id": 1630843398, "RT_user_name": "@Pussicat2017"}, {"id": 1027367200733253634, "date": "Thu Aug 09 01:33:22 +0000 2018", "text": "@DanielUrresti1 Tio estamos puestos para avanzar contigo, trabajar y contribuir en las causas para construir una mejor ciudad.", "user_id": 1016864886767456256, "user_name": "@Jose34616346", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1027367203568578565, "date": "Thu Aug 09 01:33:23 +0000 2018", "text": "RT @Pussicat2017: Gente !!  Yo digo ...unos 25 mil a\u00f1os de c\u00e1rcel entre todos estos muppets Korruptos  . Y Ustedes ...\u00bf  Cuantos le echan ?\u2026", "user_id": 1630843398, "user_name": "@Pussicat2017", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "Gente !!  Yo digo ...unos 25 mil a\u00f1os de c\u00e1rcel entre todos estos muppets Korruptos  . Y Ustedes ...\u00bf  Cuantos le echan ?   #Se\u00f1oraK  #RataAudios  @KeikoFujimori @pcongresoperu #CuartoPoder #2018N @patarevalo @chicharronpress @idanilca @de_patty @DanielUrresti1 @salvajedigital https://t.co/zOdRCw47BB", "RT_user_id": 1630843398, "RT_user_name": "@Pussicat2017"}, {"id": 1027367293754503168, "date": "Thu Aug 09 01:33:45 +0000 2018", "text": "RT @idanilca: @Pussicat2017 @KeikoFujimori @pcongresoperu @patarevalo @chicharronpress @de_patty @DanielUrresti1 @salvajedigital 30,000 ajj\u2026", "user_id": 1630843398, "user_name": "@Pussicat2017", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "@Pussicat2017 @KeikoFujimori @pcongresoperu @patarevalo @chicharronpress @de_patty @DanielUrresti1 @salvajedigital 30,000 ajjjjjjjjjjj https://t.co/Bn56tZ1mxt", "RT_user_id": 197588609, "RT_user_name": "@idanilca"}, {"id": 1027367345944178690, "date": "Thu Aug 09 01:33:57 +0000 2018", "text": "RT @exitosape: .@EstherCapunay : Todos los contratos se van a revisar, no solo de los peajes sino de todos los proveedores de la Municipali\u2026", "user_id": 214477779, "user_name": "@Cyberfacz", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": ".@EstherCapunay : Todos los contratos se van a revisar, no solo de los peajes sino de todos los proveedores de la Municipalidad de Lima", "RT_user_id": 2205328350, "RT_user_name": "@exitosape"}, {"id": 1027367450592112640, "date": "Thu Aug 09 01:34:22 +0000 2018", "text": "@ENRIQUECORNEJOR Que cambiado estas Alberto Martell", "user_id": 161778546, "user_name": "@Nelycuenca", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1027367475141328902, "date": "Thu Aug 09 01:34:28 +0000 2018", "text": "@idanilca @KeikoFujimori @pcongresoperu @patarevalo @chicharronpress @de_patty @DanielUrresti1 @salvajedigital Encabezan la manifestaci\u00f3n de roedores Salaverry y Becerril  !!  \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "user_id": 1630843398, "user_name": "@Pussicat2017", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1027367549120532480, "date": "Thu Aug 09 01:34:45 +0000 2018", "text": "RT @deslengua_2: \u00bfAlguien cree que Columbus es el candidato del fujimorismo? No pues, cualquiera con dos tapers de frente sabe que es @Renz\u2026", "user_id": 268580914, "user_name": "@apterrones", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "\u00bfAlguien cree que Columbus es el candidato del fujimorismo? No pues, cualquiera con dos tapers de frente sabe que es @Renzo_Reggiardo el verdadero candidato naranja. https://t.co/ToYPFpYLzT", "RT_user_id": 2727806329, "RT_user_name": "@deslengua_2"}, {"id": 1027367555076419584, "date": "Thu Aug 09 01:34:47 +0000 2018", "text": "RT @Elcholaco: El \u00faltimo ministro del Interior de PPK y el que le sosten\u00eda los calendarios a Keiko Fujimori en el 2000, Vicente Romero, va\u2026", "user_id": 129544151, "user_name": "@MiltonMallma", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "El \u00faltimo ministro del Interior de PPK y el que le sosten\u00eda los calendarios a Keiko Fujimori en el 2000, Vicente Romero, va en la lista de Luis Casta\u00f1eda Jr. como candidato a regidor con el n\u00famero 3, seg\u00fan el JNE. https://t.co/0pN0ahoLfL", "RT_user_id": 282332747, "RT_user_name": "@Elcholaco"}, {"id": 1027367574554796032, "date": "Thu Aug 09 01:34:51 +0000 2018", "text": "@DanielUrresti1 Bien merecido el respeto y la admiraci\u00f3n de muchos, una gran persona y un ejemplo a seguir. \ud83d\udc4f\ud83c\udffc", "user_id": 1020443567834222595, "user_name": "@RGalatea", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1027367582943399936, "date": "Thu Aug 09 01:34:53 +0000 2018", "text": "RT @Elcholaco: El \u00faltimo ministro del Interior de PPK y el que le sosten\u00eda los calendarios a Keiko Fujimori en el 2000, Vicente Romero, va\u2026", "user_id": 268580914, "user_name": "@apterrones", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "El \u00faltimo ministro del Interior de PPK y el que le sosten\u00eda los calendarios a Keiko Fujimori en el 2000, Vicente Romero, va en la lista de Luis Casta\u00f1eda Jr. como candidato a regidor con el n\u00famero 3, seg\u00fan el JNE. https://t.co/0pN0ahoLfL", "RT_user_id": 282332747, "RT_user_name": "@Elcholaco"}, {"id": 1027367642498314241, "date": "Thu Aug 09 01:35:08 +0000 2018", "text": "@Pussicat2017 @KeikoFujimori @pcongresoperu @patarevalo @chicharronpress @de_patty @DanielUrresti1 @salvajedigital \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "user_id": 197588609, "user_name": "@idanilca", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1027367813193891840, "date": "Thu Aug 09 01:35:48 +0000 2018", "text": "RT @KaremCraff: Ya se esta hablando en las calles sobre la forma distinta de hacer campa\u00f1a. Vamos que si se puede hacer campa\u00f1a de una mane\u2026", "user_id": 2534504889, "user_name": "@oswaldojosegil1", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "Ya se esta hablando en las calles sobre la forma distinta de hacer campa\u00f1a. Vamos que si se puede hacer campa\u00f1a de una manera distinta. La idea es contagiarnos del mensaje positivo y pensar que s\u00ed podemos tener una #LimaFeliz la #BeingoleaOlaFeliz se las trae!. @RPPNoticias https://t.co/LYQoHvtnIG", "RT_user_id": 4787410829, "RT_user_name": "@KaremCraff"}, {"id": 1027367863487799297, "date": "Thu Aug 09 01:36:00 +0000 2018", "text": "RT @bobsparz: \"Si ya lo bot\u00e9, \u00bfqu\u00e9 m\u00e1s quieren?\", Luis Casta\u00f1eda refiri\u00e9ndose a El\u00edas Cuba.  Claro, cuando no necesitas los votos locales d\u2026", "user_id": 2588812315, "user_name": "@jimmy703243001", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "\"Si ya lo bot\u00e9, \u00bfqu\u00e9 m\u00e1s quieren?\", Luis Casta\u00f1eda refiri\u00e9ndose a El\u00edas Cuba.  Claro, cuando no necesitas los votos locales deslindas con Cuba, mafioso.", "RT_user_id": 58714177, "RT_user_name": "@bobsparz"}, {"id": 1027367914977067014, "date": "Thu Aug 09 01:36:13 +0000 2018", "text": "RT @radiomitre: #Audio | As\u00ed empez\u00f3 el Caso Ciccone que conden\u00f3 a Amado Boudou a 5 a\u00f1os y 10 meses de prisi\u00f3n: la entrevista de Jorge Lanat\u2026", "user_id": 593266771, "user_name": "@AlejanLic", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "#Audio | As\u00ed empez\u00f3 el Caso Ciccone que conden\u00f3 a Amado Boudou a 5 a\u00f1os y 10 meses de prisi\u00f3n: la entrevista de Jorge Lanata a Laura Mu\u00f1oz en 2012. https://t.co/xHS1Pn5yfe", "RT_user_id": 182923335, "RT_user_name": "@radiomitre"}, {"id": 1027368113833238528, "date": "Thu Aug 09 01:37:00 +0000 2018", "text": "@DanielUrresti1 Mil gracias por su compromiso y entrega en una campa\u00f1a realmente cuesta arriba \ud83d\udcaa\ud83d\udc4d", "user_id": 1014743530017869824, "user_name": "@alexismatute12", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1027368238349516801, "date": "Thu Aug 09 01:37:30 +0000 2018", "text": "RT @kikeocrospoma: RESPONSABLE Y NI UNA PIZCA DE CULPA Luis Castaneda no reconoce error ni culpa por designaci\u00f3n de corruptos en sus filas.\u2026", "user_id": 2463882716, "user_name": "@RAFOPOBLETE", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "RESPONSABLE Y NI UNA PIZCA DE CULPA Luis Castaneda no reconoce error ni culpa por designaci\u00f3n de corruptos en sus filas. Denota soberbia, ni una pizca de humildad. \u00bfLe pregunto a su hijo @luchocastanedap candidato ser\u00e1 lo mismo? O har\u00e1 lo mismo    #LoNuevoEsKike #Per\u00faNaci\u00f3n https://t.co/Gp13ZrpAgo", "RT_user_id": 130638674, "RT_user_name": "@kikeocrospoma"}, {"id": 1027368323426791424, "date": "Thu Aug 09 01:37:50 +0000 2018", "text": "RT @ilanegra: Luis Casta\u00f1eda Lossio: No somos los \u00fanicos con delincuentes en nuestras filas. Hay m\u00e1s corrupci\u00f3n en otros lados.", "user_id": 54107705, "user_name": "@chimpunera", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "Luis Casta\u00f1eda Lossio: No somos los \u00fanicos con delincuentes en nuestras filas. Hay m\u00e1s corrupci\u00f3n en otros lados.", "RT_user_id": 86603932, "RT_user_name": "@ilanegra"}, {"id": 1027368347074273280, "date": "Thu Aug 09 01:37:56 +0000 2018", "text": "RT @recisneros: #NosotrosRobamosMenos https://t.co/VcGCRBh2xV", "user_id": 3210101153, "user_name": "@elbarv44", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "#NosotrosRobamosMenos https://t.co/VcGCRBh2xV", "RT_user_id": 284350852, "RT_user_name": "@recisneros"}, {"id": 1027368442247213056, "date": "Thu Aug 09 01:38:18 +0000 2018", "text": "@idanilca @Pussicat2017 @KeikoFujimori @pcongresoperu @patarevalo @chicharronpress @de_patty @DanielUrresti1 @salvajedigital @Paloma2623 @SebFacundo @DorisAzores @PirulaPirulete", "user_id": 958118323329347586, "user_name": "@Arturo20386649", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1027368463239733248, "date": "Thu Aug 09 01:38:23 +0000 2018", "text": "@DanielUrresti1 A ver si de una buena vez el R\u00edmac sea avenidas cero baches!", "user_id": 789968282971365376, "user_name": "@F0h_F7h", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1027368732363051010, "date": "Thu Aug 09 01:39:28 +0000 2018", "text": "RT @recisneros: #NosotrosRobamosMenos https://t.co/VcGCRBh2xV", "user_id": 327729703, "user_name": "@jozebv", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "#NosotrosRobamosMenos https://t.co/VcGCRBh2xV", "RT_user_id": 284350852, "RT_user_name": "@recisneros"}, {"id": 1027368767821701120, "date": "Thu Aug 09 01:39:36 +0000 2018", "text": "@DanielUrresti1 @IDL_Rivera ??? No ves que es la comisi\u00f3n de ddhh la que dice que es falso? Y as\u00ed quieres ser alcalde...", "user_id": 2812385477, "user_name": "@Wiscows", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1027368936109694977, "date": "Thu Aug 09 01:40:16 +0000 2018", "text": "@DanielUrresti1 Jajajaja!!! As\u00ed es mi general!!", "user_id": 2944107916, "user_name": "@Mecedesdiazalva", "location": {"country": "Peru", "city": "Puente Piedra"}, "retweeted": false}, {"id": 1027369004531425280, "date": "Thu Aug 09 01:40:32 +0000 2018", "text": "RT @HablaCastaneda: Hay que recordar quienes blindaron a Casta\u00f1eda. #Blindaje #AmarillosNuncaMas #Casta\u00f1edaNuncaMas https://t.co/Ie7lKJ6Gvd", "user_id": 389494696, "user_name": "@4rtopal", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "Hay que recordar quienes blindaron a Casta\u00f1eda. #Blindaje #AmarillosNuncaMas #Casta\u00f1edaNuncaMas https://t.co/Ie7lKJ6Gvd", "RT_user_id": 744740789117456384, "RT_user_name": "@HablaCastaneda"}, {"id": 1027369324531593217, "date": "Thu Aug 09 01:41:49 +0000 2018", "text": "RT @JaimeSerra: Ricardo Belmont hace su campa\u00f1a para alcalde promoviendo el odio a los extranjeros. Dice mentiras como que podr\u00e1n votar en\u2026", "user_id": 6647862, "user_name": "@alfonsodg", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "Ricardo Belmont hace su campa\u00f1a para alcalde promoviendo el odio a los extranjeros. Dice mentiras como que podr\u00e1n votar en las pr\u00f3ximas elecciones y que tiene beneficios laborales que les niegan a los peruanos. @rmapalacios @jgodoym  @heduardo50 @elpaki @gcaballeror @gerardolipe https://t.co/BeqezrBMam", "RT_user_id": 43730376, "RT_user_name": "@JaimeSerra"}, {"id": 1027369361206665221, "date": "Thu Aug 09 01:41:57 +0000 2018", "text": "@DanielUrresti1 @Jimmychinchay @MartinVizcarraC @dsalaverryv @canalN_ Ajajajja y qui\u00e9nes con las mu\u00f1ecas de la mafia?", "user_id": 42949729, "user_name": "@linacamargo", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1027369373282041858, "date": "Thu Aug 09 01:42:00 +0000 2018", "text": "RT @DanielUrresti1: Jajajaja! As\u00ed q es cierto! Ya falta poco para q se dicte sentencia, mientras tanto no soy culpable de nada. Tu deber\u00edas\u2026", "user_id": 27757874, "user_name": "@santosaldo", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "Jajajaja! As\u00ed q es cierto! Ya falta poco para q se dicte sentencia, mientras tanto no soy culpable de nada. Tu deber\u00edas saberlo abogadito de quinta. As\u00ed q agarramos carne! Cuanto te ha pagado la MuniLima por tus \u201casesor\u00edas\u201d y cu\u00e1nto de ello ha sido con la plata de Odebretcht? https://t.co/wcg4D9rX86", "RT_user_id": 2416088899, "RT_user_name": "@DanielUrresti1"}, {"id": 1027369466160660480, "date": "Thu Aug 09 01:42:22 +0000 2018", "text": "RT @deslengua_2: \u00bfAlguien cree que Columbus es el candidato del fujimorismo? No pues, cualquiera con dos tapers de frente sabe que es @Renz\u2026", "user_id": 1622795984, "user_name": "@EscuderoVasquez", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "\u00bfAlguien cree que Columbus es el candidato del fujimorismo? No pues, cualquiera con dos tapers de frente sabe que es @Renzo_Reggiardo el verdadero candidato naranja. https://t.co/ToYPFpYLzT", "RT_user_id": 2727806329, "RT_user_name": "@deslengua_2"}, {"id": 1027369476399001600, "date": "Thu Aug 09 01:42:25 +0000 2018", "text": "RT @kikeocrospoma: RESPONSABLE Y NI UNA PIZCA DE CULPA Luis Castaneda no reconoce error ni culpa por designaci\u00f3n de corruptos en sus filas.\u2026", "user_id": 350615477, "user_name": "@CMPonceG", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "RESPONSABLE Y NI UNA PIZCA DE CULPA Luis Castaneda no reconoce error ni culpa por designaci\u00f3n de corruptos en sus filas. Denota soberbia, ni una pizca de humildad. \u00bfLe pregunto a su hijo @luchocastanedap candidato ser\u00e1 lo mismo? O har\u00e1 lo mismo    #LoNuevoEsKike #Per\u00faNaci\u00f3n https://t.co/Gp13ZrpAgo", "RT_user_id": 130638674, "RT_user_name": "@kikeocrospoma"}, {"id": 1027369650592604160, "date": "Thu Aug 09 01:43:06 +0000 2018", "text": "RT @recisneros: #NosotrosRobamosMenos https://t.co/VcGCRBh2xV", "user_id": 2772477582, "user_name": "@daniel33co", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "#NosotrosRobamosMenos https://t.co/VcGCRBh2xV", "RT_user_id": 284350852, "RT_user_name": "@recisneros"}, {"id": 1027369672730177537, "date": "Thu Aug 09 01:43:12 +0000 2018", "text": "@titocr13ash @ENRIQUECORNEJOR Implica normas de conducta del chofer, peat\u00f3n, pasajero Cero Rozamiento en metropolitano! Alcalde l\u00edder en normas de conducta. Dignidad de ser pasajero ya!", "user_id": 789968282971365376, "user_name": "@F0h_F7h", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1027369767265611778, "date": "Thu Aug 09 01:43:34 +0000 2018", "text": "RT @_libbera_: Este hilo es bueno \ud83d\udc47, Luis Casta\u00f1eda miente, como siempre. https://t.co/psvn7PZD95", "user_id": 68076402, "user_name": "@GntZ", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "Este hilo es bueno \ud83d\udc47, Luis Casta\u00f1eda miente, como siempre. https://t.co/psvn7PZD95", "RT_user_id": 8233382, "RT_user_name": "@_libbera_"}, {"id": 1027369925256589312, "date": "Thu Aug 09 01:44:12 +0000 2018", "text": "RT @RecuerdosPeru: \u201cHay que salir adelante, esto no es el final del Fujimorismo ni mucho menos\u201d  @Renzo_Reggiardo @RenzopeOficial el candid\u2026", "user_id": 1062288697, "user_name": "@Jss1901", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "\u201cHay que salir adelante, esto no es el final del Fujimorismo ni mucho menos\u201d  @Renzo_Reggiardo @RenzopeOficial el candidato de la #Se\u00f1oraK @KeikoFujimori a la @MuniLima https://t.co/ERh8xztmVQ", "RT_user_id": 722522801165463553, "RT_user_name": "@RecuerdosPeru"}, {"id": 1027370000657657856, "date": "Thu Aug 09 01:44:30 +0000 2018", "text": "RT @deslengua_2: \u00bfAlguien cree que Columbus es el candidato del fujimorismo? No pues, cualquiera con dos tapers de frente sabe que es @Renz\u2026", "user_id": 246893291, "user_name": "@3dimagen", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "\u00bfAlguien cree que Columbus es el candidato del fujimorismo? No pues, cualquiera con dos tapers de frente sabe que es @Renzo_Reggiardo el verdadero candidato naranja. https://t.co/ToYPFpYLzT", "RT_user_id": 2727806329, "RT_user_name": "@deslengua_2"}, {"id": 1027370248301944832, "date": "Thu Aug 09 01:45:29 +0000 2018", "text": "RT @Elcholaco: El \u00faltimo ministro del Interior de PPK y el que le sosten\u00eda los calendarios a Keiko Fujimori en el 2000, Vicente Romero, va\u2026", "user_id": 4736636452, "user_name": "@JehonleoC", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "El \u00faltimo ministro del Interior de PPK y el que le sosten\u00eda los calendarios a Keiko Fujimori en el 2000, Vicente Romero, va en la lista de Luis Casta\u00f1eda Jr. como candidato a regidor con el n\u00famero 3, seg\u00fan el JNE. https://t.co/0pN0ahoLfL", "RT_user_id": 282332747, "RT_user_name": "@Elcholaco"}, {"id": 1027370275804008449, "date": "Thu Aug 09 01:45:36 +0000 2018", "text": "RT @RecuerdosPeru: [2010] Jos\u00e9 Vega y @Renzo_Reggiardo @RenzopeOficial, blindaron a @LuchoCastanedaL en la Comisi\u00f3n de Fiscalizaci\u00f3n por el\u2026", "user_id": 1622795984, "user_name": "@EscuderoVasquez", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "[2010] Jos\u00e9 Vega y @Renzo_Reggiardo @RenzopeOficial, blindaron a @LuchoCastanedaL en la Comisi\u00f3n de Fiscalizaci\u00f3n por el caso Comunicore.  [2011] Ambos candidatos al @congresoperu (con n\u00famero preferencial 7,8) por el partido de los alcaldes delincuentes presos SN https://t.co/w3U4emQ0Ns", "RT_user_id": 722522801165463553, "RT_user_name": "@RecuerdosPeru"}, {"id": 1027370301917745152, "date": "Thu Aug 09 01:45:42 +0000 2018", "text": "RT @noticiAmerica: Hoy en #ANDigital: Gareca ya apunta a Qatar 2022 tras renovar su contrato con la selecci\u00f3n. Conoce a los jugadores j\u00f3ven\u2026", "user_id": 2376950650, "user_name": "@btor220", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "Hoy en #ANDigital: Gareca ya apunta a Qatar 2022 tras renovar su contrato con la selecci\u00f3n. Conoce a los jugadores j\u00f3venes que Gareca convocar\u00eda en su nuevo proceso. Y alcalde Luis Casta\u00f1eda asegura que su partido expulsa a los malos elementos \u00bfQu\u00e9 opinas al respecto?", "RT_user_id": 65549291, "RT_user_name": "@noticiAmerica"}, {"id": 1027370488719466496, "date": "Thu Aug 09 01:46:26 +0000 2018", "text": "RT @RecuerdosPeru: [2010] Jos\u00e9 Vega y @Renzo_Reggiardo @RenzopeOficial, blindaron a @LuchoCastanedaL en la Comisi\u00f3n de Fiscalizaci\u00f3n por el\u2026", "user_id": 40323615, "user_name": "@estebangayoso", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "[2010] Jos\u00e9 Vega y @Renzo_Reggiardo @RenzopeOficial, blindaron a @LuchoCastanedaL en la Comisi\u00f3n de Fiscalizaci\u00f3n por el caso Comunicore.  [2011] Ambos candidatos al @congresoperu (con n\u00famero preferencial 7,8) por el partido de los alcaldes delincuentes presos SN https://t.co/w3U4emQ0Ns", "RT_user_id": 722522801165463553, "RT_user_name": "@RecuerdosPeru"}, {"id": 1027370633620074501, "date": "Thu Aug 09 01:47:01 +0000 2018", "text": "RT @ilanegra: Luis Casta\u00f1eda Lossio: No somos los \u00fanicos con delincuentes en nuestras filas. Hay m\u00e1s corrupci\u00f3n en otros lados.", "user_id": 703403986272067585, "user_name": "@meowdustin", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "Luis Casta\u00f1eda Lossio: No somos los \u00fanicos con delincuentes en nuestras filas. Hay m\u00e1s corrupci\u00f3n en otros lados.", "RT_user_id": 86603932, "RT_user_name": "@ilanegra"}, {"id": 1027370635067056128, "date": "Thu Aug 09 01:47:01 +0000 2018", "text": "@Politica_LR @DanielUrresti1 Y el impresentable que dirige este muladar?", "user_id": 1019744207647494145, "user_name": "@atasayco", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1027370667874897920, "date": "Thu Aug 09 01:47:09 +0000 2018", "text": "@elpaki @ManuelVelardeD @JorgeMunozAP Pero uno tiene m\u00fasculo pol\u00edtico, el otro no. Eso le falt\u00f3 a Susana Villar\u00e1n.", "user_id": 58714177, "user_name": "@bobsparz", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1027370681795858433, "date": "Thu Aug 09 01:47:12 +0000 2018", "text": "RT @Elcholaco: El \u00faltimo ministro del Interior de PPK y el que le sosten\u00eda los calendarios a Keiko Fujimori en el 2000, Vicente Romero, va\u2026", "user_id": 732332508591886339, "user_name": "@olijva1", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "El \u00faltimo ministro del Interior de PPK y el que le sosten\u00eda los calendarios a Keiko Fujimori en el 2000, Vicente Romero, va en la lista de Luis Casta\u00f1eda Jr. como candidato a regidor con el n\u00famero 3, seg\u00fan el JNE. https://t.co/0pN0ahoLfL", "RT_user_id": 282332747, "RT_user_name": "@Elcholaco"}, {"id": 1027370956749189120, "date": "Thu Aug 09 01:48:18 +0000 2018", "text": "RT @jesusverdeL: Luis Casta\u00f1eda \"nosotros no toleramos la corrupci\u00f3n\" (ah bueno)", "user_id": 111665820, "user_name": "@alver37", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "Luis Casta\u00f1eda \"nosotros no toleramos la corrupci\u00f3n\" (ah bueno)", "RT_user_id": 28366088, "RT_user_name": "@jesusverdeL"}, {"id": 1027371078740533250, "date": "Thu Aug 09 01:48:47 +0000 2018", "text": "RT @idanilca: @Pussicat2017 @KeikoFujimori @pcongresoperu @patarevalo @chicharronpress @de_patty @DanielUrresti1 @salvajedigital \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "user_id": 68638146, "user_name": "@salvajedigital", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "@Pussicat2017 @KeikoFujimori @pcongresoperu @patarevalo @chicharronpress @de_patty @DanielUrresti1 @salvajedigital \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "RT_user_id": 197588609, "RT_user_name": "@idanilca"}, {"id": 1027371104879476739, "date": "Thu Aug 09 01:48:53 +0000 2018", "text": "RT @Pussicat2017: @idanilca @KeikoFujimori @pcongresoperu @patarevalo @chicharronpress @de_patty @DanielUrresti1 @salvajedigital Encabezan\u2026", "user_id": 68638146, "user_name": "@salvajedigital", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "@idanilca @KeikoFujimori @pcongresoperu @patarevalo @chicharronpress @de_patty @DanielUrresti1 @salvajedigital Encabezan la manifestaci\u00f3n de roedores Salaverry y Becerril  !!  \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "RT_user_id": 1630843398, "RT_user_name": "@Pussicat2017"}, {"id": 1027371122382266368, "date": "Thu Aug 09 01:48:57 +0000 2018", "text": "RT @Elcholaco: El \u00faltimo ministro del Interior de PPK y el que le sosten\u00eda los calendarios a Keiko Fujimori en el 2000, Vicente Romero, va\u2026", "user_id": 926748236, "user_name": "@henrysvm78", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "El \u00faltimo ministro del Interior de PPK y el que le sosten\u00eda los calendarios a Keiko Fujimori en el 2000, Vicente Romero, va en la lista de Luis Casta\u00f1eda Jr. como candidato a regidor con el n\u00famero 3, seg\u00fan el JNE. https://t.co/0pN0ahoLfL", "RT_user_id": 282332747, "RT_user_name": "@Elcholaco"}, {"id": 1027371137825759232, "date": "Thu Aug 09 01:49:01 +0000 2018", "text": "RT @idanilca: @Pussicat2017 @KeikoFujimori @pcongresoperu @patarevalo @chicharronpress @de_patty @DanielUrresti1 @salvajedigital 30,000 ajj\u2026", "user_id": 68638146, "user_name": "@salvajedigital", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "@Pussicat2017 @KeikoFujimori @pcongresoperu @patarevalo @chicharronpress @de_patty @DanielUrresti1 @salvajedigital 30,000 ajjjjjjjjjjj https://t.co/Bn56tZ1mxt", "RT_user_id": 197588609, "RT_user_name": "@idanilca"}, {"id": 1027371271053565953, "date": "Thu Aug 09 01:49:33 +0000 2018", "text": "RT @DanielUrresti1: Butters en su programa hace le\u00f1a a todos los candidatos a Lima, menos al verdadero candidato de la Sra K. \u00bfAlg\u00fan tipo d\u2026", "user_id": 3295988449, "user_name": "@elvira_baldeon", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "Butters en su programa hace le\u00f1a a todos los candidatos a Lima, menos al verdadero candidato de la Sra K. \u00bfAlg\u00fan tipo de inter\u00e9s?  Que nos puede decir el Sr R (Reggiardo) https://t.co/ubrg2rd85M", "RT_user_id": 2416088899, "RT_user_name": "@DanielUrresti1"}, {"id": 1027371286811619328, "date": "Thu Aug 09 01:49:37 +0000 2018", "text": "@Pussicat2017 @idanilca @KeikoFujimori @pcongresoperu @patarevalo @chicharronpress @de_patty @DanielUrresti1 @salvajedigital Pero ah\u00ed se ven tiernos. Ser\u00e1 as\u00ed como se presentan?", "user_id": 4035110187, "user_name": "@vic_guerreror", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1027371294625615874, "date": "Thu Aug 09 01:49:38 +0000 2018", "text": "RT @idanilca: @Pussicat2017 @KeikoFujimori @pcongresoperu @patarevalo @chicharronpress @de_patty @DanielUrresti1 @salvajedigital 30,000 ajj\u2026", "user_id": 1406828588, "user_name": "@ArnaldiSam", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "@Pussicat2017 @KeikoFujimori @pcongresoperu @patarevalo @chicharronpress @de_patty @DanielUrresti1 @salvajedigital 30,000 ajjjjjjjjjjj https://t.co/Bn56tZ1mxt", "RT_user_id": 197588609, "RT_user_name": "@idanilca"}, {"id": 1027371466738868225, "date": "Thu Aug 09 01:50:19 +0000 2018", "text": "@bobsparz @ManuelVelardeD @JorgeMunozAP Viciado.", "user_id": 73848066, "user_name": "@JEESxorcismo", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1027371550369083394, "date": "Thu Aug 09 01:50:39 +0000 2018", "text": "RT @deslengua_2: \u00bfAlguien cree que Columbus es el candidato del fujimorismo? No pues, cualquiera con dos tapers de frente sabe que es @Renz\u2026", "user_id": 1431341604, "user_name": "@CarmenRozas3", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "\u00bfAlguien cree que Columbus es el candidato del fujimorismo? No pues, cualquiera con dos tapers de frente sabe que es @Renzo_Reggiardo el verdadero candidato naranja. https://t.co/ToYPFpYLzT", "RT_user_id": 2727806329, "RT_user_name": "@deslengua_2"}, {"id": 1027371558145351680, "date": "Thu Aug 09 01:50:41 +0000 2018", "text": "RT @RecuerdosPeru: El auto de lujo donde se moviliza @Phill_Butters, un Jaguar XF negro (U$ 90,000 promedio), es propiedad de la Empresa \u201c4\u2026", "user_id": 3295988449, "user_name": "@elvira_baldeon", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "El auto de lujo donde se moviliza @Phill_Butters, un Jaguar XF negro (U$ 90,000 promedio), es propiedad de la Empresa \u201c4 HEARTS INC SAC\u201d, Juan Dupuy candidato a la alcald\u00eda de ATE por @Renzo_Reggiardo es socio y apoderado de la empresa con #Butters.  \u00bfComunicador Independiente? https://t.co/3TAAI99G0c", "RT_user_id": 722522801165463553, "RT_user_name": "@RecuerdosPeru"}, {"id": 1027371612331552768, "date": "Thu Aug 09 01:50:54 +0000 2018", "text": "RT @idanilca: @Pussicat2017 @KeikoFujimori @pcongresoperu @patarevalo @chicharronpress @de_patty @DanielUrresti1 @salvajedigital 30,000 ajj\u2026", "user_id": 2691099212, "user_name": "@PacitaGuerra", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "@Pussicat2017 @KeikoFujimori @pcongresoperu @patarevalo @chicharronpress @de_patty @DanielUrresti1 @salvajedigital 30,000 ajjjjjjjjjjj https://t.co/Bn56tZ1mxt", "RT_user_id": 197588609, "RT_user_name": "@idanilca"}, {"id": 1027371634058055680, "date": "Thu Aug 09 01:50:59 +0000 2018", "text": "RT @Elcholaco: El \u00faltimo ministro del Interior de PPK y el que le sosten\u00eda los calendarios a Keiko Fujimori en el 2000, Vicente Romero, va\u2026", "user_id": 1025406729713065986, "user_name": "@mateoareche", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "El \u00faltimo ministro del Interior de PPK y el que le sosten\u00eda los calendarios a Keiko Fujimori en el 2000, Vicente Romero, va en la lista de Luis Casta\u00f1eda Jr. como candidato a regidor con el n\u00famero 3, seg\u00fan el JNE. https://t.co/0pN0ahoLfL", "RT_user_id": 282332747, "RT_user_name": "@Elcholaco"}, {"id": 1027371711732301824, "date": "Thu Aug 09 01:51:18 +0000 2018", "text": "RT @RecuerdosPeru: [2010] Jos\u00e9 Vega y @Renzo_Reggiardo @RenzopeOficial, blindaron a @LuchoCastanedaL en la Comisi\u00f3n de Fiscalizaci\u00f3n por el\u2026", "user_id": 970318209915281410, "user_name": "@CarlosP67240861", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "[2010] Jos\u00e9 Vega y @Renzo_Reggiardo @RenzopeOficial, blindaron a @LuchoCastanedaL en la Comisi\u00f3n de Fiscalizaci\u00f3n por el caso Comunicore.  [2011] Ambos candidatos al @congresoperu (con n\u00famero preferencial 7,8) por el partido de los alcaldes delincuentes presos SN https://t.co/w3U4emQ0Ns", "RT_user_id": 722522801165463553, "RT_user_name": "@RecuerdosPeru"}, {"id": 1027371890933940224, "date": "Thu Aug 09 01:52:01 +0000 2018", "text": "@JEESxorcismo @ManuelVelardeD @JorgeMunozAP Lo s\u00e9, pero alguien aparecer\u00e1. Prefiero darle una oportunidad a ellos que entregarle la ciudad a las mafias que coexisten.", "user_id": 58714177, "user_name": "@bobsparz", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1027371896277553152, "date": "Thu Aug 09 01:52:02 +0000 2018", "text": "RT @recisneros: #NosotrosRobamosMenos https://t.co/VcGCRBh2xV", "user_id": 857052638, "user_name": "@paraujor", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "#NosotrosRobamosMenos https://t.co/VcGCRBh2xV", "RT_user_id": 284350852, "RT_user_name": "@recisneros"}, {"id": 1027371899955892225, "date": "Thu Aug 09 01:52:03 +0000 2018", "text": "@DanielUrresti1 Tio, contrata a carlos rivera como camarografo, para que deje de jorobar", "user_id": 979889654722899969, "user_name": "@Oscar60239990", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1027371956952281089, "date": "Thu Aug 09 01:52:16 +0000 2018", "text": "@pedroheredia @DanielUrresti1 No pues, yo tengo logros en gesti\u00f3n municipal para mostrar. Puedes leer mi Plan de Gobierno. Danielito Acu\u00f1a ya me copi\u00f3 mi Plan de Seguridad 360. Luego no tiene nada m\u00e1s que mostrar si descontamos el ser faltoso en redes.", "user_id": 163504378, "user_name": "@JorgeMunozAP", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1027371970810273792, "date": "Thu Aug 09 01:52:20 +0000 2018", "text": "RT @bobsparz: He llegado a la conclusi\u00f3n que votar\u00e9 por @ManuelVelardeD o por @JorgeMunozAP para la alcald\u00eda de Lima.  De ellos dos, \u00bfa qui\u2026", "user_id": 58714177, "user_name": "@bobsparz", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "He llegado a la conclusi\u00f3n que votar\u00e9 por @ManuelVelardeD o por @JorgeMunozAP para la alcald\u00eda de Lima.  De ellos dos, \u00bfa qui\u00e9n escoges?", "RT_user_id": 58714177, "RT_user_name": "@bobsparz"}, {"id": 1027372236938862593, "date": "Thu Aug 09 01:53:23 +0000 2018", "text": "RT @idanilca: @Pussicat2017 @KeikoFujimori @pcongresoperu @patarevalo @chicharronpress @de_patty @DanielUrresti1 @salvajedigital 30,000 ajj\u2026", "user_id": 1020491076317122561, "user_name": "@CuchilloEn", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "@Pussicat2017 @KeikoFujimori @pcongresoperu @patarevalo @chicharronpress @de_patty @DanielUrresti1 @salvajedigital 30,000 ajjjjjjjjjjj https://t.co/Bn56tZ1mxt", "RT_user_id": 197588609, "RT_user_name": "@idanilca"}, {"id": 1027372415075188736, "date": "Thu Aug 09 01:54:06 +0000 2018", "text": "@Politica_LR @DanielUrresti1 Los mismos delincuentes, al igual que la Sra. K", "user_id": 979889654722899969, "user_name": "@Oscar60239990", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1027372511829344258, "date": "Thu Aug 09 01:54:29 +0000 2018", "text": "RT @veritatisperu: @DN_Mariano @PCabrera2018 @FPLaMolinaO @laMolinaEste @JovenesK @JovenesConFP @jovenesconkeiko @amerinoreyna @DitelColumb\u2026", "user_id": 797442830633467908, "user_name": "@AUGUSTO86321713", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "@DN_Mariano @PCabrera2018 @FPLaMolinaO @laMolinaEste @JovenesK @JovenesConFP @jovenesconkeiko @amerinoreyna @DitelColumbus @karinaCalmet @marthamoyano @alvarosarco @RichardMontoyaR @Gatitadelsur @JMendoza_Peru @JoseMartSN @Wolfdruida @IuliusAlfonsus @imejiapalomimo @lcbcastillo @gabrielitaaa10 @gildatrkovic @loyocm @carlosc00268781 Todas las semanas paso x Javier Prado en direcci\u00f3n a la carretera central y no veo el panel de publicidad de Pedro Cabrera, hay muchos paneles, quiz\u00e1s no est\u00e1 bien ubicado...el de Paz de la Barra si est\u00e1 bien ubicado", "RT_user_id": 741270610551132160, "RT_user_name": "@veritatisperu"}, {"id": 1027372570755129344, "date": "Thu Aug 09 01:54:43 +0000 2018", "text": "RT @PCabrera2018: @veritatisperu @DN_Mariano @FPLaMolinaO @laMolinaEste @JovenesK @JovenesConFP @jovenesconkeiko @amerinoreyna @DitelColumb\u2026", "user_id": 797442830633467908, "user_name": "@AUGUSTO86321713", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "@veritatisperu @DN_Mariano @FPLaMolinaO @laMolinaEste @JovenesK @JovenesConFP @jovenesconkeiko @amerinoreyna @DitelColumbus @karinaCalmet @marthamoyano @alvarosarco @RichardMontoyaR @Gatitadelsur @JMendoza_Peru @JoseMartSN @Wolfdruida @IuliusAlfonsus @imejiapalomimo @lcbcastillo @gabrielitaaa10 @gildatrkovic @loyocm @carlosc00268781 Gracias Beatriz por la observaci\u00f3n. Nuestra campa\u00f1a es austera. Con esfuerzo hemos  colocado 30 paneles, de los cuales el municipio ha retirado 9, con la respectiva multa; sin embargo, no ha retirado paneles de otros candidatos, cercanos a los nuestros; con total inequidad.", "RT_user_id": 991512192284594176, "RT_user_name": "@PCabrera2018"}, {"id": 1027372579236061184, "date": "Thu Aug 09 01:54:45 +0000 2018", "text": "RT @deslengua_2: \u00bfAlguien cree que Columbus es el candidato del fujimorismo? No pues, cualquiera con dos tapers de frente sabe que es @Renz\u2026", "user_id": 365814815, "user_name": "@Philopannyx", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "\u00bfAlguien cree que Columbus es el candidato del fujimorismo? No pues, cualquiera con dos tapers de frente sabe que es @Renzo_Reggiardo el verdadero candidato naranja. https://t.co/ToYPFpYLzT", "RT_user_id": 2727806329, "RT_user_name": "@deslengua_2"}, {"id": 1027372613386084353, "date": "Thu Aug 09 01:54:53 +0000 2018", "text": "RT @PCabrera2018: @veritatisperu @DN_Mariano @FPLaMolinaO @laMolinaEste @JovenesK @JovenesConFP @jovenesconkeiko @amerinoreyna @DitelColumb\u2026", "user_id": 797442830633467908, "user_name": "@AUGUSTO86321713", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "@veritatisperu @DN_Mariano @FPLaMolinaO @laMolinaEste @JovenesK @JovenesConFP @jovenesconkeiko @amerinoreyna @DitelColumbus @karinaCalmet @marthamoyano @alvarosarco @RichardMontoyaR @Gatitadelsur @JMendoza_Peru @JoseMartSN @Wolfdruida @IuliusAlfonsus @imejiapalomimo @lcbcastillo @gabrielitaaa10 @gildatrkovic @loyocm @carlosc00268781 Consecuentes con nuestros principios, realizamos una campa\u00f1a mesurada, pero efectiva; estamos recorriendo todas las localidades y difundimos nuestro plan y propuestas, puerta por puerta, interactuando con nuestros vecinos.", "RT_user_id": 991512192284594176, "RT_user_name": "@PCabrera2018"}, {"id": 1027372696278126592, "date": "Thu Aug 09 01:55:13 +0000 2018", "text": "No pues, yo tengo logros en gesti\u00f3n municipal para mostrar. Puedes leer mi Plan de Gobierno. Danielito Acu\u00f1a @DanielUrresti1 ya me copi\u00f3 mi Plan de Seguridad 360. Luego no tiene nada m\u00e1s que mostrar si descontamos el ser faltoso en redes.", "user_id": 163504378, "user_name": "@JorgeMunozAP", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1027372938335580160, "date": "Thu Aug 09 01:56:10 +0000 2018", "text": "@DanielUrresti1 Usted, para mi, era el mejor candidato, mas preparado, con m\u00e1s capacidad de an\u00e1lisis, de respuesta, experiencia, pero lastimosamente el partido no es el mejor sin embargo le doy mi apoyo", "user_id": 1012070244750327808, "user_name": "@Javier87520623", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1027372955523854336, "date": "Thu Aug 09 01:56:14 +0000 2018", "text": "RT @Elcholaco: El \u00faltimo ministro del Interior de PPK y el que le sosten\u00eda los calendarios a Keiko Fujimori en el 2000, Vicente Romero, va\u2026", "user_id": 854519117080080384, "user_name": "@YapaKhuyay", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "El \u00faltimo ministro del Interior de PPK y el que le sosten\u00eda los calendarios a Keiko Fujimori en el 2000, Vicente Romero, va en la lista de Luis Casta\u00f1eda Jr. como candidato a regidor con el n\u00famero 3, seg\u00fan el JNE. https://t.co/0pN0ahoLfL", "RT_user_id": 282332747, "RT_user_name": "@Elcholaco"}, {"id": 1027373102009868288, "date": "Thu Aug 09 01:56:49 +0000 2018", "text": "RT @RecuerdosPeru: [2010] Jos\u00e9 Vega y @Renzo_Reggiardo @RenzopeOficial, blindaron a @LuchoCastanedaL en la Comisi\u00f3n de Fiscalizaci\u00f3n por el\u2026", "user_id": 230868071, "user_name": "@achoradazo", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "[2010] Jos\u00e9 Vega y @Renzo_Reggiardo @RenzopeOficial, blindaron a @LuchoCastanedaL en la Comisi\u00f3n de Fiscalizaci\u00f3n por el caso Comunicore.  [2011] Ambos candidatos al @congresoperu (con n\u00famero preferencial 7,8) por el partido de los alcaldes delincuentes presos SN https://t.co/w3U4emQ0Ns", "RT_user_id": 722522801165463553, "RT_user_name": "@RecuerdosPeru"}, {"id": 1027373141344047106, "date": "Thu Aug 09 01:56:59 +0000 2018", "text": "@DanielUrresti1 Un gran ejemplo de compromiso personal y pol\u00edtico. Ojal\u00e1 sigamos trabajando en la construcci\u00f3n de este pais", "user_id": 1014743530017869824, "user_name": "@alexismatute12", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1027373198944428032, "date": "Thu Aug 09 01:57:12 +0000 2018", "text": "RT @Elcholaco: El \u00faltimo ministro del Interior de PPK y el que le sosten\u00eda los calendarios a Keiko Fujimori en el 2000, Vicente Romero, va\u2026", "user_id": 2615912495, "user_name": "@ContikiPeru13", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "El \u00faltimo ministro del Interior de PPK y el que le sosten\u00eda los calendarios a Keiko Fujimori en el 2000, Vicente Romero, va en la lista de Luis Casta\u00f1eda Jr. como candidato a regidor con el n\u00famero 3, seg\u00fan el JNE. https://t.co/0pN0ahoLfL", "RT_user_id": 282332747, "RT_user_name": "@Elcholaco"}, {"id": 1027373319245443073, "date": "Thu Aug 09 01:57:41 +0000 2018", "text": "RT @enpuntomuni: Enpunto Municipal hoy estuvo conversando con @kikeocrospoma quien discrepo con una propuesta del candidato @ENRIQUECORNEJO\u2026", "user_id": 1012322578789289985, "user_name": "@diogenesbendez4", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "Enpunto Municipal hoy estuvo conversando con @kikeocrospoma quien discrepo con una propuesta del candidato @ENRIQUECORNEJOR #lima #eleccionesmunicipales #2018 la entrevista completa en nuestra #fanpage de #Facebook @BHtvPeru https://t.co/KQhzQpXxnl https://t.co/hz8QnSLHpi", "RT_user_id": 113083307, "RT_user_name": "@enpuntomuni"}, {"id": 1027373344381919232, "date": "Thu Aug 09 01:57:47 +0000 2018", "text": "@DanielUrresti1 Muy bien t\u00edo, llevando sus programas a cada zona y que toda la ciudad se entere de sus programas", "user_id": 1016864886767456256, "user_name": "@Jose34616346", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1027373567586041856, "date": "Thu Aug 09 01:58:40 +0000 2018", "text": "@DanielUrresti1 Cada d\u00eda de arduo trabajo traer\u00e1 much\u00edsimas recompensa tiene mi apoyo sin duda alguna", "user_id": 1014351375684292608, "user_name": "@ndrloreto", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1027373624167223296, "date": "Thu Aug 09 01:58:54 +0000 2018", "text": "RT @MezoneRives: @juancarloszurek @larepublica_pe Zurek,la exacta imagen de una verdad desnuda,el Trivial despliegue de los helados. Eres u\u2026", "user_id": 847506678236856320, "user_name": "@MezoneRives", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "@juancarloszurek @larepublica_pe Zurek,la exacta imagen de una verdad desnuda,el Trivial despliegue de los helados. Eres un ignorante, un instrumento ciego de la destrucci\u00f3n de La https://t.co/kcBtiVsW5T corrupci\u00f3n lleg\u00f3 con los Helados.\u00bfReforma con referencia a la forma?????????????????????????????????????", "RT_user_id": 847506678236856320, "RT_user_name": "@MezoneRives"}, {"id": 1027373709127045121, "date": "Thu Aug 09 01:59:14 +0000 2018", "text": "@JorgeMunozAP @DanielUrresti1 Mi domicilio en zona residencial de Miraflores afectado 14 meses por chimenea de restaurante con ruidos y olores, sin soluci\u00f3n https://t.co/QBRelwxe7p", "user_id": 974825302026268673, "user_name": "@GalvezSuccar", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1027373762101108736, "date": "Thu Aug 09 01:59:27 +0000 2018", "text": "@DanielUrresti1 Espero que siga cerca y siendo parte de las buenas decisiones para nuestra amada Lima, \ud83d\udcaa\ud83d\udc4d", "user_id": 1016100779478970369, "user_name": "@Noahsantiago151", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1027373801707909121, "date": "Thu Aug 09 01:59:36 +0000 2018", "text": "Hay que saber a quien ponemos como c\u00e1ndidatos para alcaldes @EstherCapunay \u00a1ojo! Con su candidato @InfanzonCesar ya fue condenado por @Poder_Judicial_ https://t.co/POof78zFZy", "user_id": 54286155, "user_name": "@jean_paul23", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1027374055131938816, "date": "Thu Aug 09 02:00:37 +0000 2018", "text": "@DanielUrresti1 mis totales respetos, es usted un caballero, un gran ciudadano y un candidato al que le toc\u00f3 representar a una marca manchada que estoy seguro no tiene que ver con usted, le aplaudo su gesto y sus grandes virtudes\ud83d\udc4f\ud83c\udffc", "user_id": 1014764720916697088, "user_name": "@sarymariana16", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1027374157758193665, "date": "Thu Aug 09 02:01:01 +0000 2018", "text": "RT @kikeocrospoma: RESPONSABLE Y NI UNA PIZCA DE CULPA Luis Castaneda no reconoce error ni culpa por designaci\u00f3n de corruptos en sus filas.\u2026", "user_id": 1012322578789289985, "user_name": "@diogenesbendez4", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "RESPONSABLE Y NI UNA PIZCA DE CULPA Luis Castaneda no reconoce error ni culpa por designaci\u00f3n de corruptos en sus filas. Denota soberbia, ni una pizca de humildad. \u00bfLe pregunto a su hijo @luchocastanedap candidato ser\u00e1 lo mismo? O har\u00e1 lo mismo    #LoNuevoEsKike #Per\u00faNaci\u00f3n https://t.co/Gp13ZrpAgo", "RT_user_id": 130638674, "RT_user_name": "@kikeocrospoma"}, {"id": 1027374269326680069, "date": "Thu Aug 09 02:01:28 +0000 2018", "text": "@bobsparz @ManuelVelardeD @JorgeMunozAP Ninguno", "user_id": 40942408, "user_name": "@ChristianEsLi", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1027374295792672768, "date": "Thu Aug 09 02:01:34 +0000 2018", "text": "@DanielUrresti1 Usted, para mi, es el mejor candidato, mas preparado, con m\u00e1s capacidad de an\u00e1lisis, de respuesta, experiencia, pero lastimosamente el partido no es el mejor sin embargo le doy mi apoyo", "user_id": 1012070244750327808, "user_name": "@Javier87520623", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1027374747523469312, "date": "Thu Aug 09 02:03:22 +0000 2018", "text": "@deslengua_2 @Renzo_Reggiardo Reggiardo es un cochino fujimontesinista.", "user_id": 890997824132968448, "user_name": "@QuiqueBardelli", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1027374881162153984, "date": "Thu Aug 09 02:03:54 +0000 2018", "text": "@DanielUrresti1 como es que me encanto su visita a mi distrito sjl con todas las propuestas mi distrito va progresar  un aplauso se\u00f1or", "user_id": 1014665967622938625, "user_name": "@luzsoto12459911", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1027375009273143298, "date": "Thu Aug 09 02:04:24 +0000 2018", "text": "RT @patriciagamarra: @DitelColumbus @stepjauz @LuchoCastanedaL @canalN_ Yo te he hecho varias que nunca respondiste. Como el mu\u00f1eco racista\u2026", "user_id": 2691099212, "user_name": "@PacitaGuerra", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "@DitelColumbus @stepjauz @LuchoCastanedaL @canalN_ Yo te he hecho varias que nunca respondiste. Como el mu\u00f1eco racista con el que andabas en campa\u00f1a.", "RT_user_id": 87264094, "RT_user_name": "@patriciagamarra"}, {"id": 1027375090214862849, "date": "Thu Aug 09 02:04:43 +0000 2018", "text": "@DanielUrresti1 Eres una persona decente, preparada y capaz para gobernar a Lima. Te esperamos en la alcaldia", "user_id": 1020443567834222595, "user_name": "@RGalatea", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1027375272142794752, "date": "Thu Aug 09 02:05:27 +0000 2018", "text": "@DitelColumbus @MineduPeru @peru21noticias @elcomercio_peru @rufone @altavozpe @viejoreino @CGuzman1967 @ugluis @MarthaChavezC @Lucidez_pe @karinaCalmet @pacobazan_ Los delincuentes fujimontesinistas y Apristas son iguales a los terroristas...", "user_id": 238186762, "user_name": "@Calypso829", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1027375337750056962, "date": "Thu Aug 09 02:05:42 +0000 2018", "text": "@JorgeMunozAP @DanielUrresti1 \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23", "user_id": 1015311676017709061, "user_name": "@LaCajachaPower", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1027375350018449409, "date": "Thu Aug 09 02:05:45 +0000 2018", "text": "RT @bettocharlie: @IDL_Rivera @DanielUrresti1 @COMISEDH No es delito, por eso es que mucho utilizan esa excusa para pasar piola por millona\u2026", "user_id": 124785822, "user_name": "@hildebrando777", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "@IDL_Rivera @DanielUrresti1 @COMISEDH No es delito, por eso es que mucho utilizan esa excusa para pasar piola por millonarios ingresos sin sustento, creo que AG es el caso m\u00e1s emblem\u00e1tico. Te metiste en algo que no deb\u00edas y terminas \"perjudicado\".", "RT_user_id": 131919501, "RT_user_name": "@bettocharlie"}, {"id": 1027375361187872770, "date": "Thu Aug 09 02:05:48 +0000 2018", "text": "@DanielUrresti1 Que no olvide ning\u00fan lugar donde le abrieron las puertas una vez que sea electo alcalde de la ciudad por favor", "user_id": 1012141851850301443, "user_name": "@pedroney87", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1027375388404662272, "date": "Thu Aug 09 02:05:54 +0000 2018", "text": "@JorgeMunozAP @DanielUrresti1 \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d", "user_id": 1015311676017709061, "user_name": "@LaCajachaPower", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1027375448303587328, "date": "Thu Aug 09 02:06:09 +0000 2018", "text": "RT @VillenaRonald: @IDL_Rivera @DanielUrresti1 @COMISEDH Simple y sencillo este Sr es un abogado mediocre no sabe lo que es presunci\u00f3n \u00f3sea\u2026", "user_id": 124785822, "user_name": "@hildebrando777", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "@IDL_Rivera @DanielUrresti1 @COMISEDH Simple y sencillo este Sr es un abogado mediocre no sabe lo que es presunci\u00f3n \u00f3sea es uno de quinta y si responde as\u00ed es por que tiene algo turbio quien se pica pierde", "RT_user_id": 801621694502862848, "RT_user_name": "@VillenaRonald"}, {"id": 1027375499939667968, "date": "Thu Aug 09 02:06:21 +0000 2018", "text": "RT @RafoDeglane: @IDL_Rivera @DanielUrresti1 @COMISEDH Por favor @IDL_R al parecer alguien se est\u00e1 haciendo pasar por un miembro de su inst\u2026", "user_id": 124785822, "user_name": "@hildebrando777", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "@IDL_Rivera @DanielUrresti1 @COMISEDH Por favor @IDL_R al parecer alguien se est\u00e1 haciendo pasar por un miembro de su instituci\u00f3n.", "RT_user_id": 387841380, "RT_user_name": "@RafoDeglane"}, {"id": 1027375576053637123, "date": "Thu Aug 09 02:06:39 +0000 2018", "text": "RT @VictorBonifaz2: @IDL_Rivera @DanielUrresti1 @COMISEDH Usted como abogado deber\u00eda tener muy claro que cualquier persona es inocente hast\u2026", "user_id": 124785822, "user_name": "@hildebrando777", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "@IDL_Rivera @DanielUrresti1 @COMISEDH Usted como abogado deber\u00eda tener muy claro que cualquier persona es inocente hasta que se compruebe lo contrario. Se puede debatir pero no ir dici\u00e9ndole asesino a los que no nos caigan bien. Un poco m\u00e1s de altura teniendo en cuenta que son referentes en sus respectivos \u00e1mbitos.", "RT_user_id": 742119515979452416, "RT_user_name": "@VictorBonifaz2"}, {"id": 1027375646585114626, "date": "Thu Aug 09 02:06:56 +0000 2018", "text": "RT @eduardo_c17: @IDL_Rivera @DanielUrresti1 @COMISEDH CARAY!! ya hay prueba q urresti lo asesino? tienes pruebas q asesino a un periodista\u2026", "user_id": 124785822, "user_name": "@hildebrando777", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "@IDL_Rivera @DanielUrresti1 @COMISEDH CARAY!! ya hay prueba q urresti lo asesino? tienes pruebas q asesino a un periodista? o solo es fururu farara!!  dale una manito al PJ FN que lo andan pelotienado a urresti...", "RT_user_id": 1112018131, "RT_user_name": "@eduardo_c17"}, {"id": 1027375647352672256, "date": "Thu Aug 09 02:06:56 +0000 2018", "text": "RT @lidiaMotita: Luis Casta\u00f1eda es un c\u00ednico de mierda (perd\u00f3n por la groser\u00eda). Este es el \u00e1rbol de 200 a\u00f1os que le han quemado las ra\u00edces\u2026", "user_id": 763520410851966977, "user_name": "@silviadevalla", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "Luis Casta\u00f1eda es un c\u00ednico de mierda (perd\u00f3n por la groser\u00eda). Este es el \u00e1rbol de 200 a\u00f1os que le han quemado las ra\u00edces y ya se est\u00e1 necrosando. Responde los oficios cobarde! @PanamericanaTV  @SolCn @LDavelouis @monvalpa @padelriol @DeltaMdelta @Defensoria_Peru https://t.co/AVPOfA93NZ", "RT_user_id": 57142072, "RT_user_name": "@lidiaMotita"}, {"id": 1027375698061783042, "date": "Thu Aug 09 02:07:08 +0000 2018", "text": "RT @jmromeroz1983: @IDL_Rivera @DanielUrresti1 @COMISEDH Se\u00f1or Urresti,nooooo se rebajeee. ,por favor. Siga adelante", "user_id": 124785822, "user_name": "@hildebrando777", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "@IDL_Rivera @DanielUrresti1 @COMISEDH Se\u00f1or Urresti,nooooo se rebajeee. ,por favor. Siga adelante", "RT_user_id": 975383801294671874, "RT_user_name": "@jmromeroz1983"}, {"id": 1027375768505118720, "date": "Thu Aug 09 02:07:25 +0000 2018", "text": "RT @Carloslamalope1: @IDL_Rivera @DanielUrresti1 @COMISEDH Uyyyyyy ciruj\u00eda ,,esto se pone bueno..,,,,sigan pues ,,,,,ay me la perd\u00ed. Mientr\u2026", "user_id": 124785822, "user_name": "@hildebrando777", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "@IDL_Rivera @DanielUrresti1 @COMISEDH Uyyyyyy ciruj\u00eda ,,esto se pone bueno..,,,,sigan pues ,,,,,ay me la perd\u00ed. Mientras tanto en la otra esquina la sra k ,,,m\u00e1s china que nunca ,,logra apartar a San Mart\u00edn de votar.en su contra .", "RT_user_id": 3345037991, "RT_user_name": "@Carloslamalope1"}, {"id": 1027375824054480897, "date": "Thu Aug 09 02:07:38 +0000 2018", "text": "@juancarloszurek @ENRIQUECORNEJOR Ni empezaste el t\u00fanel del cerro Centinela para unir la Molina con Surco .Y fue tu promesa... No pues.", "user_id": 61054584, "user_name": "@Rayner1977", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1027375892060930049, "date": "Thu Aug 09 02:07:55 +0000 2018", "text": "RT @Elcholaco: El \u00faltimo ministro del Interior de PPK y el que le sosten\u00eda los calendarios a Keiko Fujimori en el 2000, Vicente Romero, va\u2026", "user_id": 1062288697, "user_name": "@Jss1901", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "El \u00faltimo ministro del Interior de PPK y el que le sosten\u00eda los calendarios a Keiko Fujimori en el 2000, Vicente Romero, va en la lista de Luis Casta\u00f1eda Jr. como candidato a regidor con el n\u00famero 3, seg\u00fan el JNE. https://t.co/0pN0ahoLfL", "RT_user_id": 282332747, "RT_user_name": "@Elcholaco"}, {"id": 1027376083522469889, "date": "Thu Aug 09 02:08:40 +0000 2018", "text": "#ENVIVO Entrevista a @JulioGagoPe , candidato a la alcald\u00eda de  Lima", "user_id": 2722049786, "user_name": "@VisionNoticiasP", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1027376101914492929, "date": "Thu Aug 09 02:08:45 +0000 2018", "text": "RT @Elcholaco: El \u00faltimo ministro del Interior de PPK y el que le sosten\u00eda los calendarios a Keiko Fujimori en el 2000, Vicente Romero, va\u2026", "user_id": 61393002, "user_name": "@Yhudel", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "El \u00faltimo ministro del Interior de PPK y el que le sosten\u00eda los calendarios a Keiko Fujimori en el 2000, Vicente Romero, va en la lista de Luis Casta\u00f1eda Jr. como candidato a regidor con el n\u00famero 3, seg\u00fan el JNE. https://t.co/0pN0ahoLfL", "RT_user_id": 282332747, "RT_user_name": "@Elcholaco"}, {"id": 1027376111532032001, "date": "Thu Aug 09 02:08:47 +0000 2018", "text": "RT @DanielUrresti1: Jajajaja! As\u00ed q es cierto! Ya falta poco para q se dicte sentencia, mientras tanto no soy culpable de nada. Tu deber\u00edas\u2026", "user_id": 124785822, "user_name": "@hildebrando777", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "Jajajaja! As\u00ed q es cierto! Ya falta poco para q se dicte sentencia, mientras tanto no soy culpable de nada. Tu deber\u00edas saberlo abogadito de quinta. As\u00ed q agarramos carne! Cuanto te ha pagado la MuniLima por tus \u201casesor\u00edas\u201d y cu\u00e1nto de ello ha sido con la plata de Odebretcht? https://t.co/wcg4D9rX86", "RT_user_id": 2416088899, "RT_user_name": "@DanielUrresti1"}, {"id": 1027376236924993538, "date": "Thu Aug 09 02:09:17 +0000 2018", "text": "RT @Elcholaco: El \u00faltimo ministro del Interior de PPK y el que le sosten\u00eda los calendarios a Keiko Fujimori en el 2000, Vicente Romero, va\u2026", "user_id": 312769520, "user_name": "@FannyYamuca", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "El \u00faltimo ministro del Interior de PPK y el que le sosten\u00eda los calendarios a Keiko Fujimori en el 2000, Vicente Romero, va en la lista de Luis Casta\u00f1eda Jr. como candidato a regidor con el n\u00famero 3, seg\u00fan el JNE. https://t.co/0pN0ahoLfL", "RT_user_id": 282332747, "RT_user_name": "@Elcholaco"}, {"id": 1027376317329747969, "date": "Thu Aug 09 02:09:36 +0000 2018", "text": "@luchocastanedap #RepetiChoro", "user_id": 487007828, "user_name": "@rodriguitssss", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1027376473177505797, "date": "Thu Aug 09 02:10:13 +0000 2018", "text": "RT @HablaCastaneda: Hay que recordar quienes blindaron a Casta\u00f1eda. #Blindaje #AmarillosNuncaMas #Casta\u00f1edaNuncaMas https://t.co/Ie7lKJ6Gvd", "user_id": 226781908, "user_name": "@Imapax", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "Hay que recordar quienes blindaron a Casta\u00f1eda. #Blindaje #AmarillosNuncaMas #Casta\u00f1edaNuncaMas https://t.co/Ie7lKJ6Gvd", "RT_user_id": 744740789117456384, "RT_user_name": "@HablaCastaneda"}, {"id": 1027376809502015488, "date": "Thu Aug 09 02:11:33 +0000 2018", "text": "RT @Elcholaco: El \u00faltimo ministro del Interior de PPK y el que le sosten\u00eda los calendarios a Keiko Fujimori en el 2000, Vicente Romero, va\u2026", "user_id": 763520410851966977, "user_name": "@silviadevalla", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "El \u00faltimo ministro del Interior de PPK y el que le sosten\u00eda los calendarios a Keiko Fujimori en el 2000, Vicente Romero, va en la lista de Luis Casta\u00f1eda Jr. como candidato a regidor con el n\u00famero 3, seg\u00fan el JNE. https://t.co/0pN0ahoLfL", "RT_user_id": 282332747, "RT_user_name": "@Elcholaco"}, {"id": 1027376938694926338, "date": "Thu Aug 09 02:12:04 +0000 2018", "text": "RT @ISialer: @DanielUrresti1 Rospigliosi ? ... como has cambiado pelona ! \ud83d\ude04", "user_id": 702191085779558400, "user_name": "@RudolffNolan", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "@DanielUrresti1 Rospigliosi ? ... como has cambiado pelona ! \ud83d\ude04", "RT_user_id": 535410429, "RT_user_name": "@ISialer"}, {"id": 1027376994831527936, "date": "Thu Aug 09 02:12:17 +0000 2018", "text": "Julio Gag\u00f3 CANDIDATO A LA ALCALD\u00cdA DE LIMA - AVANZA PA\u00cdS https://t.co/7Fa1pK543v", "user_id": 2722049786, "user_name": "@VisionNoticiasP", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1027377169998200837, "date": "Thu Aug 09 02:12:59 +0000 2018", "text": "@deslengua_2 @Renzo_Reggiardo @DitelColumbus \u00bfWHAT? entonces eres el arlequ\u00edn  de @KeikoFujimori", "user_id": 2571708473, "user_name": "@Cinthya_Gian", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1027377239636279298, "date": "Thu Aug 09 02:13:16 +0000 2018", "text": "@deslengua_2 @Renzo_Reggiardo Columbus es para distraer, Reggiardo es el verdadero, ak que apoyan y mucha gente se cree ese tema de la seguridad \u00bfqu\u00e9 seguridad? Si los fujis asaltan al Per\u00fa a diario y a mano armada.", "user_id": 16252046, "user_name": "@claudics", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1027377241636909061, "date": "Thu Aug 09 02:13:16 +0000 2018", "text": "RT @canini_peru: Como bien lo dice @EstherCapunay no votemos por quienes tienen antecedentes de corrupci\u00f3n. Y ella le daba una columna todo\u2026", "user_id": 1455822692, "user_name": "@memeadospe", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "Como bien lo dice @EstherCapunay no votemos por quienes tienen antecedentes de corrupci\u00f3n. Y ella le daba una columna todos los jueves en su diario @exitosape al cuestionado Walter R\u00edos.  @RichardMontoyaR @Zakkoff @PasquinDeM @meiermq https://t.co/ZgU7a0BESk", "RT_user_id": 981268236883738624, "RT_user_name": "@canini_peru"}, {"id": 1027377297211445249, "date": "Thu Aug 09 02:13:30 +0000 2018", "text": "RT @Pussicat2017: Gente !!  Yo digo ...unos 25 mil a\u00f1os de c\u00e1rcel entre todos estos muppets Korruptos  . Y Ustedes ...\u00bf  Cuantos le echan ?\u2026", "user_id": 4903352613, "user_name": "@mariademansilla", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "Gente !!  Yo digo ...unos 25 mil a\u00f1os de c\u00e1rcel entre todos estos muppets Korruptos  . Y Ustedes ...\u00bf  Cuantos le echan ?   #Se\u00f1oraK  #RataAudios  @KeikoFujimori @pcongresoperu #CuartoPoder #2018N @patarevalo @chicharronpress @idanilca @de_patty @DanielUrresti1 @salvajedigital https://t.co/zOdRCw47BB", "RT_user_id": 1630843398, "RT_user_name": "@Pussicat2017"}, {"id": 1027377300508237825, "date": "Thu Aug 09 02:13:30 +0000 2018", "text": "RT @ojosdeuva: Keiko es como Odebrecht: apuesta a m\u00e1s de uno. https://t.co/ltrRfYVxp9", "user_id": 20723512, "user_name": "@Alicce", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "Keiko es como Odebrecht: apuesta a m\u00e1s de uno. https://t.co/ltrRfYVxp9", "RT_user_id": 50895000, "RT_user_name": "@ojosdeuva"}, {"id": 1027377352773455872, "date": "Thu Aug 09 02:13:43 +0000 2018", "text": "RT @deslengua_2: \u00bfAlguien cree que Columbus es el candidato del fujimorismo? No pues, cualquiera con dos tapers de frente sabe que es @Renz\u2026", "user_id": 44234699, "user_name": "@JoseloNunez66", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "\u00bfAlguien cree que Columbus es el candidato del fujimorismo? No pues, cualquiera con dos tapers de frente sabe que es @Renzo_Reggiardo el verdadero candidato naranja. https://t.co/ToYPFpYLzT", "RT_user_id": 2727806329, "RT_user_name": "@deslengua_2"}, {"id": 1027377400982724608, "date": "Thu Aug 09 02:13:54 +0000 2018", "text": "@JorgeMunozAP @DanielUrresti1 Sabes que eres m\u00e1s de lo mismo. De hecho, todos lo sabemos. Despu\u00e9s de @LuchoCastanedaL cualquier incompetente est\u00e1 a la caza del bot\u00edn.", "user_id": 46788591, "user_name": "@pedroheredia", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1027377401100156929, "date": "Thu Aug 09 02:13:54 +0000 2018", "text": "RT @GGG_pe: \"Los colectivos ser\u00e1n alimentadores\": irresponsable propuesta de @ManuelVelardeD en @24HorasTV Eso generar\u00eda que perdamos m\u00e1s t\u2026", "user_id": 961277084919267329, "user_name": "@Unidad1956", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "\"Los colectivos ser\u00e1n alimentadores\": irresponsable propuesta de @ManuelVelardeD en @24HorasTV Eso generar\u00eda que perdamos m\u00e1s tiempo en el tr\u00e1fico. Necesitamos m\u00e1s unidades con mayor capacidad y #BonoTransporte para que el servicio llegue a zonas altas y pagar lo justo.", "RT_user_id": 237779638, "RT_user_name": "@GGG_pe"}, {"id": 1027377459489112066, "date": "Thu Aug 09 02:14:08 +0000 2018", "text": "Rospigliosi Chapatin, no cambia, sabe todo y no sabe nada.", "user_id": 702191085779558400, "user_name": "@RudolffNolan", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1027377464853573634, "date": "Thu Aug 09 02:14:10 +0000 2018", "text": "@juancarloszurek @Renzo_Reggiardo @DanielUrresti1 @ENRIQUECORNEJOR @ContraloriaPeru @americatv_peru @PanamericanaTV @Latina_Noticias @atv_noticias @canalN_ @Agencia_Andina @noticias_tvperu @RPPNoticias @exitosape @Capital967 @elcomercio_peru @larepublica_pe @huku_pe Que lastima que un candidato a la municipalidad de Lima trate de hacerse publicidad atacando a otros candidatos. No utiliz\u00f3 un segundo en hacer conocer sus propuestas. Lima necesita propuestas.", "user_id": 521237614, "user_name": "@M_Cuadros_G", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1027377733586890752, "date": "Thu Aug 09 02:15:14 +0000 2018", "text": "@ENRIQUECORNEJOR No me imagino como vas a elegir a esos afortunados \ud83d\ude02", "user_id": 4838282721, "user_name": "@exray2975", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1027377876507795457, "date": "Thu Aug 09 02:15:48 +0000 2018", "text": "@DanielUrresti1 https://t.co/mmgQdswvDz", "user_id": 837683275435020289, "user_name": "@hsxhoseok", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1027377904315973632, "date": "Thu Aug 09 02:15:54 +0000 2018", "text": "RT @ojosdeuva: Keiko es como Odebrecht: apuesta a m\u00e1s de uno. https://t.co/ltrRfYVxp9", "user_id": 1249227440, "user_name": "@LitaGaraycochea", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "Keiko es como Odebrecht: apuesta a m\u00e1s de uno. https://t.co/ltrRfYVxp9", "RT_user_id": 50895000, "RT_user_name": "@ojosdeuva"}, {"id": 1027378282382221313, "date": "Thu Aug 09 02:17:24 +0000 2018", "text": "@juancarloszurek @Renzo_Reggiardo @DanielUrresti1 @ENRIQUECORNEJOR @ContraloriaPeru @americatv_peru @PanamericanaTV @Latina_Noticias @atv_noticias @canalN_ @Agencia_Andina @noticias_tvperu @RPPNoticias @exitosape @Capital967 @elcomercio_peru @larepublica_pe @huku_pe Ajajajajajajaja care'jebe este viejo. Se levanta en peso la Molina y la pega de buen tipo jajajajajajaja raterazo!", "user_id": 1340826211, "user_name": "@Josuebeltranc", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1027378346798264321, "date": "Thu Aug 09 02:17:40 +0000 2018", "text": "RT @Elcholaco: El \u00faltimo ministro del Interior de PPK y el que le sosten\u00eda los calendarios a Keiko Fujimori en el 2000, Vicente Romero, va\u2026", "user_id": 940594704319700993, "user_name": "@Jess49504626", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "El \u00faltimo ministro del Interior de PPK y el que le sosten\u00eda los calendarios a Keiko Fujimori en el 2000, Vicente Romero, va en la lista de Luis Casta\u00f1eda Jr. como candidato a regidor con el n\u00famero 3, seg\u00fan el JNE. https://t.co/0pN0ahoLfL", "RT_user_id": 282332747, "RT_user_name": "@Elcholaco"}, {"id": 1027378452872065024, "date": "Thu Aug 09 02:18:05 +0000 2018", "text": "@EstherCapunay hasta ahora para mi eres la mejor candidata pero quisiera saber \u00bf\u00bf Que har\u00e1s para detener la delincuencia y el tr\u00e1fico en Lima ??#ElPoderDeLaMujer", "user_id": 1006381473849475072, "user_name": "@MonicaPer3", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1027378578063876101, "date": "Thu Aug 09 02:18:35 +0000 2018", "text": "RT @RecuerdosPeru: Se\u00f1ora @EstherCapunay, ese no es el partido de los alcaldes presos y fugados por corrupci\u00f3n de @LuchoCastanedaL https://\u2026", "user_id": 940594704319700993, "user_name": "@Jess49504626", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "Se\u00f1ora @EstherCapunay, ese no es el partido de los alcaldes presos y fugados por corrupci\u00f3n de @LuchoCastanedaL https://t.co/vrYRmhaxXs", "RT_user_id": 722522801165463553, "RT_user_name": "@RecuerdosPeru"}, {"id": 1027378610649419777, "date": "Thu Aug 09 02:18:43 +0000 2018", "text": "@DitelColumbus Eres fujimorista, bueno tu retraso mental es evidente.", "user_id": 980135337740685313, "user_name": "@AntonyNarvaez7", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1027378700017393664, "date": "Thu Aug 09 02:19:04 +0000 2018", "text": "RT @ilanegra: Luis Casta\u00f1eda Lossio: No somos los \u00fanicos con delincuentes en nuestras filas. Hay m\u00e1s corrupci\u00f3n en otros lados.", "user_id": 420039372, "user_name": "@otichama", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "Luis Casta\u00f1eda Lossio: No somos los \u00fanicos con delincuentes en nuestras filas. Hay m\u00e1s corrupci\u00f3n en otros lados.", "RT_user_id": 86603932, "RT_user_name": "@ilanegra"}, {"id": 1027378706321420288, "date": "Thu Aug 09 02:19:06 +0000 2018", "text": "RT @Elcholaco: El \u00faltimo ministro del Interior de PPK y el que le sosten\u00eda los calendarios a Keiko Fujimori en el 2000, Vicente Romero, va\u2026", "user_id": 1271297112, "user_name": "@JfSanchezCab", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "El \u00faltimo ministro del Interior de PPK y el que le sosten\u00eda los calendarios a Keiko Fujimori en el 2000, Vicente Romero, va en la lista de Luis Casta\u00f1eda Jr. como candidato a regidor con el n\u00famero 3, seg\u00fan el JNE. https://t.co/0pN0ahoLfL", "RT_user_id": 282332747, "RT_user_name": "@Elcholaco"}, {"id": 1027378761325588481, "date": "Thu Aug 09 02:19:19 +0000 2018", "text": "RT @GGG_pe: \"Los colectivos ser\u00e1n alimentadores\": irresponsable propuesta de @ManuelVelardeD en @24HorasTV Eso generar\u00eda que perdamos m\u00e1s t\u2026", "user_id": 1206384134, "user_name": "@kecotera", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "\"Los colectivos ser\u00e1n alimentadores\": irresponsable propuesta de @ManuelVelardeD en @24HorasTV Eso generar\u00eda que perdamos m\u00e1s tiempo en el tr\u00e1fico. Necesitamos m\u00e1s unidades con mayor capacidad y #BonoTransporte para que el servicio llegue a zonas altas y pagar lo justo.", "RT_user_id": 237779638, "RT_user_name": "@GGG_pe"}, {"id": 1027378762562920449, "date": "Thu Aug 09 02:19:19 +0000 2018", "text": "RT @lidiaMotita: Luis Casta\u00f1eda es un c\u00ednico de mierda (perd\u00f3n por la groser\u00eda). Este es el \u00e1rbol de 200 a\u00f1os que le han quemado las ra\u00edces\u2026", "user_id": 902236645927346177, "user_name": "@Sinchi61451122", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "Luis Casta\u00f1eda es un c\u00ednico de mierda (perd\u00f3n por la groser\u00eda). Este es el \u00e1rbol de 200 a\u00f1os que le han quemado las ra\u00edces y ya se est\u00e1 necrosando. Responde los oficios cobarde! @PanamericanaTV  @SolCn @LDavelouis @monvalpa @padelriol @DeltaMdelta @Defensoria_Peru https://t.co/AVPOfA93NZ", "RT_user_id": 57142072, "RT_user_name": "@lidiaMotita"}, {"id": 1027378800273907712, "date": "Thu Aug 09 02:19:28 +0000 2018", "text": "RT @apterrones: Asu!!! \u00bfY qui\u00e9n dijo que no son los hermanitos de la mafia? https://t.co/YYRcNgT9Xt", "user_id": 849997307202482177, "user_name": "@RaquelMaria02", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "Asu!!! \u00bfY qui\u00e9n dijo que no son los hermanitos de la mafia? https://t.co/YYRcNgT9Xt", "RT_user_id": 268580914, "RT_user_name": "@apterrones"}, {"id": 1027378932507656193, "date": "Thu Aug 09 02:19:59 +0000 2018", "text": "Capacidad y Liderazgo le sobra, buen candidato, que iniciar\u00e1 la soluci\u00f3n de Seguridad y transito.", "user_id": 702191085779558400, "user_name": "@RudolffNolan", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1027378966070525953, "date": "Thu Aug 09 02:20:07 +0000 2018", "text": "Este nos estafo con el cuento de un dolar por accion para canal rbc...ahora quiere la alcaldia? Reaccionen jovenes, investiguen su pasado", "user_id": 2950007565, "user_name": "@digar59", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1027378998786097152, "date": "Thu Aug 09 02:20:15 +0000 2018", "text": "#HayQueTumbarnosElCongreso #HayQueTumbarnosElCongreso #HayQueTumbarnosElCongreso #HayQueTumbarnosElCongreso #HayQueTumbarnosElCongreso #HayQueTumbarnosElCongreso #HayQueTumbarnosElCongreso #HayQueTumbarnosElCongreso #HayQueTumbarnosElCongreso #HayQueTumbarnosElCongreso", "user_id": 448423007, "user_name": "@asirvas", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1027379008688869376, "date": "Thu Aug 09 02:20:18 +0000 2018", "text": "@juancarloszurek @ENRIQUECORNEJOR Le recomiendo ilustrarse y asesorarse mejor respecto al contrato y el dise\u00f1o de ingenier\u00eda. No es como alegremente dice \"Yo si voy a terminar la Ramiro Priale\".", "user_id": 948880251236397056, "user_name": "@AlvaroCrdova1", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1027379026824974336, "date": "Thu Aug 09 02:20:22 +0000 2018", "text": "@juancarloszurek @Renzo_Reggiardo @DanielUrresti1 @ENRIQUECORNEJOR @ContraloriaPeru @americatv_peru @PanamericanaTV @Latina_Noticias @atv_noticias @canalN_ @Agencia_Andina @noticias_tvperu @RPPNoticias @exitosape @Capital967 @elcomercio_peru @larepublica_pe @huku_pe #HayQueTumbarnosElCongreso #HayQueTumbarnosElCongreso #HayQueTumbarnosElCongreso #HayQueTumbarnosElCongreso #HayQueTumbarnosElCongreso #HayQueTumbarnosElCongreso #HayQueTumbarnosElCongreso #HayQueTumbarnosElCongreso #HayQueTumbarnosElCongreso #HayQueTumbarnosElCongreso", "user_id": 448423007, "user_name": "@asirvas", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1027379064766693378, "date": "Thu Aug 09 02:20:31 +0000 2018", "text": "@ManuelVelardeD @SolCn Ese es el alcalde q elige la ciudad una y otra vez. A\u00fan sabiendo q es un descarado delincuente", "user_id": 828379678624849920, "user_name": "@ramon6371", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1027379308472545281, "date": "Thu Aug 09 02:21:29 +0000 2018", "text": "RT @JaimeSerra: Ricardo Belmont hace su campa\u00f1a para alcalde promoviendo el odio a los extranjeros. Dice mentiras como que podr\u00e1n votar en\u2026", "user_id": 29809793, "user_name": "@kikecay", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "Ricardo Belmont hace su campa\u00f1a para alcalde promoviendo el odio a los extranjeros. Dice mentiras como que podr\u00e1n votar en las pr\u00f3ximas elecciones y que tiene beneficios laborales que les niegan a los peruanos. @rmapalacios @jgodoym  @heduardo50 @elpaki @gcaballeror @gerardolipe https://t.co/BeqezrBMam", "RT_user_id": 43730376, "RT_user_name": "@JaimeSerra"}, {"id": 1027379346217070592, "date": "Thu Aug 09 02:21:38 +0000 2018", "text": "RT @juancarloszurek: Yo si voy a terminar la Ramiro Prial\u00e9; obra reclamada por millones de lime\u00f1os que sufren el tr\u00e1fico infernal. Yo no so\u2026", "user_id": 734582579966398464, "user_name": "@rubio_yaely", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "Yo si voy a terminar la Ramiro Prial\u00e9; obra reclamada por millones de lime\u00f1os que sufren el tr\u00e1fico infernal. Yo no soy @ENRIQUECORNEJOR que fue ministro de transporte por a\u00f1os; ofreci\u00f3 hacerlo y no avanz\u00f3 ni un metro! Yo voy a cumplir; ninguno de mis funcionarios terminar\u00e1 preso https://t.co/Th04IsHB8N", "RT_user_id": 88962373, "RT_user_name": "@juancarloszurek"}, {"id": 1027379448306384902, "date": "Thu Aug 09 02:22:02 +0000 2018", "text": "@juancarloszurek @ENRIQUECORNEJOR Lo ideal ser\u00eda q pongan la.lista de los q ser\u00e1n sus gerentes en log\u00edstica, seguridad ciudadana, entre otros cargos de confianza..", "user_id": 17927581, "user_name": "@fuckin_sound", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1027379568343244802, "date": "Thu Aug 09 02:22:31 +0000 2018", "text": "@Pussicat2017 @KeikoFujimori @pcongresoperu @patarevalo @chicharronpress @idanilca @de_patty @DanielUrresti1 @salvajedigital Bromas aparte, esto de la corrupcion generalizada, es como una infeccion generalizada. Que hacer? la unica medida para parar esto es: CADENA PERPETUA PARA EL DELITO DE CORRUPCION DE FUNCIONARIO. c/UNA REFORMA CONSTITUCIONAL en lo penal. No hay otra, lo demas seran solo paliativos", "user_id": 979458799797813248, "user_name": "@HermiasWalter", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1027379829346377728, "date": "Thu Aug 09 02:23:33 +0000 2018", "text": "RT @lidiaMotita: Luis Casta\u00f1eda es un c\u00ednico de mierda (perd\u00f3n por la groser\u00eda). Este es el \u00e1rbol de 200 a\u00f1os que le han quemado las ra\u00edces\u2026", "user_id": 716304009120849920, "user_name": "@vedazs16", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "Luis Casta\u00f1eda es un c\u00ednico de mierda (perd\u00f3n por la groser\u00eda). Este es el \u00e1rbol de 200 a\u00f1os que le han quemado las ra\u00edces y ya se est\u00e1 necrosando. Responde los oficios cobarde! @PanamericanaTV  @SolCn @LDavelouis @monvalpa @padelriol @DeltaMdelta @Defensoria_Peru https://t.co/AVPOfA93NZ", "RT_user_id": 57142072, "RT_user_name": "@lidiaMotita"}, {"id": 1027380031889321985, "date": "Thu Aug 09 02:24:22 +0000 2018", "text": "@juancarloszurek @ENRIQUECORNEJOR Que floro", "user_id": 1884477462, "user_name": "@gabrieltadeocan", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1027380160306311168, "date": "Thu Aug 09 02:24:52 +0000 2018", "text": "RT @RecuerdosPeru: [2010] Jos\u00e9 Vega y @Renzo_Reggiardo @RenzopeOficial, blindaron a @LuchoCastanedaL en la Comisi\u00f3n de Fiscalizaci\u00f3n por el\u2026", "user_id": 101333116, "user_name": "@Creaddor", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "[2010] Jos\u00e9 Vega y @Renzo_Reggiardo @RenzopeOficial, blindaron a @LuchoCastanedaL en la Comisi\u00f3n de Fiscalizaci\u00f3n por el caso Comunicore.  [2011] Ambos candidatos al @congresoperu (con n\u00famero preferencial 7,8) por el partido de los alcaldes delincuentes presos SN https://t.co/w3U4emQ0Ns", "RT_user_id": 722522801165463553, "RT_user_name": "@RecuerdosPeru"}, {"id": 1027380260348878851, "date": "Thu Aug 09 02:25:16 +0000 2018", "text": "@juancarloszurek @ENRIQUECORNEJOR Jajaja que buena. No pudo ampliar los carriles del cerro centinela y ahora promete la Ramiro Priale. Para correr hay q aprender a caminar. Usted a\u00fan gatea.", "user_id": 808126695324717056, "user_name": "@Hgdaniel90", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1027380332813844480, "date": "Thu Aug 09 02:25:33 +0000 2018", "text": "Incre\u00edble, no termina ni las obras en el \u00f3valo la fontana y la avenida la molina y va a terminar la Ramiro Priale??", "user_id": 52096745, "user_name": "@diegopdlz", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1027380350933262336, "date": "Thu Aug 09 02:25:38 +0000 2018", "text": "@juancarloszurek Que propuesta tan irresponsable, claramente est\u00e1 buscando votos de informales y de los que no respetan las normas. Siento verg\u00fcenza ajena.", "user_id": 45291455, "user_name": "@PameTapia", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1027380704886382592, "date": "Thu Aug 09 02:27:02 +0000 2018", "text": "RT @deslengua_2: \u00bfAlguien cree que Columbus es el candidato del fujimorismo? No pues, cualquiera con dos tapers de frente sabe que es @Renz\u2026", "user_id": 251642064, "user_name": "@patty8254", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "\u00bfAlguien cree que Columbus es el candidato del fujimorismo? No pues, cualquiera con dos tapers de frente sabe que es @Renzo_Reggiardo el verdadero candidato naranja. https://t.co/ToYPFpYLzT", "RT_user_id": 2727806329, "RT_user_name": "@deslengua_2"}, {"id": 1027381077969723397, "date": "Thu Aug 09 02:28:31 +0000 2018", "text": "@DanielUrresti1 Vamos Urresti , limpia Aviacion , Tacora, y tambien fiscalizaci\u00f3n a los taxis piratas pero con pruebas no es posible que pongan papeletas fantasmas sin tener pruebas foto, video, sin intervenci\u00f3n del inspector municipal que cobra Comisi\u00f3n por papeleta impuesta", "user_id": 931703718227128321, "user_name": "@Jorgeesgardo", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1027381120688685058, "date": "Thu Aug 09 02:28:41 +0000 2018", "text": "RT @RecuerdosPeru: [2010] Jos\u00e9 Vega y @Renzo_Reggiardo @RenzopeOficial, blindaron a @LuchoCastanedaL en la Comisi\u00f3n de Fiscalizaci\u00f3n por el\u2026", "user_id": 716304009120849920, "user_name": "@vedazs16", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "[2010] Jos\u00e9 Vega y @Renzo_Reggiardo @RenzopeOficial, blindaron a @LuchoCastanedaL en la Comisi\u00f3n de Fiscalizaci\u00f3n por el caso Comunicore.  [2011] Ambos candidatos al @congresoperu (con n\u00famero preferencial 7,8) por el partido de los alcaldes delincuentes presos SN https://t.co/w3U4emQ0Ns", "RT_user_id": 722522801165463553, "RT_user_name": "@RecuerdosPeru"}, {"id": 1027381276276346880, "date": "Thu Aug 09 02:29:18 +0000 2018", "text": "@idanilca @salvajedigital @Pussicat2017 @KeikoFujimori @pcongresoperu @patarevalo @chicharronpress @de_patty @DanielUrresti1 https://t.co/0kcX87PiV4", "user_id": 2555446175, "user_name": "@matrimonio25066", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1027381290524397568, "date": "Thu Aug 09 02:29:22 +0000 2018", "text": "RT @Elcholaco: El \u00faltimo ministro del Interior de PPK y el que le sosten\u00eda los calendarios a Keiko Fujimori en el 2000, Vicente Romero, va\u2026", "user_id": 876259009069805570, "user_name": "@punisher23478", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "El \u00faltimo ministro del Interior de PPK y el que le sosten\u00eda los calendarios a Keiko Fujimori en el 2000, Vicente Romero, va en la lista de Luis Casta\u00f1eda Jr. como candidato a regidor con el n\u00famero 3, seg\u00fan el JNE. https://t.co/0pN0ahoLfL", "RT_user_id": 282332747, "RT_user_name": "@Elcholaco"}, {"id": 1027381353086676992, "date": "Thu Aug 09 02:29:37 +0000 2018", "text": "RT @DanielUrresti1: Jajajaja! As\u00ed q es cierto! Ya falta poco para q se dicte sentencia, mientras tanto no soy culpable de nada. Tu deber\u00edas\u2026", "user_id": 2751949840, "user_name": "@custodiowilder", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "Jajajaja! As\u00ed q es cierto! Ya falta poco para q se dicte sentencia, mientras tanto no soy culpable de nada. Tu deber\u00edas saberlo abogadito de quinta. As\u00ed q agarramos carne! Cuanto te ha pagado la MuniLima por tus \u201casesor\u00edas\u201d y cu\u00e1nto de ello ha sido con la plata de Odebretcht? https://t.co/wcg4D9rX86", "RT_user_id": 2416088899, "RT_user_name": "@DanielUrresti1"}, {"id": 1027381568166354945, "date": "Thu Aug 09 02:30:28 +0000 2018", "text": "@juancarloszurek @ENRIQUECORNEJOR Est\u00e1s apuntando mal Cornejo no es tu rival Hay otros delamte de el", "user_id": 2946805199, "user_name": "@3c9685a078554e1", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1027381670389972992, "date": "Thu Aug 09 02:30:52 +0000 2018", "text": "@DanielUrresti1 S\u00ed, Pepe Luna estar\u00e1 en las calles?", "user_id": 238186762, "user_name": "@Calypso829", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1027381794444922881, "date": "Thu Aug 09 02:31:22 +0000 2018", "text": "RT @ojosdeuva: Keiko es como Odebrecht: apuesta a m\u00e1s de uno. https://t.co/ltrRfYVxp9", "user_id": 2956037452, "user_name": "@figue04alm", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "Keiko es como Odebrecht: apuesta a m\u00e1s de uno. https://t.co/ltrRfYVxp9", "RT_user_id": 50895000, "RT_user_name": "@ojosdeuva"}, {"id": 1027381955929800705, "date": "Thu Aug 09 02:32:00 +0000 2018", "text": "RT @IngenieroEnPeru: PIENSO QUE EL TIO URRESTI TIENE ALGO IMPORTANTE QUE HACER EN LIMA... Y LOS NARANJAS NO LO QUIEREN .... https://t.co/Ky\u2026", "user_id": 1003032912957263872, "user_name": "@OjitosA83016766", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "PIENSO QUE EL TIO URRESTI TIENE ALGO IMPORTANTE QUE HACER EN LIMA... Y LOS NARANJAS NO LO QUIEREN .... https://t.co/KyLzBxtyxa", "RT_user_id": 231614877, "RT_user_name": "@IngenieroEnPeru"}, {"id": 1027382012850659329, "date": "Thu Aug 09 02:32:14 +0000 2018", "text": "@juancarloszurek Anular papeles !! Q peligro Sr Zurek !! Cuidado con las combis asesinas libres !!", "user_id": 992219152860446720, "user_name": "@Jenny83240219", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1027382200155758592, "date": "Thu Aug 09 02:32:59 +0000 2018", "text": "RT @RecuerdosPeru: \u201cHay que salir adelante, esto no es el final del Fujimorismo ni mucho menos\u201d  @Renzo_Reggiardo @RenzopeOficial el candid\u2026", "user_id": 716304009120849920, "user_name": "@vedazs16", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "\u201cHay que salir adelante, esto no es el final del Fujimorismo ni mucho menos\u201d  @Renzo_Reggiardo @RenzopeOficial el candidato de la #Se\u00f1oraK @KeikoFujimori a la @MuniLima https://t.co/ERh8xztmVQ", "RT_user_id": 722522801165463553, "RT_user_name": "@RecuerdosPeru"}, {"id": 1027382268757794822, "date": "Thu Aug 09 02:33:15 +0000 2018", "text": "Se nota que da manotazos de ahogado! \ud83e\udd37\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f", "user_id": 64547508, "user_name": "@nosoyrenzo", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1027382424165134341, "date": "Thu Aug 09 02:33:52 +0000 2018", "text": "Es s\u00ed, con tilde, o estabas hablando en condicional?", "user_id": 41615605, "user_name": "@AlejVillalobos", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1027382523259707393, "date": "Thu Aug 09 02:34:16 +0000 2018", "text": "@juancarloszurek @ENRIQUECORNEJOR La pregunta es muy sencilla Sr. candidato, CUAL ES LA ESTRATEGIA PARA LLEGAR AL OBJETIVO ???????", "user_id": 709912655427932161, "user_name": "@Franzar2", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1027382543916642305, "date": "Thu Aug 09 02:34:20 +0000 2018", "text": "RT @recisneros: #NosotrosRobamosMenos https://t.co/VcGCRBh2xV", "user_id": 1365195457, "user_name": "@Claudia_OchoaV", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "#NosotrosRobamosMenos https://t.co/VcGCRBh2xV", "RT_user_id": 284350852, "RT_user_name": "@recisneros"}, {"id": 1027382608181829635, "date": "Thu Aug 09 02:34:36 +0000 2018", "text": "RT @WaykaPeru: \u00bfSolidaridad Nacional o Criminal? Estos son los alcaldes detenidos, pr\u00f3fugos y setenciados del partido de Luis Casta\u00f1eda (pa\u2026", "user_id": 2950007565, "user_name": "@digar59", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "\u00bfSolidaridad Nacional o Criminal? Estos son los alcaldes detenidos, pr\u00f3fugos y setenciados del partido de Luis Casta\u00f1eda (padre e hijo) https://t.co/ywSkoakY7R", "RT_user_id": 2180222485, "RT_user_name": "@WaykaPeru"}, {"id": 1027382695767289857, "date": "Thu Aug 09 02:34:57 +0000 2018", "text": "@mariagraciap @juancarloszurek @tavocastillor @ENRIQUECORNEJOR Sus pistas son un desastre,si no pudo con la Molina,menos lo har\u00e1 con Lima", "user_id": 279436612, "user_name": "@xzeta666", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1027382719108603904, "date": "Thu Aug 09 02:35:02 +0000 2018", "text": "RT @_libbera_: Este hilo es bueno \ud83d\udc47, Luis Casta\u00f1eda miente, como siempre. https://t.co/psvn7PZD95", "user_id": 39888983, "user_name": "@humanoflima", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "Este hilo es bueno \ud83d\udc47, Luis Casta\u00f1eda miente, como siempre. https://t.co/psvn7PZD95", "RT_user_id": 8233382, "RT_user_name": "@_libbera_"}, {"id": 1027382855339569153, "date": "Thu Aug 09 02:35:35 +0000 2018", "text": "@juancarloszurek Buena. Esos chalecos est\u00e1n de m\u00e1s. No saben intervenir. Ni en donde est\u00e1n parados.", "user_id": 944415077679161344, "user_name": "@crystalshipxxx", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1027382864248295425, "date": "Thu Aug 09 02:35:37 +0000 2018", "text": "RT @ilanegra: Luis Casta\u00f1eda Lossio: No somos los \u00fanicos con delincuentes en nuestras filas. Hay m\u00e1s corrupci\u00f3n en otros lados.", "user_id": 950714286585851904, "user_name": "@Mariadecollant1", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "Luis Casta\u00f1eda Lossio: No somos los \u00fanicos con delincuentes en nuestras filas. Hay m\u00e1s corrupci\u00f3n en otros lados.", "RT_user_id": 86603932, "RT_user_name": "@ilanegra"}, {"id": 1027382894208184320, "date": "Thu Aug 09 02:35:44 +0000 2018", "text": "RT @CarmenZapataD: Estas pr\u00f3ximas elecciones es la mejor oportunidad para sacar a los corruptos de la administraci\u00f3n p\u00fablica. Pero sobre to\u2026", "user_id": 897609803870208000, "user_name": "@CarmenZapataD", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "Estas pr\u00f3ximas elecciones es la mejor oportunidad para sacar a los corruptos de la administraci\u00f3n p\u00fablica. Pero sobre todo, es la mejor oportunidad para sacar a Lima del atraso en que se encuentra.  @BeingoleaA alcalde, por una #LimaFeliz https://t.co/x3nAhqQ2Ms", "RT_user_id": 897609803870208000, "RT_user_name": "@CarmenZapataD"}, {"id": 1027382925875138560, "date": "Thu Aug 09 02:35:52 +0000 2018", "text": "@juancarloszurek Quiere ganar simpatizantes a costa del populismo!! Descartado totalmente", "user_id": 450099843, "user_name": "@ejsanchezc", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1027382942023208960, "date": "Thu Aug 09 02:35:55 +0000 2018", "text": "RT @MaryJAM1970: Todos juntos por una #LimaFeliz #BeingoleaOlaFeliz @galdosoficial @Capital967 @rmapalacios  @RicardoMoran @latiachuchi @Mi\u2026", "user_id": 897609803870208000, "user_name": "@CarmenZapataD", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "Todos juntos por una #LimaFeliz #BeingoleaOlaFeliz @galdosoficial @Capital967 @rmapalacios  @RicardoMoran @latiachuchi @MijaelGLP @DeltaMdelta @MilagrosLeivaG  @JulianaOxenford https://t.co/ASwUCTNEAL", "RT_user_id": 4324981461, "RT_user_name": "@MaryJAM1970"}, {"id": 1027383016522477569, "date": "Thu Aug 09 02:36:13 +0000 2018", "text": "RT @deslengua_2: \u00bfAlguien cree que Columbus es el candidato del fujimorismo? No pues, cualquiera con dos tapers de frente sabe que es @Renz\u2026", "user_id": 56783990, "user_name": "@cmartz29", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "\u00bfAlguien cree que Columbus es el candidato del fujimorismo? No pues, cualquiera con dos tapers de frente sabe que es @Renzo_Reggiardo el verdadero candidato naranja. https://t.co/ToYPFpYLzT", "RT_user_id": 2727806329, "RT_user_name": "@deslengua_2"}, {"id": 1027383072021520384, "date": "Thu Aug 09 02:36:26 +0000 2018", "text": "RT @RCantella: \u00a1Caminando, caminando, @BeingoleaA va ganando! Buena estrategia, preguntando, escuchando, habl\u00e1ndoles as\u00ed es Alberto #LimaFe\u2026", "user_id": 897609803870208000, "user_name": "@CarmenZapataD", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "\u00a1Caminando, caminando, @BeingoleaA va ganando! Buena estrategia, preguntando, escuchando, habl\u00e1ndoles as\u00ed es Alberto #LimaFeliz https://t.co/hFPJtb58fT", "RT_user_id": 389891691, "RT_user_name": "@RCantella"}, {"id": 1027383093643157505, "date": "Thu Aug 09 02:36:32 +0000 2018", "text": "@Renzo_Reggiardo Suerte", "user_id": 721006726892404736, "user_name": "@luxeim", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1027383217643552768, "date": "Thu Aug 09 02:37:01 +0000 2018", "text": "RT @recisneros: #NosotrosRobamosMenos https://t.co/VcGCRBh2xV", "user_id": 991756303910359045, "user_name": "@inpactasqf1", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "#NosotrosRobamosMenos https://t.co/VcGCRBh2xV", "RT_user_id": 284350852, "RT_user_name": "@recisneros"}, {"id": 1027383283468959745, "date": "Thu Aug 09 02:37:17 +0000 2018", "text": "@Capital967 @BeingoleaA \u00bfQue proyecto trascendente hizo en su gestion de congresista???", "user_id": 2279430697, "user_name": "@castillo_jcs", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1027383311189061633, "date": "Thu Aug 09 02:37:23 +0000 2018", "text": "RT @jhonoriovidal: Estamos en la estaci\u00f3n La Cultura junto @BeingoleaA . Por una #LimaFeliz . @RPPNoticias, @JulianaOxenford, @rmapalacios,\u2026", "user_id": 897609803870208000, "user_name": "@CarmenZapataD", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "Estamos en la estaci\u00f3n La Cultura junto @BeingoleaA . Por una #LimaFeliz . @RPPNoticias, @JulianaOxenford, @rmapalacios, @psecada, @MilagrosLeivaG, @MijaelGLP, @LourdesFloresN, @DeltaMdelta, @esquinabaja, @canalN, @tromepe, @JaimeBayly_, @padelriol https://t.co/MLAClCOEtv", "RT_user_id": 2751439119, "RT_user_name": "@jhonoriovidal"}, {"id": 1027383326863228929, "date": "Thu Aug 09 02:37:27 +0000 2018", "text": "RT @oswaldojosegil1: #LimaFeliz  Alberto Beingolea @BeingoleaA recorriendo todo Lima . Alberto Beingolea alcalde de Lima. @psecada @jaimeba\u2026", "user_id": 897609803870208000, "user_name": "@CarmenZapataD", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "#LimaFeliz  Alberto Beingolea @BeingoleaA recorriendo todo Lima . Alberto Beingolea alcalde de Lima. @psecada @jaimebayly @DeltaMdelta @rmapalacios @JulianaOxenford @MilagrosLeivaG @LourdesFloresN @marpereztello https://t.co/XcDgVxoo2w", "RT_user_id": 2534504889, "RT_user_name": "@oswaldojosegil1"}, {"id": 1027383346442252290, "date": "Thu Aug 09 02:37:32 +0000 2018", "text": "@juancarloszurek @ENRIQUECORNEJOR Ni tu mama va a votar por ti", "user_id": 881317867, "user_name": "@ManuelBuffett", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1027383433335648261, "date": "Thu Aug 09 02:37:53 +0000 2018", "text": "RT @KaremCraff: Ya se esta hablando en las calles sobre la forma distinta de hacer campa\u00f1a. Vamos que si se puede hacer campa\u00f1a de una mane\u2026", "user_id": 897609803870208000, "user_name": "@CarmenZapataD", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "Ya se esta hablando en las calles sobre la forma distinta de hacer campa\u00f1a. Vamos que si se puede hacer campa\u00f1a de una manera distinta. La idea es contagiarnos del mensaje positivo y pensar que s\u00ed podemos tener una #LimaFeliz la #BeingoleaOlaFeliz se las trae!. @RPPNoticias https://t.co/LYQoHvtnIG", "RT_user_id": 4787410829, "RT_user_name": "@KaremCraff"}, {"id": 1027383543989710848, "date": "Thu Aug 09 02:38:19 +0000 2018", "text": "RT @MaryJAM1970: #BeingoleaOlaFeliz  #LimaFeliz   El 10 est\u00e1 en la cancha https://t.co/09W3WuYGWa", "user_id": 897609803870208000, "user_name": "@CarmenZapataD", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "#BeingoleaOlaFeliz  #LimaFeliz   El 10 est\u00e1 en la cancha https://t.co/09W3WuYGWa", "RT_user_id": 4324981461, "RT_user_name": "@MaryJAM1970"}, {"id": 1027383867613884416, "date": "Thu Aug 09 02:39:36 +0000 2018", "text": "RT @jmonzon100: Este es topo del fujimontesinismo, despu\u00e9s no se quejen https://t.co/WJ2HZJz37g", "user_id": 970808047701516289, "user_name": "@mizp0890", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "Este es topo del fujimontesinismo, despu\u00e9s no se quejen https://t.co/WJ2HZJz37g", "RT_user_id": 257161903, "RT_user_name": "@jmonzon100"}, {"id": 1027383897544380416, "date": "Thu Aug 09 02:39:43 +0000 2018", "text": "RT @QuiqueBardelli: Se los dije, Renzo Reggiardo es un topo fujimontesinista. Advertidos est\u00e1n, despu\u00e9s no se quejen como ni\u00f1itas. https://\u2026", "user_id": 887489088428945409, "user_name": "@Chaloctaqp", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "Se los dije, Renzo Reggiardo es un topo fujimontesinista. Advertidos est\u00e1n, despu\u00e9s no se quejen como ni\u00f1itas. https://t.co/Dme32ruvqX", "RT_user_id": 890997824132968448, "RT_user_name": "@QuiqueBardelli"}, {"id": 1027383970458218496, "date": "Thu Aug 09 02:40:01 +0000 2018", "text": "RT @JaimeSerra: Ricardo Belmont hace su campa\u00f1a para alcalde promoviendo el odio a los extranjeros. Dice mentiras como que podr\u00e1n votar en\u2026", "user_id": 950714286585851904, "user_name": "@Mariadecollant1", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "Ricardo Belmont hace su campa\u00f1a para alcalde promoviendo el odio a los extranjeros. Dice mentiras como que podr\u00e1n votar en las pr\u00f3ximas elecciones y que tiene beneficios laborales que les niegan a los peruanos. @rmapalacios @jgodoym  @heduardo50 @elpaki @gcaballeror @gerardolipe https://t.co/BeqezrBMam", "RT_user_id": 43730376, "RT_user_name": "@JaimeSerra"}, {"id": 1027384019053371393, "date": "Thu Aug 09 02:40:12 +0000 2018", "text": "RT @ccantellas: #BeingoleaOlaFeliz. Vamos\ud83c\udfb5\ud83c\udfb5\ud83c\udfb5 vamos @BeingoleaA \ud83c\udfb5\ud83c\udfb5\ud83c\udfb5 que en octubre, tenemos que ganar. \ud83c\udfb5\ud83c\udfb5\ud83c\udfb5\ud83c\udfb5 @psecada @marpereztello @Lourdes\u2026", "user_id": 897609803870208000, "user_name": "@CarmenZapataD", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "#BeingoleaOlaFeliz. Vamos\ud83c\udfb5\ud83c\udfb5\ud83c\udfb5 vamos @BeingoleaA \ud83c\udfb5\ud83c\udfb5\ud83c\udfb5 que en octubre, tenemos que ganar. \ud83c\udfb5\ud83c\udfb5\ud83c\udfb5\ud83c\udfb5 @psecada @marpereztello @LourdesFloresN @JUANCHOTAPIA @coyotegris @rmapalacios https://t.co/ChZ7I6HQr9", "RT_user_id": 193705150, "RT_user_name": "@ccantellas"}, {"id": 1027384058614038530, "date": "Thu Aug 09 02:40:22 +0000 2018", "text": "RT @jhonoriovidal: Iniciamos en la Victoria estaci\u00f3n Gamarra. #BeingoleaOlaFeliz https://t.co/gt66vJqDxW", "user_id": 897609803870208000, "user_name": "@CarmenZapataD", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "Iniciamos en la Victoria estaci\u00f3n Gamarra. #BeingoleaOlaFeliz https://t.co/gt66vJqDxW", "RT_user_id": 2751439119, "RT_user_name": "@jhonoriovidal"}, {"id": 1027384092873162753, "date": "Thu Aug 09 02:40:30 +0000 2018", "text": "Puta qu\u00e9 chistoso", "user_id": 469043611, "user_name": "@Celias_27", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1027384097516265472, "date": "Thu Aug 09 02:40:31 +0000 2018", "text": "RT @RecuerdosPeru: \u201cHay que salir adelante, esto no es el final del Fujimorismo ni mucho menos\u201d  @Renzo_Reggiardo @RenzopeOficial el candid\u2026", "user_id": 856896141971083265, "user_name": "@lougola2", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "\u201cHay que salir adelante, esto no es el final del Fujimorismo ni mucho menos\u201d  @Renzo_Reggiardo @RenzopeOficial el candidato de la #Se\u00f1oraK @KeikoFujimori a la @MuniLima https://t.co/ERh8xztmVQ", "RT_user_id": 722522801165463553, "RT_user_name": "@RecuerdosPeru"}, {"id": 1027384105464483841, "date": "Thu Aug 09 02:40:33 +0000 2018", "text": "RT @Claudia_Zarzosa: Hay espacio para todos! Recuperemos Lima para el presente y futuro! S\u00famate! #BeingoleaOlaFeliz \ud83d\udc9a @LimaFeliz @JUANCHOTA\u2026", "user_id": 897609803870208000, "user_name": "@CarmenZapataD", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "Hay espacio para todos! Recuperemos Lima para el presente y futuro! S\u00famate! #BeingoleaOlaFeliz \ud83d\udc9a @LimaFeliz @JUANCHOTAPIA @psecada @jhonoriovidal @atvmasnoticias @noticias_tvperu @canalN_ @JulianaOxenford @MilagrosLeivaG @rmapalacios @fabrianchorena @DeltaMdelta @BeingoleaA https://t.co/i2odKe08sf", "RT_user_id": 4775053779, "RT_user_name": "@Claudia_Zarzosa"}, {"id": 1027384128239489025, "date": "Thu Aug 09 02:40:38 +0000 2018", "text": "RT @RecuerdosPeru: [2010] Jos\u00e9 Vega y @Renzo_Reggiardo @RenzopeOficial, blindaron a @LuchoCastanedaL en la Comisi\u00f3n de Fiscalizaci\u00f3n por el\u2026", "user_id": 3150379634, "user_name": "@renzochc", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "[2010] Jos\u00e9 Vega y @Renzo_Reggiardo @RenzopeOficial, blindaron a @LuchoCastanedaL en la Comisi\u00f3n de Fiscalizaci\u00f3n por el caso Comunicore.  [2011] Ambos candidatos al @congresoperu (con n\u00famero preferencial 7,8) por el partido de los alcaldes delincuentes presos SN https://t.co/w3U4emQ0Ns", "RT_user_id": 722522801165463553, "RT_user_name": "@RecuerdosPeru"}, {"id": 1027384175710666753, "date": "Thu Aug 09 02:40:50 +0000 2018", "text": "@juancarloszurek ...", "user_id": 75329625, "user_name": "@demestofenes", "location": {"country": "Peru", "city": "Puente Piedra"}, "retweeted": false}, {"id": 1027384249823965185, "date": "Thu Aug 09 02:41:07 +0000 2018", "text": "@juancarloszurek Otro populista que quiere ganar mediante la eliminacion de fiscalizacion. Impunidad por votos. Esos politicos.", "user_id": 27457870, "user_name": "@jrocaf", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1027384523498160128, "date": "Thu Aug 09 02:42:12 +0000 2018", "text": "RT @Elcholaco: El \u00faltimo ministro del Interior de PPK y el que le sosten\u00eda los calendarios a Keiko Fujimori en el 2000, Vicente Romero, va\u2026", "user_id": 62736159, "user_name": "@katiuskaflores", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "El \u00faltimo ministro del Interior de PPK y el que le sosten\u00eda los calendarios a Keiko Fujimori en el 2000, Vicente Romero, va en la lista de Luis Casta\u00f1eda Jr. como candidato a regidor con el n\u00famero 3, seg\u00fan el JNE. https://t.co/0pN0ahoLfL", "RT_user_id": 282332747, "RT_user_name": "@Elcholaco"}, {"id": 1027384593417154560, "date": "Thu Aug 09 02:42:29 +0000 2018", "text": "@DanielUrresti1 Para mi, el peor Alcalde de Miraflores", "user_id": 43749204, "user_name": "@pattyromero11", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1027384704633331713, "date": "Thu Aug 09 02:42:56 +0000 2018", "text": "RT @lidiaMotita: Luis Casta\u00f1eda es un c\u00ednico de mierda (perd\u00f3n por la groser\u00eda). Este es el \u00e1rbol de 200 a\u00f1os que le han quemado las ra\u00edces\u2026", "user_id": 847867115252187136, "user_name": "@FabiHeyde", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "Luis Casta\u00f1eda es un c\u00ednico de mierda (perd\u00f3n por la groser\u00eda). Este es el \u00e1rbol de 200 a\u00f1os que le han quemado las ra\u00edces y ya se est\u00e1 necrosando. Responde los oficios cobarde! @PanamericanaTV  @SolCn @LDavelouis @monvalpa @padelriol @DeltaMdelta @Defensoria_Peru https://t.co/AVPOfA93NZ", "RT_user_id": 57142072, "RT_user_name": "@lidiaMotita"}, {"id": 1027384775286374401, "date": "Thu Aug 09 02:43:12 +0000 2018", "text": "RT @JaimeSerra: Ricardo Belmont hace su campa\u00f1a para alcalde promoviendo el odio a los extranjeros. Dice mentiras como que podr\u00e1n votar en\u2026", "user_id": 861714162979934209, "user_name": "@Emperilluminati", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "Ricardo Belmont hace su campa\u00f1a para alcalde promoviendo el odio a los extranjeros. Dice mentiras como que podr\u00e1n votar en las pr\u00f3ximas elecciones y que tiene beneficios laborales que les niegan a los peruanos. @rmapalacios @jgodoym  @heduardo50 @elpaki @gcaballeror @gerardolipe https://t.co/BeqezrBMam", "RT_user_id": 43730376, "RT_user_name": "@JaimeSerra"}, {"id": 1027384791216398336, "date": "Thu Aug 09 02:43:16 +0000 2018", "text": "@DitelColumbus INACEPTABLE! @peru21noticias debe pedir disculpas al Sr. Diethell, Ditel o c\u00f3mo se si nombre, le han hecho perder su valios\u00edsimo tiempo de candidato pantalla de FP. Jajaja", "user_id": 742119515979452416, "user_name": "@VictorBonifaz2", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1027384978529607680, "date": "Thu Aug 09 02:44:01 +0000 2018", "text": "@DitelColumbus INACEPTABLE! @peru21noticias debe pedir disculpas al Sr. Diethell, Ditel o c\u00f3mo sea que se llame, le han hecho perder su valios\u00edsimo tiempo de candidato pantalla de FP. Jajaja", "user_id": 742119515979452416, "user_name": "@VictorBonifaz2", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1027384990475141120, "date": "Thu Aug 09 02:44:04 +0000 2018", "text": "RT @ilanegra: Luis Casta\u00f1eda Lossio: No somos los \u00fanicos con delincuentes en nuestras filas. Hay m\u00e1s corrupci\u00f3n en otros lados.", "user_id": 940594704319700993, "user_name": "@Jess49504626", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "Luis Casta\u00f1eda Lossio: No somos los \u00fanicos con delincuentes en nuestras filas. Hay m\u00e1s corrupci\u00f3n en otros lados.", "RT_user_id": 86603932, "RT_user_name": "@ilanegra"}, {"id": 1027385085195104258, "date": "Thu Aug 09 02:44:26 +0000 2018", "text": "@patriciagamarra @DitelColumbus @stepjauz @LuchoCastanedaL @canalN_ Creo q aun no se repone. Sigue en shock.", "user_id": 191910437, "user_name": "@H_Barriosg", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1027385100844126208, "date": "Thu Aug 09 02:44:30 +0000 2018", "text": "RT @Elcholaco: El \u00faltimo ministro del Interior de PPK y el que le sosten\u00eda los calendarios a Keiko Fujimori en el 2000, Vicente Romero, va\u2026", "user_id": 132317657, "user_name": "@jpsanmiguel", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "El \u00faltimo ministro del Interior de PPK y el que le sosten\u00eda los calendarios a Keiko Fujimori en el 2000, Vicente Romero, va en la lista de Luis Casta\u00f1eda Jr. como candidato a regidor con el n\u00famero 3, seg\u00fan el JNE. https://t.co/0pN0ahoLfL", "RT_user_id": 282332747, "RT_user_name": "@Elcholaco"}, {"id": 1027385104556019713, "date": "Thu Aug 09 02:44:31 +0000 2018", "text": "RT @claudics: @deslengua_2 @Renzo_Reggiardo Columbus es para distraer, Reggiardo es el verdadero, ak que apoyan y mucha gente se cree ese t\u2026", "user_id": 3000581, "user_name": "@Slayer_X", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "@deslengua_2 @Renzo_Reggiardo Columbus es para distraer, Reggiardo es el verdadero, ak que apoyan y mucha gente se cree ese tema de la seguridad \u00bfqu\u00e9 seguridad? Si los fujis asaltan al Per\u00fa a diario y a mano armada.", "RT_user_id": 16252046, "RT_user_name": "@claudics"}, {"id": 1027385122130198528, "date": "Thu Aug 09 02:44:35 +0000 2018", "text": "@juancarloszurek Usted es un populista,y promueve la anarqu\u00eda y el irrespeto ala autoridad con m\u00e1s informalidad..hay que tener flatulencia en el cerebro para votar por usted...ni loco.", "user_id": 309472819, "user_name": "@wilsonbc81", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1027385146360700928, "date": "Thu Aug 09 02:44:41 +0000 2018", "text": "RT @jcponcedelgado: @juancarloszurek @ENRIQUECORNEJOR Las verdades duelen (e incomodan), no? https://t.co/7kZ9z8nWaI", "user_id": 109761891, "user_name": "@Migueltine", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "@juancarloszurek @ENRIQUECORNEJOR Las verdades duelen (e incomodan), no? https://t.co/7kZ9z8nWaI", "RT_user_id": 190832975, "RT_user_name": "@jcponcedelgado"}, {"id": 1027385257987858433, "date": "Thu Aug 09 02:45:08 +0000 2018", "text": "RT @jcponcedelgado: @juancarloszurek @ENRIQUECORNEJOR Se\u00f1or @juancarloszurek ni siquiera pudo hacer el by-pass del \u00f3valo Monitor en La Moli\u2026", "user_id": 109761891, "user_name": "@Migueltine", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "@juancarloszurek @ENRIQUECORNEJOR Se\u00f1or @juancarloszurek ni siquiera pudo hacer el by-pass del \u00f3valo Monitor en La Molina, obra que usted prometi\u00f3... C\u00f3mo le vamos a creer ahora? Las cosas claras. El tr\u00e1fico en La Molina nunca mejor\u00f3.", "RT_user_id": 190832975, "RT_user_name": "@jcponcedelgado"}, {"id": 1027385270717612032, "date": "Thu Aug 09 02:45:11 +0000 2018", "text": "RT @Elcholaco: El \u00faltimo ministro del Interior de PPK y el que le sosten\u00eda los calendarios a Keiko Fujimori en el 2000, Vicente Romero, va\u2026", "user_id": 469964809, "user_name": "@callanv541", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "El \u00faltimo ministro del Interior de PPK y el que le sosten\u00eda los calendarios a Keiko Fujimori en el 2000, Vicente Romero, va en la lista de Luis Casta\u00f1eda Jr. como candidato a regidor con el n\u00famero 3, seg\u00fan el JNE. https://t.co/0pN0ahoLfL", "RT_user_id": 282332747, "RT_user_name": "@Elcholaco"}, {"id": 1027385278896513024, "date": "Thu Aug 09 02:45:13 +0000 2018", "text": "RT @jcponcedelgado: @juancarloszurek @ENRIQUECORNEJOR Las verdades duelen (e incomodan), no? https://t.co/7kZ9z8nWaI", "user_id": 765667064333869060, "user_name": "@TiconaNorma", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "@juancarloszurek @ENRIQUECORNEJOR Las verdades duelen (e incomodan), no? https://t.co/7kZ9z8nWaI", "RT_user_id": 190832975, "RT_user_name": "@jcponcedelgado"}, {"id": 1027385308533477376, "date": "Thu Aug 09 02:45:20 +0000 2018", "text": "RT @lidiaMotita: Luis Casta\u00f1eda es un c\u00ednico de mierda (perd\u00f3n por la groser\u00eda). Este es el \u00e1rbol de 200 a\u00f1os que le han quemado las ra\u00edces\u2026", "user_id": 75390464, "user_name": "@nicolaskusunoki", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "Luis Casta\u00f1eda es un c\u00ednico de mierda (perd\u00f3n por la groser\u00eda). Este es el \u00e1rbol de 200 a\u00f1os que le han quemado las ra\u00edces y ya se est\u00e1 necrosando. Responde los oficios cobarde! @PanamericanaTV  @SolCn @LDavelouis @monvalpa @padelriol @DeltaMdelta @Defensoria_Peru https://t.co/AVPOfA93NZ", "RT_user_id": 57142072, "RT_user_name": "@lidiaMotita"}, {"id": 1027385335884460033, "date": "Thu Aug 09 02:45:26 +0000 2018", "text": "RT @ccantellas: la #BeingoleaOlaFeliz contin\u00faa. Llegamos a estaci\u00f3n La Cultura. Ahora estamos con nuestra querida Teresa Ramirez, futura al\u2026", "user_id": 897609803870208000, "user_name": "@CarmenZapataD", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "la #BeingoleaOlaFeliz contin\u00faa. Llegamos a estaci\u00f3n La Cultura. Ahora estamos con nuestra querida Teresa Ramirez, futura alcaldesa de San Borja. La alegr\u00eda se contagia. @VivianaMeza6 @BeingoleaA @RPPNoticias, @JulianaOxenford, @rmapalacios, @psecada, @MilagrosLeivaG, @MijaelGLP https://t.co/Y5VIlRIzP3", "RT_user_id": 193705150, "RT_user_name": "@ccantellas"}, {"id": 1027385365756301312, "date": "Thu Aug 09 02:45:33 +0000 2018", "text": "RT @andrealanata: #BeingoleaOlaFeliz  @BeingoleaA pr\u00f3ximo alcalde de Lima \ud83d\udc9a @RPPNoticias @JulianaOxenford @tromepe @canalN_ https://t.co/yH\u2026", "user_id": 897609803870208000, "user_name": "@CarmenZapataD", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "#BeingoleaOlaFeliz  @BeingoleaA pr\u00f3ximo alcalde de Lima \ud83d\udc9a @RPPNoticias @JulianaOxenford @tromepe @canalN_ https://t.co/yHyMy8chPf", "RT_user_id": 26350366, "RT_user_name": "@andrealanata"}, {"id": 1027385407649062918, "date": "Thu Aug 09 02:45:43 +0000 2018", "text": "@juancarloszurek Por que no vas de frente a los paraderos y repartes petes a lo combistas? Populista de mierda, politicucho", "user_id": 1206372650, "user_name": "@maayoku", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1027385540226834433, "date": "Thu Aug 09 02:46:15 +0000 2018", "text": "Cuando se elimine ese hambre de poder de algunas personas, algo podr\u00e1 cambiar https://t.co/RAq022yqrx", "user_id": 19296899, "user_name": "@McV1C10us", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1027385543410286593, "date": "Thu Aug 09 02:46:16 +0000 2018", "text": "RT @Elcholaco: El \u00faltimo ministro del Interior de PPK y el que le sosten\u00eda los calendarios a Keiko Fujimori en el 2000, Vicente Romero, va\u2026", "user_id": 2686197944, "user_name": "@FavianCruzA", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "El \u00faltimo ministro del Interior de PPK y el que le sosten\u00eda los calendarios a Keiko Fujimori en el 2000, Vicente Romero, va en la lista de Luis Casta\u00f1eda Jr. como candidato a regidor con el n\u00famero 3, seg\u00fan el JNE. https://t.co/0pN0ahoLfL", "RT_user_id": 282332747, "RT_user_name": "@Elcholaco"}, {"id": 1027385556148396033, "date": "Thu Aug 09 02:46:19 +0000 2018", "text": "@DanielUrresti1 Trabajando calladito y bonito. \ud83d\udc4f\ud83d\udc47\ud83d\udc41", "user_id": 4323030515, "user_name": "@lorena_stern", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1027385557142396928, "date": "Thu Aug 09 02:46:19 +0000 2018", "text": "RT @Elplebeyoreal: Alberto sabe y puede !!! #BeingoleaOlaFeliz  @JUANCHOTAPIA @YOLA_POLASTRY @Leaobutron @psecada @elcomercio_peru @marpere\u2026", "user_id": 897609803870208000, "user_name": "@CarmenZapataD", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "Alberto sabe y puede !!! #BeingoleaOlaFeliz  @JUANCHOTAPIA @YOLA_POLASTRY @Leaobutron @psecada @elcomercio_peru @marpereztello @LourdesFloresN @peruenlanoticia @BeingoleaA https://t.co/h73ubRh82X", "RT_user_id": 198034822, "RT_user_name": "@Elplebeyoreal"}, {"id": 1027385675262373888, "date": "Thu Aug 09 02:46:47 +0000 2018", "text": "RT @MaryJAM1970: #BeingoleaOlaFeliz  El 10 est\u00e1 en la cancha @jdealthaus @MilagrosLeivaG @DeltaMdelta @JaimeBayly_ @latiachuchi @marperezte\u2026", "user_id": 897609803870208000, "user_name": "@CarmenZapataD", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "#BeingoleaOlaFeliz  El 10 est\u00e1 en la cancha @jdealthaus @MilagrosLeivaG @DeltaMdelta @JaimeBayly_ @latiachuchi @marpereztello  @RPPNoticias @ATVNoticiasAD https://t.co/TCakiTQoJi", "RT_user_id": 4324981461, "RT_user_name": "@MaryJAM1970"}, {"id": 1027385682363330560, "date": "Thu Aug 09 02:46:49 +0000 2018", "text": "RT @tavocastillor: @juancarloszurek @ENRIQUECORNEJOR Como vamos a creer al Sr. Zurek, si vemos como ha dejado La Molina y todo lo que hemos\u2026", "user_id": 765667064333869060, "user_name": "@TiconaNorma", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "@juancarloszurek @ENRIQUECORNEJOR Como vamos a creer al Sr. Zurek, si vemos como ha dejado La Molina y todo lo que hemos sufrido durante su gesti\u00f3n. ZUREK NUNCA MAS", "RT_user_id": 977223124717629442, "RT_user_name": "@tavocastillor"}, {"id": 1027385685806858240, "date": "Thu Aug 09 02:46:50 +0000 2018", "text": "RT @mariagraciap: @juancarloszurek @tavocastillor @ENRIQUECORNEJOR Destrozando la Avenida La Molina improvisadamente y matando a los \u00e1rbole\u2026", "user_id": 765667064333869060, "user_name": "@TiconaNorma", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "@juancarloszurek @tavocastillor @ENRIQUECORNEJOR Destrozando la Avenida La Molina improvisadamente y matando a los \u00e1rboles por transportarlos inadecuadamente y sin estudio ambiental", "RT_user_id": 59856067, "RT_user_name": "@mariagraciap"}, {"id": 1027385691720884227, "date": "Thu Aug 09 02:46:51 +0000 2018", "text": "RT @MariaFrnandzLam: @juancarloszurek @ENRIQUECORNEJOR No crean nada de lo que afirma. Ac\u00e1 en La Molina no tenemos alcalde hace varios a\u00f1os\u2026", "user_id": 765667064333869060, "user_name": "@TiconaNorma", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "@juancarloszurek @ENRIQUECORNEJOR No crean nada de lo que afirma. Ac\u00e1 en La Molina no tenemos alcalde hace varios a\u00f1os. Estamos a la deriva!!", "RT_user_id": 55068905, "RT_user_name": "@MariaFrnandzLam"}, {"id": 1027385744229314567, "date": "Thu Aug 09 02:47:03 +0000 2018", "text": "RT @deslengua_2: \u00bfAlguien cree que Columbus es el candidato del fujimorismo? No pues, cualquiera con dos tapers de frente sabe que es @Renz\u2026", "user_id": 4872912717, "user_name": "@mila3100", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "\u00bfAlguien cree que Columbus es el candidato del fujimorismo? No pues, cualquiera con dos tapers de frente sabe que es @Renzo_Reggiardo el verdadero candidato naranja. https://t.co/ToYPFpYLzT", "RT_user_id": 2727806329, "RT_user_name": "@deslengua_2"}, {"id": 1027385777825742848, "date": "Thu Aug 09 02:47:11 +0000 2018", "text": "RT @lidiaMotita: Luis Casta\u00f1eda es un c\u00ednico de mierda (perd\u00f3n por la groser\u00eda). Este es el \u00e1rbol de 200 a\u00f1os que le han quemado las ra\u00edces\u2026", "user_id": 1689955507, "user_name": "@MACosme84", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "Luis Casta\u00f1eda es un c\u00ednico de mierda (perd\u00f3n por la groser\u00eda). Este es el \u00e1rbol de 200 a\u00f1os que le han quemado las ra\u00edces y ya se est\u00e1 necrosando. Responde los oficios cobarde! @PanamericanaTV  @SolCn @LDavelouis @monvalpa @padelriol @DeltaMdelta @Defensoria_Peru https://t.co/AVPOfA93NZ", "RT_user_id": 57142072, "RT_user_name": "@lidiaMotita"}, {"id": 1027385796335226882, "date": "Thu Aug 09 02:47:16 +0000 2018", "text": "No dejemos que un #fujirata se vuelva alcalde de Lima porfavor... #NoVotesPorReggiardo", "user_id": 998378526133940224, "user_name": "@RrgManuel", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1027385797580922880, "date": "Thu Aug 09 02:47:16 +0000 2018", "text": "RT @ccantellas: Desde La Victoria, #BeingoleaOlaFeliz con @BeingoleaA y @LuciaAlcaldesa. Lima se mueve.  @canalN_ @JulianaOxenford @Milagro\u2026", "user_id": 897609803870208000, "user_name": "@CarmenZapataD", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "Desde La Victoria, #BeingoleaOlaFeliz con @BeingoleaA y @LuciaAlcaldesa. Lima se mueve.  @canalN_ @JulianaOxenford @MilagrosLeivaG @rmapalacios @LourdesFloresN @DeltaMdelta https://t.co/Wc1UhDmgIj", "RT_user_id": 193705150, "RT_user_name": "@ccantellas"}, {"id": 1027385842971672576, "date": "Thu Aug 09 02:47:27 +0000 2018", "text": "RT @Elplebeyoreal: #BeingoleaOlaFeliz @RPPNoticias @psecada @MijaelGLP @malditaternura @tromepe @yosoy_PPC @BeingoleaA @LourdesFloresN @Mil\u2026", "user_id": 897609803870208000, "user_name": "@CarmenZapataD", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "#BeingoleaOlaFeliz @RPPNoticias @psecada @MijaelGLP @malditaternura @tromepe @yosoy_PPC @BeingoleaA @LourdesFloresN @MilagrosLeivaG https://t.co/CKhE5zQXqp", "RT_user_id": 198034822, "RT_user_name": "@Elplebeyoreal"}, {"id": 1027385873900478464, "date": "Thu Aug 09 02:47:34 +0000 2018", "text": "RT @KaremCraff: Queremos vivir en una #LimaFeliz.  Esperamos que muchos se sumen a nuestra ola. #BeingoleaOlaFeliz https://t.co/6XYAzXPF1m", "user_id": 897609803870208000, "user_name": "@CarmenZapataD", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "Queremos vivir en una #LimaFeliz.  Esperamos que muchos se sumen a nuestra ola. #BeingoleaOlaFeliz https://t.co/6XYAzXPF1m", "RT_user_id": 4787410829, "RT_user_name": "@KaremCraff"}, {"id": 1027385890908385280, "date": "Thu Aug 09 02:47:38 +0000 2018", "text": "Si!!!", "user_id": 765667064333869060, "user_name": "@TiconaNorma", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1027385910789394432, "date": "Thu Aug 09 02:47:43 +0000 2018", "text": "RT @jventocuri: @BeingoleaA #BeingoleaOlaFeliz recorre las estaciones del tren Angamos, Cultura, Gamarra y Los Jardines, llevando las propu\u2026", "user_id": 897609803870208000, "user_name": "@CarmenZapataD", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "@BeingoleaA #BeingoleaOlaFeliz recorre las estaciones del tren Angamos, Cultura, Gamarra y Los Jardines, llevando las propuestas para #Lima en anticorrupci\u00f3n, seguridad, movilidad sostenible, ambiente, desarrollo urbano y m\u00e1s! #LimaFeliz https://t.co/jgzvlMKSp1", "RT_user_id": 58399513, "RT_user_name": "@jventocuri"}, {"id": 1027385985858846720, "date": "Thu Aug 09 02:48:01 +0000 2018", "text": "RT @lupilema: Estamos a pocos minutos de la visita del futuro alcalde de #Lima @BeingoleaA. Los esperamos. Todos juntos haremos una gran #O\u2026", "user_id": 897609803870208000, "user_name": "@CarmenZapataD", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "Estamos a pocos minutos de la visita del futuro alcalde de #Lima @BeingoleaA. Los esperamos. Todos juntos haremos una gran #OlaVerde.   #BeingoleaOlaFeliz \ud83d\ude01 #LimaFeliz \ud83d\udc9a #LaVictoriaSiTieneFuturo \ud83d\ude4c #BeingoleaEnLaVictoria \ud83d\udcaa\ud83c\udffd #ERM2018 \ud83c\uddf5\ud83c\uddea https://t.co/dHJBNf251W", "RT_user_id": 1019254629836754945, "RT_user_name": "@lupilema"}, {"id": 1027385994377682945, "date": "Thu Aug 09 02:48:03 +0000 2018", "text": "No pudo con la Molina y quiere ser alcalde de Lima??? \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 #eleccio", "user_id": 42773277, "user_name": "@inexpressibilis", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1027386012673208320, "date": "Thu Aug 09 02:48:07 +0000 2018", "text": "@juancarloszurek @ENRIQUECORNEJOR Este mat\u00f3n, ahora quiere ser alcalde de lima? Terrible", "user_id": 964543302044446720, "user_name": "@AngryDani_Posts", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1027386094407610369, "date": "Thu Aug 09 02:48:27 +0000 2018", "text": "RT @JaimeSerra: Ricardo Belmont hace su campa\u00f1a para alcalde promoviendo el odio a los extranjeros. Dice mentiras como que podr\u00e1n votar en\u2026", "user_id": 2802987904, "user_name": "@lrondinel43", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "Ricardo Belmont hace su campa\u00f1a para alcalde promoviendo el odio a los extranjeros. Dice mentiras como que podr\u00e1n votar en las pr\u00f3ximas elecciones y que tiene beneficios laborales que les niegan a los peruanos. @rmapalacios @jgodoym  @heduardo50 @elpaki @gcaballeror @gerardolipe https://t.co/BeqezrBMam", "RT_user_id": 43730376, "RT_user_name": "@JaimeSerra"}, {"id": 1027386119657336833, "date": "Thu Aug 09 02:48:33 +0000 2018", "text": "@ManuelVelardeD @Chaloctaqp Q asco de sujeto", "user_id": 146732533, "user_name": "@oxcarlima", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1027386169259171840, "date": "Thu Aug 09 02:48:45 +0000 2018", "text": "@juancarloszurek M\u00e1s caradura puede ser y los muros del cerro que discrimina al pueblo de sjm", "user_id": 1027313751501037568, "user_name": "@William09058908", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1027386179677822976, "date": "Thu Aug 09 02:48:47 +0000 2018", "text": "RT @rayrgomez: @juancarloszurek @ENRIQUECORNEJOR Solo quiere leer opiniones favorables y lamebotas? @jcponcedelgado, servido https://t.co/g\u2026", "user_id": 765667064333869060, "user_name": "@TiconaNorma", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "@juancarloszurek @ENRIQUECORNEJOR Solo quiere leer opiniones favorables y lamebotas? @jcponcedelgado, servido https://t.co/gEHQ6I3OMT", "RT_user_id": 737343726, "RT_user_name": "@rayrgomez"}, {"id": 1027386251509489665, "date": "Thu Aug 09 02:49:04 +0000 2018", "text": "RT @jventocuri: Queremos una gesti\u00f3n que garantice el derecho a la ciudad y la opci\u00f3n preferente por las personas que vivimos en ella. Una\u2026", "user_id": 897609803870208000, "user_name": "@CarmenZapataD", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "Queremos una gesti\u00f3n que garantice el derecho a la ciudad y la opci\u00f3n preferente por las personas que vivimos en ella. Una gesti\u00f3n libre de corrupci\u00f3n que incorpora la \u00e9tica p\u00fablica, la integridad y la gesti\u00f3n de riesgos. @BeingoleaA @augusegui @ebelinortiz #LimaFeliz https://t.co/BJkM85vpVe", "RT_user_id": 58399513, "RT_user_name": "@jventocuri"}, {"id": 1027386279892328448, "date": "Thu Aug 09 02:49:11 +0000 2018", "text": "RT @augusegui: Alberto Beingolea:\u201d El Alcalde Metropolitano lidera de manera coordinada con todas las Municipalidades Distritales las tarea\u2026", "user_id": 897609803870208000, "user_name": "@CarmenZapataD", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "Alberto Beingolea:\u201d El Alcalde Metropolitano lidera de manera coordinada con todas las Municipalidades Distritales las tareas de prevenci\u00f3n situacional y prevenci\u00f3n social que son indispensables\u201d @jventocuri @ebelinortiz @elcomercio_peru @BeingoleaA @Leaobutron  #LimaFeliz https://t.co/UIxFMbtzRt", "RT_user_id": 436947481, "RT_user_name": "@augusegui"}, {"id": 1027386330374963200, "date": "Thu Aug 09 02:49:23 +0000 2018", "text": "RT @atv_noticias: [#ENVIVO] Alberto Beingolea: \"La corrupci\u00f3n le cuesta mucho al pa\u00eds\" #ATVNoticiasMatinal \u25bahttps://t.co/3lEAlwQS8I https:/\u2026", "user_id": 897609803870208000, "user_name": "@CarmenZapataD", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "[#ENVIVO] Alberto Beingolea: \"La corrupci\u00f3n le cuesta mucho al pa\u00eds\" #ATVNoticiasMatinal \u25bahttps://t.co/3lEAlwQS8I https://t.co/16gm4iERFY", "RT_user_id": 153625642, "RT_user_name": "@atv_noticias"}, {"id": 1027386371873431558, "date": "Thu Aug 09 02:49:33 +0000 2018", "text": "Jajajajajajajajajajajajajajajajaja.   Amigo, regresa a la realidad, no puedes ni con la molina \ud83d\ude02\ud83d\ude02", "user_id": 42773277, "user_name": "@inexpressibilis", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1027386535694479360, "date": "Thu Aug 09 02:50:12 +0000 2018", "text": "@juancarloszurek @ENRIQUECORNEJOR Si lo haces igual que en La Molina, no gracias, es uno de los peores tr\u00e1ficos de lima", "user_id": 14417231, "user_name": "@Petrixelf", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1027386537661657089, "date": "Thu Aug 09 02:50:13 +0000 2018", "text": "@juancarloszurek Increible!! Asi las cosas jamas votaria por ti.", "user_id": 2742518827, "user_name": "@fannyvc141", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1027386538764771328, "date": "Thu Aug 09 02:50:13 +0000 2018", "text": "@mancora2017 Jajajaja  @DanielUrresti1", "user_id": 1630843398, "user_name": "@Pussicat2017", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1027386546578763776, "date": "Thu Aug 09 02:50:15 +0000 2018", "text": "RT @Elcholaco: El \u00faltimo ministro del Interior de PPK y el que le sosten\u00eda los calendarios a Keiko Fujimori en el 2000, Vicente Romero, va\u2026", "user_id": 1083087924, "user_name": "@walterjulio123", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "El \u00faltimo ministro del Interior de PPK y el que le sosten\u00eda los calendarios a Keiko Fujimori en el 2000, Vicente Romero, va en la lista de Luis Casta\u00f1eda Jr. como candidato a regidor con el n\u00famero 3, seg\u00fan el JNE. https://t.co/0pN0ahoLfL", "RT_user_id": 282332747, "RT_user_name": "@Elcholaco"}, {"id": 1027386598004912134, "date": "Thu Aug 09 02:50:27 +0000 2018", "text": "RT @deslengua_2: \u00bfAlguien cree que Columbus es el candidato del fujimorismo? No pues, cualquiera con dos tapers de frente sabe que es @Renz\u2026", "user_id": 735716670598062082, "user_name": "@VVelazco10", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "\u00bfAlguien cree que Columbus es el candidato del fujimorismo? No pues, cualquiera con dos tapers de frente sabe que es @Renzo_Reggiardo el verdadero candidato naranja. https://t.co/ToYPFpYLzT", "RT_user_id": 2727806329, "RT_user_name": "@deslengua_2"}, {"id": 1027386792117497856, "date": "Thu Aug 09 02:51:13 +0000 2018", "text": "@juancarloszurek Demagogia  puro blablabla", "user_id": 378974993, "user_name": "@gustavo803", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1027386812082401280, "date": "Thu Aug 09 02:51:18 +0000 2018", "text": "@DanielUrresti1 A otro perro con ese hueso", "user_id": 286454555, "user_name": "@manu_parce", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1027386820017963009, "date": "Thu Aug 09 02:51:20 +0000 2018", "text": "RT @deslengua_2: \u00bfAlguien cree que Columbus es el candidato del fujimorismo? No pues, cualquiera con dos tapers de frente sabe que es @Renz\u2026", "user_id": 148028550, "user_name": "@ipsoiureipsofac", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "\u00bfAlguien cree que Columbus es el candidato del fujimorismo? No pues, cualquiera con dos tapers de frente sabe que es @Renzo_Reggiardo el verdadero candidato naranja. https://t.co/ToYPFpYLzT", "RT_user_id": 2727806329, "RT_user_name": "@deslengua_2"}, {"id": 1027387133726744576, "date": "Thu Aug 09 02:52:35 +0000 2018", "text": "@DitelColumbus @stepjauz @LuchoCastanedaL @canalN_ As\u00ed como cuando Becerril no quiere declarar sobre sus vinculaciones con los CMN Audios no?  Que dicho sea de paso es de tu partido pol\u00edtico.", "user_id": 299985031, "user_name": "@Gabospeed94", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1027387259694313472, "date": "Thu Aug 09 02:53:05 +0000 2018", "text": "RT @Elcholaco: El \u00faltimo ministro del Interior de PPK y el que le sosten\u00eda los calendarios a Keiko Fujimori en el 2000, Vicente Romero, va\u2026", "user_id": 1317740888, "user_name": "@FrancoRFerreyra", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "El \u00faltimo ministro del Interior de PPK y el que le sosten\u00eda los calendarios a Keiko Fujimori en el 2000, Vicente Romero, va en la lista de Luis Casta\u00f1eda Jr. como candidato a regidor con el n\u00famero 3, seg\u00fan el JNE. https://t.co/0pN0ahoLfL", "RT_user_id": 282332747, "RT_user_name": "@Elcholaco"}, {"id": 1027387381148790784, "date": "Thu Aug 09 02:53:34 +0000 2018", "text": "RT @GGG_pe: \"Los colectivos ser\u00e1n alimentadores\": irresponsable propuesta de @ManuelVelardeD en @24HorasTV Eso generar\u00eda que perdamos m\u00e1s t\u2026", "user_id": 114760130, "user_name": "@PaolaSSM", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "\"Los colectivos ser\u00e1n alimentadores\": irresponsable propuesta de @ManuelVelardeD en @24HorasTV Eso generar\u00eda que perdamos m\u00e1s tiempo en el tr\u00e1fico. Necesitamos m\u00e1s unidades con mayor capacidad y #BonoTransporte para que el servicio llegue a zonas altas y pagar lo justo.", "RT_user_id": 237779638, "RT_user_name": "@GGG_pe"}, {"id": 1027387397196181504, "date": "Thu Aug 09 02:53:38 +0000 2018", "text": "RT @RecuerdosPeru: [2010] Jos\u00e9 Vega y @Renzo_Reggiardo @RenzopeOficial, blindaron a @LuchoCastanedaL en la Comisi\u00f3n de Fiscalizaci\u00f3n por el\u2026", "user_id": 824115954942676992, "user_name": "@Martha23232817", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "[2010] Jos\u00e9 Vega y @Renzo_Reggiardo @RenzopeOficial, blindaron a @LuchoCastanedaL en la Comisi\u00f3n de Fiscalizaci\u00f3n por el caso Comunicore.  [2011] Ambos candidatos al @congresoperu (con n\u00famero preferencial 7,8) por el partido de los alcaldes delincuentes presos SN https://t.co/w3U4emQ0Ns", "RT_user_id": 722522801165463553, "RT_user_name": "@RecuerdosPeru"}, {"id": 1027387430175948800, "date": "Thu Aug 09 02:53:45 +0000 2018", "text": "@juancarloszurek @ENRIQUECORNEJOR Y tambi\u00e9n pedir\u00e1 a sus matones del serenazgo que se lleven los productos de peque\u00f1os comerciantes y de los heladeros ?", "user_id": 129990425, "user_name": "@LedMosh", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1027387671587549184, "date": "Thu Aug 09 02:54:43 +0000 2018", "text": "@juancarloszurek calla payaso", "user_id": 43769493, "user_name": "@rosarioacss", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1027387692122886144, "date": "Thu Aug 09 02:54:48 +0000 2018", "text": "RT @Elcholaco: El \u00faltimo ministro del Interior de PPK y el que le sosten\u00eda los calendarios a Keiko Fujimori en el 2000, Vicente Romero, va\u2026", "user_id": 272440703, "user_name": "@caguara", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "El \u00faltimo ministro del Interior de PPK y el que le sosten\u00eda los calendarios a Keiko Fujimori en el 2000, Vicente Romero, va en la lista de Luis Casta\u00f1eda Jr. como candidato a regidor con el n\u00famero 3, seg\u00fan el JNE. https://t.co/0pN0ahoLfL", "RT_user_id": 282332747, "RT_user_name": "@Elcholaco"}, {"id": 1027387786071040000, "date": "Thu Aug 09 02:55:10 +0000 2018", "text": "RT @recisneros: #NosotrosRobamosMenos https://t.co/VcGCRBh2xV", "user_id": 267488183, "user_name": "@anaquezcribe", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "#NosotrosRobamosMenos https://t.co/VcGCRBh2xV", "RT_user_id": 284350852, "RT_user_name": "@recisneros"}, {"id": 1027387851086946307, "date": "Thu Aug 09 02:55:26 +0000 2018", "text": "RT @idanilca: @Pussicat2017 @KeikoFujimori @pcongresoperu @patarevalo @chicharronpress @de_patty @DanielUrresti1 @salvajedigital 30,000 ajj\u2026", "user_id": 854519117080080384, "user_name": "@YapaKhuyay", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "@Pussicat2017 @KeikoFujimori @pcongresoperu @patarevalo @chicharronpress @de_patty @DanielUrresti1 @salvajedigital 30,000 ajjjjjjjjjjj https://t.co/Bn56tZ1mxt", "RT_user_id": 197588609, "RT_user_name": "@idanilca"}, {"id": 1027387906355343365, "date": "Thu Aug 09 02:55:39 +0000 2018", "text": "@DanielUrresti1 Bien ah\u00ed t\u00edo Urresti !!  La gente del Rimac est\u00e1 pilasas   \ud83d\udcaa\ud83d\ude03", "user_id": 1630843398, "user_name": "@Pussicat2017", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1027387976614125568, "date": "Thu Aug 09 02:55:56 +0000 2018", "text": "@juancarloszurek @ENRIQUECORNEJOR Que payaso este sujeto, los vecinos de la molina hablan muy claro de tu gesti\u00f3n, que el cielo nos libre de tu existencia pol\u00edtica, corrupto", "user_id": 456161778, "user_name": "@MrSapet", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1027387988609785856, "date": "Thu Aug 09 02:55:59 +0000 2018", "text": "RT @alexismatute12: @DanielUrresti1 Mil gracias por su compromiso y entrega en una campa\u00f1a realmente cuesta arriba \ud83d\udcaa\ud83d\udc4d", "user_id": 1630843398, "user_name": "@Pussicat2017", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "@DanielUrresti1 Mil gracias por su compromiso y entrega en una campa\u00f1a realmente cuesta arriba \ud83d\udcaa\ud83d\udc4d", "RT_user_id": 1014743530017869824, "RT_user_name": "@alexismatute12"}, {"id": 1027388013448450048, "date": "Thu Aug 09 02:56:05 +0000 2018", "text": "RT @RGalatea: @DanielUrresti1 Bien merecido el respeto y la admiraci\u00f3n de muchos, una gran persona y un ejemplo a seguir. \ud83d\udc4f\ud83c\udffc", "user_id": 1630843398, "user_name": "@Pussicat2017", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "@DanielUrresti1 Bien merecido el respeto y la admiraci\u00f3n de muchos, una gran persona y un ejemplo a seguir. \ud83d\udc4f\ud83c\udffc", "RT_user_id": 1020443567834222595, "RT_user_name": "@RGalatea"}, {"id": 1027388030800326656, "date": "Thu Aug 09 02:56:09 +0000 2018", "text": "@juancarloszurek Archisuperextra descartado!! no sirve no tiene propuestas!, solo populismo barato!! estos son los peores!!", "user_id": 885236264156508160, "user_name": "@AODIAZH", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1027388075008249856, "date": "Thu Aug 09 02:56:19 +0000 2018", "text": "RT @ilanegra: Luis Casta\u00f1eda Lossio: No somos los \u00fanicos con delincuentes en nuestras filas. Hay m\u00e1s corrupci\u00f3n en otros lados.", "user_id": 950934895584563200, "user_name": "@calaverita17", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "Luis Casta\u00f1eda Lossio: No somos los \u00fanicos con delincuentes en nuestras filas. Hay m\u00e1s corrupci\u00f3n en otros lados.", "RT_user_id": 86603932, "RT_user_name": "@ilanegra"}, {"id": 1027388090799800321, "date": "Thu Aug 09 02:56:23 +0000 2018", "text": "@juancarloszurek @Renzo_Reggiardo @DanielUrresti1 @ENRIQUECORNEJOR @ContraloriaPeru @americatv_peru @PanamericanaTV @Latina_Noticias @atv_noticias @canalN_ @Agencia_Andina @noticias_tvperu @RPPNoticias @exitosape @Capital967 @elcomercio_peru @larepublica_pe @huku_pe Por la Molina no hiciste nada!! Postula con la tuya !!", "user_id": 1317740888, "user_name": "@FrancoRFerreyra", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1027388117580427264, "date": "Thu Aug 09 02:56:29 +0000 2018", "text": "@juancarloszurek @ENRIQUECORNEJOR No hizo absolutamente nada para mejorar el tr\u00e1fico en la molina que dia a dia empeora es una odisea entrar y salir y quiere arreglar el tr\u00e1fico de lima? Por favor deje el cuento", "user_id": 3437547802, "user_name": "@vherre9", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1027388143627116545, "date": "Thu Aug 09 02:56:36 +0000 2018", "text": "RT @MaryJAM1970: #BeingoleaOlaFeliz  #LimaFeliz   El 10 est\u00e1 en la cancha https://t.co/09W3WuYGWa", "user_id": 949362777461809152, "user_name": "@TadeoPirlo", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "#BeingoleaOlaFeliz  #LimaFeliz   El 10 est\u00e1 en la cancha https://t.co/09W3WuYGWa", "RT_user_id": 4324981461, "RT_user_name": "@MaryJAM1970"}, {"id": 1027388244579762181, "date": "Thu Aug 09 02:57:00 +0000 2018", "text": "Jorge Mu\u00f1oz y El Pity , aqu\u00ed la transformaci\u00f3n \ud83d\ude02\ud83d\ude02 https://t.co/axYwCMNdbn", "user_id": 157114310, "user_name": "@sebastiancorbo", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1027388279476432897, "date": "Thu Aug 09 02:57:08 +0000 2018", "text": "@DanielUrresti1 El compromiso se demuestra con obras por eso lo apoyo porque veo que siempre esta con la gente, trabajando cerca de nuestra realidad", "user_id": 1012070244750327808, "user_name": "@Javier87520623", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1027388281808404480, "date": "Thu Aug 09 02:57:08 +0000 2018", "text": "RT @Pussicat2017: @DanielUrresti1 Bien ah\u00ed t\u00edo Urresti !!  La gente del Rimac est\u00e1 pilasas   \ud83d\udcaa\ud83d\ude03", "user_id": 2416088899, "user_name": "@DanielUrresti1", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "@DanielUrresti1 Bien ah\u00ed t\u00edo Urresti !!  La gente del Rimac est\u00e1 pilasas   \ud83d\udcaa\ud83d\ude03", "RT_user_id": 1630843398, "RT_user_name": "@Pussicat2017"}, {"id": 1027388360535552000, "date": "Thu Aug 09 02:57:27 +0000 2018", "text": "RT @jesusverdeL: Luis Casta\u00f1eda \"nosotros no toleramos la corrupci\u00f3n\" (ah bueno)", "user_id": 211176593, "user_name": "@elN3cho", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "Luis Casta\u00f1eda \"nosotros no toleramos la corrupci\u00f3n\" (ah bueno)", "RT_user_id": 28366088, "RT_user_name": "@jesusverdeL"}, {"id": 1027388525719773185, "date": "Thu Aug 09 02:58:07 +0000 2018", "text": "@DanielUrresti1 Cuando hay compromiso no hay horario ni tiempo que perder, y en Lima hay mucho por hacer", "user_id": 1014743530017869824, "user_name": "@alexismatute12", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1027388530019000320, "date": "Thu Aug 09 02:58:08 +0000 2018", "text": "@juancarloszurek Que sin verguenza , usted no est\u00e1 interesado en el bienestar y mejoramiento en general , s\u00f3lo quiere llenarse los bolsillos de dinero .", "user_id": 860299694924234761, "user_name": "@Moli32580996", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1027388563741192193, "date": "Thu Aug 09 02:58:16 +0000 2018", "text": "RT @juancarloszurek: Yo si voy a terminar la Ramiro Prial\u00e9; obra reclamada por millones de lime\u00f1os que sufren el tr\u00e1fico infernal. Yo no so\u2026", "user_id": 2367332623, "user_name": "@evelinlivia1", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "Yo si voy a terminar la Ramiro Prial\u00e9; obra reclamada por millones de lime\u00f1os que sufren el tr\u00e1fico infernal. Yo no soy @ENRIQUECORNEJOR que fue ministro de transporte por a\u00f1os; ofreci\u00f3 hacerlo y no avanz\u00f3 ni un metro! Yo voy a cumplir; ninguno de mis funcionarios terminar\u00e1 preso https://t.co/Th04IsHB8N", "RT_user_id": 88962373, "RT_user_name": "@juancarloszurek"}, {"id": 1027388574184996864, "date": "Thu Aug 09 02:58:18 +0000 2018", "text": "RT @JaimeSerra: Ricardo Belmont hace su campa\u00f1a para alcalde promoviendo el odio a los extranjeros. Dice mentiras como que podr\u00e1n votar en\u2026", "user_id": 277609568, "user_name": "@yedalar", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "Ricardo Belmont hace su campa\u00f1a para alcalde promoviendo el odio a los extranjeros. Dice mentiras como que podr\u00e1n votar en las pr\u00f3ximas elecciones y que tiene beneficios laborales que les niegan a los peruanos. @rmapalacios @jgodoym  @heduardo50 @elpaki @gcaballeror @gerardolipe https://t.co/BeqezrBMam", "RT_user_id": 43730376, "RT_user_name": "@JaimeSerra"}, {"id": 1027388592107253761, "date": "Thu Aug 09 02:58:22 +0000 2018", "text": "@FMabogado @juancarloszurek @ENRIQUECORNEJOR @Poder_Judicial_ Ya te bloqueo", "user_id": 1191691873, "user_name": "@alexander270785", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1027388610180521984, "date": "Thu Aug 09 02:58:27 +0000 2018", "text": "RT @JaimeSerra: Ricardo Belmont hace su campa\u00f1a para alcalde promoviendo el odio a los extranjeros. Dice mentiras como que podr\u00e1n votar en\u2026", "user_id": 1689955507, "user_name": "@MACosme84", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "Ricardo Belmont hace su campa\u00f1a para alcalde promoviendo el odio a los extranjeros. Dice mentiras como que podr\u00e1n votar en las pr\u00f3ximas elecciones y que tiene beneficios laborales que les niegan a los peruanos. @rmapalacios @jgodoym  @heduardo50 @elpaki @gcaballeror @gerardolipe https://t.co/BeqezrBMam", "RT_user_id": 43730376, "RT_user_name": "@JaimeSerra"}, {"id": 1027388650781396992, "date": "Thu Aug 09 02:58:36 +0000 2018", "text": "RT @RecuerdosPeru: \u201cHay que salir adelante, esto no es el final del Fujimorismo ni mucho menos\u201d  @Renzo_Reggiardo @RenzopeOficial el candid\u2026", "user_id": 1276486856, "user_name": "@maryce50", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "\u201cHay que salir adelante, esto no es el final del Fujimorismo ni mucho menos\u201d  @Renzo_Reggiardo @RenzopeOficial el candidato de la #Se\u00f1oraK @KeikoFujimori a la @MuniLima https://t.co/ERh8xztmVQ", "RT_user_id": 722522801165463553, "RT_user_name": "@RecuerdosPeru"}, {"id": 1027388674080747520, "date": "Thu Aug 09 02:58:42 +0000 2018", "text": "@juancarloszurek No parece darse cuenta que no llega ni al 2% de aceptaci\u00f3n con su candidatura. Por si acaso est\u00e1s a tiempo de retirarte dignamente y no hacer el rid\u00edculo.", "user_id": 2818391062, "user_name": "@ramirezriverac1", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1027388976611708928, "date": "Thu Aug 09 02:59:54 +0000 2018", "text": "RT @jhonoriovidal: Estamos en la estaci\u00f3n La Cultura junto @BeingoleaA . Por una #LimaFeliz . @RPPNoticias, @JulianaOxenford, @rmapalacios,\u2026", "user_id": 949362777461809152, "user_name": "@TadeoPirlo", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "Estamos en la estaci\u00f3n La Cultura junto @BeingoleaA . Por una #LimaFeliz . @RPPNoticias, @JulianaOxenford, @rmapalacios, @psecada, @MilagrosLeivaG, @MijaelGLP, @LourdesFloresN, @DeltaMdelta, @esquinabaja, @canalN, @tromepe, @JaimeBayly_, @padelriol https://t.co/MLAClCOEtv", "RT_user_id": 2751439119, "RT_user_name": "@jhonoriovidal"}, {"id": 1027389126545494016, "date": "Thu Aug 09 03:00:30 +0000 2018", "text": "RT @augusegui: Alberto Beingolea:\u201d El Alcalde Metropolitano lidera de manera coordinada con todas las Municipalidades Distritales las tarea\u2026", "user_id": 949362777461809152, "user_name": "@TadeoPirlo", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "Alberto Beingolea:\u201d El Alcalde Metropolitano lidera de manera coordinada con todas las Municipalidades Distritales las tareas de prevenci\u00f3n situacional y prevenci\u00f3n social que son indispensables\u201d @jventocuri @ebelinortiz @elcomercio_peru @BeingoleaA @Leaobutron  #LimaFeliz https://t.co/UIxFMbtzRt", "RT_user_id": 436947481, "RT_user_name": "@augusegui"}, {"id": 1027389133864493056, "date": "Thu Aug 09 03:00:32 +0000 2018", "text": "@DitelColumbus quien es???", "user_id": 881219804, "user_name": "@noelomar25", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1027389219600314368, "date": "Thu Aug 09 03:00:52 +0000 2018", "text": "RT @deslengua_2: \u00bfAlguien cree que Columbus es el candidato del fujimorismo? No pues, cualquiera con dos tapers de frente sabe que es @Renz\u2026", "user_id": 3648553275, "user_name": "@aqm_alcides", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "\u00bfAlguien cree que Columbus es el candidato del fujimorismo? No pues, cualquiera con dos tapers de frente sabe que es @Renzo_Reggiardo el verdadero candidato naranja. https://t.co/ToYPFpYLzT", "RT_user_id": 2727806329, "RT_user_name": "@deslengua_2"}, {"id": 1027389463994019845, "date": "Thu Aug 09 03:01:50 +0000 2018", "text": "KONCHA FRESKA.. @AVTPERU2021 @rmapalacios @PCaterianoB @aspauzarazuri @alvarezrodrich @HBenitez @drhuerta @DiarioDeCurwen @IDL_Rivera @noakeikope @hijadelcallao @DanielUrresti1 @RecuerdosPeru @SalitaSin @salvajedigital @larepublica_pe", "user_id": 138665585, "user_name": "@jwvilleguez_cr", "location": {"country": "Panam\u00e1", "city": "Panam\u00e1"}, "retweeted": false}, {"id": 1027389517412675584, "date": "Thu Aug 09 03:02:03 +0000 2018", "text": "@juancarloszurek @ENRIQUECORNEJOR Lo cierto que nadie se compromete con esta obra, vivo en la zona este y pa nosotros es una prioridad, si en verdad vas hacer la obra tienes mi voto. No te olvides q LC lo ofrecio con bombos y platillos, pero por su incapacidad no lo pudo realizar", "user_id": 246452993, "user_name": "@paulsinho1234", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1027389742613233664, "date": "Thu Aug 09 03:02:57 +0000 2018", "text": "@juancarloszurek @ENRIQUECORNEJOR Listo, ya sabemos por quien no votar por Lima. Postulantes que no aceptan la opini\u00f3n ciudadana. https://t.co/lzOB5o9UNW", "user_id": 69904646, "user_name": "@arzunino", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1027389786611441664, "date": "Thu Aug 09 03:03:07 +0000 2018", "text": "@DanielUrresti1 En estas reuniones es bueno definir actividades mas particulares para cada distrito, algo cultural,deportivo,etc", "user_id": 1016864886767456256, "user_name": "@Jose34616346", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1027389912394420224, "date": "Thu Aug 09 03:03:37 +0000 2018", "text": "RT @Pussicat2017: @mancora2017 Jajajaja  @DanielUrresti1", "user_id": 3657186981, "user_name": "@mancora2017", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "@mancora2017 Jajajaja  @DanielUrresti1", "RT_user_id": 1630843398, "RT_user_name": "@Pussicat2017"}, {"id": 1027389939577761794, "date": "Thu Aug 09 03:03:44 +0000 2018", "text": "Shhh calla carajo y anda a arreglar el cagad\u00f3n que has hecho en el \u00d3valo de la Fontana, all\u00ed en el Distrito de La Molina, dokde eres Alcalde, y donde a\u00fan cobras.", "user_id": 253053424, "user_name": "@CriticoLibre", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1027389960289243146, "date": "Thu Aug 09 03:03:49 +0000 2018", "text": "@DanielUrresti1 Sigo apostando por aquellas personas que aunque lo ataquen de mil maneras siempre esta ah\u00ed trabajando #Urresti", "user_id": 1014351375684292608, "user_name": "@ndrloreto", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1027390160571441153, "date": "Thu Aug 09 03:04:36 +0000 2018", "text": "@DanielUrresti1 Estoy siguiendo su campa\u00f1a desde que inicio y sin duda me identifico con su personalidad y su plan de trabajo mucho exito", "user_id": 1016100779478970369, "user_name": "@Noahsantiago151", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1027390185322041344, "date": "Thu Aug 09 03:04:42 +0000 2018", "text": "@juancarloszurek Destruiste La Molina, eres el peor alcalde que haya podido salir.", "user_id": 636675555, "user_name": "@Maceradodeuva", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1027390336593743872, "date": "Thu Aug 09 03:05:18 +0000 2018", "text": "@DanielUrresti1 Las necesidades en las comunidades no esperan, aplaudo estas iniciativas de estar cerca de la realidad de los vecinos", "user_id": 1012141851850301443, "user_name": "@pedroney87", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1027390439551393792, "date": "Thu Aug 09 03:05:43 +0000 2018", "text": "@juancarloszurek @ENRIQUECORNEJOR Es una injusticia lo que le achacan al Sr. Zurek, instal\u00f3 c\u00e1maras de vigilancia; menos de la mitad funcionan, dot\u00f3 de una inmensa flota de camionetas de serenazgo, alquiladas a sus amigos y rara vez llegan a tiempo cuando son requeridas, rellen\u00f3 La Molina de antenas de celulares", "user_id": 807268082788040704, "user_name": "@JaimeVC16", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1027390522237833216, "date": "Thu Aug 09 03:06:03 +0000 2018", "text": "RT @ilanegra: Luis Casta\u00f1eda Lossio: No somos los \u00fanicos con delincuentes en nuestras filas. Hay m\u00e1s corrupci\u00f3n en otros lados.", "user_id": 3403585354, "user_name": "@Mariquita707", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "Luis Casta\u00f1eda Lossio: No somos los \u00fanicos con delincuentes en nuestras filas. Hay m\u00e1s corrupci\u00f3n en otros lados.", "RT_user_id": 86603932, "RT_user_name": "@ilanegra"}, {"id": 1027390540042723328, "date": "Thu Aug 09 03:06:07 +0000 2018", "text": "@DanielUrresti1 Vamos Se\u00f1or Urresti! no decaiga usted esta realizando un gran trabajo!", "user_id": 1020443567834222595, "user_name": "@RGalatea", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1027390561555292160, "date": "Thu Aug 09 03:06:12 +0000 2018", "text": "@juancarloszurek Fuiste", "user_id": 275717327, "user_name": "@RichardGTalledo", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1027390660075237382, "date": "Thu Aug 09 03:06:36 +0000 2018", "text": "@juancarloszurek POPULISMOS! Se\u00f1or lo que se tiene que hacer es SACAR A ESOS CH\u00d3FERES INFRACTORES. La soluci\u00f3n no es ANULAR PAPELETAS y dejar IMPUNES A ESTOS ASESINOS del volante. Usted NO SER\u00c1 UN BUEN ALCALDE porque est\u00e1 FOMENTANDO EL CAOS.", "user_id": 879856950925807617, "user_name": "@CarlosLavalle5", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1027390803130441728, "date": "Thu Aug 09 03:07:10 +0000 2018", "text": "\u2714#ProgramaAlertaTemprana con Daniel Urresti como Alcalde de Lima . #AlertaTemprana es \u2935 Municipalidad de Lima + Municipios Distritales  + Vecinos  juntos contra la delincuencia . Anteriormente programa AT ya ha dado resultados positivos reduciendo delincuencia @DanielUrresti1", "user_id": 1630843398, "user_name": "@Pussicat2017", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1027390810663333888, "date": "Thu Aug 09 03:07:11 +0000 2018", "text": "@juancarloszurek Y que propones para fiscalizar", "user_id": 617365367, "user_name": "@Heine_Marcel", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1027390812345315328, "date": "Thu Aug 09 03:07:12 +0000 2018", "text": "@DanielUrresti1 Cada zona tiene tantas necesidades es bueno que las conozca y vaya busc\u00e1ndole posibles soluciones para ejecutar una vez llegue a la alcaldia", "user_id": 1014764720916697088, "user_name": "@sarymariana16", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1027390952166576128, "date": "Thu Aug 09 03:07:45 +0000 2018", "text": "RT @ojosdeuva: Keiko es como Odebrecht: apuesta a m\u00e1s de uno. https://t.co/ltrRfYVxp9", "user_id": 966942909806202880, "user_name": "@Yovana79744529", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "Keiko es como Odebrecht: apuesta a m\u00e1s de uno. https://t.co/ltrRfYVxp9", "RT_user_id": 50895000, "RT_user_name": "@ojosdeuva"}, {"id": 1027391041425616897, "date": "Thu Aug 09 03:08:06 +0000 2018", "text": "@juancarloszurek Tipejo populista y est\u00fapido fomentando el caos con tal de ganar votos de gente sin educaci\u00f3n y valores, ahora resulta que las papeletas son un castigo para los que manejan mal, que asco de persona eres, no hiciste nada por la Molina, heladero por que no te derrites de una vez!", "user_id": 31475233, "user_name": "@Gmen09", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1027391158786383872, "date": "Thu Aug 09 03:08:34 +0000 2018", "text": "RT @Manifiesto_pe: #NuevosAudios | Exjuez Walter R\u00edos era columnista estrella del diario @exitosape y ped\u00eda a su asistente que le compre el\u2026", "user_id": 756218626026319873, "user_name": "@CsargutiCesar", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "#NuevosAudios | Exjuez Walter R\u00edos era columnista estrella del diario @exitosape y ped\u00eda a su asistente que le compre el peri\u00f3dico para ver sus art\u00edculos. @EstherCapunay, hoy candidata a alcaldesa de Lima, tiene que explicar sus v\u00ednculos con corrupto magistrado. https://t.co/yguR8f5mJK", "RT_user_id": 763842026618122240, "RT_user_name": "@Manifiesto_pe"}, {"id": 1027391164704608258, "date": "Thu Aug 09 03:08:36 +0000 2018", "text": "@juancarloszurek @ENRIQUECORNEJOR el T\u00daNEL, HAZ EL T\u00daNEL del cerro centinela !!!", "user_id": 4830714334, "user_name": "@analistaamateur", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1027391194316374017, "date": "Thu Aug 09 03:08:43 +0000 2018", "text": "RT @deslengua_2: \u00bfAlguien cree que Columbus es el candidato del fujimorismo? No pues, cualquiera con dos tapers de frente sabe que es @Renz\u2026", "user_id": 239661920, "user_name": "@Ivammaru", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "\u00bfAlguien cree que Columbus es el candidato del fujimorismo? No pues, cualquiera con dos tapers de frente sabe que es @Renzo_Reggiardo el verdadero candidato naranja. https://t.co/ToYPFpYLzT", "RT_user_id": 2727806329, "RT_user_name": "@deslengua_2"}, {"id": 1027391234569129984, "date": "Thu Aug 09 03:08:52 +0000 2018", "text": "RT @Elcholaco: El \u00faltimo ministro del Interior de PPK y el que le sosten\u00eda los calendarios a Keiko Fujimori en el 2000, Vicente Romero, va\u2026", "user_id": 226781908, "user_name": "@Imapax", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "El \u00faltimo ministro del Interior de PPK y el que le sosten\u00eda los calendarios a Keiko Fujimori en el 2000, Vicente Romero, va en la lista de Luis Casta\u00f1eda Jr. como candidato a regidor con el n\u00famero 3, seg\u00fan el JNE. https://t.co/0pN0ahoLfL", "RT_user_id": 282332747, "RT_user_name": "@Elcholaco"}, {"id": 1027391288570773504, "date": "Thu Aug 09 03:09:05 +0000 2018", "text": "RT @Michael_Fat: El ex ministro Vicente Romero, recordado por su papel cuando reparti\u00f3 almanaques con @KeikoFujimori durante el gobierno de\u2026", "user_id": 226781908, "user_name": "@Imapax", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "El ex ministro Vicente Romero, recordado por su papel cuando reparti\u00f3 almanaques con @KeikoFujimori durante el gobierno de Fujimori, postula en la lista de @luchocastanedap (hijo) para regidor. #Elecciones2018 https://t.co/JQeuXnQeGs", "RT_user_id": 96778060, "RT_user_name": "@Michael_Fat"}, {"id": 1027391364617711616, "date": "Thu Aug 09 03:09:23 +0000 2018", "text": "RT @andrealanata: #BeingoleaOlaFeliz  @BeingoleaA pr\u00f3ximo alcalde de Lima \ud83d\udc9a @RPPNoticias @JulianaOxenford @tromepe @canalN_ https://t.co/yH\u2026", "user_id": 1402993393, "user_name": "@JCSA_Fire28", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "#BeingoleaOlaFeliz  @BeingoleaA pr\u00f3ximo alcalde de Lima \ud83d\udc9a @RPPNoticias @JulianaOxenford @tromepe @canalN_ https://t.co/yHyMy8chPf", "RT_user_id": 26350366, "RT_user_name": "@andrealanata"}, {"id": 1027391369856339968, "date": "Thu Aug 09 03:09:25 +0000 2018", "text": "@juancarloszurek Mmm Zurek, hiciste las cosas mal en la Molina haciendo obras no terminadas por las puras... mm 2. Creo que est\u00e1s enfocando mal esto ah. Pi\u00e9nsala. En serio. Hay pros y contras en eso.", "user_id": 908469954, "user_name": "@lizieramos23", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1027391380711243777, "date": "Thu Aug 09 03:09:27 +0000 2018", "text": "RT @Capital967: \ud83d\udea8| El candidato a la Alcald\u00eda de Lima, @BeingoleaA, estar\u00e1 en @Capital967 para hablar de sus propuestas. \u00bfQu\u00e9 le preguntar\u00ed\u2026", "user_id": 1402993393, "user_name": "@JCSA_Fire28", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "\ud83d\udea8| El candidato a la Alcald\u00eda de Lima, @BeingoleaA, estar\u00e1 en @Capital967 para hablar de sus propuestas. \u00bfQu\u00e9 le preguntar\u00edas?  \u25b6No te pierdas Alerta Capital con Jes\u00fas Miguel Calder\u00f3n, ma\u00f1ana a partir de las 12pm. \ud83d\udcfb En vivo: https://t.co/fsMO5T2BI9 https://t.co/ZGmvVbWvRo", "RT_user_id": 21889656, "RT_user_name": "@Capital967"}, {"id": 1027391454908428288, "date": "Thu Aug 09 03:09:45 +0000 2018", "text": "@juancarloszurek Bien! Menos 1 voto [el mio, obvio], gracias por participar.", "user_id": 3087535660, "user_name": "@aplacatuira", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1027391518410240000, "date": "Thu Aug 09 03:10:00 +0000 2018", "text": "Calla basura", "user_id": 109761891, "user_name": "@Migueltine", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1027391532901584898, "date": "Thu Aug 09 03:10:04 +0000 2018", "text": "RT @JaimeSerra: Ricardo Belmont hace su campa\u00f1a para alcalde promoviendo el odio a los extranjeros. Dice mentiras como que podr\u00e1n votar en\u2026", "user_id": 245082205, "user_name": "@juliorunner24", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "Ricardo Belmont hace su campa\u00f1a para alcalde promoviendo el odio a los extranjeros. Dice mentiras como que podr\u00e1n votar en las pr\u00f3ximas elecciones y que tiene beneficios laborales que les niegan a los peruanos. @rmapalacios @jgodoym  @heduardo50 @elpaki @gcaballeror @gerardolipe https://t.co/BeqezrBMam", "RT_user_id": 43730376, "RT_user_name": "@JaimeSerra"}, {"id": 1027391548131028993, "date": "Thu Aug 09 03:10:07 +0000 2018", "text": "RT @Pussicat2017: \u2714#ProgramaAlertaTemprana con Daniel Urresti como Alcalde de Lima . #AlertaTemprana es \u2935 Municipalidad de Lima + Municipio\u2026", "user_id": 1630843398, "user_name": "@Pussicat2017", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "\u2714#ProgramaAlertaTemprana con Daniel Urresti como Alcalde de Lima . #AlertaTemprana es \u2935 Municipalidad de Lima + Municipios Distritales  + Vecinos  juntos contra la delincuencia . Anteriormente programa AT ya ha dado resultados positivos reduciendo delincuencia @DanielUrresti1 https://t.co/ZDYDtYS85Y", "RT_user_id": 1630843398, "RT_user_name": "@Pussicat2017"}, {"id": 1027391652778975233, "date": "Thu Aug 09 03:10:32 +0000 2018", "text": "@ENRIQUECORNEJOR Eso es demag\u00f3gico, eso no lo puedes controlar, las empresas son libres de contratar a las personas de acuerdo a la necesidad y de acuerdo a la legislaci\u00f3n de @MTPE_Peru, promesas que no se van cumplir.", "user_id": 1327528638, "user_name": "@cosotec", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1027391702397595650, "date": "Thu Aug 09 03:10:44 +0000 2018", "text": "RT @juancarloszurek: Escuchen: @Renzo_Reggiardo @DanielUrresti1 y @ENRIQUECORNEJOR #PostulaConLaTuya @ContraloriaPeru @americatv_peru @Pana\u2026", "user_id": 2371361304, "user_name": "@MauricioGav97", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "Escuchen: @Renzo_Reggiardo @DanielUrresti1 y @ENRIQUECORNEJOR #PostulaConLaTuya @ContraloriaPeru @americatv_peru @PanamericanaTV @Latina_Noticias @atv_noticias @canalN_ @Agencia_Andina @noticias_tvperu @RPPNoticias @exitosape @Capital967 @elcomercio_peru @larepublica_pe @huku_pe https://t.co/0riUrv98wB", "RT_user_id": 88962373, "RT_user_name": "@juancarloszurek"}, {"id": 1027391730738491392, "date": "Thu Aug 09 03:10:51 +0000 2018", "text": "RT @deslengua_2: \u00bfAlguien cree que Columbus es el candidato del fujimorismo? No pues, cualquiera con dos tapers de frente sabe que es @Renz\u2026", "user_id": 187409728, "user_name": "@josechirito", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "\u00bfAlguien cree que Columbus es el candidato del fujimorismo? No pues, cualquiera con dos tapers de frente sabe que es @Renzo_Reggiardo el verdadero candidato naranja. https://t.co/ToYPFpYLzT", "RT_user_id": 2727806329, "RT_user_name": "@deslengua_2"}, {"id": 1027391784308142081, "date": "Thu Aug 09 03:11:04 +0000 2018", "text": "RT @_libbera_: Este hilo es bueno \ud83d\udc47, Luis Casta\u00f1eda miente, como siempre. https://t.co/psvn7PZD95", "user_id": 55306805, "user_name": "@MiguelCheca2906", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "Este hilo es bueno \ud83d\udc47, Luis Casta\u00f1eda miente, como siempre. https://t.co/psvn7PZD95", "RT_user_id": 8233382, "RT_user_name": "@_libbera_"}, {"id": 1027391807204806656, "date": "Thu Aug 09 03:11:09 +0000 2018", "text": "@juancarloszurek @Renzo_Reggiardo @DanielUrresti1 @ENRIQUECORNEJOR @ContraloriaPeru @americatv_peru @PanamericanaTV @Latina_Noticias @atv_noticias @canalN_ @Agencia_Andina @noticias_tvperu @RPPNoticias @exitosape @Capital967 @elcomercio_peru @larepublica_pe @huku_pe Si dirig\u00edas La Molina como si fuera tu chacra y no permit\u00edas que ingresaran los ciudadanos y menos filmaran las sesiones de concejo, \u00bfQu\u00e9 nos espera a los lime\u00f1os si eres elegido alcalde metropolitano? En cuanto al financiamiento, \u00bflas constructoras y tu hermano te apoyan?", "user_id": 48162029, "user_name": "@ENGELLACA", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1027391833977044994, "date": "Thu Aug 09 03:11:15 +0000 2018", "text": "@juancarloszurek @Renzo_Reggiardo @DanielUrresti1 @ENRIQUECORNEJOR @ContraloriaPeru @americatv_peru @PanamericanaTV @Latina_Noticias @atv_noticias @canalN_ @Agencia_Andina @noticias_tvperu @RPPNoticias @exitosape @Capital967 @elcomercio_peru @larepublica_pe @huku_pe No hay manera m\u00e1s desesperada de querer ganar que sacando los trapitos sucios de los contrincantes, m\u00e1s parece un show que una postulaci\u00f3n. Al igual que cuando fingi\u00f3 atrapar un choro, cuando sabemos que no atrapar\u00eda ni una mosca Sr. Zurek.", "user_id": 58286525, "user_name": "@Hair_Arq", "location": {"country": "Peru", "city": "La Molina"}, "retweeted": false}, {"id": 1027391890218536960, "date": "Thu Aug 09 03:11:29 +0000 2018", "text": "Luis Casta\u00f1eda sobre caso de El\u00edas Cubas: \"Si ya lo bot\u00e9, qu\u00e9 m\u00e1s quieren\" | VIDEO https://t.co/KblEpBhTVY", "user_id": 1086103278, "user_name": "@Jorge73874280", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1027391915094958080, "date": "Thu Aug 09 03:11:35 +0000 2018", "text": "RT @ccantellas: #BeingoleaOlaFeliz. Vamos\ud83c\udfb5\ud83c\udfb5\ud83c\udfb5 vamos @BeingoleaA \ud83c\udfb5\ud83c\udfb5\ud83c\udfb5 que en octubre, tenemos que ganar. \ud83c\udfb5\ud83c\udfb5\ud83c\udfb5\ud83c\udfb5 @psecada @marpereztello @Lourdes\u2026", "user_id": 1003807549689384961, "user_name": "@JLCastroDiaz", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "#BeingoleaOlaFeliz. Vamos\ud83c\udfb5\ud83c\udfb5\ud83c\udfb5 vamos @BeingoleaA \ud83c\udfb5\ud83c\udfb5\ud83c\udfb5 que en octubre, tenemos que ganar. \ud83c\udfb5\ud83c\udfb5\ud83c\udfb5\ud83c\udfb5 @psecada @marpereztello @LourdesFloresN @JUANCHOTAPIA @coyotegris @rmapalacios https://t.co/ChZ7I6HQr9", "RT_user_id": 193705150, "RT_user_name": "@ccantellas"}, {"id": 1027392050189279232, "date": "Thu Aug 09 03:12:07 +0000 2018", "text": "RT @CarmenZapataD: Estas pr\u00f3ximas elecciones es la mejor oportunidad para sacar a los corruptos de la administraci\u00f3n p\u00fablica. Pero sobre to\u2026", "user_id": 1003807549689384961, "user_name": "@JLCastroDiaz", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "Estas pr\u00f3ximas elecciones es la mejor oportunidad para sacar a los corruptos de la administraci\u00f3n p\u00fablica. Pero sobre todo, es la mejor oportunidad para sacar a Lima del atraso en que se encuentra.  @BeingoleaA alcalde, por una #LimaFeliz https://t.co/x3nAhqQ2Ms", "RT_user_id": 897609803870208000, "RT_user_name": "@CarmenZapataD"}, {"id": 1027392112009129984, "date": "Thu Aug 09 03:12:22 +0000 2018", "text": "RT @andrealanata: #BeingoleaOlaFeliz  @BeingoleaA pr\u00f3ximo alcalde de Lima \ud83d\udc9a @RPPNoticias @JulianaOxenford @tromepe @canalN_ https://t.co/yH\u2026", "user_id": 1003807549689384961, "user_name": "@JLCastroDiaz", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "#BeingoleaOlaFeliz  @BeingoleaA pr\u00f3ximo alcalde de Lima \ud83d\udc9a @RPPNoticias @JulianaOxenford @tromepe @canalN_ https://t.co/yHyMy8chPf", "RT_user_id": 26350366, "RT_user_name": "@andrealanata"}, {"id": 1027392154757459969, "date": "Thu Aug 09 03:12:32 +0000 2018", "text": "RT @QuiqueBardelli: Se los dije, Renzo Reggiardo es un topo fujimontesinista. Advertidos est\u00e1n, despu\u00e9s no se quejen como ni\u00f1itas. https://\u2026", "user_id": 54372356, "user_name": "@cfernandezsiles", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "Se los dije, Renzo Reggiardo es un topo fujimontesinista. Advertidos est\u00e1n, despu\u00e9s no se quejen como ni\u00f1itas. https://t.co/Dme32ruvqX", "RT_user_id": 890997824132968448, "RT_user_name": "@QuiqueBardelli"}, {"id": 1027392169085157381, "date": "Thu Aug 09 03:12:35 +0000 2018", "text": "RT @juancarloszurek: Yo si voy a terminar la Ramiro Prial\u00e9; obra reclamada por millones de lime\u00f1os que sufren el tr\u00e1fico infernal. Yo no so\u2026", "user_id": 448444714, "user_name": "@juancs15", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "Yo si voy a terminar la Ramiro Prial\u00e9; obra reclamada por millones de lime\u00f1os que sufren el tr\u00e1fico infernal. Yo no soy @ENRIQUECORNEJOR que fue ministro de transporte por a\u00f1os; ofreci\u00f3 hacerlo y no avanz\u00f3 ni un metro! Yo voy a cumplir; ninguno de mis funcionarios terminar\u00e1 preso https://t.co/Th04IsHB8N", "RT_user_id": 88962373, "RT_user_name": "@juancarloszurek"}, {"id": 1027392423624957952, "date": "Thu Aug 09 03:13:36 +0000 2018", "text": "No lo ser\u00e1s,  pero eres el maldito que se baja los \u00e1rboles en La Molina.  Hay que ser idiota para votar por ti.", "user_id": 1010604608941625345, "user_name": "@lagrimasdehater", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1027392460731895808, "date": "Thu Aug 09 03:13:45 +0000 2018", "text": "RT @VanessaDeLaVe13: @QuiqueBardelli @RecuerdosPeru Luis Casta\u00f1eda Pardo, por que eres mentiroso, asi pretendes ser Alcalde de Lima. Creo q\u2026", "user_id": 54372356, "user_name": "@cfernandezsiles", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "@QuiqueBardelli @RecuerdosPeru Luis Casta\u00f1eda Pardo, por que eres mentiroso, asi pretendes ser Alcalde de Lima. Creo q te falta madurar. Que se puede esperar de un padre CORRUPTO https://t.co/rUM44PjQEe", "RT_user_id": 1027044556364304385, "RT_user_name": "@VanessaDeLaVe13"}, {"id": 1027392474887663617, "date": "Thu Aug 09 03:13:48 +0000 2018", "text": "RT @Elcholaco: El \u00faltimo ministro del Interior de PPK y el que le sosten\u00eda los calendarios a Keiko Fujimori en el 2000, Vicente Romero, va\u2026", "user_id": 766047092066443265, "user_name": "@arcoiris1413", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "El \u00faltimo ministro del Interior de PPK y el que le sosten\u00eda los calendarios a Keiko Fujimori en el 2000, Vicente Romero, va en la lista de Luis Casta\u00f1eda Jr. como candidato a regidor con el n\u00famero 3, seg\u00fan el JNE. https://t.co/0pN0ahoLfL", "RT_user_id": 282332747, "RT_user_name": "@Elcholaco"}, {"id": 1027392518349103104, "date": "Thu Aug 09 03:13:59 +0000 2018", "text": "RT @deslengua_2: \u00bfAlguien cree que Columbus es el candidato del fujimorismo? No pues, cualquiera con dos tapers de frente sabe que es @Renz\u2026", "user_id": 145031141, "user_name": "@helga_chinita", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "\u00bfAlguien cree que Columbus es el candidato del fujimorismo? No pues, cualquiera con dos tapers de frente sabe que es @Renzo_Reggiardo el verdadero candidato naranja. https://t.co/ToYPFpYLzT", "RT_user_id": 2727806329, "RT_user_name": "@deslengua_2"}, {"id": 1027392612884467712, "date": "Thu Aug 09 03:14:21 +0000 2018", "text": "RT @Elcholaco: El \u00faltimo ministro del Interior de PPK y el que le sosten\u00eda los calendarios a Keiko Fujimori en el 2000, Vicente Romero, va\u2026", "user_id": 249410457, "user_name": "@cesarh444", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "El \u00faltimo ministro del Interior de PPK y el que le sosten\u00eda los calendarios a Keiko Fujimori en el 2000, Vicente Romero, va en la lista de Luis Casta\u00f1eda Jr. como candidato a regidor con el n\u00famero 3, seg\u00fan el JNE. https://t.co/0pN0ahoLfL", "RT_user_id": 282332747, "RT_user_name": "@Elcholaco"}, {"id": 1027392734217285632, "date": "Thu Aug 09 03:14:50 +0000 2018", "text": "@juancarloszurek @ENRIQUECORNEJOR Zurek, creo que mejor borras tu tweet.", "user_id": 128777890, "user_name": "@RELASH10", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1027392749497200640, "date": "Thu Aug 09 03:14:54 +0000 2018", "text": "RT @Pussicat2017: @DanielUrresti1 Bien ah\u00ed t\u00edo Urresti !!  La gente del Rimac est\u00e1 pilasas   \ud83d\udcaa\ud83d\ude03", "user_id": 1474428163, "user_name": "@jesrioja", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "@DanielUrresti1 Bien ah\u00ed t\u00edo Urresti !!  La gente del Rimac est\u00e1 pilasas   \ud83d\udcaa\ud83d\ude03", "RT_user_id": 1630843398, "RT_user_name": "@Pussicat2017"}, {"id": 1027392780270747650, "date": "Thu Aug 09 03:15:01 +0000 2018", "text": "@juancarloszurek Sin inspectores municipales de transporte la informalidad seguir\u00e1 creciendo! Esa es su propuesta? M\u00e1s caos y desorden vehicular? Un poco de sentido com\u00fan!", "user_id": 619110661, "user_name": "@mmuerza", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1027392795026309120, "date": "Thu Aug 09 03:15:05 +0000 2018", "text": "@Pussicat2017 @DanielUrresti1 #URRESTI Alcalde de Lima Campa\u00f1a pobre pero con riqueza espiritual y gran HONESTIDAD!!!VENCEREMOS LAS CAMPA\u00d1AS MILLONARIAS A LOS CORRUPTOS VESTIDOS DE OVEJAS !!!!GRANDES LADRONES!!!!!!", "user_id": 2955384215, "user_name": "@ExiTri", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1027392843143360512, "date": "Thu Aug 09 03:15:16 +0000 2018", "text": "RT @Tana59641489: ADIVINEN QUIEN CERR\u00d3 EL FAMOSO  \" TACORA \"          URRESTI  https://t.co/TcMwYDWluJ", "user_id": 858913376109547521, "user_name": "@Tana59641489", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "ADIVINEN QUIEN CERR\u00d3 EL FAMOSO  \" TACORA \"          URRESTI  https://t.co/TcMwYDWluJ", "RT_user_id": 858913376109547521, "RT_user_name": "@Tana59641489"}, {"id": 1027392854216388608, "date": "Thu Aug 09 03:15:19 +0000 2018", "text": "RT @libra5100: @ENRIQUECORNEJOR Buena idea. Hasta google trabaja as\u00ed. Aca parecemos robot. Casi todos entran de 7 a 9 am y salen de 6 a 8 p\u2026", "user_id": 179182470, "user_name": "@ENRIQUECORNEJOR", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "@ENRIQUECORNEJOR Buena idea. Hasta google trabaja as\u00ed. Aca parecemos robot. Casi todos entran de 7 a 9 am y salen de 6 a 8 pm.", "RT_user_id": 3297386824, "RT_user_name": "@libra5100"}, {"id": 1027392920532475904, "date": "Thu Aug 09 03:15:34 +0000 2018", "text": "RT @libra5100: @ENRIQUECORNEJOR Incluso disminuci\u00f3n de gastos operativos para las empresas y ahorro de gastos al trabajador(almuerzo, pasaj\u2026", "user_id": 179182470, "user_name": "@ENRIQUECORNEJOR", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "@ENRIQUECORNEJOR Incluso disminuci\u00f3n de gastos operativos para las empresas y ahorro de gastos al trabajador(almuerzo, pasaje, ropa, etc)", "RT_user_id": 3297386824, "RT_user_name": "@libra5100"}, {"id": 1027392935959126016, "date": "Thu Aug 09 03:15:38 +0000 2018", "text": "RT @ExiTri: @Pussicat2017 @DanielUrresti1 #URRESTI Alcalde de Lima Campa\u00f1a pobre pero con riqueza espiritual y gran HONESTIDAD!!!VENCEREMOS\u2026", "user_id": 1630843398, "user_name": "@Pussicat2017", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "@Pussicat2017 @DanielUrresti1 #URRESTI Alcalde de Lima Campa\u00f1a pobre pero con riqueza espiritual y gran HONESTIDAD!!!VENCEREMOS LAS CAMPA\u00d1AS MILLONARIAS A LOS CORRUPTOS VESTIDOS DE OVEJAS !!!!GRANDES LADRONES!!!!!!", "RT_user_id": 2955384215, "RT_user_name": "@ExiTri"}, {"id": 1027393105115398144, "date": "Thu Aug 09 03:16:18 +0000 2018", "text": "RT @bobsparz: \"Si ya lo bot\u00e9, \u00bfqu\u00e9 m\u00e1s quieren?\", Luis Casta\u00f1eda refiri\u00e9ndose a El\u00edas Cuba.  Claro, cuando no necesitas los votos locales d\u2026", "user_id": 3427382968, "user_name": "@gizlaine2", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "\"Si ya lo bot\u00e9, \u00bfqu\u00e9 m\u00e1s quieren?\", Luis Casta\u00f1eda refiri\u00e9ndose a El\u00edas Cuba.  Claro, cuando no necesitas los votos locales deslindas con Cuba, mafioso.", "RT_user_id": 58714177, "RT_user_name": "@bobsparz"}, {"id": 1027393107028000769, "date": "Thu Aug 09 03:16:19 +0000 2018", "text": "@juancarloszurek GG :V", "user_id": 902761179071881216, "user_name": "@NoahouleMC", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1027393125776539648, "date": "Thu Aug 09 03:16:23 +0000 2018", "text": "RT @lidiaMotita: Luis Casta\u00f1eda es un c\u00ednico de mierda (perd\u00f3n por la groser\u00eda). Este es el \u00e1rbol de 200 a\u00f1os que le han quemado las ra\u00edces\u2026", "user_id": 931713640029401093, "user_name": "@AlexAnt42015483", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "Luis Casta\u00f1eda es un c\u00ednico de mierda (perd\u00f3n por la groser\u00eda). Este es el \u00e1rbol de 200 a\u00f1os que le han quemado las ra\u00edces y ya se est\u00e1 necrosando. Responde los oficios cobarde! @PanamericanaTV  @SolCn @LDavelouis @monvalpa @padelriol @DeltaMdelta @Defensoria_Peru https://t.co/AVPOfA93NZ", "RT_user_id": 57142072, "RT_user_name": "@lidiaMotita"}, {"id": 1027393198002294784, "date": "Thu Aug 09 03:16:41 +0000 2018", "text": "RT @Elcholaco: El \u00faltimo ministro del Interior de PPK y el que le sosten\u00eda los calendarios a Keiko Fujimori en el 2000, Vicente Romero, va\u2026", "user_id": 1491522350, "user_name": "@Rosatsuki", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "El \u00faltimo ministro del Interior de PPK y el que le sosten\u00eda los calendarios a Keiko Fujimori en el 2000, Vicente Romero, va en la lista de Luis Casta\u00f1eda Jr. como candidato a regidor con el n\u00famero 3, seg\u00fan el JNE. https://t.co/0pN0ahoLfL", "RT_user_id": 282332747, "RT_user_name": "@Elcholaco"}, {"id": 1027393227299663872, "date": "Thu Aug 09 03:16:48 +0000 2018", "text": "RT @IsabelP63847106: @ENRIQUECORNEJOR Dr. Cornejo ud. si conoce y da muy buenos planteamientos, le aseguro mi voto porque es el mejor candi\u2026", "user_id": 179182470, "user_name": "@ENRIQUECORNEJOR", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "@ENRIQUECORNEJOR Dr. Cornejo ud. si conoce y da muy buenos planteamientos, le aseguro mi voto porque es el mejor candidato a la alcald\u00eda.", "RT_user_id": 860480632257998849, "RT_user_name": "@IsabelP63847106"}, {"id": 1027393289807450114, "date": "Thu Aug 09 03:17:02 +0000 2018", "text": "#BeingoleaOlaFeliz ...  Alberto Beingolea recibiendo el cari\u00f1o de la gente... @BeingoleaA  @ppc_peru https://t.co/uO4YbbVWun", "user_id": 33930208, "user_name": "@claudiozegarra", "location": {"country": "Peru", "city": "Los Olivos"}, "retweeted": false}, {"id": 1027393307989749761, "date": "Thu Aug 09 03:17:07 +0000 2018", "text": "CASTA\u00d1EDA LOSSIO Y SU MAFIOSO \"PARTIDO SOLIDARIDAD NACIONAL\" SIGUEN SUMANDO MAS PRONTUARIADOS https://t.co/9r9VVdKKyp", "user_id": 1016115444879634432, "user_name": "@jcpalaciovalle2", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1027393393910050817, "date": "Thu Aug 09 03:17:27 +0000 2018", "text": "RT @Elcholaco: Empiece por revisar el contrato de su conductor hom\u00f3fobo y director de Iza Motors. https://t.co/kvOLiK9j8Y", "user_id": 65369039, "user_name": "@XXXecramXXX", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "Empiece por revisar el contrato de su conductor hom\u00f3fobo y director de Iza Motors. https://t.co/kvOLiK9j8Y", "RT_user_id": 282332747, "RT_user_name": "@Elcholaco"}, {"id": 1027393412889280512, "date": "Thu Aug 09 03:17:32 +0000 2018", "text": "fujippkasta\u00f1edismo...", "user_id": 605004066, "user_name": "@leodomleon", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1027393427384745984, "date": "Thu Aug 09 03:17:35 +0000 2018", "text": "Estas pr\u00f3ximas elecciones es la mejor oportunidad para sacar a los corruptos de la administraci\u00f3n p\u00fablica. Pero sobre todo, es la mejor oportunidad para sacar a Lima del atraso en que se encuentra.  @BeingoleaA alcalde, por una #LimaFeliz https://t.co/x3nAhqQ2Ms", "user_id": 897609803870208000, "user_name": "@CarmenZapataD", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1027393522310279168, "date": "Thu Aug 09 03:17:58 +0000 2018", "text": "@Claudia_Zarzosa @rmapalacios @MilagrosLeivaG @MijaelGLP @psecada @LourdesFloresN @RPPNoticias @DeltaMdelta @esquinabaja @canaln @JaimeBayly_ @padelriol @jhonoriovidal @miayalta @KaremCraff @ccantellas @sergioalba Estas pr\u00f3ximas elecciones es la mejor oportunidad para sacar a los corruptos de la administraci\u00f3n p\u00fablica. Pero sobre todo, es la mejor oportunidad para sacar a Lima del atraso en que se encuentra.  @BeingoleaA alcalde, por una #LimaFeliz https://t.co/x3nAhqQ2Ms", "user_id": 897609803870208000, "user_name": "@CarmenZapataD", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1027393580929830912, "date": "Thu Aug 09 03:18:12 +0000 2018", "text": "RT @CarmenZapataD: @Claudia_Zarzosa @rmapalacios @MilagrosLeivaG @MijaelGLP @psecada @LourdesFloresN @RPPNoticias @DeltaMdelta @esquinabaja\u2026", "user_id": 897609803870208000, "user_name": "@CarmenZapataD", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "@Claudia_Zarzosa @rmapalacios @MilagrosLeivaG @MijaelGLP @psecada @LourdesFloresN @RPPNoticias @DeltaMdelta @esquinabaja @canaln @JaimeBayly_ @padelriol @jhonoriovidal @miayalta @KaremCraff @ccantellas @sergioalba Estas pr\u00f3ximas elecciones es la mejor oportunidad para sacar a los corruptos de la administraci\u00f3n p\u00fablica. Pero sobre todo, es la mejor oportunidad para sacar a Lima del atraso en que se encuentra.  @BeingoleaA alcalde, por una #LimaFeliz https://t.co/x3nAhqQ2Ms", "RT_user_id": 897609803870208000, "RT_user_name": "@CarmenZapataD"}, {"id": 1027393588336971776, "date": "Thu Aug 09 03:18:14 +0000 2018", "text": "RT @ilanegra: Luis Casta\u00f1eda Lossio: No somos los \u00fanicos con delincuentes en nuestras filas. Hay m\u00e1s corrupci\u00f3n en otros lados.", "user_id": 451319513, "user_name": "@teresaarbulu", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "Luis Casta\u00f1eda Lossio: No somos los \u00fanicos con delincuentes en nuestras filas. Hay m\u00e1s corrupci\u00f3n en otros lados.", "RT_user_id": 86603932, "RT_user_name": "@ilanegra"}, {"id": 1027393619324493824, "date": "Thu Aug 09 03:18:21 +0000 2018", "text": "RT @GGG_pe: En esta campa\u00f1a o recuperamos los municipios para la gente o dejamos que las mafias sigan gobernando. Quienes llevaron a esos d\u2026", "user_id": 396842251, "user_name": "@danielvalle98", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "En esta campa\u00f1a o recuperamos los municipios para la gente o dejamos que las mafias sigan gobernando. Quienes llevaron a esos delincuentes fueron los mismos que te llevaron a ti @Renzo_Reggiardo: #SolidaridadNacional \u00a1Basta ya! Es hora de rescatar la pol\u00edtica. https://t.co/svrgH0gPf3", "RT_user_id": 237779638, "RT_user_name": "@GGG_pe"}, {"id": 1027393676941684736, "date": "Thu Aug 09 03:18:35 +0000 2018", "text": "@MaryJAM1970 @jdealthaus @MilagrosLeivaG @DeltaMdelta @JaimeBayly_ @latiachuchi @marpereztello @RPPNoticias @ATVNoticiasAD Estas pr\u00f3ximas elecciones es la mejor oportunidad para sacar a los corruptos de la administraci\u00f3n p\u00fablica. Pero sobre todo, es la mejor oportunidad para sacar a Lima del atraso en que se encuentra.  @BeingoleaA alcalde, por una #LimaFeliz https://t.co/x3nAhqQ2Ms", "user_id": 897609803870208000, "user_name": "@CarmenZapataD", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1027393677428183041, "date": "Thu Aug 09 03:18:35 +0000 2018", "text": "RT @ilanegra: Luis Casta\u00f1eda Lossio: No somos los \u00fanicos con delincuentes en nuestras filas. Hay m\u00e1s corrupci\u00f3n en otros lados.", "user_id": 11438042, "user_name": "@MuroDeLima", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "Luis Casta\u00f1eda Lossio: No somos los \u00fanicos con delincuentes en nuestras filas. Hay m\u00e1s corrupci\u00f3n en otros lados.", "RT_user_id": 86603932, "RT_user_name": "@ilanegra"}, {"id": 1027393760399896576, "date": "Thu Aug 09 03:18:55 +0000 2018", "text": "RT @juancarloszurek: Yo si voy a terminar la Ramiro Prial\u00e9; obra reclamada por millones de lime\u00f1os que sufren el tr\u00e1fico infernal. Yo no so\u2026", "user_id": 2362121132, "user_name": "@johngunners7", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "Yo si voy a terminar la Ramiro Prial\u00e9; obra reclamada por millones de lime\u00f1os que sufren el tr\u00e1fico infernal. Yo no soy @ENRIQUECORNEJOR que fue ministro de transporte por a\u00f1os; ofreci\u00f3 hacerlo y no avanz\u00f3 ni un metro! Yo voy a cumplir; ninguno de mis funcionarios terminar\u00e1 preso https://t.co/Th04IsHB8N", "RT_user_id": 88962373, "RT_user_name": "@juancarloszurek"}, {"id": 1027393814762336256, "date": "Thu Aug 09 03:19:08 +0000 2018", "text": "RT @noakeikope: Norma Yarrow la segunda de Reggiardo fue durante a\u00f1os la mano derecha de Casta\u00f1eda. https://t.co/ryAzBGm3Mt", "user_id": 3427382968, "user_name": "@gizlaine2", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "Norma Yarrow la segunda de Reggiardo fue durante a\u00f1os la mano derecha de Casta\u00f1eda. https://t.co/ryAzBGm3Mt", "RT_user_id": 425964813, "RT_user_name": "@noakeikope"}, {"id": 1027393960724062208, "date": "Thu Aug 09 03:19:42 +0000 2018", "text": "@juancarloszurek Gracias Zurek, la gente a\u00fan duda x quien votar, pero con la sandez demagoga q publicas muchos ya sabemos x quien no", "user_id": 2297304481, "user_name": "@aupablog", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1027394007213780993, "date": "Thu Aug 09 03:19:54 +0000 2018", "text": "@DanielUrresti1 aqu\u00ed en carabayllo es un verdadero desastre al igual que comas.", "user_id": 941440816471568385, "user_name": "@Karenangie25", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1027394138336120833, "date": "Thu Aug 09 03:20:25 +0000 2018", "text": "RT @Elcholaco: El \u00faltimo ministro del Interior de PPK y el que le sosten\u00eda los calendarios a Keiko Fujimori en el 2000, Vicente Romero, va\u2026", "user_id": 51612869, "user_name": "@QHaRi", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "El \u00faltimo ministro del Interior de PPK y el que le sosten\u00eda los calendarios a Keiko Fujimori en el 2000, Vicente Romero, va en la lista de Luis Casta\u00f1eda Jr. como candidato a regidor con el n\u00famero 3, seg\u00fan el JNE. https://t.co/0pN0ahoLfL", "RT_user_id": 282332747, "RT_user_name": "@Elcholaco"}, {"id": 1027394142433955840, "date": "Thu Aug 09 03:20:26 +0000 2018", "text": "Por favor, que este prepotente nunca llegue a ser alcalde.", "user_id": 1023804597863886848, "user_name": "@arrobameloahi", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1027394191633129472, "date": "Thu Aug 09 03:20:38 +0000 2018", "text": "RT @Pussicat2017: @DanielUrresti1 Bien ah\u00ed t\u00edo Urresti !!  La gente del Rimac est\u00e1 pilasas   \ud83d\udcaa\ud83d\ude03", "user_id": 1015660483590975488, "user_name": "@extremadamenti", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "@DanielUrresti1 Bien ah\u00ed t\u00edo Urresti !!  La gente del Rimac est\u00e1 pilasas   \ud83d\udcaa\ud83d\ude03", "RT_user_id": 1630843398, "RT_user_name": "@Pussicat2017"}, {"id": 1027394203062611968, "date": "Thu Aug 09 03:20:40 +0000 2018", "text": "RT @ZENAIDASOLISG: Queremos que no siga llevando delincuentes como candidatos. Y que se haga responsables de la actuaci\u00f3n de los alcaldes d\u2026", "user_id": 264902997, "user_name": "@carlosmazac", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "Queremos que no siga llevando delincuentes como candidatos. Y que se haga responsables de la actuaci\u00f3n de los alcaldes de SN.  Casta\u00f1eda Lossio sobre El\u00edas Cuba: \u201cQu\u00e9 m\u00e1s quieren, si ya lo bot\u00e9\u201d [VIDEO] | La Rep\u00fablica https://t.co/6ZGqASaDQ7 v\u00eda @larepublica_pe", "RT_user_id": 911374931421745152, "RT_user_name": "@ZENAIDASOLISG"}, {"id": 1027394213980323841, "date": "Thu Aug 09 03:20:43 +0000 2018", "text": "RT @Pussicat2017: @DanielUrresti1 Bien ah\u00ed t\u00edo Urresti !!  La gente del Rimac est\u00e1 pilasas   \ud83d\udcaa\ud83d\ude03", "user_id": 1014665967622938625, "user_name": "@luzsoto12459911", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "@DanielUrresti1 Bien ah\u00ed t\u00edo Urresti !!  La gente del Rimac est\u00e1 pilasas   \ud83d\udcaa\ud83d\ude03", "RT_user_id": 1630843398, "RT_user_name": "@Pussicat2017"}, {"id": 1027394405886504960, "date": "Thu Aug 09 03:21:29 +0000 2018", "text": "RT @Elcholaco: El \u00faltimo ministro del Interior de PPK y el que le sosten\u00eda los calendarios a Keiko Fujimori en el 2000, Vicente Romero, va\u2026", "user_id": 282263729, "user_name": "@HeberGaspar1", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "El \u00faltimo ministro del Interior de PPK y el que le sosten\u00eda los calendarios a Keiko Fujimori en el 2000, Vicente Romero, va en la lista de Luis Casta\u00f1eda Jr. como candidato a regidor con el n\u00famero 3, seg\u00fan el JNE. https://t.co/0pN0ahoLfL", "RT_user_id": 282332747, "RT_user_name": "@Elcholaco"}, {"id": 1027394416670109696, "date": "Thu Aug 09 03:21:31 +0000 2018", "text": "@juancarloszurek @ENRIQUECORNEJOR Para terminar dicha obra, primero debes ser elegido. Pero con el 2% de intenci\u00f3n de voto, eso est\u00e1 bien verde.", "user_id": 313492046, "user_name": "@malcantara285", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1027394495074258944, "date": "Thu Aug 09 03:21:50 +0000 2018", "text": "@DanielUrresti1 ESTE 07/10 YA SABES QUE HACER. https://t.co/L6nwqTr1Ew", "user_id": 486111982, "user_name": "@jeyce91", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1027394689778024449, "date": "Thu Aug 09 03:22:36 +0000 2018", "text": "RT @Michael_Fat: El ex ministro Vicente Romero, recordado por su papel cuando reparti\u00f3 almanaques con @KeikoFujimori durante el gobierno de\u2026", "user_id": 2382778009, "user_name": "@patarevalo", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "El ex ministro Vicente Romero, recordado por su papel cuando reparti\u00f3 almanaques con @KeikoFujimori durante el gobierno de Fujimori, postula en la lista de @luchocastanedap (hijo) para regidor. #Elecciones2018 https://t.co/JQeuXnQeGs", "RT_user_id": 96778060, "RT_user_name": "@Michael_Fat"}, {"id": 1027394695805235201, "date": "Thu Aug 09 03:22:38 +0000 2018", "text": "RT @Elcholaco: El \u00faltimo ministro del Interior de PPK y el que le sosten\u00eda los calendarios a Keiko Fujimori en el 2000, Vicente Romero, va\u2026", "user_id": 16252046, "user_name": "@claudics", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "El \u00faltimo ministro del Interior de PPK y el que le sosten\u00eda los calendarios a Keiko Fujimori en el 2000, Vicente Romero, va en la lista de Luis Casta\u00f1eda Jr. como candidato a regidor con el n\u00famero 3, seg\u00fan el JNE. https://t.co/0pN0ahoLfL", "RT_user_id": 282332747, "RT_user_name": "@Elcholaco"}, {"id": 1027394718735519744, "date": "Thu Aug 09 03:22:43 +0000 2018", "text": "@DanielUrresti1 Podemos estar Seguros Podemos tener confianza Podemos tener mejor calidad de vida #podemosPer\u00fa", "user_id": 1014767078233042949, "user_name": "@FabianaVillami7", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1027394725513506816, "date": "Thu Aug 09 03:22:45 +0000 2018", "text": "@DanielUrresti1 se\u00f1or Urresti lo quiero conocer para agradecerle por todo lo prometido y desearle una buena suerte en su campa\u00f1a son evangelica y estare orando por usted cuidese bendiciones", "user_id": 1014665967622938625, "user_name": "@luzsoto12459911", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1027394740801744897, "date": "Thu Aug 09 03:22:48 +0000 2018", "text": "RT @Elcholaco: El \u00faltimo ministro del Interior de PPK y el que le sosten\u00eda los calendarios a Keiko Fujimori en el 2000, Vicente Romero, va\u2026", "user_id": 2382778009, "user_name": "@patarevalo", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "El \u00faltimo ministro del Interior de PPK y el que le sosten\u00eda los calendarios a Keiko Fujimori en el 2000, Vicente Romero, va en la lista de Luis Casta\u00f1eda Jr. como candidato a regidor con el n\u00famero 3, seg\u00fan el JNE. https://t.co/0pN0ahoLfL", "RT_user_id": 282332747, "RT_user_name": "@Elcholaco"}, {"id": 1027394759420203009, "date": "Thu Aug 09 03:22:53 +0000 2018", "text": "El candidato de PP, Daniel Urresti, propone instalar masivamente el sistema de alerta temprana (un plan que inici\u00f3 cuando fue ministro del Interior): la colocaci\u00f3n de alarmas y altavoces, en las calles, que podr\u00e1n ser activadas por los vecinos ante cualquier situaci\u00f3n sospechosa. https://t.co/CiJPrl0zgE", "user_id": 862138271350108161, "user_name": "@eldossier_peru", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1027394874423869441, "date": "Thu Aug 09 03:23:20 +0000 2018", "text": "@augusegui @jventocuri @ebelinortiz @elcomercio_peru @BeingoleaA @Leaobutron Estas pr\u00f3ximas elecciones es la mejor oportunidad para sacar a los corruptos de la administraci\u00f3n p\u00fablica. Pero sobre todo, para sacar a Lima del atraso en que se encuentra. Alberto Beingolea a la Alcald\u00eda de Lima. 7 de Octubre MARCA LOS MAPAS  #LimaFeliz https://t.co/x3nAhqQ2Ms", "user_id": 897609803870208000, "user_name": "@CarmenZapataD", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1027395031185940480, "date": "Thu Aug 09 03:23:58 +0000 2018", "text": "RT @CarmenZapataD: @augusegui @jventocuri @ebelinortiz @elcomercio_peru @BeingoleaA @Leaobutron Estas pr\u00f3ximas elecciones es la mejor oport\u2026", "user_id": 897609803870208000, "user_name": "@CarmenZapataD", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "@augusegui @jventocuri @ebelinortiz @elcomercio_peru @BeingoleaA @Leaobutron Estas pr\u00f3ximas elecciones es la mejor oportunidad para sacar a los corruptos de la administraci\u00f3n p\u00fablica. Pero sobre todo, para sacar a Lima del atraso en que se encuentra. Alberto Beingolea a la Alcald\u00eda de Lima. 7 de Octubre MARCA LOS MAPAS  #LimaFeliz https://t.co/x3nAhqQ2Ms", "RT_user_id": 897609803870208000, "RT_user_name": "@CarmenZapataD"}, {"id": 1027395082713006080, "date": "Thu Aug 09 03:24:10 +0000 2018", "text": "RT @Pussicat2017: \u2714#ProgramaAlertaTemprana con Daniel Urresti como Alcalde de Lima . #AlertaTemprana es \u2935 Municipalidad de Lima + Municipio\u2026", "user_id": 2588812315, "user_name": "@jimmy703243001", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "\u2714#ProgramaAlertaTemprana con Daniel Urresti como Alcalde de Lima . #AlertaTemprana es \u2935 Municipalidad de Lima + Municipios Distritales  + Vecinos  juntos contra la delincuencia . Anteriormente programa AT ya ha dado resultados positivos reduciendo delincuencia @DanielUrresti1 https://t.co/ZDYDtYS85Y", "RT_user_id": 1630843398, "RT_user_name": "@Pussicat2017"}, {"id": 1027395127537491968, "date": "Thu Aug 09 03:24:21 +0000 2018", "text": "RT @kikeocrospoma: RESPONSABLE Y NI UNA PIZCA DE CULPA Luis Castaneda no reconoce error ni culpa por designaci\u00f3n de corruptos en sus filas.\u2026", "user_id": 153265589, "user_name": "@MarioJaraG_", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "RESPONSABLE Y NI UNA PIZCA DE CULPA Luis Castaneda no reconoce error ni culpa por designaci\u00f3n de corruptos en sus filas. Denota soberbia, ni una pizca de humildad. \u00bfLe pregunto a su hijo @luchocastanedap candidato ser\u00e1 lo mismo? O har\u00e1 lo mismo    #LoNuevoEsKike #Per\u00faNaci\u00f3n https://t.co/Gp13ZrpAgo", "RT_user_id": 130638674, "RT_user_name": "@kikeocrospoma"}, {"id": 1027395138090414081, "date": "Thu Aug 09 03:24:23 +0000 2018", "text": "@Elplebeyoreal @RPPNoticias @psecada @MijaelGLP @malditaternura @tromepe @yosoy_PPC @BeingoleaA @LourdesFloresN @MilagrosLeivaG Estas pr\u00f3ximas elecciones es la mejor oportunidad para sacar a los corruptos de la administraci\u00f3n p\u00fablica. Pero sobre todo, para sacar a Lima del atraso en que se encuentra. Alberto Beingolea a la Alcald\u00eda de Lima. 7 de Octubre MARCA LOS MAPAS  #LimaFeliz https://t.co/x3nAhqQ2Ms", "user_id": 897609803870208000, "user_name": "@CarmenZapataD", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1027395186744340480, "date": "Thu Aug 09 03:24:35 +0000 2018", "text": "@jhonoriovidal @BeingoleaA @RPPNoticias @JulianaOxenford @rmapalacios @psecada @MilagrosLeivaG @MijaelGLP @LourdesFloresN @DeltaMdelta @esquinabaja @canaln @tromepe @JaimeBayly_ @padelriol Estas pr\u00f3ximas elecciones es la mejor oportunidad para sacar a los corruptos de la administraci\u00f3n p\u00fablica. Pero sobre todo, para sacar a Lima del atraso en que se encuentra. Alberto Beingolea a la Alcald\u00eda de Lima. 7 de Octubre MARCA LOS MAPAS  #LimaFeliz https://t.co/x3nAhqQ2Ms", "user_id": 897609803870208000, "user_name": "@CarmenZapataD", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1027395333452640256, "date": "Thu Aug 09 03:25:10 +0000 2018", "text": "RT @CarmenZapataD: @MaryJAM1970 @jdealthaus @MilagrosLeivaG @DeltaMdelta @JaimeBayly_ @latiachuchi @marpereztello @RPPNoticias @ATVNoticias\u2026", "user_id": 897609803870208000, "user_name": "@CarmenZapataD", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "@MaryJAM1970 @jdealthaus @MilagrosLeivaG @DeltaMdelta @JaimeBayly_ @latiachuchi @marpereztello @RPPNoticias @ATVNoticiasAD Estas pr\u00f3ximas elecciones es la mejor oportunidad para sacar a los corruptos de la administraci\u00f3n p\u00fablica. Pero sobre todo, es la mejor oportunidad para sacar a Lima del atraso en que se encuentra.  @BeingoleaA alcalde, por una #LimaFeliz https://t.co/x3nAhqQ2Ms", "RT_user_id": 897609803870208000, "RT_user_name": "@CarmenZapataD"}, {"id": 1027395373734744064, "date": "Thu Aug 09 03:25:19 +0000 2018", "text": "RT @Jhonayquer: @DanielUrresti1 Debo admitir que me agrada su plan de gesti\u00f3n municipal adem\u00e1s usted tiene experiencia en materia de seguri\u2026", "user_id": 1630843398, "user_name": "@Pussicat2017", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "@DanielUrresti1 Debo admitir que me agrada su plan de gesti\u00f3n municipal adem\u00e1s usted tiene experiencia en materia de seguridad ciudadana, le deseo mucha suerte y \u00e9xitos.", "RT_user_id": 2693849258, "RT_user_name": "@Jhonayquer"}, {"id": 1027395467443929088, "date": "Thu Aug 09 03:25:42 +0000 2018", "text": "RT @ilanegra: Luis Casta\u00f1eda Lossio: No somos los \u00fanicos con delincuentes en nuestras filas. Hay m\u00e1s corrupci\u00f3n en otros lados.", "user_id": 838113931, "user_name": "@caBASAURIg", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "Luis Casta\u00f1eda Lossio: No somos los \u00fanicos con delincuentes en nuestras filas. Hay m\u00e1s corrupci\u00f3n en otros lados.", "RT_user_id": 86603932, "RT_user_name": "@ilanegra"}, {"id": 1027395536419205120, "date": "Thu Aug 09 03:25:58 +0000 2018", "text": "Luis Casta\u00f1eda Lossio: No somos los \u00fanicos con delincuentes en nuestras filas. Hay m\u00e1s corrupci\u00f3n en otros lados.", "user_id": 308126089, "user_name": "@PreciosAutos", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1027395574407069696, "date": "Thu Aug 09 03:26:07 +0000 2018", "text": "RT @ilanegra: Luis Casta\u00f1eda Lossio: No somos los \u00fanicos con delincuentes en nuestras filas. Hay m\u00e1s corrupci\u00f3n en otros lados.", "user_id": 2982027442, "user_name": "@LuiskCordova_pe", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "Luis Casta\u00f1eda Lossio: No somos los \u00fanicos con delincuentes en nuestras filas. Hay m\u00e1s corrupci\u00f3n en otros lados.", "RT_user_id": 86603932, "RT_user_name": "@ilanegra"}, {"id": 1027395609689579521, "date": "Thu Aug 09 03:26:16 +0000 2018", "text": "@ManuelVelardeD @SolCn Seguir ensanchando las v\u00edas es como pretender tratar la obesidad ensanchando la talla de pantal\u00f3n. Mundorf.", "user_id": 3242339074, "user_name": "@udealima", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1027395629465649152, "date": "Thu Aug 09 03:26:20 +0000 2018", "text": "RT @andrealanata: #BeingoleaOlaFeliz  @BeingoleaA pr\u00f3ximo alcalde de Lima \ud83d\udc9a @RPPNoticias @JulianaOxenford @tromepe @canalN_ https://t.co/yH\u2026", "user_id": 137851415, "user_name": "@fabrianchorena", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "#BeingoleaOlaFeliz  @BeingoleaA pr\u00f3ximo alcalde de Lima \ud83d\udc9a @RPPNoticias @JulianaOxenford @tromepe @canalN_ https://t.co/yHyMy8chPf", "RT_user_id": 26350366, "RT_user_name": "@andrealanata"}, {"id": 1027395660146978816, "date": "Thu Aug 09 03:26:28 +0000 2018", "text": "@juancarloszurek @Renzo_Reggiardo @DanielUrresti1 @ENRIQUECORNEJOR @ContraloriaPeru @americatv_peru @PanamericanaTV @Latina_Noticias @atv_noticias @canalN_ @Agencia_Andina @noticias_tvperu @RPPNoticias @exitosape @Capital967 @elcomercio_peru @larepublica_pe @huku_pe Jajaja qu\u00e9 rid\u00edculo eres...no pudiste con La Molina y menos vas a poder con Lima.", "user_id": 97120282, "user_name": "@netolajara", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1027395667889664000, "date": "Thu Aug 09 03:26:29 +0000 2018", "text": "RT @pagina_11: Candidado a la alcaldia de Lima Metropolitana @BeingoleaA recorre las calles de lima... Una campa\u00f1a distinta a la de los dem\u2026", "user_id": 137851415, "user_name": "@fabrianchorena", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "Candidado a la alcaldia de Lima Metropolitana @BeingoleaA recorre las calles de lima... Una campa\u00f1a distinta a la de los demas partidos #Elecciones2018 #Lima #PPC https://t.co/KZ4APNLQMa", "RT_user_id": 2419395355, "RT_user_name": "@pagina_11"}, {"id": 1027395678966833152, "date": "Thu Aug 09 03:26:32 +0000 2018", "text": "RT @MariaFrnandzLam: @juancarloszurek @ENRIQUECORNEJOR No crean nada de lo que afirma. Ac\u00e1 en La Molina no tenemos alcalde hace varios a\u00f1os\u2026", "user_id": 96187319, "user_name": "@vzapatalanda", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "@juancarloszurek @ENRIQUECORNEJOR No crean nada de lo que afirma. Ac\u00e1 en La Molina no tenemos alcalde hace varios a\u00f1os. Estamos a la deriva!!", "RT_user_id": 55068905, "RT_user_name": "@MariaFrnandzLam"}, {"id": 1027395715784421377, "date": "Thu Aug 09 03:26:41 +0000 2018", "text": "RT @Pussicat2017: \u2714#ProgramaAlertaTemprana con Daniel Urresti como Alcalde de Lima . #AlertaTemprana es \u2935 Municipalidad de Lima + Municipio\u2026", "user_id": 970808047701516289, "user_name": "@mizp0890", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "\u2714#ProgramaAlertaTemprana con Daniel Urresti como Alcalde de Lima . #AlertaTemprana es \u2935 Municipalidad de Lima + Municipios Distritales  + Vecinos  juntos contra la delincuencia . Anteriormente programa AT ya ha dado resultados positivos reduciendo delincuencia @DanielUrresti1 https://t.co/ZDYDtYS85Y", "RT_user_id": 1630843398, "RT_user_name": "@Pussicat2017"}, {"id": 1027395762953625601, "date": "Thu Aug 09 03:26:52 +0000 2018", "text": "@juancarloszurek Puro populismo, eso ya no funciona Zurek, ahora queremos seguridad y orden.", "user_id": 276245180, "user_name": "@echeito", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1027395794175967232, "date": "Thu Aug 09 03:27:00 +0000 2018", "text": "RT @Elcholaco: El \u00faltimo ministro del Interior de PPK y el que le sosten\u00eda los calendarios a Keiko Fujimori en el 2000, Vicente Romero, va\u2026", "user_id": 187409728, "user_name": "@josechirito", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "El \u00faltimo ministro del Interior de PPK y el que le sosten\u00eda los calendarios a Keiko Fujimori en el 2000, Vicente Romero, va en la lista de Luis Casta\u00f1eda Jr. como candidato a regidor con el n\u00famero 3, seg\u00fan el JNE. https://t.co/0pN0ahoLfL", "RT_user_id": 282332747, "RT_user_name": "@Elcholaco"}, {"id": 1027395896147886080, "date": "Thu Aug 09 03:27:24 +0000 2018", "text": "@Tana59641489 @DanielUrresti1 @peru21noticias Me consta. Espero ahira los vuelva a hacer y saque en one a los que invaden las pistas.", "user_id": 2520470351, "user_name": "@begoodjhonny", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1027395924182614017, "date": "Thu Aug 09 03:27:31 +0000 2018", "text": "@juancarloszurek Que propuesta tan rid\u00edcula, por favor ya estamos hartos de tanta demagogia. Felizmente usted no va a ser alcalde de Lima.", "user_id": 4486452045, "user_name": "@mirandasousag", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1027395992348446720, "date": "Thu Aug 09 03:27:47 +0000 2018", "text": "RT @eldossier_peru: El candidato de PP, Daniel Urresti, propone instalar masivamente el sistema de alerta temprana (un plan que inici\u00f3 cuan\u2026", "user_id": 1012070244750327808, "user_name": "@Javier87520623", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "El candidato de PP, Daniel Urresti, propone instalar masivamente el sistema de alerta temprana (un plan que inici\u00f3 cuando fue ministro del Interior): la colocaci\u00f3n de alarmas y altavoces, en las calles, que podr\u00e1n ser activadas por los vecinos ante cualquier situaci\u00f3n sospechosa. https://t.co/CiJPrl0zgE", "RT_user_id": 862138271350108161, "RT_user_name": "@eldossier_peru"}, {"id": 1027396003001974785, "date": "Thu Aug 09 03:27:49 +0000 2018", "text": "RT @eldossier_peru: El candidato de PP, Daniel Urresti, propone instalar masivamente el sistema de alerta temprana (un plan que inici\u00f3 cuan\u2026", "user_id": 1014743530017869824, "user_name": "@alexismatute12", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "El candidato de PP, Daniel Urresti, propone instalar masivamente el sistema de alerta temprana (un plan que inici\u00f3 cuando fue ministro del Interior): la colocaci\u00f3n de alarmas y altavoces, en las calles, que podr\u00e1n ser activadas por los vecinos ante cualquier situaci\u00f3n sospechosa. https://t.co/CiJPrl0zgE", "RT_user_id": 862138271350108161, "RT_user_name": "@eldossier_peru"}, {"id": 1027396008890781696, "date": "Thu Aug 09 03:27:51 +0000 2018", "text": "@juancarloszurek Como saben solo palabras", "user_id": 1005156087211884544, "user_name": "@Fernand25032130", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1027396023956779008, "date": "Thu Aug 09 03:27:54 +0000 2018", "text": "#ProgramaAlertaTemprana   Daniel Urresti", "user_id": 1630843398, "user_name": "@Pussicat2017", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1027396023520505856, "date": "Thu Aug 09 03:27:54 +0000 2018", "text": "@deslengua_2 @Renzo_Reggiardo El panda Columbus es un tonto \u00fatil del Fujimorismo. solo hace el ridiculo", "user_id": 701252440092450816, "user_name": "@ARNomberto1101", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1027396029434552320, "date": "Thu Aug 09 03:27:56 +0000 2018", "text": "RT @eldossier_peru: El candidato de PP, Daniel Urresti, propone instalar masivamente el sistema de alerta temprana (un plan que inici\u00f3 cuan\u2026", "user_id": 1016864886767456256, "user_name": "@Jose34616346", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "El candidato de PP, Daniel Urresti, propone instalar masivamente el sistema de alerta temprana (un plan que inici\u00f3 cuando fue ministro del Interior): la colocaci\u00f3n de alarmas y altavoces, en las calles, que podr\u00e1n ser activadas por los vecinos ante cualquier situaci\u00f3n sospechosa. https://t.co/CiJPrl0zgE", "RT_user_id": 862138271350108161, "RT_user_name": "@eldossier_peru"}, {"id": 1027396041577062400, "date": "Thu Aug 09 03:27:59 +0000 2018", "text": "RT @eldossier_peru: El candidato de PP, Daniel Urresti, propone instalar masivamente el sistema de alerta temprana (un plan que inici\u00f3 cuan\u2026", "user_id": 1014351375684292608, "user_name": "@ndrloreto", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "El candidato de PP, Daniel Urresti, propone instalar masivamente el sistema de alerta temprana (un plan que inici\u00f3 cuando fue ministro del Interior): la colocaci\u00f3n de alarmas y altavoces, en las calles, que podr\u00e1n ser activadas por los vecinos ante cualquier situaci\u00f3n sospechosa. https://t.co/CiJPrl0zgE", "RT_user_id": 862138271350108161, "RT_user_name": "@eldossier_peru"}, {"id": 1027396054365466624, "date": "Thu Aug 09 03:28:02 +0000 2018", "text": "RT @eldossier_peru: El candidato de PP, Daniel Urresti, propone instalar masivamente el sistema de alerta temprana (un plan que inici\u00f3 cuan\u2026", "user_id": 1016100779478970369, "user_name": "@Noahsantiago151", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "El candidato de PP, Daniel Urresti, propone instalar masivamente el sistema de alerta temprana (un plan que inici\u00f3 cuando fue ministro del Interior): la colocaci\u00f3n de alarmas y altavoces, en las calles, que podr\u00e1n ser activadas por los vecinos ante cualquier situaci\u00f3n sospechosa. https://t.co/CiJPrl0zgE", "RT_user_id": 862138271350108161, "RT_user_name": "@eldossier_peru"}, {"id": 1027396066436689926, "date": "Thu Aug 09 03:28:04 +0000 2018", "text": "RT @eldossier_peru: El candidato de PP, Daniel Urresti, propone instalar masivamente el sistema de alerta temprana (un plan que inici\u00f3 cuan\u2026", "user_id": 1012141851850301443, "user_name": "@pedroney87", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "El candidato de PP, Daniel Urresti, propone instalar masivamente el sistema de alerta temprana (un plan que inici\u00f3 cuando fue ministro del Interior): la colocaci\u00f3n de alarmas y altavoces, en las calles, que podr\u00e1n ser activadas por los vecinos ante cualquier situaci\u00f3n sospechosa. https://t.co/CiJPrl0zgE", "RT_user_id": 862138271350108161, "RT_user_name": "@eldossier_peru"}, {"id": 1027396078117838848, "date": "Thu Aug 09 03:28:07 +0000 2018", "text": "RT @eldossier_peru: El candidato de PP, Daniel Urresti, propone instalar masivamente el sistema de alerta temprana (un plan que inici\u00f3 cuan\u2026", "user_id": 1020443567834222595, "user_name": "@RGalatea", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "El candidato de PP, Daniel Urresti, propone instalar masivamente el sistema de alerta temprana (un plan que inici\u00f3 cuando fue ministro del Interior): la colocaci\u00f3n de alarmas y altavoces, en las calles, que podr\u00e1n ser activadas por los vecinos ante cualquier situaci\u00f3n sospechosa. https://t.co/CiJPrl0zgE", "RT_user_id": 862138271350108161, "RT_user_name": "@eldossier_peru"}, {"id": 1027396090004480001, "date": "Thu Aug 09 03:28:10 +0000 2018", "text": "RT @eldossier_peru: El candidato de PP, Daniel Urresti, propone instalar masivamente el sistema de alerta temprana (un plan que inici\u00f3 cuan\u2026", "user_id": 1014764720916697088, "user_name": "@sarymariana16", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "El candidato de PP, Daniel Urresti, propone instalar masivamente el sistema de alerta temprana (un plan que inici\u00f3 cuando fue ministro del Interior): la colocaci\u00f3n de alarmas y altavoces, en las calles, que podr\u00e1n ser activadas por los vecinos ante cualquier situaci\u00f3n sospechosa. https://t.co/CiJPrl0zgE", "RT_user_id": 862138271350108161, "RT_user_name": "@eldossier_peru"}, {"id": 1027396394318012416, "date": "Thu Aug 09 03:29:23 +0000 2018", "text": "\u00bfEst\u00e1n compitiendo con la\ud83d\udc1a N\u00b01 politik ?!\ud83e\udd26\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\ude05", "user_id": 2982027442, "user_name": "@LuiskCordova_pe", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1027396405823004673, "date": "Thu Aug 09 03:29:25 +0000 2018", "text": "@gabrielboric @gonzalofullu Leo Rodr\u00edguez... Beckham Roberto Carlos Jos\u00e9 Luis Sierra V\u00edctor Hugo Casta\u00f1eda . . . . . . . . . . . . . . . . . . Felipe Flores Gorosito.", "user_id": 603356163, "user_name": "@ZURDORECALCITRA", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1027396423179010048, "date": "Thu Aug 09 03:29:30 +0000 2018", "text": "RT @ExiTri: @Pussicat2017 @DanielUrresti1 #URRESTI Alcalde de Lima Campa\u00f1a pobre pero con riqueza espiritual y gran HONESTIDAD!!!VENCEREMOS\u2026", "user_id": 4872912717, "user_name": "@mila3100", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "@Pussicat2017 @DanielUrresti1 #URRESTI Alcalde de Lima Campa\u00f1a pobre pero con riqueza espiritual y gran HONESTIDAD!!!VENCEREMOS LAS CAMPA\u00d1AS MILLONARIAS A LOS CORRUPTOS VESTIDOS DE OVEJAS !!!!GRANDES LADRONES!!!!!!", "RT_user_id": 2955384215, "RT_user_name": "@ExiTri"}, {"id": 1027396439092207616, "date": "Thu Aug 09 03:29:33 +0000 2018", "text": "RT @Pussicat2017: #ProgramaAlertaTemprana   Daniel Urresti https://t.co/ZDYDtYS85Y", "user_id": 1630843398, "user_name": "@Pussicat2017", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "#ProgramaAlertaTemprana   Daniel Urresti https://t.co/ZDYDtYS85Y", "RT_user_id": 1630843398, "RT_user_name": "@Pussicat2017"}, {"id": 1027396445077483525, "date": "Thu Aug 09 03:29:35 +0000 2018", "text": "RT @ilanegra: Luis Casta\u00f1eda Lossio: No somos los \u00fanicos con delincuentes en nuestras filas. Hay m\u00e1s corrupci\u00f3n en otros lados.", "user_id": 26788795, "user_name": "@VictorSalazar", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "Luis Casta\u00f1eda Lossio: No somos los \u00fanicos con delincuentes en nuestras filas. Hay m\u00e1s corrupci\u00f3n en otros lados.", "RT_user_id": 86603932, "RT_user_name": "@ilanegra"}, {"id": 1027396482331226113, "date": "Thu Aug 09 03:29:44 +0000 2018", "text": "RT @deslengua_2: \u00bfAlguien cree que Columbus es el candidato del fujimorismo? No pues, cualquiera con dos tapers de frente sabe que es @Renz\u2026", "user_id": 577523261, "user_name": "@lour_davila", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "\u00bfAlguien cree que Columbus es el candidato del fujimorismo? No pues, cualquiera con dos tapers de frente sabe que es @Renzo_Reggiardo el verdadero candidato naranja. https://t.co/ToYPFpYLzT", "RT_user_id": 2727806329, "RT_user_name": "@deslengua_2"}, {"id": 1027396576719843328, "date": "Thu Aug 09 03:30:06 +0000 2018", "text": "RT @deslengua_2: \u00bfAlguien cree que Columbus es el candidato del fujimorismo? No pues, cualquiera con dos tapers de frente sabe que es @Renz\u2026", "user_id": 35001236, "user_name": "@ecapcha", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "\u00bfAlguien cree que Columbus es el candidato del fujimorismo? No pues, cualquiera con dos tapers de frente sabe que es @Renzo_Reggiardo el verdadero candidato naranja. https://t.co/ToYPFpYLzT", "RT_user_id": 2727806329, "RT_user_name": "@deslengua_2"}, {"id": 1027396592888938497, "date": "Thu Aug 09 03:30:10 +0000 2018", "text": "RT @udealima: @ManuelVelardeD @SolCn Seguir ensanchando las v\u00edas es como pretender tratar la obesidad ensanchando la talla de pantal\u00f3n. Mun\u2026", "user_id": 2382778009, "user_name": "@patarevalo", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "@ManuelVelardeD @SolCn Seguir ensanchando las v\u00edas es como pretender tratar la obesidad ensanchando la talla de pantal\u00f3n. Mundorf.", "RT_user_id": 3242339074, "RT_user_name": "@udealima"}, {"id": 1027396716784439297, "date": "Thu Aug 09 03:30:40 +0000 2018", "text": "RT @recisneros: #NosotrosRobamosMenos https://t.co/VcGCRBh2xV", "user_id": 364360496, "user_name": "@sakiiu", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "#NosotrosRobamosMenos https://t.co/VcGCRBh2xV", "RT_user_id": 284350852, "RT_user_name": "@recisneros"}, {"id": 1027396721641484289, "date": "Thu Aug 09 03:30:41 +0000 2018", "text": "RT @juancarloszurek: Escuchen: @Renzo_Reggiardo @DanielUrresti1 y @ENRIQUECORNEJOR #PostulaConLaTuya @ContraloriaPeru @americatv_peru @Pana\u2026", "user_id": 35001236, "user_name": "@ecapcha", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "Escuchen: @Renzo_Reggiardo @DanielUrresti1 y @ENRIQUECORNEJOR #PostulaConLaTuya @ContraloriaPeru @americatv_peru @PanamericanaTV @Latina_Noticias @atv_noticias @canalN_ @Agencia_Andina @noticias_tvperu @RPPNoticias @exitosape @Capital967 @elcomercio_peru @larepublica_pe @huku_pe https://t.co/0riUrv98wB", "RT_user_id": 88962373, "RT_user_name": "@juancarloszurek"}, {"id": 1027396800859328514, "date": "Thu Aug 09 03:31:00 +0000 2018", "text": "RT @juancarloszurek: Escuchen: @Renzo_Reggiardo @DanielUrresti1 y @ENRIQUECORNEJOR #PostulaConLaTuya @ContraloriaPeru @americatv_peru @Pana\u2026", "user_id": 85377256, "user_name": "@AndreaTRock", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "Escuchen: @Renzo_Reggiardo @DanielUrresti1 y @ENRIQUECORNEJOR #PostulaConLaTuya @ContraloriaPeru @americatv_peru @PanamericanaTV @Latina_Noticias @atv_noticias @canalN_ @Agencia_Andina @noticias_tvperu @RPPNoticias @exitosape @Capital967 @elcomercio_peru @larepublica_pe @huku_pe https://t.co/0riUrv98wB", "RT_user_id": 88962373, "RT_user_name": "@juancarloszurek"}, {"id": 1027396898066444289, "date": "Thu Aug 09 03:31:23 +0000 2018", "text": "RT @RecuerdosPeru: [2010] Jos\u00e9 Vega y @Renzo_Reggiardo @RenzopeOficial, blindaron a @LuchoCastanedaL en la Comisi\u00f3n de Fiscalizaci\u00f3n por el\u2026", "user_id": 577523261, "user_name": "@lour_davila", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "[2010] Jos\u00e9 Vega y @Renzo_Reggiardo @RenzopeOficial, blindaron a @LuchoCastanedaL en la Comisi\u00f3n de Fiscalizaci\u00f3n por el caso Comunicore.  [2011] Ambos candidatos al @congresoperu (con n\u00famero preferencial 7,8) por el partido de los alcaldes delincuentes presos SN https://t.co/w3U4emQ0Ns", "RT_user_id": 722522801165463553, "RT_user_name": "@RecuerdosPeru"}, {"id": 1027396961585037312, "date": "Thu Aug 09 03:31:38 +0000 2018", "text": "RT @udealima: @ManuelVelardeD @SolCn Seguir ensanchando las v\u00edas es como pretender tratar la obesidad ensanchando la talla de pantal\u00f3n. Mun\u2026", "user_id": 1260870828, "user_name": "@aarcelles", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "@ManuelVelardeD @SolCn Seguir ensanchando las v\u00edas es como pretender tratar la obesidad ensanchando la talla de pantal\u00f3n. Mundorf.", "RT_user_id": 3242339074, "RT_user_name": "@udealima"}, {"id": 1027397002169143298, "date": "Thu Aug 09 03:31:48 +0000 2018", "text": "RT @Pussicat2017: \u2714#ProgramaAlertaTemprana con Daniel Urresti como Alcalde de Lima . #AlertaTemprana es \u2935 Municipalidad de Lima + Municipio\u2026", "user_id": 1012070244750327808, "user_name": "@Javier87520623", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "\u2714#ProgramaAlertaTemprana con Daniel Urresti como Alcalde de Lima . #AlertaTemprana es \u2935 Municipalidad de Lima + Municipios Distritales  + Vecinos  juntos contra la delincuencia . Anteriormente programa AT ya ha dado resultados positivos reduciendo delincuencia @DanielUrresti1 https://t.co/ZDYDtYS85Y", "RT_user_id": 1630843398, "RT_user_name": "@Pussicat2017"}, {"id": 1027397013791485954, "date": "Thu Aug 09 03:31:50 +0000 2018", "text": "RT @Pussicat2017: \u2714#ProgramaAlertaTemprana con Daniel Urresti como Alcalde de Lima . #AlertaTemprana es \u2935 Municipalidad de Lima + Municipio\u2026", "user_id": 1014743530017869824, "user_name": "@alexismatute12", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "\u2714#ProgramaAlertaTemprana con Daniel Urresti como Alcalde de Lima . #AlertaTemprana es \u2935 Municipalidad de Lima + Municipios Distritales  + Vecinos  juntos contra la delincuencia . Anteriormente programa AT ya ha dado resultados positivos reduciendo delincuencia @DanielUrresti1 https://t.co/ZDYDtYS85Y", "RT_user_id": 1630843398, "RT_user_name": "@Pussicat2017"}, {"id": 1027397024717725696, "date": "Thu Aug 09 03:31:53 +0000 2018", "text": "RT @Pussicat2017: \u2714#ProgramaAlertaTemprana con Daniel Urresti como Alcalde de Lima . #AlertaTemprana es \u2935 Municipalidad de Lima + Municipio\u2026", "user_id": 1016864886767456256, "user_name": "@Jose34616346", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "\u2714#ProgramaAlertaTemprana con Daniel Urresti como Alcalde de Lima . #AlertaTemprana es \u2935 Municipalidad de Lima + Municipios Distritales  + Vecinos  juntos contra la delincuencia . Anteriormente programa AT ya ha dado resultados positivos reduciendo delincuencia @DanielUrresti1 https://t.co/ZDYDtYS85Y", "RT_user_id": 1630843398, "RT_user_name": "@Pussicat2017"}, {"id": 1027397051817095169, "date": "Thu Aug 09 03:31:59 +0000 2018", "text": "RT @Pussicat2017: \u2714#ProgramaAlertaTemprana con Daniel Urresti como Alcalde de Lima . #AlertaTemprana es \u2935 Municipalidad de Lima + Municipio\u2026", "user_id": 1014351375684292608, "user_name": "@ndrloreto", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "\u2714#ProgramaAlertaTemprana con Daniel Urresti como Alcalde de Lima . #AlertaTemprana es \u2935 Municipalidad de Lima + Municipios Distritales  + Vecinos  juntos contra la delincuencia . Anteriormente programa AT ya ha dado resultados positivos reduciendo delincuencia @DanielUrresti1 https://t.co/ZDYDtYS85Y", "RT_user_id": 1630843398, "RT_user_name": "@Pussicat2017"}, {"id": 1027397071060520961, "date": "Thu Aug 09 03:32:04 +0000 2018", "text": "RT @Pussicat2017: \u2714#ProgramaAlertaTemprana con Daniel Urresti como Alcalde de Lima . #AlertaTemprana es \u2935 Municipalidad de Lima + Municipio\u2026", "user_id": 1016100779478970369, "user_name": "@Noahsantiago151", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "\u2714#ProgramaAlertaTemprana con Daniel Urresti como Alcalde de Lima . #AlertaTemprana es \u2935 Municipalidad de Lima + Municipios Distritales  + Vecinos  juntos contra la delincuencia . Anteriormente programa AT ya ha dado resultados positivos reduciendo delincuencia @DanielUrresti1 https://t.co/ZDYDtYS85Y", "RT_user_id": 1630843398, "RT_user_name": "@Pussicat2017"}, {"id": 1027397084553592833, "date": "Thu Aug 09 03:32:07 +0000 2018", "text": "RT @Pussicat2017: \u2714#ProgramaAlertaTemprana con Daniel Urresti como Alcalde de Lima . #AlertaTemprana es \u2935 Municipalidad de Lima + Municipio\u2026", "user_id": 1012141851850301443, "user_name": "@pedroney87", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "\u2714#ProgramaAlertaTemprana con Daniel Urresti como Alcalde de Lima . #AlertaTemprana es \u2935 Municipalidad de Lima + Municipios Distritales  + Vecinos  juntos contra la delincuencia . Anteriormente programa AT ya ha dado resultados positivos reduciendo delincuencia @DanielUrresti1 https://t.co/ZDYDtYS85Y", "RT_user_id": 1630843398, "RT_user_name": "@Pussicat2017"}, {"id": 1027397095622430722, "date": "Thu Aug 09 03:32:10 +0000 2018", "text": "RT @Pussicat2017: \u2714#ProgramaAlertaTemprana con Daniel Urresti como Alcalde de Lima . #AlertaTemprana es \u2935 Municipalidad de Lima + Municipio\u2026", "user_id": 1020443567834222595, "user_name": "@RGalatea", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "\u2714#ProgramaAlertaTemprana con Daniel Urresti como Alcalde de Lima . #AlertaTemprana es \u2935 Municipalidad de Lima + Municipios Distritales  + Vecinos  juntos contra la delincuencia . Anteriormente programa AT ya ha dado resultados positivos reduciendo delincuencia @DanielUrresti1 https://t.co/ZDYDtYS85Y", "RT_user_id": 1630843398, "RT_user_name": "@Pussicat2017"}, {"id": 1027397106900889600, "date": "Thu Aug 09 03:32:13 +0000 2018", "text": "RT @Pussicat2017: \u2714#ProgramaAlertaTemprana con Daniel Urresti como Alcalde de Lima . #AlertaTemprana es \u2935 Municipalidad de Lima + Municipio\u2026", "user_id": 1014764720916697088, "user_name": "@sarymariana16", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "\u2714#ProgramaAlertaTemprana con Daniel Urresti como Alcalde de Lima . #AlertaTemprana es \u2935 Municipalidad de Lima + Municipios Distritales  + Vecinos  juntos contra la delincuencia . Anteriormente programa AT ya ha dado resultados positivos reduciendo delincuencia @DanielUrresti1 https://t.co/ZDYDtYS85Y", "RT_user_id": 1630843398, "RT_user_name": "@Pussicat2017"}, {"id": 1027397131500511233, "date": "Thu Aug 09 03:32:18 +0000 2018", "text": "RT @ilanegra: Luis Casta\u00f1eda Lossio: No somos los \u00fanicos con delincuentes en nuestras filas. Hay m\u00e1s corrupci\u00f3n en otros lados.", "user_id": 135655459, "user_name": "@silvestre_75", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "Luis Casta\u00f1eda Lossio: No somos los \u00fanicos con delincuentes en nuestras filas. Hay m\u00e1s corrupci\u00f3n en otros lados.", "RT_user_id": 86603932, "RT_user_name": "@ilanegra"}, {"id": 1027397153931575302, "date": "Thu Aug 09 03:32:24 +0000 2018", "text": "RT @Pussicat2017: @DanielUrresti1 Bien ah\u00ed t\u00edo Urresti !!  La gente del Rimac est\u00e1 pilasas   \ud83d\udcaa\ud83d\ude03", "user_id": 1014767078233042949, "user_name": "@FabianaVillami7", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "@DanielUrresti1 Bien ah\u00ed t\u00edo Urresti !!  La gente del Rimac est\u00e1 pilasas   \ud83d\udcaa\ud83d\ude03", "RT_user_id": 1630843398, "RT_user_name": "@Pussicat2017"}, {"id": 1027397273356042240, "date": "Thu Aug 09 03:32:52 +0000 2018", "text": "@juancarloszurek Cualquier ofrecimiento con tal de llegar al sill\u00f3n \ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f que estaremos pagando", "user_id": 1564003082, "user_name": "@Ceridra", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1027397279190327297, "date": "Thu Aug 09 03:32:54 +0000 2018", "text": "RT @deslengua_2: \u00bfAlguien cree que Columbus es el candidato del fujimorismo? No pues, cualquiera con dos tapers de frente sabe que es @Renz\u2026", "user_id": 1109656765, "user_name": "@AlonsoLzd69", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "\u00bfAlguien cree que Columbus es el candidato del fujimorismo? No pues, cualquiera con dos tapers de frente sabe que es @Renzo_Reggiardo el verdadero candidato naranja. https://t.co/ToYPFpYLzT", "RT_user_id": 2727806329, "RT_user_name": "@deslengua_2"}, {"id": 1027397322932727808, "date": "Thu Aug 09 03:33:04 +0000 2018", "text": "@Michael_Fat @patarevalo @KeikoFujimori @luchocastanedap Dios lo crea y ellos se juntan.", "user_id": 1214484872, "user_name": "@EvelinCavero", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1027397479262838785, "date": "Thu Aug 09 03:33:41 +0000 2018", "text": "@juancarloszurek @Renzo_Reggiardo @DanielUrresti1 @ENRIQUECORNEJOR @ContraloriaPeru @americatv_peru @PanamericanaTV @Latina_Noticias @atv_noticias @canalN_ @Agencia_Andina @noticias_tvperu @RPPNoticias @exitosape @Capital967 @elcomercio_peru @larepublica_pe @huku_pe Comenz\u00f3 la campa\u00f1a!!", "user_id": 35001236, "user_name": "@ecapcha", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1027397491669590016, "date": "Thu Aug 09 03:33:44 +0000 2018", "text": "@juancarloszurek @ENRIQUECORNEJOR O zurek ni el aprista Cornejo, hay otros candidatos, peor el adefesios de Casta\u00f1eda JR.", "user_id": 953762392768262145, "user_name": "@Mario1231082180", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1027397599702253570, "date": "Thu Aug 09 03:34:10 +0000 2018", "text": "Tampoco tampoco, recuerda q varios funcionarios de @ENRIQUECORNEJOR est\u00e1n presos as\u00ed q santo tampoco es. Pensemos bien nuestro voto.", "user_id": 49355487, "user_name": "@aleralip", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1027397685513539584, "date": "Thu Aug 09 03:34:31 +0000 2018", "text": "@DitelColumbus @cevalenzuelav Francamente c\u00f3mo ha bajado el nivel de Per\u00fa 21 con la conducci\u00f3n de Cecilia. Qu\u00e9 diferencia con Juan Jos\u00e9 Garrido.", "user_id": 357263578, "user_name": "@MiguelChavezC", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1027397695449849856, "date": "Thu Aug 09 03:34:33 +0000 2018", "text": "RT @PacitaGuerra: @RecuerdosPeru @ExiTri @Renzo_Reggiardo @RenzopeOficial @KeikoFujimori @MuniLima #ReggiardoEsFujimorista #NoVotesPorReggi\u2026", "user_id": 2955384215, "user_name": "@ExiTri", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "@RecuerdosPeru @ExiTri @Renzo_Reggiardo @RenzopeOficial @KeikoFujimori @MuniLima #ReggiardoEsFujimorista #NoVotesPorReggiardo #ReggiardoEsFujimorista #NoVotesPorReggiardo #ReggiardoEsFujimorista #NoVotesPorReggiardo #ReggiardoEsFujimorista #NoVotesPorReggiardo #ReggiardoEsFujimorista #NoVotesPorReggiardo #ReggiardoEsFujimorista #NoVotesPorReggiardo", "RT_user_id": 2691099212, "RT_user_name": "@PacitaGuerra"}, {"id": 1027397795270021121, "date": "Thu Aug 09 03:34:57 +0000 2018", "text": "RT @LorenzoAraujoB1: @IDL_Rivera @DanielUrresti1 @COMISEDH Pero a las \"coimas\" les dan diferentes nombres: \"asesor\u00edas\", conferencias, \"dona\u2026", "user_id": 924505377227538432, "user_name": "@BricenoYany", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "@IDL_Rivera @DanielUrresti1 @COMISEDH Pero a las \"coimas\" les dan diferentes nombres: \"asesor\u00edas\", conferencias, \"donaciones\", compra de libros (\u00bfAlan, escuch\u00e9 por ah\u00ed?) patrocinios, trabajos para los familiares, etc. Ser\u00eda bueno que aclare como fueron y en que consistieron esas \"asesor\u00edas\" y cuanto cobr\u00f3 por ellas", "RT_user_id": 4236762695, "RT_user_name": "@LorenzoAraujoB1"}, {"id": 1027397911037050880, "date": "Thu Aug 09 03:35:24 +0000 2018", "text": "@juancarloszurek Jajajajajajajjaajajajajajjaa que clase de subnormal de la molina eres?", "user_id": 914694320422375424, "user_name": "@Guille_Sero", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1027397921640263680, "date": "Thu Aug 09 03:35:27 +0000 2018", "text": "RT @sebastiancorbo: Jorge Mu\u00f1oz y El Pity , aqu\u00ed la transformaci\u00f3n \ud83d\ude02\ud83d\ude02 https://t.co/axYwCMNdbn", "user_id": 930147116936200193, "user_name": "@agustin_lch1899", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "Jorge Mu\u00f1oz y El Pity , aqu\u00ed la transformaci\u00f3n \ud83d\ude02\ud83d\ude02 https://t.co/axYwCMNdbn", "RT_user_id": 157114310, "RT_user_name": "@sebastiancorbo"}, {"id": 1027397959854567425, "date": "Thu Aug 09 03:35:36 +0000 2018", "text": "@juancarloszurek Eres un payaso, por eso estas tan abajo en las encuestas.", "user_id": 494692032, "user_name": "@RGR0364", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1027398186359574529, "date": "Thu Aug 09 03:36:30 +0000 2018", "text": "RT @RecuerdosPeru: [2010] Jos\u00e9 Vega y @Renzo_Reggiardo @RenzopeOficial, blindaron a @LuchoCastanedaL en la Comisi\u00f3n de Fiscalizaci\u00f3n por el\u2026", "user_id": 266791141, "user_name": "@CinthiaBorjasQ", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "[2010] Jos\u00e9 Vega y @Renzo_Reggiardo @RenzopeOficial, blindaron a @LuchoCastanedaL en la Comisi\u00f3n de Fiscalizaci\u00f3n por el caso Comunicore.  [2011] Ambos candidatos al @congresoperu (con n\u00famero preferencial 7,8) por el partido de los alcaldes delincuentes presos SN https://t.co/w3U4emQ0Ns", "RT_user_id": 722522801165463553, "RT_user_name": "@RecuerdosPeru"}, {"id": 1027398224754233346, "date": "Thu Aug 09 03:36:39 +0000 2018", "text": "Zurek es igualito a @Tinriverak", "user_id": 305911354, "user_name": "@joc_alonso", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1027398283243802624, "date": "Thu Aug 09 03:36:53 +0000 2018", "text": "RT @pps_peru: Declaraciones de nuestro l\u00edder y pr\u00f3ximo Alcalde de Lima, @Renzo_Reggiardo, publicado por @Agencia_Andina.  #RenzoAlcaldeDeLi\u2026", "user_id": 1010354369995378688, "user_name": "@CeliaSutta", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "Declaraciones de nuestro l\u00edder y pr\u00f3ximo Alcalde de Lima, @Renzo_Reggiardo, publicado por @Agencia_Andina.  #RenzoAlcaldeDeLima #AltoALaInseguridad.         Reggiardo: Si los tiempos se dan el refer\u00e9ndum podr\u00eda ser el 7 de octubre  https://t.co/QgeRJHEiIZ v\u00eda @Agencia_Andina", "RT_user_id": 983779492249391104, "RT_user_name": "@pps_peru"}, {"id": 1027398334259101696, "date": "Thu Aug 09 03:37:05 +0000 2018", "text": "RT @Elcholaco: El \u00faltimo ministro del Interior de PPK y el que le sosten\u00eda los calendarios a Keiko Fujimori en el 2000, Vicente Romero, va\u2026", "user_id": 135655459, "user_name": "@silvestre_75", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "El \u00faltimo ministro del Interior de PPK y el que le sosten\u00eda los calendarios a Keiko Fujimori en el 2000, Vicente Romero, va en la lista de Luis Casta\u00f1eda Jr. como candidato a regidor con el n\u00famero 3, seg\u00fan el JNE. https://t.co/0pN0ahoLfL", "RT_user_id": 282332747, "RT_user_name": "@Elcholaco"}, {"id": 1027398352512737280, "date": "Thu Aug 09 03:37:10 +0000 2018", "text": "RT @Renzo_Reggiardo: Como lo sostuve en mi estrevista publicada hoy por @elcomercio_peru \"voy a luchar para que la delincuencia en Lima se\u2026", "user_id": 1010354369995378688, "user_name": "@CeliaSutta", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "Como lo sostuve en mi estrevista publicada hoy por @elcomercio_peru \"voy a luchar para que la delincuencia en Lima se reduzca en todos sus \u00e1mbitos\", es mi compromiso!! #AltoALaIndiferencia https://t.co/SGBaVITQHt v\u00eda @elcomercio_peru", "RT_user_id": 207672183, "RT_user_name": "@Renzo_Reggiardo"}, {"id": 1027398423106990081, "date": "Thu Aug 09 03:37:26 +0000 2018", "text": "RT @jgodoym: Cc @LuchoCastanedaL @luchocastanedap https://t.co/u83zHoYzOh", "user_id": 888018804747497472, "user_name": "@Antonio65005829", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "Cc @LuchoCastanedaL @luchocastanedap https://t.co/u83zHoYzOh", "RT_user_id": 5418002, "RT_user_name": "@jgodoym"}, {"id": 1027398721150046209, "date": "Thu Aug 09 03:38:37 +0000 2018", "text": "@DitelColumbus La chichi est\u00e1 desesperada", "user_id": 102267736, "user_name": "@algunoro", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1027399013652418561, "date": "Thu Aug 09 03:39:47 +0000 2018", "text": "@IsabelP63847106 @ENRIQUECORNEJOR Todos son buenos antes. Una vez que cogen la mamadera se olvidan de sus electores.", "user_id": 3091177797, "user_name": "@LaurentJorge", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1027399054890860544, "date": "Thu Aug 09 03:39:57 +0000 2018", "text": "RT @udealima: @ManuelVelardeD @SolCn Seguir ensanchando las v\u00edas es como pretender tratar la obesidad ensanchando la talla de pantal\u00f3n. Mun\u2026", "user_id": 119945574, "user_name": "@EdMalagaTrillo", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "@ManuelVelardeD @SolCn Seguir ensanchando las v\u00edas es como pretender tratar la obesidad ensanchando la talla de pantal\u00f3n. Mundorf.", "RT_user_id": 3242339074, "RT_user_name": "@udealima"}, {"id": 1027399104886919168, "date": "Thu Aug 09 03:40:09 +0000 2018", "text": "RT @eldossier_peru: El candidato de PP, Daniel Urresti, propone instalar masivamente el sistema de alerta temprana (un plan que inici\u00f3 cuan\u2026", "user_id": 860356699668066304, "user_name": "@Gran_Gabinete", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "El candidato de PP, Daniel Urresti, propone instalar masivamente el sistema de alerta temprana (un plan que inici\u00f3 cuando fue ministro del Interior): la colocaci\u00f3n de alarmas y altavoces, en las calles, que podr\u00e1n ser activadas por los vecinos ante cualquier situaci\u00f3n sospechosa. https://t.co/CiJPrl0zgE", "RT_user_id": 862138271350108161, "RT_user_name": "@eldossier_peru"}, {"id": 1027399525659566085, "date": "Thu Aug 09 03:41:49 +0000 2018", "text": "RT @JaimeSerra: Ricardo Belmont hace su campa\u00f1a para alcalde promoviendo el odio a los extranjeros. Dice mentiras como que podr\u00e1n votar en\u2026", "user_id": 72389832, "user_name": "@dnnstone", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "Ricardo Belmont hace su campa\u00f1a para alcalde promoviendo el odio a los extranjeros. Dice mentiras como que podr\u00e1n votar en las pr\u00f3ximas elecciones y que tiene beneficios laborales que les niegan a los peruanos. @rmapalacios @jgodoym  @heduardo50 @elpaki @gcaballeror @gerardolipe https://t.co/BeqezrBMam", "RT_user_id": 43730376, "RT_user_name": "@JaimeSerra"}, {"id": 1027399681259851781, "date": "Thu Aug 09 03:42:26 +0000 2018", "text": "@juancarloszurek La tienes adentro,viejo puto y sopero.", "user_id": 115237429, "user_name": "@21FrankuV", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1027399722892505088, "date": "Thu Aug 09 03:42:36 +0000 2018", "text": "RT @Michael_Fat: El ex ministro Vicente Romero, recordado por su papel cuando reparti\u00f3 almanaques con @KeikoFujimori durante el gobierno de\u2026", "user_id": 448128487, "user_name": "@12Andyzp", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "El ex ministro Vicente Romero, recordado por su papel cuando reparti\u00f3 almanaques con @KeikoFujimori durante el gobierno de Fujimori, postula en la lista de @luchocastanedap (hijo) para regidor. #Elecciones2018 https://t.co/JQeuXnQeGs", "RT_user_id": 96778060, "RT_user_name": "@Michael_Fat"}, {"id": 1027399870930403328, "date": "Thu Aug 09 03:43:12 +0000 2018", "text": "RT @deslengua_2: \u00bfAlguien cree que Columbus es el candidato del fujimorismo? No pues, cualquiera con dos tapers de frente sabe que es @Renz\u2026", "user_id": 4717807036, "user_name": "@eduardo67376983", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "\u00bfAlguien cree que Columbus es el candidato del fujimorismo? No pues, cualquiera con dos tapers de frente sabe que es @Renzo_Reggiardo el verdadero candidato naranja. https://t.co/ToYPFpYLzT", "RT_user_id": 2727806329, "RT_user_name": "@deslengua_2"}, {"id": 1027399927968751616, "date": "Thu Aug 09 03:43:25 +0000 2018", "text": "RT @JaimeSerra: Ricardo Belmont hace su campa\u00f1a para alcalde promoviendo el odio a los extranjeros. Dice mentiras como que podr\u00e1n votar en\u2026", "user_id": 118155689, "user_name": "@diegorrc", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "Ricardo Belmont hace su campa\u00f1a para alcalde promoviendo el odio a los extranjeros. Dice mentiras como que podr\u00e1n votar en las pr\u00f3ximas elecciones y que tiene beneficios laborales que les niegan a los peruanos. @rmapalacios @jgodoym  @heduardo50 @elpaki @gcaballeror @gerardolipe https://t.co/BeqezrBMam", "RT_user_id": 43730376, "RT_user_name": "@JaimeSerra"}, {"id": 1027399956955586565, "date": "Thu Aug 09 03:43:32 +0000 2018", "text": "RT @Pussicat2017: #ProgramaAlertaTemprana   Daniel Urresti https://t.co/ZDYDtYS85Y", "user_id": 2416088899, "user_name": "@DanielUrresti1", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "#ProgramaAlertaTemprana   Daniel Urresti https://t.co/ZDYDtYS85Y", "RT_user_id": 1630843398, "RT_user_name": "@Pussicat2017"}, {"id": 1027399993131454469, "date": "Thu Aug 09 03:43:41 +0000 2018", "text": "RT @eldossier_peru: El candidato de PP, Daniel Urresti, propone instalar masivamente el sistema de alerta temprana (un plan que inici\u00f3 cuan\u2026", "user_id": 2416088899, "user_name": "@DanielUrresti1", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "El candidato de PP, Daniel Urresti, propone instalar masivamente el sistema de alerta temprana (un plan que inici\u00f3 cuando fue ministro del Interior): la colocaci\u00f3n de alarmas y altavoces, en las calles, que podr\u00e1n ser activadas por los vecinos ante cualquier situaci\u00f3n sospechosa. https://t.co/CiJPrl0zgE", "RT_user_id": 862138271350108161, "RT_user_name": "@eldossier_peru"}, {"id": 1027400003755696129, "date": "Thu Aug 09 03:43:43 +0000 2018", "text": "@juancarloszurek @ENRIQUECORNEJOR Se arm\u00f3 la bronca, Zurek vs Cornejo, habr\u00e1 debate???", "user_id": 1564003082, "user_name": "@Ceridra", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1027400021745049600, "date": "Thu Aug 09 03:43:48 +0000 2018", "text": "RT @RecuerdosPeru: \u201cHay que salir adelante, esto no es el final del Fujimorismo ni mucho menos\u201d  @Renzo_Reggiardo @RenzopeOficial el candid\u2026", "user_id": 135655459, "user_name": "@silvestre_75", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "\u201cHay que salir adelante, esto no es el final del Fujimorismo ni mucho menos\u201d  @Renzo_Reggiardo @RenzopeOficial el candidato de la #Se\u00f1oraK @KeikoFujimori a la @MuniLima https://t.co/ERh8xztmVQ", "RT_user_id": 722522801165463553, "RT_user_name": "@RecuerdosPeru"}, {"id": 1027400092435861504, "date": "Thu Aug 09 03:44:04 +0000 2018", "text": "RT @Pussicat2017: \u2714#ProgramaAlertaTemprana con Daniel Urresti como Alcalde de Lima . #AlertaTemprana es \u2935 Municipalidad de Lima + Municipio\u2026", "user_id": 2416088899, "user_name": "@DanielUrresti1", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "\u2714#ProgramaAlertaTemprana con Daniel Urresti como Alcalde de Lima . #AlertaTemprana es \u2935 Municipalidad de Lima + Municipios Distritales  + Vecinos  juntos contra la delincuencia . Anteriormente programa AT ya ha dado resultados positivos reduciendo delincuencia @DanielUrresti1 https://t.co/ZDYDtYS85Y", "RT_user_id": 1630843398, "RT_user_name": "@Pussicat2017"}, {"id": 1027400254927392768, "date": "Thu Aug 09 03:44:43 +0000 2018", "text": "@juancarloszurek @ENRIQUECORNEJOR Termina  tu mandato en la molina que por demas lo hiciste desastrozo", "user_id": 269890281, "user_name": "@WALOSILVA", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1027400261881524224, "date": "Thu Aug 09 03:44:45 +0000 2018", "text": "RT @lidiaMotita: Luis Casta\u00f1eda es un c\u00ednico de mierda (perd\u00f3n por la groser\u00eda). Este es el \u00e1rbol de 200 a\u00f1os que le han quemado las ra\u00edces\u2026", "user_id": 440976493, "user_name": "@MostPati", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "Luis Casta\u00f1eda es un c\u00ednico de mierda (perd\u00f3n por la groser\u00eda). Este es el \u00e1rbol de 200 a\u00f1os que le han quemado las ra\u00edces y ya se est\u00e1 necrosando. Responde los oficios cobarde! @PanamericanaTV  @SolCn @LDavelouis @monvalpa @padelriol @DeltaMdelta @Defensoria_Peru https://t.co/AVPOfA93NZ", "RT_user_id": 57142072, "RT_user_name": "@lidiaMotita"}, {"id": 1027400286325927936, "date": "Thu Aug 09 03:44:51 +0000 2018", "text": "RT @juancarloszurek: Escuchen: @Renzo_Reggiardo @DanielUrresti1 y @ENRIQUECORNEJOR #PostulaConLaTuya @ContraloriaPeru @americatv_peru @Pana\u2026", "user_id": 482411445, "user_name": "@braiiancito15", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "Escuchen: @Renzo_Reggiardo @DanielUrresti1 y @ENRIQUECORNEJOR #PostulaConLaTuya @ContraloriaPeru @americatv_peru @PanamericanaTV @Latina_Noticias @atv_noticias @canalN_ @Agencia_Andina @noticias_tvperu @RPPNoticias @exitosape @Capital967 @elcomercio_peru @larepublica_pe @huku_pe https://t.co/0riUrv98wB", "RT_user_id": 88962373, "RT_user_name": "@juancarloszurek"}, {"id": 1027400410775072769, "date": "Thu Aug 09 03:45:20 +0000 2018", "text": "RT @PacitaGuerra: @RecuerdosPeru @ExiTri @Renzo_Reggiardo @RenzopeOficial @KeikoFujimori @MuniLima #ReggiardoEsFujimorista #NoVotesPorReggi\u2026", "user_id": 2801128280, "user_name": "@BerthaPared", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "@RecuerdosPeru @ExiTri @Renzo_Reggiardo @RenzopeOficial @KeikoFujimori @MuniLima #ReggiardoEsFujimorista #NoVotesPorReggiardo #ReggiardoEsFujimorista #NoVotesPorReggiardo #ReggiardoEsFujimorista #NoVotesPorReggiardo #ReggiardoEsFujimorista #NoVotesPorReggiardo #ReggiardoEsFujimorista #NoVotesPorReggiardo #ReggiardoEsFujimorista #NoVotesPorReggiardo", "RT_user_id": 2691099212, "RT_user_name": "@PacitaGuerra"}, {"id": 1027400536746876929, "date": "Thu Aug 09 03:45:50 +0000 2018", "text": "@DanielUrresti1 Pero si eso ya hay \ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f en la av. wilson", "user_id": 1564003082, "user_name": "@Ceridra", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1027400567465955328, "date": "Thu Aug 09 03:45:58 +0000 2018", "text": "@ManuelVelardeD \"Soy corrupto, pero hago obras\" \ud83d\ude21 que tal HDP.", "user_id": 452249862, "user_name": "@eltato1804", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1027400665541304320, "date": "Thu Aug 09 03:46:21 +0000 2018", "text": "RT @ilanegra: Luis Casta\u00f1eda Lossio: No somos los \u00fanicos con delincuentes en nuestras filas. Hay m\u00e1s corrupci\u00f3n en otros lados.", "user_id": 148209134, "user_name": "@JeffGanoza", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "Luis Casta\u00f1eda Lossio: No somos los \u00fanicos con delincuentes en nuestras filas. Hay m\u00e1s corrupci\u00f3n en otros lados.", "RT_user_id": 86603932, "RT_user_name": "@ilanegra"}, {"id": 1027400668284219393, "date": "Thu Aug 09 03:46:22 +0000 2018", "text": "RT @eldossier_peru: El candidato de PP, Daniel Urresti, propone instalar masivamente el sistema de alerta temprana (un plan que inici\u00f3 cuan\u2026", "user_id": 535410429, "user_name": "@ISialer", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "El candidato de PP, Daniel Urresti, propone instalar masivamente el sistema de alerta temprana (un plan que inici\u00f3 cuando fue ministro del Interior): la colocaci\u00f3n de alarmas y altavoces, en las calles, que podr\u00e1n ser activadas por los vecinos ante cualquier situaci\u00f3n sospechosa. https://t.co/CiJPrl0zgE", "RT_user_id": 862138271350108161, "RT_user_name": "@eldossier_peru"}, {"id": 1027400704590311425, "date": "Thu Aug 09 03:46:30 +0000 2018", "text": "@Pussicat2017 @KeikoFujimori @pcongresoperu @patarevalo @chicharronpress @idanilca @de_patty @DanielUrresti1 @salvajedigital https://t.co/TTAGM9niTO", "user_id": 612780112, "user_name": "@bigboynet", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1027400717173223424, "date": "Thu Aug 09 03:46:33 +0000 2018", "text": "@DanielUrresti1 Escuche que en la av. wilson ya hab\u00eda uno \ud83e\udd14", "user_id": 1564003082, "user_name": "@Ceridra", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1027400783577456641, "date": "Thu Aug 09 03:46:49 +0000 2018", "text": "RT @Pussicat2017: #ProgramaAlertaTemprana   Daniel Urresti https://t.co/ZDYDtYS85Y", "user_id": 851885660076204032, "user_name": "@RudyEdith1", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "#ProgramaAlertaTemprana   Daniel Urresti https://t.co/ZDYDtYS85Y", "RT_user_id": 1630843398, "RT_user_name": "@Pussicat2017"}, {"id": 1027400809510854656, "date": "Thu Aug 09 03:46:55 +0000 2018", "text": "@idanilca @Pussicat2017 @KeikoFujimori @pcongresoperu @patarevalo @chicharronpress @de_patty @DanielUrresti1 @salvajedigital https://t.co/BCCHjGi8Gu", "user_id": 612780112, "user_name": "@bigboynet", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1027400965832486912, "date": "Thu Aug 09 03:47:33 +0000 2018", "text": "RT @JaimeSerra: Ricardo Belmont hace su campa\u00f1a para alcalde promoviendo el odio a los extranjeros. Dice mentiras como que podr\u00e1n votar en\u2026", "user_id": 191719473, "user_name": "@jontanmeza", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "Ricardo Belmont hace su campa\u00f1a para alcalde promoviendo el odio a los extranjeros. Dice mentiras como que podr\u00e1n votar en las pr\u00f3ximas elecciones y que tiene beneficios laborales que les niegan a los peruanos. @rmapalacios @jgodoym  @heduardo50 @elpaki @gcaballeror @gerardolipe https://t.co/BeqezrBMam", "RT_user_id": 43730376, "RT_user_name": "@JaimeSerra"}, {"id": 1027401186075455489, "date": "Thu Aug 09 03:48:25 +0000 2018", "text": "RT @Elcholaco: El \u00faltimo ministro del Interior de PPK y el que le sosten\u00eda los calendarios a Keiko Fujimori en el 2000, Vicente Romero, va\u2026", "user_id": 4888571943, "user_name": "@Maradel07044308", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "El \u00faltimo ministro del Interior de PPK y el que le sosten\u00eda los calendarios a Keiko Fujimori en el 2000, Vicente Romero, va en la lista de Luis Casta\u00f1eda Jr. como candidato a regidor con el n\u00famero 3, seg\u00fan el JNE. https://t.co/0pN0ahoLfL", "RT_user_id": 282332747, "RT_user_name": "@Elcholaco"}, {"id": 1027401191322472450, "date": "Thu Aug 09 03:48:26 +0000 2018", "text": "@juancarloszurek Viva el caos !! Que mala propuesta", "user_id": 285644060, "user_name": "@cabexport", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1027401211522244608, "date": "Thu Aug 09 03:48:31 +0000 2018", "text": "@juancarloszurek Es en serio se\u00f1or candidato? es que me cuesta creer que una persona que quiere ser alcalde diga tama\u00f1a estupidez..un consejito comprese un bosque y PIERDASE usted tiene limitaciones mentales que con una banda de alcalde seria muy peligroso para todos", "user_id": 1018318970422689792, "user_name": "@VinoTin01001150", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1027401530041925633, "date": "Thu Aug 09 03:49:47 +0000 2018", "text": "@juancarloszurek En otras palabras, dejar\u00e1 sin trabajo a muchas personas y formara una Lima mas mierda de lo que ya est\u00e1!", "user_id": 772218099445669889, "user_name": "@KevinTwitts", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1027401543329435649, "date": "Thu Aug 09 03:49:50 +0000 2018", "text": "RT @arzunino: @juancarloszurek @ENRIQUECORNEJOR Termina primero las obras que mal planificaste en La Molina. A\u00fan hago 30 minutos del Ovalo\u2026", "user_id": 3024215806, "user_name": "@Anabeljar77", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "@juancarloszurek @ENRIQUECORNEJOR Termina primero las obras que mal planificaste en La Molina. A\u00fan hago 30 minutos del Ovalo Monitor al Molicentro.", "RT_user_id": 69904646, "RT_user_name": "@arzunino"}, {"id": 1027401733406969856, "date": "Thu Aug 09 03:50:36 +0000 2018", "text": "@eduardo_c17 @DitelColumbus Calla lacra", "user_id": 277015216, "user_name": "@magdita35", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1027401834539966464, "date": "Thu Aug 09 03:51:00 +0000 2018", "text": "RT @RecuerdosPeru: [2010] Jos\u00e9 Vega y @Renzo_Reggiardo @RenzopeOficial, blindaron a @LuchoCastanedaL en la Comisi\u00f3n de Fiscalizaci\u00f3n por el\u2026", "user_id": 951963332189224961, "user_name": "@AmeliePC1809", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "[2010] Jos\u00e9 Vega y @Renzo_Reggiardo @RenzopeOficial, blindaron a @LuchoCastanedaL en la Comisi\u00f3n de Fiscalizaci\u00f3n por el caso Comunicore.  [2011] Ambos candidatos al @congresoperu (con n\u00famero preferencial 7,8) por el partido de los alcaldes delincuentes presos SN https://t.co/w3U4emQ0Ns", "RT_user_id": 722522801165463553, "RT_user_name": "@RecuerdosPeru"}, {"id": 1027401837870292992, "date": "Thu Aug 09 03:51:01 +0000 2018", "text": "RT @udealima: @ManuelVelardeD @SolCn Seguir ensanchando las v\u00edas es como pretender tratar la obesidad ensanchando la talla de pantal\u00f3n. Mun\u2026", "user_id": 4868147038, "user_name": "@TasaycoT", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "@ManuelVelardeD @SolCn Seguir ensanchando las v\u00edas es como pretender tratar la obesidad ensanchando la talla de pantal\u00f3n. Mundorf.", "RT_user_id": 3242339074, "RT_user_name": "@udealima"}, {"id": 1027401872112533504, "date": "Thu Aug 09 03:51:09 +0000 2018", "text": "RT @Elcholaco: El \u00faltimo ministro del Interior de PPK y el que le sosten\u00eda los calendarios a Keiko Fujimori en el 2000, Vicente Romero, va\u2026", "user_id": 4717807036, "user_name": "@eduardo67376983", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "El \u00faltimo ministro del Interior de PPK y el que le sosten\u00eda los calendarios a Keiko Fujimori en el 2000, Vicente Romero, va en la lista de Luis Casta\u00f1eda Jr. como candidato a regidor con el n\u00famero 3, seg\u00fan el JNE. https://t.co/0pN0ahoLfL", "RT_user_id": 282332747, "RT_user_name": "@Elcholaco"}, {"id": 1027401937375899649, "date": "Thu Aug 09 03:51:24 +0000 2018", "text": "RT @Elcholaco: El \u00faltimo ministro del Interior de PPK y el que le sosten\u00eda los calendarios a Keiko Fujimori en el 2000, Vicente Romero, va\u2026", "user_id": 3427382968, "user_name": "@gizlaine2", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "El \u00faltimo ministro del Interior de PPK y el que le sosten\u00eda los calendarios a Keiko Fujimori en el 2000, Vicente Romero, va en la lista de Luis Casta\u00f1eda Jr. como candidato a regidor con el n\u00famero 3, seg\u00fan el JNE. https://t.co/0pN0ahoLfL", "RT_user_id": 282332747, "RT_user_name": "@Elcholaco"}, {"id": 1027401960448778240, "date": "Thu Aug 09 03:51:30 +0000 2018", "text": "@JuanOrionF @DitelColumbus @karinaCalmet @KeikoFujimori Calla cojudo pulpin cerebro cagado", "user_id": 277015216, "user_name": "@magdita35", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1027401999661379584, "date": "Thu Aug 09 03:51:39 +0000 2018", "text": "@Angeldelverb777 @DanielUrresti1 Que tanta publicidad a esta sra. Keiko, si ella ya es cad\u00e1ver tambi\u00e9n pol\u00edticamente, ya no puede dar d\u00e1divas.", "user_id": 497287313, "user_name": "@ermitcentty", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1027402028094574592, "date": "Thu Aug 09 03:51:46 +0000 2018", "text": "@juancarloszurek Zurek, \u00e1ndate al carajo con tu propuesta!!! Populismo barato que causa desorden", "user_id": 158374224, "user_name": "@mimundoentumano", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1027402166473039873, "date": "Thu Aug 09 03:52:19 +0000 2018", "text": "RT @JaimeSerra: Ricardo Belmont hace su campa\u00f1a para alcalde promoviendo el odio a los extranjeros. Dice mentiras como que podr\u00e1n votar en\u2026", "user_id": 64122322, "user_name": "@dbmansilla", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "Ricardo Belmont hace su campa\u00f1a para alcalde promoviendo el odio a los extranjeros. Dice mentiras como que podr\u00e1n votar en las pr\u00f3ximas elecciones y que tiene beneficios laborales que les niegan a los peruanos. @rmapalacios @jgodoym  @heduardo50 @elpaki @gcaballeror @gerardolipe https://t.co/BeqezrBMam", "RT_user_id": 43730376, "RT_user_name": "@JaimeSerra"}, {"id": 1027402220931874816, "date": "Thu Aug 09 03:52:32 +0000 2018", "text": "@peru21noticias Mart\u00edn Vizcarra est\u00e1 chantajeado por IDL... por los audios... por lo cual toma el estilo de Daniel Urresti... Que  conste que Pablo S\u00e1nchez archivo la denuncia de Chinchero... y Cusco se qued\u00f3 sin Aeropuerto... Ver\u00f3nika Mendoza se mueve sus hilos de protesta.... https://t.co/lXfNDxfFQG", "user_id": 931056422, "user_name": "@albansilvamedic", "location": {"country": "Peru", "city": "Peru"}, "retweeted": false}, {"id": 1027402228074786817, "date": "Thu Aug 09 03:52:34 +0000 2018", "text": "RT @RecuerdosPeru: Se\u00f1ora @EstherCapunay, ese no es el partido de los alcaldes presos y fugados por corrupci\u00f3n de @LuchoCastanedaL https://\u2026", "user_id": 766047092066443265, "user_name": "@arcoiris1413", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "Se\u00f1ora @EstherCapunay, ese no es el partido de los alcaldes presos y fugados por corrupci\u00f3n de @LuchoCastanedaL https://t.co/vrYRmhaxXs", "RT_user_id": 722522801165463553, "RT_user_name": "@RecuerdosPeru"}, {"id": 1027402354180743168, "date": "Thu Aug 09 03:53:04 +0000 2018", "text": "@juancarloszurek @ENRIQUECORNEJOR Igual que el t\u00fanel de La Molina?", "user_id": 2271912570, "user_name": "@Kuayo50", "location": {"country": "Peru", "city": "Chimbote"}, "retweeted": false}, {"id": 1027402435944431616, "date": "Thu Aug 09 03:53:23 +0000 2018", "text": "RT @Pussicat2017: \u2714#ProgramaAlertaTemprana con Daniel Urresti como Alcalde de Lima . #AlertaTemprana es \u2935 Municipalidad de Lima + Municipio\u2026", "user_id": 1474428163, "user_name": "@jesrioja", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "\u2714#ProgramaAlertaTemprana con Daniel Urresti como Alcalde de Lima . #AlertaTemprana es \u2935 Municipalidad de Lima + Municipios Distritales  + Vecinos  juntos contra la delincuencia . Anteriormente programa AT ya ha dado resultados positivos reduciendo delincuencia @DanielUrresti1 https://t.co/ZDYDtYS85Y", "RT_user_id": 1630843398, "RT_user_name": "@Pussicat2017"}, {"id": 1027402485722492929, "date": "Thu Aug 09 03:53:35 +0000 2018", "text": "RT @eldossier_peru: El candidato de PP, Daniel Urresti, propone instalar masivamente el sistema de alerta temprana (un plan que inici\u00f3 cuan\u2026", "user_id": 1474428163, "user_name": "@jesrioja", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "El candidato de PP, Daniel Urresti, propone instalar masivamente el sistema de alerta temprana (un plan que inici\u00f3 cuando fue ministro del Interior): la colocaci\u00f3n de alarmas y altavoces, en las calles, que podr\u00e1n ser activadas por los vecinos ante cualquier situaci\u00f3n sospechosa. https://t.co/CiJPrl0zgE", "RT_user_id": 862138271350108161, "RT_user_name": "@eldossier_peru"}, {"id": 1027402519427907584, "date": "Thu Aug 09 03:53:43 +0000 2018", "text": "RT @Pussicat2017: #ProgramaAlertaTemprana   Daniel Urresti https://t.co/ZDYDtYS85Y", "user_id": 1474428163, "user_name": "@jesrioja", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "#ProgramaAlertaTemprana   Daniel Urresti https://t.co/ZDYDtYS85Y", "RT_user_id": 1630843398, "RT_user_name": "@Pussicat2017"}, {"id": 1027402632669868032, "date": "Thu Aug 09 03:54:10 +0000 2018", "text": "RT @Pussicat2017: \u2714#ProgramaAlertaTemprana con Daniel Urresti como Alcalde de Lima . #AlertaTemprana es \u2935 Municipalidad de Lima + Municipio\u2026", "user_id": 4872912717, "user_name": "@mila3100", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "\u2714#ProgramaAlertaTemprana con Daniel Urresti como Alcalde de Lima . #AlertaTemprana es \u2935 Municipalidad de Lima + Municipios Distritales  + Vecinos  juntos contra la delincuencia . Anteriormente programa AT ya ha dado resultados positivos reduciendo delincuencia @DanielUrresti1 https://t.co/ZDYDtYS85Y", "RT_user_id": 1630843398, "RT_user_name": "@Pussicat2017"}, {"id": 1027402726764945408, "date": "Thu Aug 09 03:54:32 +0000 2018", "text": "RT @deslengua_2: \u00bfAlguien cree que Columbus es el candidato del fujimorismo? No pues, cualquiera con dos tapers de frente sabe que es @Renz\u2026", "user_id": 225018690, "user_name": "@MilunoesMilu", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "\u00bfAlguien cree que Columbus es el candidato del fujimorismo? No pues, cualquiera con dos tapers de frente sabe que es @Renzo_Reggiardo el verdadero candidato naranja. https://t.co/ToYPFpYLzT", "RT_user_id": 2727806329, "RT_user_name": "@deslengua_2"}, {"id": 1027402736713773056, "date": "Thu Aug 09 03:54:35 +0000 2018", "text": "@jcponcedelgado @juancarloszurek @ENRIQUECORNEJOR Waooo, vaya que si un candidato a Alcalde te BLOQUEA porque no le agrada la pregunta de un elector y vecino, qu\u00e9 se puede esperar. Mejor ya ni indagar sobre su perfil. DESCARTADO TOTAL.", "user_id": 3024215806, "user_name": "@Anabeljar77", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1027402770159153157, "date": "Thu Aug 09 03:54:43 +0000 2018", "text": "@juancarloszurek Uff... gracias por ponernos sobre aviso... tenemos un motivo mas para no votar por ud..\u00a1\u00a1", "user_id": 251937109, "user_name": "@tiosengio", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1027402786781257728, "date": "Thu Aug 09 03:54:47 +0000 2018", "text": "RT @jcponcedelgado: @juancarloszurek @ENRIQUECORNEJOR Las verdades duelen (e incomodan), no? https://t.co/7kZ9z8nWaI", "user_id": 3024215806, "user_name": "@Anabeljar77", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "@juancarloszurek @ENRIQUECORNEJOR Las verdades duelen (e incomodan), no? https://t.co/7kZ9z8nWaI", "RT_user_id": 190832975, "RT_user_name": "@jcponcedelgado"}, {"id": 1027402794515480582, "date": "Thu Aug 09 03:54:49 +0000 2018", "text": "RT @QuiqueBardelli: Se los dije, Renzo Reggiardo es un topo fujimontesinista. Advertidos est\u00e1n, despu\u00e9s no se quejen como ni\u00f1itas. https://\u2026", "user_id": 47214602, "user_name": "@Jamigurs", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "Se los dije, Renzo Reggiardo es un topo fujimontesinista. Advertidos est\u00e1n, despu\u00e9s no se quejen como ni\u00f1itas. https://t.co/Dme32ruvqX", "RT_user_id": 890997824132968448, "RT_user_name": "@QuiqueBardelli"}, {"id": 1027402836592734208, "date": "Thu Aug 09 03:54:59 +0000 2018", "text": "@DitelColumbus @veritatisperu Es que la corrupcion la inmoralidad la deshonestidad es pan de cada dia de la banda a la k perteneces que esto para ti no es nada Columbus...por ese comentario cualquier persona digna abandonaria su postulacion...pero no...esto no es nada para ti...k pena...", "user_id": 887365527257133056, "user_name": "@OdarOcmin", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1027402974019182592, "date": "Thu Aug 09 03:55:31 +0000 2018", "text": "Uzurek @matallana_a @alonsojam @lacunac1 @harrisman", "user_id": 42650881, "user_name": "@CamiloDeza", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1027402975344578560, "date": "Thu Aug 09 03:55:32 +0000 2018", "text": "RT @jcponcedelgado: @juancarloszurek @ENRIQUECORNEJOR Las verdades duelen (e incomodan), no? https://t.co/7kZ9z8nWaI", "user_id": 23723967, "user_name": "@rocker1822", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "@juancarloszurek @ENRIQUECORNEJOR Las verdades duelen (e incomodan), no? https://t.co/7kZ9z8nWaI", "RT_user_id": 190832975, "RT_user_name": "@jcponcedelgado"}, {"id": 1027403015760826369, "date": "Thu Aug 09 03:55:41 +0000 2018", "text": "@juancarloszurek @ENRIQUECORNEJOR Ja ja ja https://t.co/wVzLnPqWDJ", "user_id": 938239424349040641, "user_name": "@ERIK78196111", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1027403112334716930, "date": "Thu Aug 09 03:56:04 +0000 2018", "text": "Se\u00f1ores de la @MuniMiraflores @JorgeMunozAP @MinamPeru los vecinos de Miraflores no estamos en contra de las empresas de telecomunicaciones . Pero, la @MuniMiraflores deber\u00eda ordenar la colocaci\u00f3n de cables a\u00e9reos y no dar \u201cautorizaci\u00f3n\u201d a cu\u00e1nta empresa.. https://t.co/ra8JsZqr0f", "user_id": 67500007, "user_name": "@gusgus82", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1027403130982621184, "date": "Thu Aug 09 03:56:09 +0000 2018", "text": "EL #PPC marcando la diferencia. Campa\u00f1a en la que el contacto directo con la gente es lo m\u00e1s importante. La  #BeingoleaOlaFeliz  un \u00e9xito. GRACIAS! @JUANCHOTAPIA @carlossoria_p @psecada @ppc_peru @pagina_11 @rmapalacios @LourdesFloresN @BeingoleaA @RPPNoticias", "user_id": 4787410829, "user_name": "@KaremCraff", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1027403232723783680, "date": "Thu Aug 09 03:56:33 +0000 2018", "text": "En anteriores candidaturas no parecia un payaso, ahora da pena \ud83d\ude10", "user_id": 94840945, "user_name": "@karlaisback", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1027403346481688577, "date": "Thu Aug 09 03:57:00 +0000 2018", "text": "@DanielUrresti1 \"sin taper, con taper\"", "user_id": 15675090, "user_name": "@_LMiguel", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1027403348130062337, "date": "Thu Aug 09 03:57:01 +0000 2018", "text": "@jesrioja @DanielUrresti1 M\u00e1s claro que el agua", "user_id": 240298646, "user_name": "@giancarlowilson", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1027403352987107330, "date": "Thu Aug 09 03:57:02 +0000 2018", "text": "RT @RecuerdosPeru: \u201cHay que salir adelante, esto no es el final del Fujimorismo ni mucho menos\u201d  @Renzo_Reggiardo @RenzopeOficial el candid\u2026", "user_id": 730119057358389249, "user_name": "@manuchuma", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "\u201cHay que salir adelante, esto no es el final del Fujimorismo ni mucho menos\u201d  @Renzo_Reggiardo @RenzopeOficial el candidato de la #Se\u00f1oraK @KeikoFujimori a la @MuniLima https://t.co/ERh8xztmVQ", "RT_user_id": 722522801165463553, "RT_user_name": "@RecuerdosPeru"}, {"id": 1027403550157103104, "date": "Thu Aug 09 03:57:49 +0000 2018", "text": "@juancarloszurek Porque suprimir a los inspectores?! Podr\u00eda explicar los motivos de su propuesta?!", "user_id": 2806833062, "user_name": "@NoemiOtake", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1027403555697774592, "date": "Thu Aug 09 03:57:50 +0000 2018", "text": "RT @KaremCraff: EL #PPC marcando la diferencia. Campa\u00f1a en la que el contacto directo con la gente es lo m\u00e1s importante. La  #BeingoleaOlaF\u2026", "user_id": 199512319, "user_name": "@carlossoria_p", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "EL #PPC marcando la diferencia. Campa\u00f1a en la que el contacto directo con la gente es lo m\u00e1s importante. La  #BeingoleaOlaFeliz  un \u00e9xito. GRACIAS! @JUANCHOTAPIA @carlossoria_p @psecada @ppc_peru @pagina_11 @rmapalacios @LourdesFloresN @BeingoleaA @RPPNoticias https://t.co/yegOSlvdfM", "RT_user_id": 4787410829, "RT_user_name": "@KaremCraff"}, {"id": 1027403556100427777, "date": "Thu Aug 09 03:57:50 +0000 2018", "text": "RT @eldossier_peru: El candidato de PP, Daniel Urresti, propone instalar masivamente el sistema de alerta temprana (un plan que inici\u00f3 cuan\u2026", "user_id": 4872912717, "user_name": "@mila3100", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "El candidato de PP, Daniel Urresti, propone instalar masivamente el sistema de alerta temprana (un plan que inici\u00f3 cuando fue ministro del Interior): la colocaci\u00f3n de alarmas y altavoces, en las calles, que podr\u00e1n ser activadas por los vecinos ante cualquier situaci\u00f3n sospechosa. https://t.co/CiJPrl0zgE", "RT_user_id": 862138271350108161, "RT_user_name": "@eldossier_peru"}, {"id": 1027403570822475777, "date": "Thu Aug 09 03:57:54 +0000 2018", "text": "@DanielUrresti1 @dsalaverryv @SUNATOficial Conchudo corrupto de mierda burresti das asco lacra", "user_id": 277015216, "user_name": "@magdita35", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1027403600543277056, "date": "Thu Aug 09 03:58:01 +0000 2018", "text": "RT @Pussicat2017: \u2714#ProgramaAlertaTemprana con Daniel Urresti como Alcalde de Lima . #AlertaTemprana es \u2935 Municipalidad de Lima + Municipio\u2026", "user_id": 762368481102790656, "user_name": "@Zeisane78520962", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "\u2714#ProgramaAlertaTemprana con Daniel Urresti como Alcalde de Lima . #AlertaTemprana es \u2935 Municipalidad de Lima + Municipios Distritales  + Vecinos  juntos contra la delincuencia . Anteriormente programa AT ya ha dado resultados positivos reduciendo delincuencia @DanielUrresti1 https://t.co/ZDYDtYS85Y", "RT_user_id": 1630843398, "RT_user_name": "@Pussicat2017"}, {"id": 1027403620566937600, "date": "Thu Aug 09 03:58:06 +0000 2018", "text": "@juancarloszurek @ENRIQUECORNEJOR Pudiendo arreglar \u00f3valo La Fontana en verano con tantas instituciones educativas alrededor de vacaciones, eligi\u00f3 el peor momento y es un caos hoy por meses. Ni siquiera trabajan 24h. Total desconsideraci\u00f3n por la poblaci\u00f3n. Impensable Ud. como alcalde de Lima.", "user_id": 1009563051346055171, "user_name": "@AzraMax", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1027403708194320384, "date": "Thu Aug 09 03:58:26 +0000 2018", "text": "@juancarloszurek Veste imb\u00e9cil.. populismo puro.. destruiste mi distrito y NO VOY A DEJAR QUE CONTIN\u00daES CON LA DESTRUCCI\u00d3N DE MI CIUDAD. \ud83d\ude12\ud83d\udd95\ud83c\udffe", "user_id": 318801835, "user_name": "@mariajosecll93", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1027403774372048896, "date": "Thu Aug 09 03:58:42 +0000 2018", "text": "RT @albansilvamedic: @peru21noticias Mart\u00edn Vizcarra est\u00e1 chantajeado por IDL... por los audios... por lo cual toma el estilo de Daniel Urr\u2026", "user_id": 848331733955162112, "user_name": "@Sreateguir", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "@peru21noticias Mart\u00edn Vizcarra est\u00e1 chantajeado por IDL... por los audios... por lo cual toma el estilo de Daniel Urresti... Que  conste que Pablo S\u00e1nchez archivo la denuncia de Chinchero... y Cusco se qued\u00f3 sin Aeropuerto... Ver\u00f3nika Mendoza se mueve sus hilos de protesta.... https://t.co/lXfNDxfFQG", "RT_user_id": 931056422, "RT_user_name": "@albansilvamedic"}, {"id": 1027403801140113408, "date": "Thu Aug 09 03:58:49 +0000 2018", "text": "Este es Renzo Reggiardo, el candidato topo del fujimorismo.", "user_id": 425964813, "user_name": "@noakeikope", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1027403860447584258, "date": "Thu Aug 09 03:59:03 +0000 2018", "text": "@TalvezExiste @DanielUrresti1 @dsalaverryv @SUNATOficial El fin para ti q vas a ir a vender limonada a chile", "user_id": 277015216, "user_name": "@magdita35", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1027403863232573445, "date": "Thu Aug 09 03:59:03 +0000 2018", "text": "RT @KaremCraff: Ya se esta hablando en las calles sobre la forma distinta de hacer campa\u00f1a. Vamos que si se puede hacer campa\u00f1a de una mane\u2026", "user_id": 316826591, "user_name": "@Mix2014", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "Ya se esta hablando en las calles sobre la forma distinta de hacer campa\u00f1a. Vamos que si se puede hacer campa\u00f1a de una manera distinta. La idea es contagiarnos del mensaje positivo y pensar que s\u00ed podemos tener una #LimaFeliz la #BeingoleaOlaFeliz se las trae!. @RPPNoticias https://t.co/LYQoHvtnIG", "RT_user_id": 4787410829, "RT_user_name": "@KaremCraff"}, {"id": 1027403908354850821, "date": "Thu Aug 09 03:59:14 +0000 2018", "text": "RT @Pussicat2017: \u2714#ProgramaAlertaTemprana con Daniel Urresti como Alcalde de Lima . #AlertaTemprana es \u2935 Municipalidad de Lima + Municipio\u2026", "user_id": 946503171035357184, "user_name": "@Florenc02915859", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "\u2714#ProgramaAlertaTemprana con Daniel Urresti como Alcalde de Lima . #AlertaTemprana es \u2935 Municipalidad de Lima + Municipios Distritales  + Vecinos  juntos contra la delincuencia . Anteriormente programa AT ya ha dado resultados positivos reduciendo delincuencia @DanielUrresti1 https://t.co/ZDYDtYS85Y", "RT_user_id": 1630843398, "RT_user_name": "@Pussicat2017"}, {"id": 1027403985576189952, "date": "Thu Aug 09 03:59:33 +0000 2018", "text": "@TalvezExiste @DanielUrresti1 @dsalaverryv @SUNATOficial Ptm q feo habias sido vete a marte", "user_id": 277015216, "user_name": "@magdita35", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1027404009265672192, "date": "Thu Aug 09 03:59:38 +0000 2018", "text": "Este es el verdadero candidato del fujimontesinismo y no el analista independiente", "user_id": 184580811, "user_name": "@renzin17", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1027404047354085376, "date": "Thu Aug 09 03:59:47 +0000 2018", "text": "@Pussicat2017 @DanielUrresti1 Primero hay que resolver esto. https://t.co/2jf0hYuk74", "user_id": 949362777461809152, "user_name": "@TadeoPirlo", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1027404086914756608, "date": "Thu Aug 09 03:59:57 +0000 2018", "text": "RT @Pussicat2017: \u2714#ProgramaAlertaTemprana con Daniel Urresti como Alcalde de Lima . #AlertaTemprana es \u2935 Municipalidad de Lima + Municipio\u2026", "user_id": 949362777461809152, "user_name": "@TadeoPirlo", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "\u2714#ProgramaAlertaTemprana con Daniel Urresti como Alcalde de Lima . #AlertaTemprana es \u2935 Municipalidad de Lima + Municipios Distritales  + Vecinos  juntos contra la delincuencia . Anteriormente programa AT ya ha dado resultados positivos reduciendo delincuencia @DanielUrresti1 https://t.co/ZDYDtYS85Y", "RT_user_id": 1630843398, "RT_user_name": "@Pussicat2017"}, {"id": 1027404126991396864, "date": "Thu Aug 09 04:00:06 +0000 2018", "text": "... les pide colocar nuevos postes en las calles. @MuniMiraflores deber\u00edan esforzarse por tener una ciudad m\u00e1s ordenada y no perjudicar a los vecinos ni el medio ambiente @MinamPeru .", "user_id": 67500007, "user_name": "@gusgus82", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1027404138190131200, "date": "Thu Aug 09 04:00:09 +0000 2018", "text": "Y cuanto cuesta esto? Acaso hay presupuesto?", "user_id": 316591070, "user_name": "@eldesratizador", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1027404226950049793, "date": "Thu Aug 09 04:00:30 +0000 2018", "text": "@juancarloszurek @alexinhomas10 @peruenlanoticia Si continua con estas propuestas,lo que lograria,seria graduarse de burro( con las disculpas del caso al se\u00f1or burro).No se queje,algo es algo,algun provecho debe sacar a la inversion que esta realizando.", "user_id": 627582184, "user_name": "@kitalakras", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1027404251209912321, "date": "Thu Aug 09 04:00:36 +0000 2018", "text": "@DanielUrresti1 @dsalaverryv @SUNATOficial Burresti asesino", "user_id": 277015216, "user_name": "@magdita35", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1027404269035630592, "date": "Thu Aug 09 04:00:40 +0000 2018", "text": "RT @Elcholaco: El \u00faltimo ministro del Interior de PPK y el que le sosten\u00eda los calendarios a Keiko Fujimori en el 2000, Vicente Romero, va\u2026", "user_id": 925106887099633666, "user_name": "@SaywaHeli", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "El \u00faltimo ministro del Interior de PPK y el que le sosten\u00eda los calendarios a Keiko Fujimori en el 2000, Vicente Romero, va en la lista de Luis Casta\u00f1eda Jr. como candidato a regidor con el n\u00famero 3, seg\u00fan el JNE. https://t.co/0pN0ahoLfL", "RT_user_id": 282332747, "RT_user_name": "@Elcholaco"}, {"id": 1027404288308518914, "date": "Thu Aug 09 04:00:45 +0000 2018", "text": "RT @noakeikope: Este es Renzo Reggiardo, el candidato topo del fujimorismo. https://t.co/ii1U847tHZ", "user_id": 2815776731, "user_name": "@hcarrionprensa1", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "Este es Renzo Reggiardo, el candidato topo del fujimorismo. https://t.co/ii1U847tHZ", "RT_user_id": 425964813, "RT_user_name": "@noakeikope"}, {"id": 1027404341077008384, "date": "Thu Aug 09 04:00:57 +0000 2018", "text": "Pero @DanielUrresti1 est\u00e1 con roche por denuncia x la muerte de periodista Bustios ademas q va en el partido de Luna, tb denunciado por inscripci\u00f3n irregular en la ONPE", "user_id": 49355487, "user_name": "@aleralip", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1027404495347703808, "date": "Thu Aug 09 04:01:34 +0000 2018", "text": "Un memorex sobre Renzo Reggiardo", "user_id": 425964813, "user_name": "@noakeikope", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1027404593922277377, "date": "Thu Aug 09 04:01:58 +0000 2018", "text": "@juancarloszurek \u00bfC\u00f3mo piensa hacer que los conductores respeten las reglas de tr\u00e1nsito?, los amarillos bien que mal en algo ayudan.", "user_id": 54654467, "user_name": "@Edgarhj", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1027404600066957312, "date": "Thu Aug 09 04:01:59 +0000 2018", "text": "RT @RecuerdosPeru: Candidato @Renzo_Reggiardo @RenzopeOficial, pidiendo el voto para @LuchoCastanedaL \u201cUn voto pensado un voto analizado, a\u2026", "user_id": 628015213, "user_name": "@renegaste1", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "Candidato @Renzo_Reggiardo @RenzopeOficial, pidiendo el voto para @LuchoCastanedaL \u201cUn voto pensado un voto analizado, a la gente no se le compra con d\u00e1divas y votar\u00e1 por alguien con experiencia en gesti\u00f3n p\u00fablica\u201d  [2018] Candidatos de ese partido est\u00e1n presos por delincuentes https://t.co/Hf1SGsUC6V", "RT_user_id": 722522801165463553, "RT_user_name": "@RecuerdosPeru"}, {"id": 1027404603606880257, "date": "Thu Aug 09 04:02:00 +0000 2018", "text": "RT @noakeikope: Un memorex sobre Renzo Reggiardo https://t.co/JUeBPU9nEc", "user_id": 3427382968, "user_name": "@gizlaine2", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "Un memorex sobre Renzo Reggiardo https://t.co/JUeBPU9nEc", "RT_user_id": 425964813, "RT_user_name": "@noakeikope"}, {"id": 1027404608627306496, "date": "Thu Aug 09 04:02:01 +0000 2018", "text": "RT @noakeikope: Un memorex sobre Renzo Reggiardo https://t.co/JUeBPU9nEc", "user_id": 578762628, "user_name": "@FreddyNagaki", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "Un memorex sobre Renzo Reggiardo https://t.co/JUeBPU9nEc", "RT_user_id": 425964813, "RT_user_name": "@noakeikope"}, {"id": 1027404641657597954, "date": "Thu Aug 09 04:02:09 +0000 2018", "text": "RT @Elcholaco: El \u00faltimo ministro del Interior de PPK y el que le sosten\u00eda los calendarios a Keiko Fujimori en el 2000, Vicente Romero, va\u2026", "user_id": 90655917, "user_name": "@daavidarica", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "El \u00faltimo ministro del Interior de PPK y el que le sosten\u00eda los calendarios a Keiko Fujimori en el 2000, Vicente Romero, va en la lista de Luis Casta\u00f1eda Jr. como candidato a regidor con el n\u00famero 3, seg\u00fan el JNE. https://t.co/0pN0ahoLfL", "RT_user_id": 282332747, "RT_user_name": "@Elcholaco"}, {"id": 1027404682443087872, "date": "Thu Aug 09 04:02:19 +0000 2018", "text": "#HayQueTumbarnosElCongreso #HayQueTumbarnosElCongreso #HayQueTumbarnosElCongreso #HayQueTumbarnosElCongreso #HayQueTumbarnosElCongreso #HayQueTumbarnosElCongreso #HayQueTumbarnosElCongreso #HayQueTumbarnosElCongreso #HayQueTumbarnosElCongreso #HayQueTumbarnosElCongreso", "user_id": 448423007, "user_name": "@asirvas", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1027404776705871873, "date": "Thu Aug 09 04:02:41 +0000 2018", "text": "RT @jugar1615: Ahora ya entiendo @exitosape @Phill_Butters @NicolasLucar  si los Capu\u00f1ay eran hermanos o casi hermanos. Por eso en su porta\u2026", "user_id": 478817765, "user_name": "@Navapes", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "Ahora ya entiendo @exitosape @Phill_Butters @NicolasLucar  si los Capu\u00f1ay eran hermanos o casi hermanos. Por eso en su portada 0 critica a CSM. Se requiere deslinde no esperen q salga otro audio https://t.co/Foh3jo4Mgu", "RT_user_id": 234384932, "RT_user_name": "@jugar1615"}, {"id": 1027404788156321792, "date": "Thu Aug 09 04:02:44 +0000 2018", "text": "@jcponcedelgado @juancarloszurek @ENRIQUECORNEJOR Jajaaa es un BLOQUEADOR F\u00f3rmula 90. Me bloque\u00f3. Pero no ganar\u00e1.", "user_id": 3024215806, "user_name": "@Anabeljar77", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1027404828228628481, "date": "Thu Aug 09 04:02:53 +0000 2018", "text": "RT @noakeikope: Este es Renzo Reggiardo, el candidato topo del fujimorismo. https://t.co/ii1U847tHZ", "user_id": 796930544395321344, "user_name": "@Cecilita5577", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "Este es Renzo Reggiardo, el candidato topo del fujimorismo. https://t.co/ii1U847tHZ", "RT_user_id": 425964813, "RT_user_name": "@noakeikope"}, {"id": 1027404841189081088, "date": "Thu Aug 09 04:02:57 +0000 2018", "text": "RT @RecuerdosPeru: Candidato @Renzo_Reggiardo @RenzopeOficial, pidiendo el voto para @LuchoCastanedaL \u201cUn voto pensado un voto analizado, a\u2026", "user_id": 1390117766, "user_name": "@YsabelaViso", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "Candidato @Renzo_Reggiardo @RenzopeOficial, pidiendo el voto para @LuchoCastanedaL \u201cUn voto pensado un voto analizado, a la gente no se le compra con d\u00e1divas y votar\u00e1 por alguien con experiencia en gesti\u00f3n p\u00fablica\u201d  [2018] Candidatos de ese partido est\u00e1n presos por delincuentes https://t.co/Hf1SGsUC6V", "RT_user_id": 722522801165463553, "RT_user_name": "@RecuerdosPeru"}, {"id": 1027404876450590720, "date": "Thu Aug 09 04:03:05 +0000 2018", "text": "RT @RecuerdosPeru: Candidato @Renzo_Reggiardo @RenzopeOficial, pidiendo el voto para @LuchoCastanedaL \u201cUn voto pensado un voto analizado, a\u2026", "user_id": 184580811, "user_name": "@renzin17", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "Candidato @Renzo_Reggiardo @RenzopeOficial, pidiendo el voto para @LuchoCastanedaL \u201cUn voto pensado un voto analizado, a la gente no se le compra con d\u00e1divas y votar\u00e1 por alguien con experiencia en gesti\u00f3n p\u00fablica\u201d  [2018] Candidatos de ese partido est\u00e1n presos por delincuentes https://t.co/Hf1SGsUC6V", "RT_user_id": 722522801165463553, "RT_user_name": "@RecuerdosPeru"}, {"id": 1027404882108542976, "date": "Thu Aug 09 04:03:06 +0000 2018", "text": "RT @RecuerdosPeru: Candidato @Renzo_Reggiardo @RenzopeOficial, pidiendo el voto para @LuchoCastanedaL \u201cUn voto pensado un voto analizado, a\u2026", "user_id": 1016142224311095296, "user_name": "@Franciscopio13", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "Candidato @Renzo_Reggiardo @RenzopeOficial, pidiendo el voto para @LuchoCastanedaL \u201cUn voto pensado un voto analizado, a la gente no se le compra con d\u00e1divas y votar\u00e1 por alguien con experiencia en gesti\u00f3n p\u00fablica\u201d  [2018] Candidatos de ese partido est\u00e1n presos por delincuentes https://t.co/Hf1SGsUC6V", "RT_user_id": 722522801165463553, "RT_user_name": "@RecuerdosPeru"}, {"id": 1027404971380232192, "date": "Thu Aug 09 04:03:28 +0000 2018", "text": "RT @Elcholaco: El \u00faltimo ministro del Interior de PPK y el que le sosten\u00eda los calendarios a Keiko Fujimori en el 2000, Vicente Romero, va\u2026", "user_id": 4083521229, "user_name": "@RocioDonohue", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "El \u00faltimo ministro del Interior de PPK y el que le sosten\u00eda los calendarios a Keiko Fujimori en el 2000, Vicente Romero, va en la lista de Luis Casta\u00f1eda Jr. como candidato a regidor con el n\u00famero 3, seg\u00fan el JNE. https://t.co/0pN0ahoLfL", "RT_user_id": 282332747, "RT_user_name": "@Elcholaco"}, {"id": 1027404989277368321, "date": "Thu Aug 09 04:03:32 +0000 2018", "text": "RT @noakeikope: Un memorex sobre Renzo Reggiardo https://t.co/JUeBPU9nEc", "user_id": 1491575228, "user_name": "@mayorojas03", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "Un memorex sobre Renzo Reggiardo https://t.co/JUeBPU9nEc", "RT_user_id": 425964813, "RT_user_name": "@noakeikope"}, {"id": 1027405060605661184, "date": "Thu Aug 09 04:03:49 +0000 2018", "text": "RT @Michael_Fat: El ex ministro Vicente Romero, recordado por su papel cuando reparti\u00f3 almanaques con @KeikoFujimori durante el gobierno de\u2026", "user_id": 4888571943, "user_name": "@Maradel07044308", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "El ex ministro Vicente Romero, recordado por su papel cuando reparti\u00f3 almanaques con @KeikoFujimori durante el gobierno de Fujimori, postula en la lista de @luchocastanedap (hijo) para regidor. #Elecciones2018 https://t.co/JQeuXnQeGs", "RT_user_id": 96778060, "RT_user_name": "@Michael_Fat"}, {"id": 1027405106063527936, "date": "Thu Aug 09 04:04:00 +0000 2018", "text": "RT @RecuerdosPeru: [2010] Jos\u00e9 Vega y @Renzo_Reggiardo @RenzopeOficial, blindaron a @LuchoCastanedaL en la Comisi\u00f3n de Fiscalizaci\u00f3n por el\u2026", "user_id": 47185747, "user_name": "@QuintanillaC_", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "[2010] Jos\u00e9 Vega y @Renzo_Reggiardo @RenzopeOficial, blindaron a @LuchoCastanedaL en la Comisi\u00f3n de Fiscalizaci\u00f3n por el caso Comunicore.  [2011] Ambos candidatos al @congresoperu (con n\u00famero preferencial 7,8) por el partido de los alcaldes delincuentes presos SN https://t.co/w3U4emQ0Ns", "RT_user_id": 722522801165463553, "RT_user_name": "@RecuerdosPeru"}, {"id": 1027405214570176512, "date": "Thu Aug 09 04:04:26 +0000 2018", "text": "RT @DN_Mariano: @PCabrera2018 @FPLaMolinaO @laMolinaEste @JovenesK @JovenesConFP @jovenesconkeiko @amerinoreyna Vamos Pedro, hasta la Alcal\u2026", "user_id": 2581949954, "user_name": "@germanarturo19", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "@PCabrera2018 @FPLaMolinaO @laMolinaEste @JovenesK @JovenesConFP @jovenesconkeiko @amerinoreyna Vamos Pedro, hasta la Alcald\u00eda de la Molinano no paramos.  @DitelColumbus @karinaCalmet @marthamoyano @alvarosarco @RichardMontoyaR @Gatitadelsur @JMendoza_Peru @JoseMartSN https://t.co/vTE724Vqzn", "RT_user_id": 381872014, "RT_user_name": "@DN_Mariano"}, {"id": 1027405263480008705, "date": "Thu Aug 09 04:04:37 +0000 2018", "text": "RT @RecuerdosPeru: \u201cHay que salir adelante, esto no es el final del Fujimorismo ni mucho menos\u201d  @Renzo_Reggiardo @RenzopeOficial el candid\u2026", "user_id": 347648430, "user_name": "@andreneyraa", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "\u201cHay que salir adelante, esto no es el final del Fujimorismo ni mucho menos\u201d  @Renzo_Reggiardo @RenzopeOficial el candidato de la #Se\u00f1oraK @KeikoFujimori a la @MuniLima https://t.co/ERh8xztmVQ", "RT_user_id": 722522801165463553, "RT_user_name": "@RecuerdosPeru"}, {"id": 1027405325446664192, "date": "Thu Aug 09 04:04:52 +0000 2018", "text": "RT @idanilca: @Pussicat2017 @KeikoFujimori @pcongresoperu @patarevalo @chicharronpress @de_patty @DanielUrresti1 @salvajedigital 30,000 ajj\u2026", "user_id": 762368481102790656, "user_name": "@Zeisane78520962", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "@Pussicat2017 @KeikoFujimori @pcongresoperu @patarevalo @chicharronpress @de_patty @DanielUrresti1 @salvajedigital 30,000 ajjjjjjjjjjj https://t.co/Bn56tZ1mxt", "RT_user_id": 197588609, "RT_user_name": "@idanilca"}, {"id": 1027405395793534978, "date": "Thu Aug 09 04:05:09 +0000 2018", "text": "@gmtavarac @Alonso_GD Hice eso con @DanielUrresti1 y aparte de no contestar, me bloque\u00f3. Alguien le pasa la voz?", "user_id": 930538296, "user_name": "@rodaparicio_", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1027405415175401473, "date": "Thu Aug 09 04:05:13 +0000 2018", "text": "RT @noakeikope: Este es Renzo Reggiardo, el candidato topo del fujimorismo. https://t.co/ii1U847tHZ", "user_id": 2801128280, "user_name": "@BerthaPared", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "Este es Renzo Reggiardo, el candidato topo del fujimorismo. https://t.co/ii1U847tHZ", "RT_user_id": 425964813, "RT_user_name": "@noakeikope"}, {"id": 1027405583417307140, "date": "Thu Aug 09 04:05:54 +0000 2018", "text": "Populismo en su m\u00e1xima expresi\u00f3n. Quiere infectar Lima como lo hizo con La Molina. Un payaso que se hace llamar candidato. @juancarloszurek \ud83e\udd2e", "user_id": 309738639, "user_name": "@mentaparagatos", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1027405636370395137, "date": "Thu Aug 09 04:06:06 +0000 2018", "text": "@Claudia_Zarzosa @Limafeliz @JUANCHOTAPIA @psecada @jhonoriovidal @atvmasnoticias @noticias_tvperu @canalN_ @JulianaOxenford @MilagrosLeivaG @rmapalacios @fabrianchorena @DeltaMdelta @BeingoleaA este pendejo cuanto estuvo en el congreso no hizo mi mela y tu crees q de alcalde va ser algo por tu Lima", "user_id": 863394511, "user_name": "@vfranckoo", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1027405630250856448, "date": "Thu Aug 09 04:06:05 +0000 2018", "text": "Un memorex con el corrupto aliado de corruptos, valga la redundancia, de Renzo Reggiardo. Tomen nota.", "user_id": 890997824132968448, "user_name": "@QuiqueBardelli", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1027405686580412416, "date": "Thu Aug 09 04:06:18 +0000 2018", "text": "@ENRIQUECORNEJOR K buena broma, en el sector publico hay hartos papeles y k trabajen desde su casa es imposible", "user_id": 530809193, "user_name": "@josedt_14", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1027405725176352769, "date": "Thu Aug 09 04:06:27 +0000 2018", "text": "RT @RecuerdosPeru: Candidato @Renzo_Reggiardo @RenzopeOficial, pidiendo el voto para @LuchoCastanedaL \u201cUn voto pensado un voto analizado, a\u2026", "user_id": 950855526, "user_name": "@jmiani13", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "Candidato @Renzo_Reggiardo @RenzopeOficial, pidiendo el voto para @LuchoCastanedaL \u201cUn voto pensado un voto analizado, a la gente no se le compra con d\u00e1divas y votar\u00e1 por alguien con experiencia en gesti\u00f3n p\u00fablica\u201d  [2018] Candidatos de ese partido est\u00e1n presos por delincuentes https://t.co/Hf1SGsUC6V", "RT_user_id": 722522801165463553, "RT_user_name": "@RecuerdosPeru"}, {"id": 1027405735339147264, "date": "Thu Aug 09 04:06:30 +0000 2018", "text": "@alexander270785 @juancarloszurek @ENRIQUECORNEJOR @Poder_Judicial_ Y que le queda, no acepta que lo desenmascaren. Sr. Zurek, los alcaldes NO declaran la nulidad de un contrato. NO VENDA HUMO! https://t.co/ew6SmtkS3Q", "user_id": 2338475975, "user_name": "@FMabogado", "location": {"country": "Peru", "city": "Piura"}, "retweeted": false}, {"id": 1027405933234798592, "date": "Thu Aug 09 04:07:17 +0000 2018", "text": "RT @noakeikope: Este es Renzo Reggiardo, el candidato topo del fujimorismo. https://t.co/ii1U847tHZ", "user_id": 44202495, "user_name": "@oanson", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "Este es Renzo Reggiardo, el candidato topo del fujimorismo. https://t.co/ii1U847tHZ", "RT_user_id": 425964813, "RT_user_name": "@noakeikope"}, {"id": 1027406090210893825, "date": "Thu Aug 09 04:07:54 +0000 2018", "text": "RT @FAFELABO: Esta es su forma delincuencial y prepotente de actuar de este \"SE\u00d1OR ALCALDE\". QUE TODOS LOS LIME\u00d1OS ESPERAMOS QUE LA CONTRAL\u2026", "user_id": 287231154, "user_name": "@FAFELABO", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "Esta es su forma delincuencial y prepotente de actuar de este \"SE\u00d1OR ALCALDE\". QUE TODOS LOS LIME\u00d1OS ESPERAMOS QUE LA CONTRALOR\u00cdA DE LA NACI\u00d3N INGRESE HACER UNA AUDITOR\u00cdA INTERNA Y DE GESTI\u00d3N, DE D\u00d3NDE SALDR\u00c1 DIRECTO A LA C\u00c1RCEL.  DONDE, NO SE DERRUMBARA, SINO COLAPSARA. https://t.co/p2mZYvvCHz", "RT_user_id": 287231154, "RT_user_name": "@FAFELABO"}, {"id": 1027406156975796225, "date": "Thu Aug 09 04:08:10 +0000 2018", "text": "RT @ilanegra: Luis Casta\u00f1eda Lossio: No somos los \u00fanicos con delincuentes en nuestras filas. Hay m\u00e1s corrupci\u00f3n en otros lados.", "user_id": 3427382968, "user_name": "@gizlaine2", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "Luis Casta\u00f1eda Lossio: No somos los \u00fanicos con delincuentes en nuestras filas. Hay m\u00e1s corrupci\u00f3n en otros lados.", "RT_user_id": 86603932, "RT_user_name": "@ilanegra"}, {"id": 1027406196892991488, "date": "Thu Aug 09 04:08:20 +0000 2018", "text": "@juancarloszurek @ENRIQUECORNEJOR Me sale su publicidad pagada en mi cuenta. Lo que s\u00ed tengo claro es que no votar\u00eda por alguien que se jacta de los errores y cr\u00edmenes de otros para promocionar una candidatura. Bye bye @juancarloszurek \ud83d\udeab", "user_id": 3557353097, "user_name": "@eyzaguirrepatts", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1027406209845026822, "date": "Thu Aug 09 04:08:23 +0000 2018", "text": "RT @RecuerdosPeru: Candidato @Renzo_Reggiardo @RenzopeOficial, pidiendo el voto para @LuchoCastanedaL \u201cUn voto pensado un voto analizado, a\u2026", "user_id": 230868071, "user_name": "@achoradazo", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "Candidato @Renzo_Reggiardo @RenzopeOficial, pidiendo el voto para @LuchoCastanedaL \u201cUn voto pensado un voto analizado, a la gente no se le compra con d\u00e1divas y votar\u00e1 por alguien con experiencia en gesti\u00f3n p\u00fablica\u201d  [2018] Candidatos de ese partido est\u00e1n presos por delincuentes https://t.co/Hf1SGsUC6V", "RT_user_id": 722522801165463553, "RT_user_name": "@RecuerdosPeru"}, {"id": 1027406251314081792, "date": "Thu Aug 09 04:08:33 +0000 2018", "text": "RT @noakeikope: Un memorex sobre Renzo Reggiardo https://t.co/JUeBPU9nEc", "user_id": 44153727, "user_name": "@silvanaQdlS", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "Un memorex sobre Renzo Reggiardo https://t.co/JUeBPU9nEc", "RT_user_id": 425964813, "RT_user_name": "@noakeikope"}, {"id": 1027406278849703942, "date": "Thu Aug 09 04:08:39 +0000 2018", "text": "No me respondi\u00f3, pero igual te lanzo otra: #Qui\u00e9nTeFinancia @DitelColumbus?", "user_id": 87264094, "user_name": "@patriciagamarra", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1027406363205480449, "date": "Thu Aug 09 04:08:59 +0000 2018", "text": "RT @noakeikope: Este es Renzo Reggiardo, el candidato topo del fujimorismo. https://t.co/ii1U847tHZ", "user_id": 3427382968, "user_name": "@gizlaine2", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "Este es Renzo Reggiardo, el candidato topo del fujimorismo. https://t.co/ii1U847tHZ", "RT_user_id": 425964813, "RT_user_name": "@noakeikope"}, {"id": 1027406385678622720, "date": "Thu Aug 09 04:09:05 +0000 2018", "text": "PLOP! \u201cNo soy el peor, hay piores\u201d \ud83e\udd23 Dios m\u00edo \ud83d\ude2f", "user_id": 611164096, "user_name": "@alemongemr", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1027406373292843008, "date": "Thu Aug 09 04:09:02 +0000 2018", "text": "RT @RecuerdosPeru: \u201cHay que salir adelante, esto no es el final del Fujimorismo ni mucho menos\u201d  @Renzo_Reggiardo @RenzopeOficial el candid\u2026", "user_id": 987371563329572865, "user_name": "@Jorge31574555", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "\u201cHay que salir adelante, esto no es el final del Fujimorismo ni mucho menos\u201d  @Renzo_Reggiardo @RenzopeOficial el candidato de la #Se\u00f1oraK @KeikoFujimori a la @MuniLima https://t.co/ERh8xztmVQ", "RT_user_id": 722522801165463553, "RT_user_name": "@RecuerdosPeru"}, {"id": 1027406438967205890, "date": "Thu Aug 09 04:09:17 +0000 2018", "text": "RT @MaryJAM1970: #BeingoleaOlaFeliz  #LimaFeliz   El 10 est\u00e1 en la cancha https://t.co/09W3WuYGWa", "user_id": 909884802140184582, "user_name": "@WillyWhats", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "#BeingoleaOlaFeliz  #LimaFeliz   El 10 est\u00e1 en la cancha https://t.co/09W3WuYGWa", "RT_user_id": 4324981461, "RT_user_name": "@MaryJAM1970"}, {"id": 1027406544718233600, "date": "Thu Aug 09 04:09:43 +0000 2018", "text": "@patriciagamarra @DitelColumbus k", "user_id": 125469762, "user_name": "@luchini_AAC", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1027406699651624960, "date": "Thu Aug 09 04:10:20 +0000 2018", "text": "@juancarloszurek @ENRIQUECORNEJOR Una buena promesa ser\u00eda:  si no cumplo con lo que prometo devolver\u00e9 toda la plata que  recib\u00ed  como alcalde. Ahi si ganar\u00edas con un 98%", "user_id": 273282559, "user_name": "@pedro_sba_1", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1027406734606958592, "date": "Thu Aug 09 04:10:28 +0000 2018", "text": "@juancarloszurek Ser\u00e1 cierto eso?", "user_id": 2991254247, "user_name": "@swillmerc", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1027406771525234688, "date": "Thu Aug 09 04:10:37 +0000 2018", "text": "RT @noakeikope: Este es Renzo Reggiardo, el candidato topo del fujimorismo. https://t.co/ii1U847tHZ", "user_id": 741654192079671296, "user_name": "@RTfujitrolls", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "Este es Renzo Reggiardo, el candidato topo del fujimorismo. https://t.co/ii1U847tHZ", "RT_user_id": 425964813, "RT_user_name": "@noakeikope"}, {"id": 1027406771785224193, "date": "Thu Aug 09 04:10:37 +0000 2018", "text": "@patriciagamarra @DitelColumbus perd\u00f3n, J.R.", "user_id": 125469762, "user_name": "@luchini_AAC", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1027406788201799680, "date": "Thu Aug 09 04:10:41 +0000 2018", "text": "@RecuerdosPeru @Renzo_Reggiardo @RenzopeOficial @KeikoFujimori @MuniLima https://t.co/oJEuHH9iPe", "user_id": 909884802140184582, "user_name": "@WillyWhats", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1027406937598648320, "date": "Thu Aug 09 04:11:16 +0000 2018", "text": "RT @noakeikope: Un memorex sobre Renzo Reggiardo https://t.co/JUeBPU9nEc", "user_id": 752093227071762432, "user_name": "@Melancolia999", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "Un memorex sobre Renzo Reggiardo https://t.co/JUeBPU9nEc", "RT_user_id": 425964813, "RT_user_name": "@noakeikope"}, {"id": 1027406943181316096, "date": "Thu Aug 09 04:11:18 +0000 2018", "text": "RT @juancarloszurek: Yo si voy a terminar la Ramiro Prial\u00e9; obra reclamada por millones de lime\u00f1os que sufren el tr\u00e1fico infernal. Yo no so\u2026", "user_id": 844884823, "user_name": "@wEwXwOw2018", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "Yo si voy a terminar la Ramiro Prial\u00e9; obra reclamada por millones de lime\u00f1os que sufren el tr\u00e1fico infernal. Yo no soy @ENRIQUECORNEJOR que fue ministro de transporte por a\u00f1os; ofreci\u00f3 hacerlo y no avanz\u00f3 ni un metro! Yo voy a cumplir; ninguno de mis funcionarios terminar\u00e1 preso https://t.co/Th04IsHB8N", "RT_user_id": 88962373, "RT_user_name": "@juancarloszurek"}, {"id": 1027406965042020352, "date": "Thu Aug 09 04:11:23 +0000 2018", "text": "@juancarloszurek @Renzo_Reggiardo @DanielUrresti1 @ENRIQUECORNEJOR @ContraloriaPeru @americatv_peru @PanamericanaTV @Latina_Noticias @atv_noticias @canalN_ @Agencia_Andina @noticias_tvperu @RPPNoticias @exitosape @Capital967 @elcomercio_peru @larepublica_pe @huku_pe 2 gestiones y seguinos esperando tus famosos bypasses; si asi es en la momina como sera en Lima?\ud83e\udd14", "user_id": 4882731712, "user_name": "@idhipso", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1027406989578653696, "date": "Thu Aug 09 04:11:29 +0000 2018", "text": "@rcpvane @ManuelVelardeD @SolCn En San Isidro su propuesta son las ciclov\u00edas. Creo que se basa en una visi\u00f3n de ciudad que no corresponde a la realidad lime\u00f1a, no estamos conformes con su gesti\u00f3n.", "user_id": 345000624, "user_name": "@AmanecerY", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1027407037397905409, "date": "Thu Aug 09 04:11:40 +0000 2018", "text": "RT @MaryJAM1970: #BeingoleaOlaFeliz  El 10 est\u00e1 en la cancha @jdealthaus @MilagrosLeivaG @DeltaMdelta @JaimeBayly_ @latiachuchi @marperezte\u2026", "user_id": 909884802140184582, "user_name": "@WillyWhats", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "#BeingoleaOlaFeliz  El 10 est\u00e1 en la cancha @jdealthaus @MilagrosLeivaG @DeltaMdelta @JaimeBayly_ @latiachuchi @marpereztello  @RPPNoticias @ATVNoticiasAD https://t.co/TCakiTQoJi", "RT_user_id": 4324981461, "RT_user_name": "@MaryJAM1970"}, {"id": 1027407080028823553, "date": "Thu Aug 09 04:11:50 +0000 2018", "text": "RT @noakeikope: Un memorex sobre Renzo Reggiardo https://t.co/JUeBPU9nEc", "user_id": 940594704319700993, "user_name": "@Jess49504626", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "Un memorex sobre Renzo Reggiardo https://t.co/JUeBPU9nEc", "RT_user_id": 425964813, "RT_user_name": "@noakeikope"}, {"id": 1027407086353821697, "date": "Thu Aug 09 04:11:52 +0000 2018", "text": "REGGIARDO candidato fujimorista", "user_id": 858913376109547521, "user_name": "@Tana59641489", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1027407107941957633, "date": "Thu Aug 09 04:11:57 +0000 2018", "text": "@patriciagamarra @DitelColumbus Seguramente hace cocteles :v", "user_id": 716752421997903872, "user_name": "@GonzaloVe_Ga", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1027407132952612864, "date": "Thu Aug 09 04:12:03 +0000 2018", "text": "RT @Elcholaco: El \u00faltimo ministro del Interior de PPK y el que le sosten\u00eda los calendarios a Keiko Fujimori en el 2000, Vicente Romero, va\u2026", "user_id": 131305126, "user_name": "@arturvo", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "El \u00faltimo ministro del Interior de PPK y el que le sosten\u00eda los calendarios a Keiko Fujimori en el 2000, Vicente Romero, va en la lista de Luis Casta\u00f1eda Jr. como candidato a regidor con el n\u00famero 3, seg\u00fan el JNE. https://t.co/0pN0ahoLfL", "RT_user_id": 282332747, "RT_user_name": "@Elcholaco"}, {"id": 1027407148614119424, "date": "Thu Aug 09 04:12:07 +0000 2018", "text": "RT @LaVozSurcana: \ud83d\udce3@GinaGalvezSurco y @juancarloszurek han perdido toda la credibilidad d los vecinos d #LaMolina y por eso buscan albergar\u2026", "user_id": 909884802140184582, "user_name": "@WillyWhats", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "\ud83d\udce3@GinaGalvezSurco y @juancarloszurek han perdido toda la credibilidad d los vecinos d #LaMolina y por eso buscan albergarse en otros distritos. La Sra. Falsa y malagracia por #Surco y el Sr. Patan por #Lima. Ya no creemos en el partido Somos Per\u00fa Surco o mejor dicho #SomosChoros https://t.co/RJi7wZmEFU", "RT_user_id": 1025131413824262144, "RT_user_name": "@LaVozSurcana"}, {"id": 1027407249860321280, "date": "Thu Aug 09 04:12:31 +0000 2018", "text": "@gmtavarac @LDavelouis Hice las consultas a Reggiardo y Casta\u00f1eda Jr. Sigo esperando sus respuestas.  Nuevamente les consulto: #Qui\u00e9nTeFinancia @Renzo_Reggiardo y @luchocastanedap ?", "user_id": 217960751, "user_name": "@ABocangel", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1027407270450221057, "date": "Thu Aug 09 04:12:36 +0000 2018", "text": "@juancarloszurek @ENRIQUECORNEJOR Primero asegurate que no te metan preso teeminando tu periodo en la.molina", "user_id": 35835059, "user_name": "@juanpac", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1027407405662003200, "date": "Thu Aug 09 04:13:08 +0000 2018", "text": "\ud83d\ude02", "user_id": 85901739, "user_name": "@heyjeans", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1027407473261654016, "date": "Thu Aug 09 04:13:24 +0000 2018", "text": "RT @Elcholaco: El \u00faltimo ministro del Interior de PPK y el que le sosten\u00eda los calendarios a Keiko Fujimori en el 2000, Vicente Romero, va\u2026", "user_id": 156861271, "user_name": "@tramosnu", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "El \u00faltimo ministro del Interior de PPK y el que le sosten\u00eda los calendarios a Keiko Fujimori en el 2000, Vicente Romero, va en la lista de Luis Casta\u00f1eda Jr. como candidato a regidor con el n\u00famero 3, seg\u00fan el JNE. https://t.co/0pN0ahoLfL", "RT_user_id": 282332747, "RT_user_name": "@Elcholaco"}, {"id": 1027407473454600193, "date": "Thu Aug 09 04:13:24 +0000 2018", "text": "@jesrioja @DanielUrresti1 SE\u00d1OR GORRITI CHANTAJISTA MONSE.....", "user_id": 1537325304, "user_name": "@Luisjaderg", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1027407528626454530, "date": "Thu Aug 09 04:13:37 +0000 2018", "text": "@juancarloszurek \u00bfPapeletas abusivas? Abusivos son los infractores reiterativos. Necesitamos papeletas que se cobren sin demora ni perd\u00f3n, gr\u00faas que retiren veh\u00edculos mal estacionados o en zonas prohibidas. Necesitamos autoridad bien ejercida honestamente. No se ve en su distrito.", "user_id": 1009563051346055171, "user_name": "@AzraMax", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1027407543499464704, "date": "Thu Aug 09 04:13:41 +0000 2018", "text": "RT @Locacalata__: @patriciagamarra @DitelColumbus: Cri cri cri cri... #PonjaSabeTambi\u00e9nSerMudo https://t.co/4swShbTc9P", "user_id": 66770413, "user_name": "@juliaelena23", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "@patriciagamarra @DitelColumbus: Cri cri cri cri... #PonjaSabeTambi\u00e9nSerMudo https://t.co/4swShbTc9P", "RT_user_id": 1383508188, "RT_user_name": "@Locacalata__"}, {"id": 1027407673187336192, "date": "Thu Aug 09 04:14:12 +0000 2018", "text": "Perulandia.", "user_id": 114276461, "user_name": "@iServi", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1027407835959885824, "date": "Thu Aug 09 04:14:51 +0000 2018", "text": "RT @noakeikope: Este es Renzo Reggiardo, el candidato topo del fujimorismo. https://t.co/ii1U847tHZ", "user_id": 198579667, "user_name": "@amr_cix", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "Este es Renzo Reggiardo, el candidato topo del fujimorismo. https://t.co/ii1U847tHZ", "RT_user_id": 425964813, "RT_user_name": "@noakeikope"}, {"id": 1027407870172770304, "date": "Thu Aug 09 04:14:59 +0000 2018", "text": "@juancarloszurek Su gesti\u00f3n en la Molina fue la Peor. Agudiz\u00f3 el problema del transporte al cambiar la zonificaci\u00f3n. Encima quiere ganar en Lima. Mejor p\u00f3ngase a estudiar ADMINISTRACION", "user_id": 2227496659, "user_name": "@GladysMarbus", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1027407874983636994, "date": "Thu Aug 09 04:15:00 +0000 2018", "text": "RT @juancarloszurek: Escuchen: @Renzo_Reggiardo @DanielUrresti1 y @ENRIQUECORNEJOR #PostulaConLaTuya @ContraloriaPeru @americatv_peru @Pana\u2026", "user_id": 925106887099633666, "user_name": "@SaywaHeli", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "Escuchen: @Renzo_Reggiardo @DanielUrresti1 y @ENRIQUECORNEJOR #PostulaConLaTuya @ContraloriaPeru @americatv_peru @PanamericanaTV @Latina_Noticias @atv_noticias @canalN_ @Agencia_Andina @noticias_tvperu @RPPNoticias @exitosape @Capital967 @elcomercio_peru @larepublica_pe @huku_pe https://t.co/0riUrv98wB", "RT_user_id": 88962373, "RT_user_name": "@juancarloszurek"}, {"id": 1027408008274501633, "date": "Thu Aug 09 04:15:32 +0000 2018", "text": "@juancarloszurek @Renzo_Reggiardo @DanielUrresti1 @ENRIQUECORNEJOR @ContraloriaPeru @americatv_peru @PanamericanaTV @Latina_Noticias @atv_noticias @canalN_ @Agencia_Andina @noticias_tvperu @RPPNoticias @exitosape @Capital967 @elcomercio_peru @larepublica_pe @huku_pe Todos son chorizos.", "user_id": 925106887099633666, "user_name": "@SaywaHeli", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1027408177799880704, "date": "Thu Aug 09 04:16:12 +0000 2018", "text": "RT @RecuerdosPeru: Candidato @Renzo_Reggiardo @RenzopeOficial, pidiendo el voto para @LuchoCastanedaL \u201cUn voto pensado un voto analizado, a\u2026", "user_id": 281613996, "user_name": "@marg2012", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "Candidato @Renzo_Reggiardo @RenzopeOficial, pidiendo el voto para @LuchoCastanedaL \u201cUn voto pensado un voto analizado, a la gente no se le compra con d\u00e1divas y votar\u00e1 por alguien con experiencia en gesti\u00f3n p\u00fablica\u201d  [2018] Candidatos de ese partido est\u00e1n presos por delincuentes https://t.co/Hf1SGsUC6V", "RT_user_id": 722522801165463553, "RT_user_name": "@RecuerdosPeru"}, {"id": 1027408283789942785, "date": "Thu Aug 09 04:16:37 +0000 2018", "text": "@patriciagamarra @DitelColumbus Hace rifas con los compa\u00f1eros de Yesenia Ponce. :v", "user_id": 27318570, "user_name": "@JesusSplit", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1027408297241051136, "date": "Thu Aug 09 04:16:41 +0000 2018", "text": "RT @RecuerdosPeru: Candidato @Renzo_Reggiardo @RenzopeOficial, pidiendo el voto para @LuchoCastanedaL \u201cUn voto pensado un voto analizado, a\u2026", "user_id": 73947704, "user_name": "@jmvilca99", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "Candidato @Renzo_Reggiardo @RenzopeOficial, pidiendo el voto para @LuchoCastanedaL \u201cUn voto pensado un voto analizado, a la gente no se le compra con d\u00e1divas y votar\u00e1 por alguien con experiencia en gesti\u00f3n p\u00fablica\u201d  [2018] Candidatos de ese partido est\u00e1n presos por delincuentes https://t.co/Hf1SGsUC6V", "RT_user_id": 722522801165463553, "RT_user_name": "@RecuerdosPeru"}, {"id": 1027408302563622912, "date": "Thu Aug 09 04:16:42 +0000 2018", "text": "@patriciagamarra @DitelColumbus @stepjauz @LuchoCastanedaL @canalN_ jajajajaja ya se fue.", "user_id": 941440816471568385, "user_name": "@Karenangie25", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1027408306892091392, "date": "Thu Aug 09 04:16:43 +0000 2018", "text": "@RecuerdosPeru @renegaste1 @Renzo_Reggiardo @RenzopeOficial @LuchoCastanedaL Que bien que nos hagan recordar para saber porquien no votar", "user_id": 1024877258492788736, "user_name": "@Graciel26235864", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1027408319680573440, "date": "Thu Aug 09 04:16:46 +0000 2018", "text": "RT @RecuerdosPeru: Candidato @Renzo_Reggiardo @RenzopeOficial, pidiendo el voto para @LuchoCastanedaL \u201cUn voto pensado un voto analizado, a\u2026", "user_id": 246893291, "user_name": "@3dimagen", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "Candidato @Renzo_Reggiardo @RenzopeOficial, pidiendo el voto para @LuchoCastanedaL \u201cUn voto pensado un voto analizado, a la gente no se le compra con d\u00e1divas y votar\u00e1 por alguien con experiencia en gesti\u00f3n p\u00fablica\u201d  [2018] Candidatos de ese partido est\u00e1n presos por delincuentes https://t.co/Hf1SGsUC6V", "RT_user_id": 722522801165463553, "RT_user_name": "@RecuerdosPeru"}, {"id": 1027408476656611329, "date": "Thu Aug 09 04:17:23 +0000 2018", "text": "RT @deslengua_2: \u00bfAlguien cree que Columbus es el candidato del fujimorismo? No pues, cualquiera con dos tapers de frente sabe que es @Renz\u2026", "user_id": 939294554, "user_name": "@JoseEstrellajos", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "\u00bfAlguien cree que Columbus es el candidato del fujimorismo? No pues, cualquiera con dos tapers de frente sabe que es @Renzo_Reggiardo el verdadero candidato naranja. https://t.co/ToYPFpYLzT", "RT_user_id": 2727806329, "RT_user_name": "@deslengua_2"}, {"id": 1027408479001174018, "date": "Thu Aug 09 04:17:24 +0000 2018", "text": "RT @juancarloszurek: Yo si voy a terminar la Ramiro Prial\u00e9; obra reclamada por millones de lime\u00f1os que sufren el tr\u00e1fico infernal. Yo no so\u2026", "user_id": 2770758628, "user_name": "@seandskyD", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "Yo si voy a terminar la Ramiro Prial\u00e9; obra reclamada por millones de lime\u00f1os que sufren el tr\u00e1fico infernal. Yo no soy @ENRIQUECORNEJOR que fue ministro de transporte por a\u00f1os; ofreci\u00f3 hacerlo y no avanz\u00f3 ni un metro! Yo voy a cumplir; ninguno de mis funcionarios terminar\u00e1 preso https://t.co/Th04IsHB8N", "RT_user_id": 88962373, "RT_user_name": "@juancarloszurek"}, {"id": 1027408481412886528, "date": "Thu Aug 09 04:17:24 +0000 2018", "text": "RT @RecuerdosPeru: Candidato @Renzo_Reggiardo @RenzopeOficial, pidiendo el voto para @LuchoCastanedaL \u201cUn voto pensado un voto analizado, a\u2026", "user_id": 187409728, "user_name": "@josechirito", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "Candidato @Renzo_Reggiardo @RenzopeOficial, pidiendo el voto para @LuchoCastanedaL \u201cUn voto pensado un voto analizado, a la gente no se le compra con d\u00e1divas y votar\u00e1 por alguien con experiencia en gesti\u00f3n p\u00fablica\u201d  [2018] Candidatos de ese partido est\u00e1n presos por delincuentes https://t.co/Hf1SGsUC6V", "RT_user_id": 722522801165463553, "RT_user_name": "@RecuerdosPeru"}, {"id": 1027408482595692549, "date": "Thu Aug 09 04:17:25 +0000 2018", "text": "@patriciagamarra @DitelColumbus Polladas, cocteles, rifas sin entrega de premio...", "user_id": 757559360, "user_name": "@invisiblesun18", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1027408557329866752, "date": "Thu Aug 09 04:17:43 +0000 2018", "text": "@luchocastanedap @MuniLima @reniquealexande", "user_id": 487007828, "user_name": "@rodriguitssss", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1027408580348207104, "date": "Thu Aug 09 04:17:48 +0000 2018", "text": "RT @lidiaMotita: Luis Casta\u00f1eda es un c\u00ednico de mierda (perd\u00f3n por la groser\u00eda). Este es el \u00e1rbol de 200 a\u00f1os que le han quemado las ra\u00edces\u2026", "user_id": 230064882, "user_name": "@ricraven", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "Luis Casta\u00f1eda es un c\u00ednico de mierda (perd\u00f3n por la groser\u00eda). Este es el \u00e1rbol de 200 a\u00f1os que le han quemado las ra\u00edces y ya se est\u00e1 necrosando. Responde los oficios cobarde! @PanamericanaTV  @SolCn @LDavelouis @monvalpa @padelriol @DeltaMdelta @Defensoria_Peru https://t.co/AVPOfA93NZ", "RT_user_id": 57142072, "RT_user_name": "@lidiaMotita"}, {"id": 1027408640968413184, "date": "Thu Aug 09 04:18:02 +0000 2018", "text": "RT @RecuerdosPeru: Candidato @Renzo_Reggiardo @RenzopeOficial, pidiendo el voto para @LuchoCastanedaL \u201cUn voto pensado un voto analizado, a\u2026", "user_id": 735520321, "user_name": "@MIRIAMZANATTA", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "Candidato @Renzo_Reggiardo @RenzopeOficial, pidiendo el voto para @LuchoCastanedaL \u201cUn voto pensado un voto analizado, a la gente no se le compra con d\u00e1divas y votar\u00e1 por alguien con experiencia en gesti\u00f3n p\u00fablica\u201d  [2018] Candidatos de ese partido est\u00e1n presos por delincuentes https://t.co/Hf1SGsUC6V", "RT_user_id": 722522801165463553, "RT_user_name": "@RecuerdosPeru"}, {"id": 1027408744035110912, "date": "Thu Aug 09 04:18:27 +0000 2018", "text": "@patriciagamarra @DitelColumbus Polladas, cocteles, rifas sin entrega de premios...", "user_id": 757559360, "user_name": "@invisiblesun18", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1027408999816122370, "date": "Thu Aug 09 04:19:28 +0000 2018", "text": "@juancarloszurek https://t.co/puIk2H3MjO", "user_id": 2508692958, "user_name": "@MartP_r", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1027409054900121600, "date": "Thu Aug 09 04:19:41 +0000 2018", "text": "RT @JaimeSerra: Ricardo Belmont hace su campa\u00f1a para alcalde promoviendo el odio a los extranjeros. Dice mentiras como que podr\u00e1n votar en\u2026", "user_id": 737444538340548608, "user_name": "@Chavez1Frida", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "Ricardo Belmont hace su campa\u00f1a para alcalde promoviendo el odio a los extranjeros. Dice mentiras como que podr\u00e1n votar en las pr\u00f3ximas elecciones y que tiene beneficios laborales que les niegan a los peruanos. @rmapalacios @jgodoym  @heduardo50 @elpaki @gcaballeror @gerardolipe https://t.co/BeqezrBMam", "RT_user_id": 43730376, "RT_user_name": "@JaimeSerra"}, {"id": 1027409144599465984, "date": "Thu Aug 09 04:20:03 +0000 2018", "text": "@juancarloszurek @Renzo_Reggiardo @DanielUrresti1 @ENRIQUECORNEJOR @ContraloriaPeru @americatv_peru @PanamericanaTV @Latina_Noticias @atv_noticias @canalN_ @Agencia_Andina @noticias_tvperu @RPPNoticias @exitosape @Capital967 @elcomercio_peru @larepublica_pe @huku_pe Hay que invertir m\u00e1s en edici\u00f3n de videos ps !  Me hace recordar a los memes de las candidaturas ! \ud83d\ude02", "user_id": 839330810234728448, "user_name": "@GiussepRomero", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1027409192703938560, "date": "Thu Aug 09 04:20:14 +0000 2018", "text": "@jcponcedelgado @juancarloszurek @ENRIQUECORNEJOR Pudiendo arreglar \u00f3valo La Fontana en verano con tantas instituciones educativas alrededor de vacaciones, eligi\u00f3 el peor momento y es un caos hoy por meses. Ni siquiera trabajan 24h. Total desconsideraci\u00f3n por la poblaci\u00f3n. Impensable como alcalde de Lima. Tambi\u00e9n me bloque\u00f3.", "user_id": 1009563051346055171, "user_name": "@AzraMax", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1027409249398349824, "date": "Thu Aug 09 04:20:28 +0000 2018", "text": "RT @DanielUrresti1: El verdadero candidato de la Sra K Quieren convertir la  MuniLima en la nueva agencia de empleos naranja! https://t.co/\u2026", "user_id": 3427382968, "user_name": "@gizlaine2", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "El verdadero candidato de la Sra K Quieren convertir la  MuniLima en la nueva agencia de empleos naranja! https://t.co/w0Nd5kc7xH", "RT_user_id": 2416088899, "RT_user_name": "@DanielUrresti1"}, {"id": 1027409275063336960, "date": "Thu Aug 09 04:20:34 +0000 2018", "text": "RT @noakeikope: Este es Renzo Reggiardo, el candidato topo del fujimorismo. https://t.co/ii1U847tHZ", "user_id": 492262034, "user_name": "@pepefem", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "Este es Renzo Reggiardo, el candidato topo del fujimorismo. https://t.co/ii1U847tHZ", "RT_user_id": 425964813, "RT_user_name": "@noakeikope"}, {"id": 1027409297267941378, "date": "Thu Aug 09 04:20:39 +0000 2018", "text": "@alfonso_sp32 @LourdesFloresN El PPC est\u00e1 en buenas manos. Personas honestas y sin rabo de paja. No toleraremos corrupci\u00f3n en el partido ni en la gesti\u00f3n de @BeingoleaA al frente de la @MuniLima.", "user_id": 78271778, "user_name": "@rafaelsan23", "location": {"country": "Peru", "city": "Miraflores"}, "retweeted": false}, {"id": 1027409374032084993, "date": "Thu Aug 09 04:20:57 +0000 2018", "text": "RT @RecuerdosPeru: \u201cHay que salir adelante, esto no es el final del Fujimorismo ni mucho menos\u201d  @Renzo_Reggiardo @RenzopeOficial el candid\u2026", "user_id": 600678980, "user_name": "@SCDIAZ1", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "\u201cHay que salir adelante, esto no es el final del Fujimorismo ni mucho menos\u201d  @Renzo_Reggiardo @RenzopeOficial el candidato de la #Se\u00f1oraK @KeikoFujimori a la @MuniLima https://t.co/ERh8xztmVQ", "RT_user_id": 722522801165463553, "RT_user_name": "@RecuerdosPeru"}, {"id": 1027409444202848256, "date": "Thu Aug 09 04:21:14 +0000 2018", "text": "RT @QuiqueBardelli: Se los dije, Renzo Reggiardo es un topo fujimontesinista. Advertidos est\u00e1n, despu\u00e9s no se quejen como ni\u00f1itas. https://\u2026", "user_id": 600678980, "user_name": "@SCDIAZ1", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "Se los dije, Renzo Reggiardo es un topo fujimontesinista. Advertidos est\u00e1n, despu\u00e9s no se quejen como ni\u00f1itas. https://t.co/Dme32ruvqX", "RT_user_id": 890997824132968448, "RT_user_name": "@QuiqueBardelli"}, {"id": 1027409474934505474, "date": "Thu Aug 09 04:21:21 +0000 2018", "text": "RT @Elcholaco: El \u00faltimo ministro del Interior de PPK y el que le sosten\u00eda los calendarios a Keiko Fujimori en el 2000, Vicente Romero, va\u2026", "user_id": 270947959, "user_name": "@pilarmendoza0", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "El \u00faltimo ministro del Interior de PPK y el que le sosten\u00eda los calendarios a Keiko Fujimori en el 2000, Vicente Romero, va en la lista de Luis Casta\u00f1eda Jr. como candidato a regidor con el n\u00famero 3, seg\u00fan el JNE. https://t.co/0pN0ahoLfL", "RT_user_id": 282332747, "RT_user_name": "@Elcholaco"}, {"id": 1027409761036365824, "date": "Thu Aug 09 04:22:30 +0000 2018", "text": "@DanielUrresti1 Muy buena iniciativa ojala se de en todo el pais.", "user_id": 55851690, "user_name": "@ROBERCITO", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1027409912165478401, "date": "Thu Aug 09 04:23:06 +0000 2018", "text": "RT @idanilca: @Pussicat2017 @KeikoFujimori @pcongresoperu @patarevalo @chicharronpress @de_patty @DanielUrresti1 @salvajedigital 30,000 ajj\u2026", "user_id": 302995560, "user_name": "@de_patty", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "@Pussicat2017 @KeikoFujimori @pcongresoperu @patarevalo @chicharronpress @de_patty @DanielUrresti1 @salvajedigital 30,000 ajjjjjjjjjjj https://t.co/Bn56tZ1mxt", "RT_user_id": 197588609, "RT_user_name": "@idanilca"}, {"id": 1027409929987129344, "date": "Thu Aug 09 04:23:10 +0000 2018", "text": "Obvio! Cualquiera con dos tapers de frente se dar\u00eda cuenta!", "user_id": 251936750, "user_name": "@jhosirina", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1027410031849996288, "date": "Thu Aug 09 04:23:34 +0000 2018", "text": "@juancarloszurek Que bueno que no votar\u00e9 por usted. Su propuesta es una idiotez.", "user_id": 915349265521823744, "user_name": "@efgravmat", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1027410048409116672, "date": "Thu Aug 09 04:23:38 +0000 2018", "text": "@juancarloszurek As\u00ed quieres ganar? Propuesta populista. Te est\u00e1s disparando en los pies.", "user_id": 707221150124924932, "user_name": "@Apulus29", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1027410316492242944, "date": "Thu Aug 09 04:24:42 +0000 2018", "text": "RT @HablaCastaneda: Casta\u00f1eda siempre con el miente miente que algo queda. Compartimos el #HILO con la explicaci\u00f3n para que nadie se quede\u2026", "user_id": 3171735557, "user_name": "@XavierFiestas", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "Casta\u00f1eda siempre con el miente miente que algo queda. Compartimos el #HILO con la explicaci\u00f3n para que nadie se quede con la duda https://t.co/NOPINw0NNZ", "RT_user_id": 744740789117456384, "RT_user_name": "@HablaCastaneda"}, {"id": 1027410356115845125, "date": "Thu Aug 09 04:24:51 +0000 2018", "text": "RT @ilanegra: Luis Casta\u00f1eda Lossio: No somos los \u00fanicos con delincuentes en nuestras filas. Hay m\u00e1s corrupci\u00f3n en otros lados.", "user_id": 150396763, "user_name": "@angeeliqaaa", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "Luis Casta\u00f1eda Lossio: No somos los \u00fanicos con delincuentes en nuestras filas. Hay m\u00e1s corrupci\u00f3n en otros lados.", "RT_user_id": 86603932, "RT_user_name": "@ilanegra"}, {"id": 1027410544704270336, "date": "Thu Aug 09 04:25:36 +0000 2018", "text": "Ohhhh. Hay que tener memoria.", "user_id": 4787410829, "user_name": "@KaremCraff", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1027410570285391873, "date": "Thu Aug 09 04:25:42 +0000 2018", "text": "RT @JaimeSerra: Ricardo Belmont hace su campa\u00f1a para alcalde promoviendo el odio a los extranjeros. Dice mentiras como que podr\u00e1n votar en\u2026", "user_id": 448128487, "user_name": "@12Andyzp", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "Ricardo Belmont hace su campa\u00f1a para alcalde promoviendo el odio a los extranjeros. Dice mentiras como que podr\u00e1n votar en las pr\u00f3ximas elecciones y que tiene beneficios laborales que les niegan a los peruanos. @rmapalacios @jgodoym  @heduardo50 @elpaki @gcaballeror @gerardolipe https://t.co/BeqezrBMam", "RT_user_id": 43730376, "RT_user_name": "@JaimeSerra"}, {"id": 1027410619379720193, "date": "Thu Aug 09 04:25:54 +0000 2018", "text": "RT @lidiaMotita: Luis Casta\u00f1eda es un c\u00ednico de mierda (perd\u00f3n por la groser\u00eda). Este es el \u00e1rbol de 200 a\u00f1os que le han quemado las ra\u00edces\u2026", "user_id": 1714264896, "user_name": "@pazmaeli", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "Luis Casta\u00f1eda es un c\u00ednico de mierda (perd\u00f3n por la groser\u00eda). Este es el \u00e1rbol de 200 a\u00f1os que le han quemado las ra\u00edces y ya se est\u00e1 necrosando. Responde los oficios cobarde! @PanamericanaTV  @SolCn @LDavelouis @monvalpa @padelriol @DeltaMdelta @Defensoria_Peru https://t.co/AVPOfA93NZ", "RT_user_id": 57142072, "RT_user_name": "@lidiaMotita"}, {"id": 1027410700635971585, "date": "Thu Aug 09 04:26:14 +0000 2018", "text": "RT @ilanegra: Luis Casta\u00f1eda Lossio: No somos los \u00fanicos con delincuentes en nuestras filas. Hay m\u00e1s corrupci\u00f3n en otros lados.", "user_id": 1334912496, "user_name": "@ArmasEmiliano", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "Luis Casta\u00f1eda Lossio: No somos los \u00fanicos con delincuentes en nuestras filas. Hay m\u00e1s corrupci\u00f3n en otros lados.", "RT_user_id": 86603932, "RT_user_name": "@ilanegra"}, {"id": 1027410879057481733, "date": "Thu Aug 09 04:26:56 +0000 2018", "text": "RT @noakeikope: Este es Renzo Reggiardo, el candidato topo del fujimorismo. https://t.co/ii1U847tHZ", "user_id": 2997383674, "user_name": "@AlessandreMr", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "Este es Renzo Reggiardo, el candidato topo del fujimorismo. https://t.co/ii1U847tHZ", "RT_user_id": 425964813, "RT_user_name": "@noakeikope"}, {"id": 1027410938876637184, "date": "Thu Aug 09 04:27:10 +0000 2018", "text": "@patriciagamarra @DitelColumbus @stepjauz @LuchoCastanedaL @canalN_ jeje", "user_id": 133912756, "user_name": "@gmendivilf", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1027410940042653697, "date": "Thu Aug 09 04:27:11 +0000 2018", "text": "RT @lidiaMotita: Luis Casta\u00f1eda es un c\u00ednico de mierda (perd\u00f3n por la groser\u00eda). Este es el \u00e1rbol de 200 a\u00f1os que le han quemado las ra\u00edces\u2026", "user_id": 1855939338, "user_name": "@jrr_conteur", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "Luis Casta\u00f1eda es un c\u00ednico de mierda (perd\u00f3n por la groser\u00eda). Este es el \u00e1rbol de 200 a\u00f1os que le han quemado las ra\u00edces y ya se est\u00e1 necrosando. Responde los oficios cobarde! @PanamericanaTV  @SolCn @LDavelouis @monvalpa @padelriol @DeltaMdelta @Defensoria_Peru https://t.co/AVPOfA93NZ", "RT_user_id": 57142072, "RT_user_name": "@lidiaMotita"}, {"id": 1027410944996069376, "date": "Thu Aug 09 04:27:12 +0000 2018", "text": "RT @PacitaGuerra: @RecuerdosPeru @ExiTri @Renzo_Reggiardo @RenzopeOficial @KeikoFujimori @MuniLima #ReggiardoEsFujimorista #NoVotesPorReggi\u2026", "user_id": 2997383674, "user_name": "@AlessandreMr", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "@RecuerdosPeru @ExiTri @Renzo_Reggiardo @RenzopeOficial @KeikoFujimori @MuniLima #ReggiardoEsFujimorista #NoVotesPorReggiardo #ReggiardoEsFujimorista #NoVotesPorReggiardo #ReggiardoEsFujimorista #NoVotesPorReggiardo #ReggiardoEsFujimorista #NoVotesPorReggiardo #ReggiardoEsFujimorista #NoVotesPorReggiardo #ReggiardoEsFujimorista #NoVotesPorReggiardo", "RT_user_id": 2691099212, "RT_user_name": "@PacitaGuerra"}, {"id": 1027411006677573632, "date": "Thu Aug 09 04:27:27 +0000 2018", "text": "RT @PacitaGuerra: @LuisEspinozaCa2 @melitoncarbajal @RecuerdosPeru @ExiTri @Renzo_Reggiardo @RenzopeOficial @KeikoFujimori @MuniLima @yoni3\u2026", "user_id": 2997383674, "user_name": "@AlessandreMr", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "@LuisEspinozaCa2 @melitoncarbajal @RecuerdosPeru @ExiTri @Renzo_Reggiardo @RenzopeOficial @KeikoFujimori @MuniLima @yoni3556_luis Dame tu direcci\u00f3n para ponerla aqui ya que te gusta q te roben, facilitalos a los choros como son todos los naranjas, corruptos.\ud83d\udd95", "RT_user_id": 2691099212, "RT_user_name": "@PacitaGuerra"}, {"id": 1027411118589923329, "date": "Thu Aug 09 04:27:53 +0000 2018", "text": "@juancarloszurek @Renzo_Reggiardo @DanielUrresti1 @ENRIQUECORNEJOR @ContraloriaPeru @americatv_peru @PanamericanaTV @Latina_Noticias @atv_noticias @canalN_ @Agencia_Andina @noticias_tvperu @RPPNoticias @exitosape @Capital967 @elcomercio_peru @larepublica_pe @huku_pe Estimado Zurek algo que decir al respecto? Una encuesta en la Molina ser\u00eda interesante para ver como fue su gesti\u00f3n. https://t.co/QIyWDyAiJE", "user_id": 2451372664, "user_name": "@GrenobioBardale", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1027411231454507010, "date": "Thu Aug 09 04:28:20 +0000 2018", "text": "As\u00ed que antes era amarillito....  Ahora es independiente. Hmmmm. OJITO OJITO", "user_id": 4787410829, "user_name": "@KaremCraff", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1027411239775952896, "date": "Thu Aug 09 04:28:22 +0000 2018", "text": "@mariagraciap @juancarloszurek @tavocastillor @ENRIQUECORNEJOR El responsable de todo eso fue @LuchoCastanedaL ! pero igual Zurek solo observ\u00f3 \ud83d\udc94", "user_id": 48893537, "user_name": "@AllisonRocio", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1027411309636276224, "date": "Thu Aug 09 04:28:39 +0000 2018", "text": "@DanielUrresti1 La seguridad est\u00e1 acargo del ministerio del interior, te cuento Daniel que los choros andan con fusil y tu alarma no tus serenos pueden con ellos, es m\u00e1s ni se meten .. de esas alarmas y centros de control han habido miles... No seas mentiroso y dinnos que vas hacer de verdad,", "user_id": 240324760, "user_name": "@luisnovoa2011", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1027411345199845376, "date": "Thu Aug 09 04:28:47 +0000 2018", "text": "Pero nos dejas grabar con el celular porfa \ud83d\ude4f", "user_id": 261985835, "user_name": "@Mileynial", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1027411622267113472, "date": "Thu Aug 09 04:29:53 +0000 2018", "text": "RT @patriciagamarra: No me respondi\u00f3, pero igual te lanzo otra: #Qui\u00e9nTeFinancia @DitelColumbus? https://t.co/opllTnB2Wj", "user_id": 200580143, "user_name": "@aniavilllegas", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "No me respondi\u00f3, pero igual te lanzo otra: #Qui\u00e9nTeFinancia @DitelColumbus? https://t.co/opllTnB2Wj", "RT_user_id": 87264094, "RT_user_name": "@patriciagamarra"}, {"id": 1027411789397610498, "date": "Thu Aug 09 04:30:33 +0000 2018", "text": "RT @cucharonviajero: @ManuelVelardeD Y si botaron de SN al alcalde de La Victoria por qu\u00e9 no lo denunciaron a la polic\u00eda o a los entes corr\u2026", "user_id": 33070833, "user_name": "@josebracamonte", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "@ManuelVelardeD Y si botaron de SN al alcalde de La Victoria por qu\u00e9 no lo denunciaron a la polic\u00eda o a los entes correspondientes? Esa lavada de manos es t\u00edpica de un inmoral que no es capaz de responsabilizarse de sus propias decisiones.", "RT_user_id": 534439705, "RT_user_name": "@cucharonviajero"}, {"id": 1027412036374937600, "date": "Thu Aug 09 04:31:32 +0000 2018", "text": "@juancarloszurek No hiciste nada porque se respeten las zonas de vereda en La Molina \u00bfqu\u00e9 garant\u00eda hay sobre esta promesa?", "user_id": 494938386, "user_name": "@JuanRibeyromano", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1027412159331004416, "date": "Thu Aug 09 04:32:01 +0000 2018", "text": "RT @noakeikope: Este es Renzo Reggiardo, el candidato topo del fujimorismo. https://t.co/ii1U847tHZ", "user_id": 34875524, "user_name": "@brunoom98", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "Este es Renzo Reggiardo, el candidato topo del fujimorismo. https://t.co/ii1U847tHZ", "RT_user_id": 425964813, "RT_user_name": "@noakeikope"}, {"id": 1027412335097511937, "date": "Thu Aug 09 04:32:43 +0000 2018", "text": "RT @lidiaMotita: Luis Casta\u00f1eda es un c\u00ednico de mierda (perd\u00f3n por la groser\u00eda). Este es el \u00e1rbol de 200 a\u00f1os que le han quemado las ra\u00edces\u2026", "user_id": 3240117011, "user_name": "@LimaesNuestra", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "Luis Casta\u00f1eda es un c\u00ednico de mierda (perd\u00f3n por la groser\u00eda). Este es el \u00e1rbol de 200 a\u00f1os que le han quemado las ra\u00edces y ya se est\u00e1 necrosando. Responde los oficios cobarde! @PanamericanaTV  @SolCn @LDavelouis @monvalpa @padelriol @DeltaMdelta @Defensoria_Peru https://t.co/AVPOfA93NZ", "RT_user_id": 57142072, "RT_user_name": "@lidiaMotita"}, {"id": 1027412395717783552, "date": "Thu Aug 09 04:32:58 +0000 2018", "text": "@juancarloszurek Tanta plata tiene para hacer tanta publicidad? ... sospechoso.", "user_id": 66806652, "user_name": "@Mesinik", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1027412661938675712, "date": "Thu Aug 09 04:34:01 +0000 2018", "text": "RT @noakeikope: Un memorex sobre Renzo Reggiardo https://t.co/JUeBPU9nEc", "user_id": 4083521229, "user_name": "@RocioDonohue", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "Un memorex sobre Renzo Reggiardo https://t.co/JUeBPU9nEc", "RT_user_id": 425964813, "RT_user_name": "@noakeikope"}, {"id": 1027412745820491776, "date": "Thu Aug 09 04:34:21 +0000 2018", "text": "@juancarloszurek Pesimo candidato, no puede no ha hecho nada por La Molina", "user_id": 289723686, "user_name": "@elojodepaul", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1027412792406683648, "date": "Thu Aug 09 04:34:32 +0000 2018", "text": "RT @_libbera_: Este hilo es bueno \ud83d\udc47, Luis Casta\u00f1eda miente, como siempre. https://t.co/psvn7PZD95", "user_id": 93053173, "user_name": "@rai_PY", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "Este hilo es bueno \ud83d\udc47, Luis Casta\u00f1eda miente, como siempre. https://t.co/psvn7PZD95", "RT_user_id": 8233382, "RT_user_name": "@_libbera_"}, {"id": 1027412889026617344, "date": "Thu Aug 09 04:34:55 +0000 2018", "text": "RT @noakeikope: Este es Renzo Reggiardo, el candidato topo del fujimorismo. https://t.co/ii1U847tHZ", "user_id": 119513753, "user_name": "@calvillasante", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "Este es Renzo Reggiardo, el candidato topo del fujimorismo. https://t.co/ii1U847tHZ", "RT_user_id": 425964813, "RT_user_name": "@noakeikope"}, {"id": 1027412941195362306, "date": "Thu Aug 09 04:35:08 +0000 2018", "text": "RT @noakeikope: Este es Renzo Reggiardo, el candidato topo del fujimorismo. https://t.co/ii1U847tHZ", "user_id": 979779503210860544, "user_name": "@Mauricioloayza6", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "Este es Renzo Reggiardo, el candidato topo del fujimorismo. https://t.co/ii1U847tHZ", "RT_user_id": 425964813, "RT_user_name": "@noakeikope"}, {"id": 1027412963056132097, "date": "Thu Aug 09 04:35:13 +0000 2018", "text": "RT @RecuerdosPeru: \u201cHay que salir adelante, esto no es el final del Fujimorismo ni mucho menos\u201d  @Renzo_Reggiardo @RenzopeOficial el candid\u2026", "user_id": 119513753, "user_name": "@calvillasante", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "\u201cHay que salir adelante, esto no es el final del Fujimorismo ni mucho menos\u201d  @Renzo_Reggiardo @RenzopeOficial el candidato de la #Se\u00f1oraK @KeikoFujimori a la @MuniLima https://t.co/ERh8xztmVQ", "RT_user_id": 722522801165463553, "RT_user_name": "@RecuerdosPeru"}, {"id": 1027412976456937472, "date": "Thu Aug 09 04:35:16 +0000 2018", "text": "Critico al candidato Zurek un irresposable aviso en el cual malltrata a los inspectores municipales de transporte y me bloquea. Qu\u00e9 pobre tipo.", "user_id": 804518203221221377, "user_name": "@luisalayza1", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1027413243621515264, "date": "Thu Aug 09 04:36:20 +0000 2018", "text": "RT @srcandidato1: An\u00e1lisis 06Ago  Ayer, barri\u00f3 @DanielUrresti1 tiene la mejor Positividad, Alegr\u00eda e Intenci\u00f3n de Voto.  la mayor negativid\u2026", "user_id": 18775088, "user_name": "@nbpalomino", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "An\u00e1lisis 06Ago  Ayer, barri\u00f3 @DanielUrresti1 tiene la mejor Positividad, Alegr\u00eda e Intenci\u00f3n de Voto.  la mayor negatividad la tuvo @Renzo_Reggiardo   #ERM2018 https://t.co/OMXnlb6ghi https://t.co/agwFMONmTm", "RT_user_id": 1012044712163848199, "RT_user_name": "@srcandidato1"}, {"id": 1027413276106391552, "date": "Thu Aug 09 04:36:28 +0000 2018", "text": "RT @noakeikope: Un memorex sobre Renzo Reggiardo https://t.co/JUeBPU9nEc", "user_id": 979779503210860544, "user_name": "@Mauricioloayza6", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "Un memorex sobre Renzo Reggiardo https://t.co/JUeBPU9nEc", "RT_user_id": 425964813, "RT_user_name": "@noakeikope"}, {"id": 1027413414409383936, "date": "Thu Aug 09 04:37:01 +0000 2018", "text": "RT @Elcholaco: El \u00faltimo ministro del Interior de PPK y el que le sosten\u00eda los calendarios a Keiko Fujimori en el 2000, Vicente Romero, va\u2026", "user_id": 1432084152, "user_name": "@RaulAlcmun", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "El \u00faltimo ministro del Interior de PPK y el que le sosten\u00eda los calendarios a Keiko Fujimori en el 2000, Vicente Romero, va en la lista de Luis Casta\u00f1eda Jr. como candidato a regidor con el n\u00famero 3, seg\u00fan el JNE. https://t.co/0pN0ahoLfL", "RT_user_id": 282332747, "RT_user_name": "@Elcholaco"}, {"id": 1027413417727078400, "date": "Thu Aug 09 04:37:01 +0000 2018", "text": "@juancarloszurek @ENRIQUECORNEJOR Ya s\u00e9 por quien votar y por Zurek NO ser\u00e1 \ud83d\ude09", "user_id": 553262238, "user_name": "@NurIchBae", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1027413480071221248, "date": "Thu Aug 09 04:37:16 +0000 2018", "text": "Todo es un chiste", "user_id": 274211909, "user_name": "@CallMeLed", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1027413512182743040, "date": "Thu Aug 09 04:37:24 +0000 2018", "text": "@DanielUrresti1 @IDL_Rivera @COMISEDH Ya paso 12 horas y no responde, \u00bfPor que ser\u00e1?", "user_id": 583391460, "user_name": "@EliasChecco", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1027413534509027328, "date": "Thu Aug 09 04:37:29 +0000 2018", "text": "RT @RecuerdosPeru: Candidato @Renzo_Reggiardo @RenzopeOficial, pidiendo el voto para @LuchoCastanedaL \u201cUn voto pensado un voto analizado, a\u2026", "user_id": 415232412, "user_name": "@el_tunche_", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "Candidato @Renzo_Reggiardo @RenzopeOficial, pidiendo el voto para @LuchoCastanedaL \u201cUn voto pensado un voto analizado, a la gente no se le compra con d\u00e1divas y votar\u00e1 por alguien con experiencia en gesti\u00f3n p\u00fablica\u201d  [2018] Candidatos de ese partido est\u00e1n presos por delincuentes https://t.co/Hf1SGsUC6V", "RT_user_id": 722522801165463553, "RT_user_name": "@RecuerdosPeru"}, {"id": 1027413596261834752, "date": "Thu Aug 09 04:37:44 +0000 2018", "text": "RT @Elcholaco: El \u00faltimo ministro del Interior de PPK y el que le sosten\u00eda los calendarios a Keiko Fujimori en el 2000, Vicente Romero, va\u2026", "user_id": 519372189, "user_name": "@ruidiaz100", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "El \u00faltimo ministro del Interior de PPK y el que le sosten\u00eda los calendarios a Keiko Fujimori en el 2000, Vicente Romero, va en la lista de Luis Casta\u00f1eda Jr. como candidato a regidor con el n\u00famero 3, seg\u00fan el JNE. https://t.co/0pN0ahoLfL", "RT_user_id": 282332747, "RT_user_name": "@Elcholaco"}, {"id": 1027413752872939525, "date": "Thu Aug 09 04:38:21 +0000 2018", "text": "@juancarloszurek @ENRIQUECORNEJOR Quisiera seguir leyendo m\u00e1s de sus propuestas pero veo su cara de falsa alegr\u00eda y se me pasa.....", "user_id": 333612062, "user_name": "@f_cruzb", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1027413811157000193, "date": "Thu Aug 09 04:38:35 +0000 2018", "text": "RT @JaimeSerra: Ricardo Belmont hace su campa\u00f1a para alcalde promoviendo el odio a los extranjeros. Dice mentiras como que podr\u00e1n votar en\u2026", "user_id": 33070833, "user_name": "@josebracamonte", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "Ricardo Belmont hace su campa\u00f1a para alcalde promoviendo el odio a los extranjeros. Dice mentiras como que podr\u00e1n votar en las pr\u00f3ximas elecciones y que tiene beneficios laborales que les niegan a los peruanos. @rmapalacios @jgodoym  @heduardo50 @elpaki @gcaballeror @gerardolipe https://t.co/BeqezrBMam", "RT_user_id": 43730376, "RT_user_name": "@JaimeSerra"}, {"id": 1027413834666045440, "date": "Thu Aug 09 04:38:41 +0000 2018", "text": "@juancarloszurek Que desatino buscar el favoritismo \"atropellando\" el respeto por las normas. \u00bfC\u00f3mo har\u00e1 para discriminar las papeletas \"abusivas\" de las que no son?", "user_id": 54621123, "user_name": "@Jaime_Rivera_PE", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1027413853062217728, "date": "Thu Aug 09 04:38:45 +0000 2018", "text": "RT @RecuerdosPeru: Candidato @Renzo_Reggiardo @RenzopeOficial, pidiendo el voto para @LuchoCastanedaL \u201cUn voto pensado un voto analizado, a\u2026", "user_id": 33070833, "user_name": "@josebracamonte", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "Candidato @Renzo_Reggiardo @RenzopeOficial, pidiendo el voto para @LuchoCastanedaL \u201cUn voto pensado un voto analizado, a la gente no se le compra con d\u00e1divas y votar\u00e1 por alguien con experiencia en gesti\u00f3n p\u00fablica\u201d  [2018] Candidatos de ese partido est\u00e1n presos por delincuentes https://t.co/Hf1SGsUC6V", "RT_user_id": 722522801165463553, "RT_user_name": "@RecuerdosPeru"}, {"id": 1027413867415175169, "date": "Thu Aug 09 04:38:49 +0000 2018", "text": "RT @lidiaMotita: Luis Casta\u00f1eda es un c\u00ednico de mierda (perd\u00f3n por la groser\u00eda). Este es el \u00e1rbol de 200 a\u00f1os que le han quemado las ra\u00edces\u2026", "user_id": 807099324542910468, "user_name": "@zicozocial", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "Luis Casta\u00f1eda es un c\u00ednico de mierda (perd\u00f3n por la groser\u00eda). Este es el \u00e1rbol de 200 a\u00f1os que le han quemado las ra\u00edces y ya se est\u00e1 necrosando. Responde los oficios cobarde! @PanamericanaTV  @SolCn @LDavelouis @monvalpa @padelriol @DeltaMdelta @Defensoria_Peru https://t.co/AVPOfA93NZ", "RT_user_id": 57142072, "RT_user_name": "@lidiaMotita"}, {"id": 1027413900462051328, "date": "Thu Aug 09 04:38:56 +0000 2018", "text": "RT @juancarloszurek: Escuchen: @Renzo_Reggiardo @DanielUrresti1 y @ENRIQUECORNEJOR #PostulaConLaTuya @ContraloriaPeru @americatv_peru @Pana\u2026", "user_id": 75433628, "user_name": "@Ale_Jhonny", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "Escuchen: @Renzo_Reggiardo @DanielUrresti1 y @ENRIQUECORNEJOR #PostulaConLaTuya @ContraloriaPeru @americatv_peru @PanamericanaTV @Latina_Noticias @atv_noticias @canalN_ @Agencia_Andina @noticias_tvperu @RPPNoticias @exitosape @Capital967 @elcomercio_peru @larepublica_pe @huku_pe https://t.co/0riUrv98wB", "RT_user_id": 88962373, "RT_user_name": "@juancarloszurek"}, {"id": 1027413928320684033, "date": "Thu Aug 09 04:39:03 +0000 2018", "text": "Tremendo forajido", "user_id": 1285018099, "user_name": "@pocavirtud", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1027413957563346945, "date": "Thu Aug 09 04:39:10 +0000 2018", "text": "@juancarloszurek \u00a1Populismo con fin eleccionista!", "user_id": 4890741466, "user_name": "@AndrsAEscalant2", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1027414191655854080, "date": "Thu Aug 09 04:40:06 +0000 2018", "text": "@juancarloszurek @arzunino @ENRIQUECORNEJOR Por Dios... crees que los lime\u00f1os vamos a votar por ti? Hazme el favor.... arregla los problemas de tu distrito que dejaste... Saludos...", "user_id": 127958783, "user_name": "@MarquitoRios", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1027414248639610880, "date": "Thu Aug 09 04:40:19 +0000 2018", "text": "@juancarloszurek los chalecos amarillos ayudan mas que los policias!", "user_id": 3150663688, "user_name": "@MIGUELITOPEREZR", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1027414439644078080, "date": "Thu Aug 09 04:41:05 +0000 2018", "text": "RT @Elcholaco: El \u00faltimo ministro del Interior de PPK y el que le sosten\u00eda los calendarios a Keiko Fujimori en el 2000, Vicente Romero, va\u2026", "user_id": 93053173, "user_name": "@rai_PY", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "El \u00faltimo ministro del Interior de PPK y el que le sosten\u00eda los calendarios a Keiko Fujimori en el 2000, Vicente Romero, va en la lista de Luis Casta\u00f1eda Jr. como candidato a regidor con el n\u00famero 3, seg\u00fan el JNE. https://t.co/0pN0ahoLfL", "RT_user_id": 282332747, "RT_user_name": "@Elcholaco"}, {"id": 1027414498410471429, "date": "Thu Aug 09 04:41:19 +0000 2018", "text": "@juancarloszurek @tavocastillor @ENRIQUECORNEJOR 2 a 0....  0% de aprobaci\u00f3n hasta el momento... Hermanito (ya que est\u00e1 de moda) Estas gastando tu platita por las puras .... no vas a ganar", "user_id": 127958783, "user_name": "@MarquitoRios", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1027414616593387520, "date": "Thu Aug 09 04:41:47 +0000 2018", "text": "@patriciagamarra @DitelColumbus si no responde de candidato, menos lo har\u00e1 de alcalde, y as\u00ed est\u00e1 pidiendo nuestro voto? mal", "user_id": 402182707, "user_name": "@Marko9_", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1027414650399404032, "date": "Thu Aug 09 04:41:55 +0000 2018", "text": "@jcponcedelgado @juancarloszurek @ENRIQUECORNEJOR Para que lo siguen pues..... no vale la pena.....", "user_id": 127958783, "user_name": "@MarquitoRios", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1027414868259995649, "date": "Thu Aug 09 04:42:47 +0000 2018", "text": "RT @Marko9_: @patriciagamarra @DitelColumbus si no responde de candidato, menos lo har\u00e1 de alcalde, y as\u00ed est\u00e1 pidiendo nuestro voto? mal", "user_id": 87264094, "user_name": "@patriciagamarra", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "@patriciagamarra @DitelColumbus si no responde de candidato, menos lo har\u00e1 de alcalde, y as\u00ed est\u00e1 pidiendo nuestro voto? mal", "RT_user_id": 402182707, "RT_user_name": "@Marko9_"}, {"id": 1027415039723094016, "date": "Thu Aug 09 04:43:28 +0000 2018", "text": "@DitelColumbus #Qui\u00e9nTeFinancia?", "user_id": 87264094, "user_name": "@patriciagamarra", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1027415115644252161, "date": "Thu Aug 09 04:43:46 +0000 2018", "text": "@DitelColumbus #Qui\u00e9nTeFinancia?", "user_id": 87264094, "user_name": "@patriciagamarra", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1027415182933413888, "date": "Thu Aug 09 04:44:02 +0000 2018", "text": "RT @arzunino: @juancarloszurek @ENRIQUECORNEJOR Termina primero las obras que mal planificaste en La Molina. A\u00fan hago 30 minutos del Ovalo\u2026", "user_id": 119289816, "user_name": "@EvyK20", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "@juancarloszurek @ENRIQUECORNEJOR Termina primero las obras que mal planificaste en La Molina. A\u00fan hago 30 minutos del Ovalo Monitor al Molicentro.", "RT_user_id": 69904646, "RT_user_name": "@arzunino"}, {"id": 1027415303398084609, "date": "Thu Aug 09 04:44:31 +0000 2018", "text": "RT @Marko9_: @patriciagamarra @DitelColumbus si no responde de candidato, menos lo har\u00e1 de alcalde, y as\u00ed est\u00e1 pidiendo nuestro voto? mal", "user_id": 1015353435359666176, "user_name": "@IvanRi20", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "@patriciagamarra @DitelColumbus si no responde de candidato, menos lo har\u00e1 de alcalde, y as\u00ed est\u00e1 pidiendo nuestro voto? mal", "RT_user_id": 402182707, "RT_user_name": "@Marko9_"}, {"id": 1027415316945612805, "date": "Thu Aug 09 04:44:34 +0000 2018", "text": "RT @hugoram47: Tipico de:  \"NOSOTROS MATAMOS MENOS\" ............ https://t.co/PsnAJkzxSr", "user_id": 260469335, "user_name": "@Nanchypm", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "Tipico de:  \"NOSOTROS MATAMOS MENOS\" ............ https://t.co/PsnAJkzxSr", "RT_user_id": 381642653, "RT_user_name": "@hugoram47"}, {"id": 1027415374516633600, "date": "Thu Aug 09 04:44:48 +0000 2018", "text": "RT @Marko9_: @patriciagamarra @DitelColumbus si no responde de candidato, menos lo har\u00e1 de alcalde, y as\u00ed est\u00e1 pidiendo nuestro voto? mal", "user_id": 2588812315, "user_name": "@jimmy703243001", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "@patriciagamarra @DitelColumbus si no responde de candidato, menos lo har\u00e1 de alcalde, y as\u00ed est\u00e1 pidiendo nuestro voto? mal", "RT_user_id": 402182707, "RT_user_name": "@Marko9_"}, {"id": 1027415382754295808, "date": "Thu Aug 09 04:44:50 +0000 2018", "text": "Dios nos libre de este se\u00f1or en Lima, suficiente con el tr\u00e1fico infernal que tiene la Molina.", "user_id": 308566082, "user_name": "@Ronald_Saravia", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1027415401834143744, "date": "Thu Aug 09 04:44:54 +0000 2018", "text": "@Marko9_ @patriciagamarra @DitelColumbus Otro mudo", "user_id": 1238268218, "user_name": "@salazarluis15", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1027415424592437250, "date": "Thu Aug 09 04:45:00 +0000 2018", "text": "Luis Casta\u00f1eda (@LuchoCastanedaL ) sobre alcaldes presos: \"Deben ser colgados\" \u25ba https://t.co/FyQn5CoejH https://t.co/nbrlGskXdt", "user_id": 110822488, "user_name": "@Gestionpe", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1027415476018860032, "date": "Thu Aug 09 04:45:12 +0000 2018", "text": "RT @noakeikope: Este es Renzo Reggiardo, el candidato topo del fujimorismo. https://t.co/ii1U847tHZ", "user_id": 938865125905313793, "user_name": "@TeodoroLima1408", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "Este es Renzo Reggiardo, el candidato topo del fujimorismo. https://t.co/ii1U847tHZ", "RT_user_id": 425964813, "RT_user_name": "@noakeikope"}, {"id": 1027415804701286400, "date": "Thu Aug 09 04:46:30 +0000 2018", "text": "@patriciagamarra @DitelColumbus JAJAJAJAJA se le fue lo samur\u00e1i", "user_id": 114953897, "user_name": "@Luguar", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1027415815518384128, "date": "Thu Aug 09 04:46:33 +0000 2018", "text": "RT @patriciagamarra: No me respondi\u00f3, pero igual te lanzo otra: #Qui\u00e9nTeFinancia @DitelColumbus? https://t.co/opllTnB2Wj", "user_id": 253152483, "user_name": "@drgrandezf", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "No me respondi\u00f3, pero igual te lanzo otra: #Qui\u00e9nTeFinancia @DitelColumbus? https://t.co/opllTnB2Wj", "RT_user_id": 87264094, "RT_user_name": "@patriciagamarra"}, {"id": 1027416010310262784, "date": "Thu Aug 09 04:47:19 +0000 2018", "text": "RT @patriciagamarra: @DitelColumbus #Qui\u00e9nTeFinancia?", "user_id": 55306805, "user_name": "@MiguelCheca2906", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "@DitelColumbus #Qui\u00e9nTeFinancia?", "RT_user_id": 87264094, "RT_user_name": "@patriciagamarra"}, {"id": 1027416028119269376, "date": "Thu Aug 09 04:47:24 +0000 2018", "text": "RT @deslengua_2: \u00bfAlguien cree que Columbus es el candidato del fujimorismo? No pues, cualquiera con dos tapers de frente sabe que es @Renz\u2026", "user_id": 66770413, "user_name": "@juliaelena23", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "\u00bfAlguien cree que Columbus es el candidato del fujimorismo? No pues, cualquiera con dos tapers de frente sabe que es @Renzo_Reggiardo el verdadero candidato naranja. https://t.co/ToYPFpYLzT", "RT_user_id": 2727806329, "RT_user_name": "@deslengua_2"}, {"id": 1027416087653216256, "date": "Thu Aug 09 04:47:38 +0000 2018", "text": "@DanielUrresti1 Espero que sea un buen alcalde ,como Andrade. https://t.co/LowD6i9ujG", "user_id": 931713640029401093, "user_name": "@AlexAnt42015483", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1027416129105534976, "date": "Thu Aug 09 04:47:48 +0000 2018", "text": "@juancarloszurek @ENRIQUECORNEJOR X que consecionan sobre nuestras pistas y nos arriman x preferir lo extranjero?", "user_id": 994610466327547904, "user_name": "@carlosa45033703", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1027416131999555584, "date": "Thu Aug 09 04:47:48 +0000 2018", "text": "RT @noakeikope: Un memorex sobre Renzo Reggiardo https://t.co/JUeBPU9nEc", "user_id": 2895657938, "user_name": "@jaxqhies1", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "Un memorex sobre Renzo Reggiardo https://t.co/JUeBPU9nEc", "RT_user_id": 425964813, "RT_user_name": "@noakeikope"}, {"id": 1027416194004000768, "date": "Thu Aug 09 04:48:03 +0000 2018", "text": "@juancarloszurek Lima necesita todo lo contrario, m\u00e1s control y m\u00e1s respeto a la autoridad, tu propuesta s\u00f3lo muestra tu desesperaci\u00f3n por no aparecer en las encuestas...", "user_id": 2473208568, "user_name": "@LuisFigueroa214", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1027416289948708864, "date": "Thu Aug 09 04:48:26 +0000 2018", "text": "RT @patriciagamarra: @DitelColumbus #Qui\u00e9nTeFinancia?", "user_id": 55306805, "user_name": "@MiguelCheca2906", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "@DitelColumbus #Qui\u00e9nTeFinancia?", "RT_user_id": 87264094, "RT_user_name": "@patriciagamarra"}, {"id": 1027416290682695680, "date": "Thu Aug 09 04:48:26 +0000 2018", "text": "Contigo.", "user_id": 47124590, "user_name": "@den129", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1027416320206352384, "date": "Thu Aug 09 04:48:33 +0000 2018", "text": "RT @Elcholaco: El \u00faltimo ministro del Interior de PPK y el que le sosten\u00eda los calendarios a Keiko Fujimori en el 2000, Vicente Romero, va\u2026", "user_id": 219203284, "user_name": "@wrafale", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "El \u00faltimo ministro del Interior de PPK y el que le sosten\u00eda los calendarios a Keiko Fujimori en el 2000, Vicente Romero, va en la lista de Luis Casta\u00f1eda Jr. como candidato a regidor con el n\u00famero 3, seg\u00fan el JNE. https://t.co/0pN0ahoLfL", "RT_user_id": 282332747, "RT_user_name": "@Elcholaco"}, {"id": 1027416322160902144, "date": "Thu Aug 09 04:48:34 +0000 2018", "text": "@JorgeMunozAP El Herman\u00f3n.", "user_id": 999843175370981376, "user_name": "@felipefIores", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1027416329719087104, "date": "Thu Aug 09 04:48:36 +0000 2018", "text": "@Marko9_ @patriciagamarra @DitelColumbus Qu\u00e9 sabe?", "user_id": 2736864160, "user_name": "@Julyzevas", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1027416340901060608, "date": "Thu Aug 09 04:48:38 +0000 2018", "text": "RT @Michael_Fat: El ex ministro Vicente Romero, recordado por su papel cuando reparti\u00f3 almanaques con @KeikoFujimori durante el gobierno de\u2026", "user_id": 219203284, "user_name": "@wrafale", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "El ex ministro Vicente Romero, recordado por su papel cuando reparti\u00f3 almanaques con @KeikoFujimori durante el gobierno de Fujimori, postula en la lista de @luchocastanedap (hijo) para regidor. #Elecciones2018 https://t.co/JQeuXnQeGs", "RT_user_id": 96778060, "RT_user_name": "@Michael_Fat"}, {"id": 1027416457834053638, "date": "Thu Aug 09 04:49:06 +0000 2018", "text": "RT @Marko9_: @patriciagamarra @DitelColumbus si no responde de candidato, menos lo har\u00e1 de alcalde, y as\u00ed est\u00e1 pidiendo nuestro voto? mal", "user_id": 240748332, "user_name": "@Hunter19581981", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "@patriciagamarra @DitelColumbus si no responde de candidato, menos lo har\u00e1 de alcalde, y as\u00ed est\u00e1 pidiendo nuestro voto? mal", "RT_user_id": 402182707, "RT_user_name": "@Marko9_"}, {"id": 1027416480781152256, "date": "Thu Aug 09 04:49:12 +0000 2018", "text": "RT @patriciagamarra: @DitelColumbus #Qui\u00e9nTeFinancia?", "user_id": 807099324542910468, "user_name": "@zicozocial", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "@DitelColumbus #Qui\u00e9nTeFinancia?", "RT_user_id": 87264094, "RT_user_name": "@patriciagamarra"}, {"id": 1027416628202532864, "date": "Thu Aug 09 04:49:47 +0000 2018", "text": "RT @patriciagamarra: @DitelColumbus #Qui\u00e9nTeFinancia?", "user_id": 807099324542910468, "user_name": "@zicozocial", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "@DitelColumbus #Qui\u00e9nTeFinancia?", "RT_user_id": 87264094, "RT_user_name": "@patriciagamarra"}, {"id": 1027416655402594304, "date": "Thu Aug 09 04:49:53 +0000 2018", "text": "Entonces que \u00e9l sea el primero en ser colgado. Conchudo de mierda", "user_id": 43972943, "user_name": "@avargasballen", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1027416659877875712, "date": "Thu Aug 09 04:49:54 +0000 2018", "text": "The latest Le Monde Dedante! https://t.co/eVt4aLnh2W Thanks to @DanielUrresti1 @nubecina @patriciagamarra #eeuu #ir\u00e1n", "user_id": 19678160, "user_name": "@Mnevis", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1027416735148847104, "date": "Thu Aug 09 04:50:12 +0000 2018", "text": "RT @JaimeSerra: Ricardo Belmont hace su campa\u00f1a para alcalde promoviendo el odio a los extranjeros. Dice mentiras como que podr\u00e1n votar en\u2026", "user_id": 4778123175, "user_name": "@audioviavisual", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "Ricardo Belmont hace su campa\u00f1a para alcalde promoviendo el odio a los extranjeros. Dice mentiras como que podr\u00e1n votar en las pr\u00f3ximas elecciones y que tiene beneficios laborales que les niegan a los peruanos. @rmapalacios @jgodoym  @heduardo50 @elpaki @gcaballeror @gerardolipe https://t.co/BeqezrBMam", "RT_user_id": 43730376, "RT_user_name": "@JaimeSerra"}, {"id": 1027417091228553217, "date": "Thu Aug 09 04:51:37 +0000 2018", "text": "@DitelColumbus Por qu\u00e9 postulas con @BankadaFP si ellos apoyan al hijo de Rata\u00f1eda?", "user_id": 997932001, "user_name": "@DarkCygnus", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1027417397425319936, "date": "Thu Aug 09 04:52:50 +0000 2018", "text": "@PacitaGuerra @LuisEspinozaCa2 @melitoncarbajal @RecuerdosPeru @ExiTri @Renzo_Reggiardo @RenzopeOficial @KeikoFujimori @MuniLima A\u00daN SIENDO EL PEOR CANDIDATO, ES EL QUE MEJOR OPCI\u00d3N TIENE, DENTRO DE 60 D\u00cdAS VEREMOS QUIEN TUVO LA RAZ\u00d3N!! TOTAL QUIEN GANE, FRACASAR\u00c1, X RAZONES DIVERSAS, PERO CIUDADANOS SEGUIR\u00c1N SIENDO V\u00cdCTIMAS DE LA DELINCUENCIA IMPUNEMENTE!!", "user_id": 2447373036, "user_name": "@yoni3556_luis", "location": {"country": "Peru", "city": "Peru"}, "retweeted": false}, {"id": 1027417454924967937, "date": "Thu Aug 09 04:53:04 +0000 2018", "text": "RT @RecuerdosPeru: Candidato @Renzo_Reggiardo @RenzopeOficial, pidiendo el voto para @LuchoCastanedaL \u201cUn voto pensado un voto analizado, a\u2026", "user_id": 63480806, "user_name": "@SrtaConCh", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "Candidato @Renzo_Reggiardo @RenzopeOficial, pidiendo el voto para @LuchoCastanedaL \u201cUn voto pensado un voto analizado, a la gente no se le compra con d\u00e1divas y votar\u00e1 por alguien con experiencia en gesti\u00f3n p\u00fablica\u201d  [2018] Candidatos de ese partido est\u00e1n presos por delincuentes https://t.co/Hf1SGsUC6V", "RT_user_id": 722522801165463553, "RT_user_name": "@RecuerdosPeru"}, {"id": 1027417500496142336, "date": "Thu Aug 09 04:53:15 +0000 2018", "text": "RT @lidiaMotita: Luis Casta\u00f1eda es un c\u00ednico de mierda (perd\u00f3n por la groser\u00eda). Este es el \u00e1rbol de 200 a\u00f1os que le han quemado las ra\u00edces\u2026", "user_id": 732715112520376320, "user_name": "@Cosmonauta_13", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "Luis Casta\u00f1eda es un c\u00ednico de mierda (perd\u00f3n por la groser\u00eda). Este es el \u00e1rbol de 200 a\u00f1os que le han quemado las ra\u00edces y ya se est\u00e1 necrosando. Responde los oficios cobarde! @PanamericanaTV  @SolCn @LDavelouis @monvalpa @padelriol @DeltaMdelta @Defensoria_Peru https://t.co/AVPOfA93NZ", "RT_user_id": 57142072, "RT_user_name": "@lidiaMotita"}, {"id": 1027417526916050944, "date": "Thu Aug 09 04:53:21 +0000 2018", "text": "RT @deslengua_2: \"Nosotros robamos robamos menos\". https://t.co/qYNQMxhxho", "user_id": 153826105, "user_name": "@ROCKMAN_777", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "\"Nosotros robamos robamos menos\". https://t.co/qYNQMxhxho", "RT_user_id": 2727806329, "RT_user_name": "@deslengua_2"}, {"id": 1027417649742073856, "date": "Thu Aug 09 04:53:50 +0000 2018", "text": "@DitelColumbus Ser\u00eda bueno que pongas tu plan de trabajo as\u00ed mucha gente que s\u00f3lo habla con el h\u00edgado se puede poner a leer y despu\u00e9s criticar", "user_id": 805861663060721664, "user_name": "@auchila74", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1027417787667501056, "date": "Thu Aug 09 04:54:23 +0000 2018", "text": "RT @sergioaraujoc: Renzo Reggiardo presente en posesi\u00f3n de Iv\u00e1n Duque https://t.co/pVyPgHeZdy v\u00eda @kienyke", "user_id": 1009130605420929025, "user_name": "@CarlosR95374783", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "Renzo Reggiardo presente en posesi\u00f3n de Iv\u00e1n Duque https://t.co/pVyPgHeZdy v\u00eda @kienyke", "RT_user_id": 283318070, "RT_user_name": "@sergioaraujoc"}, {"id": 1027417799231238149, "date": "Thu Aug 09 04:54:26 +0000 2018", "text": "RT @Elcholaco: El \u00faltimo ministro del Interior de PPK y el que le sosten\u00eda los calendarios a Keiko Fujimori en el 2000, Vicente Romero, va\u2026", "user_id": 984461523333582848, "user_name": "@JerryMicheel", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "El \u00faltimo ministro del Interior de PPK y el que le sosten\u00eda los calendarios a Keiko Fujimori en el 2000, Vicente Romero, va en la lista de Luis Casta\u00f1eda Jr. como candidato a regidor con el n\u00famero 3, seg\u00fan el JNE. https://t.co/0pN0ahoLfL", "RT_user_id": 282332747, "RT_user_name": "@Elcholaco"}, {"id": 1027417811319177216, "date": "Thu Aug 09 04:54:29 +0000 2018", "text": "RT @Elcholaco: El \u00faltimo ministro del Interior de PPK y el que le sosten\u00eda los calendarios a Keiko Fujimori en el 2000, Vicente Romero, va\u2026", "user_id": 2655732158, "user_name": "@lekaisar1", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "El \u00faltimo ministro del Interior de PPK y el que le sosten\u00eda los calendarios a Keiko Fujimori en el 2000, Vicente Romero, va en la lista de Luis Casta\u00f1eda Jr. como candidato a regidor con el n\u00famero 3, seg\u00fan el JNE. https://t.co/0pN0ahoLfL", "RT_user_id": 282332747, "RT_user_name": "@Elcholaco"}, {"id": 1027417817161891840, "date": "Thu Aug 09 04:54:30 +0000 2018", "text": "Para que un extranjero pueda votar debe de tener dos a\u00f1os de residencia y su carnet de extranjer\u00eda requisitos q los venezolanos no cumplen Incre\u00edble q este zombie siga en la pol\u00edtica", "user_id": 3157305131, "user_name": "@flacomercury", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1027417858580652034, "date": "Thu Aug 09 04:54:40 +0000 2018", "text": "RT @RecuerdosPeru: Candidato @Renzo_Reggiardo @RenzopeOficial, pidiendo el voto para @LuchoCastanedaL \u201cUn voto pensado un voto analizado, a\u2026", "user_id": 2291269320, "user_name": "@alfonso_sp32", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "Candidato @Renzo_Reggiardo @RenzopeOficial, pidiendo el voto para @LuchoCastanedaL \u201cUn voto pensado un voto analizado, a la gente no se le compra con d\u00e1divas y votar\u00e1 por alguien con experiencia en gesti\u00f3n p\u00fablica\u201d  [2018] Candidatos de ese partido est\u00e1n presos por delincuentes https://t.co/Hf1SGsUC6V", "RT_user_id": 722522801165463553, "RT_user_name": "@RecuerdosPeru"}, {"id": 1027417987928743941, "date": "Thu Aug 09 04:55:11 +0000 2018", "text": "RT @Elcholaco: El \u00faltimo ministro del Interior de PPK y el que le sosten\u00eda los calendarios a Keiko Fujimori en el 2000, Vicente Romero, va\u2026", "user_id": 2557026510, "user_name": "@stalinpg2", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "El \u00faltimo ministro del Interior de PPK y el que le sosten\u00eda los calendarios a Keiko Fujimori en el 2000, Vicente Romero, va en la lista de Luis Casta\u00f1eda Jr. como candidato a regidor con el n\u00famero 3, seg\u00fan el JNE. https://t.co/0pN0ahoLfL", "RT_user_id": 282332747, "RT_user_name": "@Elcholaco"}, {"id": 1027418055192788995, "date": "Thu Aug 09 04:55:27 +0000 2018", "text": "RT @sergioaraujoc: Renzo Reggiardo presente en posesi\u00f3n de Iv\u00e1n Duque https://t.co/pVyPgHeZdy v\u00eda @kienyke", "user_id": 1008791518444949505, "user_name": "@MarthaA50079702", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "Renzo Reggiardo presente en posesi\u00f3n de Iv\u00e1n Duque https://t.co/pVyPgHeZdy v\u00eda @kienyke", "RT_user_id": 283318070, "RT_user_name": "@sergioaraujoc"}, {"id": 1027418067071062016, "date": "Thu Aug 09 04:55:30 +0000 2018", "text": "RT @peruconsume: Renzo Reggiardo insiste en propuesta para que militares patrullen calles https://t.co/HlDU4vmJag https://t.co/NcmyRQSwxy", "user_id": 1008791518444949505, "user_name": "@MarthaA50079702", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "Renzo Reggiardo insiste en propuesta para que militares patrullen calles https://t.co/HlDU4vmJag https://t.co/NcmyRQSwxy", "RT_user_id": 215835664, "RT_user_name": "@peruconsume"}, {"id": 1027418154375540736, "date": "Thu Aug 09 04:55:51 +0000 2018", "text": "@patriciagamarra @DitelColumbus Dir\u00eda que Chavarry un poco", "user_id": 44153727, "user_name": "@silvanaQdlS", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1027418241776451584, "date": "Thu Aug 09 04:56:12 +0000 2018", "text": "RT @sergioaraujoc: Renzo Reggiardo presente en posesi\u00f3n de Iv\u00e1n Duque https://t.co/pVyPgHeZdy v\u00eda @kienyke", "user_id": 1004169277870571521, "user_name": "@Guiller04788774", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "Renzo Reggiardo presente en posesi\u00f3n de Iv\u00e1n Duque https://t.co/pVyPgHeZdy v\u00eda @kienyke", "RT_user_id": 283318070, "RT_user_name": "@sergioaraujoc"}, {"id": 1027418333283581953, "date": "Thu Aug 09 04:56:33 +0000 2018", "text": "Radiograf\u00eda de la movilidad en Barcelona: as\u00ed se desplazan los barceloneses  @lavanguardia @ManuelVelardeD @limacomovamos @LimaVial https://t.co/22PABTAWk3", "user_id": 25103087, "user_name": "@gabrielsc", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1027418334688624641, "date": "Thu Aug 09 04:56:34 +0000 2018", "text": "RT @RecuerdosPeru: Candidato @Renzo_Reggiardo @RenzopeOficial, pidiendo el voto para @LuchoCastanedaL \u201cUn voto pensado un voto analizado, a\u2026", "user_id": 234577008, "user_name": "@joseluis_perezc", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "Candidato @Renzo_Reggiardo @RenzopeOficial, pidiendo el voto para @LuchoCastanedaL \u201cUn voto pensado un voto analizado, a la gente no se le compra con d\u00e1divas y votar\u00e1 por alguien con experiencia en gesti\u00f3n p\u00fablica\u201d  [2018] Candidatos de ese partido est\u00e1n presos por delincuentes https://t.co/Hf1SGsUC6V", "RT_user_id": 722522801165463553, "RT_user_name": "@RecuerdosPeru"}, {"id": 1027418454767398912, "date": "Thu Aug 09 04:57:02 +0000 2018", "text": "EMPECEMOS POR EL PEOR DE TODOS, MEJOR DICHO: POR EL MISMO. SI ESTUVI\u00c9SEMOS VIVIENDO EN UN PA\u00cdS M\u00c1S DESARROLLADO Y ADELANTADO, ESTE INDIVIDUO YA ESTAR\u00cdA CONVERTIDO EN HUESOS, HUBIESE SIDO COLGADO ANTES TERMINAR SU PRIMER PERIODO. BIEN CARADURA Y SINVERGUENZA. \u00a1ASI SON ESTOS PUES!.", "user_id": 287231154, "user_name": "@FAFELABO", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1027418630525464576, "date": "Thu Aug 09 04:57:44 +0000 2018", "text": "A Enrique Cornejo, aun se le puede quemar el pan en la puerta del horno. Se concede apelaci\u00f3n frente a la tacha infundada. El doctor @raulcanelo_raul sustentar\u00e1 ante el JNE en defensa de los intereses de miles de fonavistas que se sienten traicionados por los Alc\u00e1ntara Paredes. https://t.co/QQwSgig6np", "user_id": 303433406, "user_name": "@rodolfolara_", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1027418711391711232, "date": "Thu Aug 09 04:58:03 +0000 2018", "text": "@juanpac @juancarloszurek @ENRIQUECORNEJOR Jajajaja", "user_id": 347315854, "user_name": "@AniMMG", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1027418750612660224, "date": "Thu Aug 09 04:58:13 +0000 2018", "text": "RT @HablaCastaneda: Casta\u00f1eda siempre con el miente miente que algo queda. Compartimos el #HILO con la explicaci\u00f3n para que nadie se quede\u2026", "user_id": 103731094, "user_name": "@nhatuiter", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "Casta\u00f1eda siempre con el miente miente que algo queda. Compartimos el #HILO con la explicaci\u00f3n para que nadie se quede con la duda https://t.co/NOPINw0NNZ", "RT_user_id": 744740789117456384, "RT_user_name": "@HablaCastaneda"}, {"id": 1027418884176007169, "date": "Thu Aug 09 04:58:45 +0000 2018", "text": "@juancarloszurek @Renzo_Reggiardo @DanielUrresti1 @ENRIQUECORNEJOR @ContraloriaPeru @americatv_peru @PanamericanaTV @Latina_Noticias @atv_noticias @canalN_ @Agencia_Andina @noticias_tvperu @RPPNoticias @exitosape @Capital967 @elcomercio_peru @larepublica_pe @huku_pe @dssjwepxf Este candidato me causa verg\u00fcenza ajena, qu\u00e9 bueno que ning\u00fan familiar m\u00edo no votar\u00e1 por este se\u00f1or.", "user_id": 707281915259297792, "user_name": "@revivalxrexha", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1027419006762921986, "date": "Thu Aug 09 04:59:14 +0000 2018", "text": "RT @JaimeSerra: Ricardo Belmont hace su campa\u00f1a para alcalde promoviendo el odio a los extranjeros. Dice mentiras como que podr\u00e1n votar en\u2026", "user_id": 207253364, "user_name": "@MosGomez", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "Ricardo Belmont hace su campa\u00f1a para alcalde promoviendo el odio a los extranjeros. Dice mentiras como que podr\u00e1n votar en las pr\u00f3ximas elecciones y que tiene beneficios laborales que les niegan a los peruanos. @rmapalacios @jgodoym  @heduardo50 @elpaki @gcaballeror @gerardolipe https://t.co/BeqezrBMam", "RT_user_id": 43730376, "RT_user_name": "@JaimeSerra"}, {"id": 1027419038035701760, "date": "Thu Aug 09 04:59:21 +0000 2018", "text": "RT @patriciagamarra: @DitelColumbus #Qui\u00e9nTeFinancia?", "user_id": 148209134, "user_name": "@JeffGanoza", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "@DitelColumbus #Qui\u00e9nTeFinancia?", "RT_user_id": 87264094, "RT_user_name": "@patriciagamarra"}, {"id": 1027419101399064576, "date": "Thu Aug 09 04:59:36 +0000 2018", "text": "Ahhhh, o sea que por Lima si har\u00e1 lo que en 2 gestiones no hizo con La molina? Ah, mire, interesante...", "user_id": 88206912, "user_name": "@geeralhernandez", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1027419118302101505, "date": "Thu Aug 09 04:59:40 +0000 2018", "text": "RT @patriciagamarra: @DitelColumbus #Qui\u00e9nTeFinancia?", "user_id": 148209134, "user_name": "@JeffGanoza", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "@DitelColumbus #Qui\u00e9nTeFinancia?", "RT_user_id": 87264094, "RT_user_name": "@patriciagamarra"}]