[{"id": 1042984035675332609, "date": "Fri Sep 21 03:49:06 +0000 2018", "text": "RT @xafu: Para aquellos j\u00f3venes que quiz\u00e1s no hab\u00edan nacido cuando Ricardo Belmont fue alcalde de Lima. Este era el centro y el Jir\u00f3n de la\u2026", "user_id": 721586560177696768, "user_name": "@paula_josse", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "Para aquellos j\u00f3venes que quiz\u00e1s no hab\u00edan nacido cuando Ricardo Belmont fue alcalde de Lima. Este era el centro y el Jir\u00f3n de la Uni\u00f3n. Un mercado persa. Im\u00e1genes de 1991. https://t.co/xbcXGupwrQ", "RT_user_id": 143324059, "RT_user_name": "@xafu"}, {"id": 1042984048048500737, "date": "Fri Sep 21 03:49:09 +0000 2018", "text": "RT @alvarezrodrich: Alcalde de San Isidro, @ManuelVelardeD, esta se\u00f1ora de la foto preside la junta vecinal de la zona del Olivar y es una\u2026", "user_id": 735520321, "user_name": "@MIRIAMZANATTA", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "Alcalde de San Isidro, @ManuelVelardeD, esta se\u00f1ora de la foto preside la junta vecinal de la zona del Olivar y es una racista que ayer impidi\u00f3 a los ni\u00f1os del colegio del Olivar tomarse una foto de promoci\u00f3n en la laguna. El racismo est\u00e1 penado. Tengo el v\u00eddeo. Ma\u00f1ana lo pongo https://t.co/Rvrd5HNndB", "RT_user_id": 112801997, "RT_user_name": "@alvarezrodrich"}, {"id": 1042984056307167232, "date": "Fri Sep 21 03:49:11 +0000 2018", "text": "Que cobarde Julio Gag\u00f3 con su comentario", "user_id": 450882787, "user_name": "@maknae_lorena", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1042984111801942016, "date": "Fri Sep 21 03:49:24 +0000 2018", "text": "@SVnotrabaja @Renzo_Reggiardo @JulianaOxenford @Cecilia605040 @SolCn @elhigadodmarita @Phill_Butters Renzo Arruga", "user_id": 213336506, "user_name": "@danieltheboycom", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1042984143296983040, "date": "Fri Sep 21 03:49:32 +0000 2018", "text": "RT @Ojo_Publico: #Elecciones2018 #PrimerDebateDigital Manuel Velarde: Al culminar mi gesti\u00f3n se habr\u00e1n creado 500 mil nuevos puestos de tra\u2026", "user_id": 58714177, "user_name": "@bobsparz", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "#Elecciones2018 #PrimerDebateDigital Manuel Velarde: Al culminar mi gesti\u00f3n se habr\u00e1n creado 500 mil nuevos puestos de trabajo. https://t.co/nCKJqQNlqX https://t.co/fDVQIxH1Ad", "RT_user_id": 2582629795, "RT_user_name": "@Ojo_Publico"}, {"id": 1042984226612699136, "date": "Fri Sep 21 03:49:51 +0000 2018", "text": "@Renzo_Reggiardo Te corres??", "user_id": 213336506, "user_name": "@danieltheboycom", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1042984239631818753, "date": "Fri Sep 21 03:49:55 +0000 2018", "text": "RT @ManuelVelardeD: Por desgracia, estos casos no son nuevos y los he enfrentado durante mi gesti\u00f3n. Recib\u00ed muchas cr\u00edticas por poner juego\u2026", "user_id": 232284129, "user_name": "@SunshinerBea", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "Por desgracia, estos casos no son nuevos y los he enfrentado durante mi gesti\u00f3n. Recib\u00ed muchas cr\u00edticas por poner juegos en parques porque no quer\u00edan visitas de ni\u00f1os que no fuesen \"san isidrinos\". Nunca me cansar\u00e9 de decirlo: Los espacios p\u00fablicos son de TODOS. https://t.co/m2nkY329ue", "RT_user_id": 4019198901, "RT_user_name": "@ManuelVelardeD"}, {"id": 1042984298129678337, "date": "Fri Sep 21 03:50:09 +0000 2018", "text": "RT @ucinoticias_pe: #UCInforma | Candidato a la alcald\u00eda de Lima, @JorgeMunozAP, critic\u00f3 duramente a @Renzo_Reggiardo a trav\u00e9s de UCI Notic\u2026", "user_id": 901132600923889664, "user_name": "@AngieGu98725894", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "#UCInforma | Candidato a la alcald\u00eda de Lima, @JorgeMunozAP, critic\u00f3 duramente a @Renzo_Reggiardo a trav\u00e9s de UCI Noticias: \"Su plan de gobierno es plagiado y ni siquiera lo ha le\u00eddo\". #DemocraciaDigital https://t.co/khaJs8oaOi", "RT_user_id": 983747278971326465, "RT_user_name": "@ucinoticias_pe"}, {"id": 1042984364202582016, "date": "Fri Sep 21 03:50:24 +0000 2018", "text": "RT @alvarezrodrich: Alcalde de San Isidro, @ManuelVelardeD, esta se\u00f1ora de la foto preside la junta vecinal de la zona del Olivar y es una\u2026", "user_id": 36748059, "user_name": "@zulmaroque", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "Alcalde de San Isidro, @ManuelVelardeD, esta se\u00f1ora de la foto preside la junta vecinal de la zona del Olivar y es una racista que ayer impidi\u00f3 a los ni\u00f1os del colegio del Olivar tomarse una foto de promoci\u00f3n en la laguna. El racismo est\u00e1 penado. Tengo el v\u00eddeo. Ma\u00f1ana lo pongo https://t.co/Rvrd5HNndB", "RT_user_id": 112801997, "RT_user_name": "@alvarezrodrich"}, {"id": 1042984565927636993, "date": "Fri Sep 21 03:51:12 +0000 2018", "text": "@danieltheboycom @SVnotrabaja @Renzo_Reggiardo @JulianaOxenford @SolCn @elhigadodmarita @Phill_Butters Definitivamente Salinas le dar\u00eda 3 vueltas porque tiene experiencia municipal, l\u00e1stima que est\u00e9 tan rezagado", "user_id": 1110167472, "user_name": "@Cecilia605040", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1042984608101359616, "date": "Fri Sep 21 03:51:22 +0000 2018", "text": "RT @socioperiodismo: Por favor, alg\u00fan otro candidato que hable de esto? Sobre las constructoras que nos cargan sus pasivos a todos?? @Danie\u2026", "user_id": 4819833983, "user_name": "@rubenquispetin1", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "Por favor, alg\u00fan otro candidato que hable de esto? Sobre las constructoras que nos cargan sus pasivos a todos?? @DanielUrresti1 @BeingoleaA @ManuelVelardeD @Renzo_Reggiardo @ENRIQUECORNEJOR  @GGG_pe . Algo que decir? https://t.co/K9IIGZn9Aj", "RT_user_id": 628015213, "RT_user_name": "@socioperiodismo"}, {"id": 1042984746702188544, "date": "Fri Sep 21 03:51:55 +0000 2018", "text": "RT @Cecilia605040: @danieltheboycom @SVnotrabaja @Renzo_Reggiardo @JulianaOxenford @SolCn @elhigadodmarita @Phill_Butters Definitivamente S\u2026", "user_id": 1393435496, "user_name": "@SVnotrabaja", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "@danieltheboycom @SVnotrabaja @Renzo_Reggiardo @JulianaOxenford @SolCn @elhigadodmarita @Phill_Butters Definitivamente Salinas le dar\u00eda 3 vueltas porque tiene experiencia municipal, l\u00e1stima que est\u00e9 tan rezagado", "RT_user_id": 1110167472, "RT_user_name": "@Cecilia605040"}, {"id": 1042984804562554882, "date": "Fri Sep 21 03:52:09 +0000 2018", "text": "RT @RecuerdosPeru: Para esto la vocera de Solidaridad Nacional @EstherCapunay luchaba por la presidencia de la Comisi\u00f3n de Fiscalizaci\u00f3n de\u2026", "user_id": 939294554, "user_name": "@JoseEstrellajos", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "Para esto la vocera de Solidaridad Nacional @EstherCapunay luchaba por la presidencia de la Comisi\u00f3n de Fiscalizaci\u00f3n del @congresoperu   Liberar a @LuchoCastanedaL del caso Comunicore con la ayuda de Jos\u00e9 Vega y @Renzo_Reggiardo   Cc. @exitosape https://t.co/aIiKjd1R26", "RT_user_id": 722522801165463553, "RT_user_name": "@RecuerdosPeru"}, {"id": 1042984811122421760, "date": "Fri Sep 21 03:52:11 +0000 2018", "text": "@RecuerdosPeru @Renzo_Reggiardo @MuniLima @JNE_Peru @KeikoFujimori @BankadaFP tambi\u00e9n  lo olvido..", "user_id": 838486121864704000, "user_name": "@DianaLRO4", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1042984893670543361, "date": "Fri Sep 21 03:52:31 +0000 2018", "text": "RT @ManuelVelardeD: Por desgracia, estos casos no son nuevos y los he enfrentado durante mi gesti\u00f3n. Recib\u00ed muchas cr\u00edticas por poner juego\u2026", "user_id": 46937944, "user_name": "@like_amiau", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "Por desgracia, estos casos no son nuevos y los he enfrentado durante mi gesti\u00f3n. Recib\u00ed muchas cr\u00edticas por poner juegos en parques porque no quer\u00edan visitas de ni\u00f1os que no fuesen \"san isidrinos\". Nunca me cansar\u00e9 de decirlo: Los espacios p\u00fablicos son de TODOS. https://t.co/m2nkY329ue", "RT_user_id": 4019198901, "RT_user_name": "@ManuelVelardeD"}, {"id": 1042984904437297154, "date": "Fri Sep 21 03:52:33 +0000 2018", "text": "Jorge Mu\u00f1oz tiene un aire al gringo Karl #BetoASaber \ud83e\udd14\ud83e\udd2d", "user_id": 109460713, "user_name": "@DajanaPando", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1042984906215677952, "date": "Fri Sep 21 03:52:34 +0000 2018", "text": "RT @alvarezrodrich: Alcalde de San Isidro, @ManuelVelardeD, esta se\u00f1ora de la foto preside la junta vecinal de la zona del Olivar y es una\u2026", "user_id": 1027581251958517761, "user_name": "@StevenCaldern9", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "Alcalde de San Isidro, @ManuelVelardeD, esta se\u00f1ora de la foto preside la junta vecinal de la zona del Olivar y es una racista que ayer impidi\u00f3 a los ni\u00f1os del colegio del Olivar tomarse una foto de promoci\u00f3n en la laguna. El racismo est\u00e1 penado. Tengo el v\u00eddeo. Ma\u00f1ana lo pongo https://t.co/Rvrd5HNndB", "RT_user_id": 112801997, "RT_user_name": "@alvarezrodrich"}, {"id": 1042984984259096576, "date": "Fri Sep 21 03:52:52 +0000 2018", "text": "RT @xafu: Para aquellos j\u00f3venes que quiz\u00e1s no hab\u00edan nacido cuando Ricardo Belmont fue alcalde de Lima. Este era el centro y el Jir\u00f3n de la\u2026", "user_id": 2306905437, "user_name": "@ricuritaone", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "Para aquellos j\u00f3venes que quiz\u00e1s no hab\u00edan nacido cuando Ricardo Belmont fue alcalde de Lima. Este era el centro y el Jir\u00f3n de la Uni\u00f3n. Un mercado persa. Im\u00e1genes de 1991. https://t.co/xbcXGupwrQ", "RT_user_id": 143324059, "RT_user_name": "@xafu"}, {"id": 1042985073849430017, "date": "Fri Sep 21 03:53:13 +0000 2018", "text": "RT @xafu: Para aquellos j\u00f3venes que quiz\u00e1s no hab\u00edan nacido cuando Ricardo Belmont fue alcalde de Lima. Este era el centro y el Jir\u00f3n de la\u2026", "user_id": 801595425098792964, "user_name": "@javierluissegur", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "Para aquellos j\u00f3venes que quiz\u00e1s no hab\u00edan nacido cuando Ricardo Belmont fue alcalde de Lima. Este era el centro y el Jir\u00f3n de la Uni\u00f3n. Un mercado persa. Im\u00e1genes de 1991. https://t.co/xbcXGupwrQ", "RT_user_id": 143324059, "RT_user_name": "@xafu"}, {"id": 1042985075518787586, "date": "Fri Sep 21 03:53:14 +0000 2018", "text": "@Manifiesto_pe @Renzo_Reggiardo @JNE_Peru @DanielUrresti1 @JorgeMunozAP @kikeocrospoma @luchocastanedap \ud83e\udd2e\ud83e\udd2e\ud83e\udd2e noticiero para bestias", "user_id": 939294554, "user_name": "@JoseEstrellajos", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1042985131038793729, "date": "Fri Sep 21 03:53:27 +0000 2018", "text": "RT @xafu: Para aquellos j\u00f3venes que quiz\u00e1s no hab\u00edan nacido cuando Ricardo Belmont fue alcalde de Lima. Este era el centro y el Jir\u00f3n de la\u2026", "user_id": 83974268, "user_name": "@carloswaite", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "Para aquellos j\u00f3venes que quiz\u00e1s no hab\u00edan nacido cuando Ricardo Belmont fue alcalde de Lima. Este era el centro y el Jir\u00f3n de la Uni\u00f3n. Un mercado persa. Im\u00e1genes de 1991. https://t.co/xbcXGupwrQ", "RT_user_id": 143324059, "RT_user_name": "@xafu"}, {"id": 1042985198176985088, "date": "Fri Sep 21 03:53:43 +0000 2018", "text": "RT @agente1977c: No aguantan pulgas .......@PoliciaPeru @congresoperu @Phill_Butters @KikeBravoPrado @CCFFAA_PERU @JBCPERU @reyreysincorona\u2026", "user_id": 1039965467631341568, "user_name": "@FMepu", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "No aguantan pulgas .......@PoliciaPeru @congresoperu @Phill_Butters @KikeBravoPrado @CCFFAA_PERU @JBCPERU @reyreysincorona @FiscaliaPeru @DitelColumbus @elvisocc @VandameLuis @ppmarino @MarcoTulioG @Frospigliosi @olopezm67 @jorgevillenal https://t.co/OTXXVdL12p", "RT_user_id": 946161862311157761, "RT_user_name": "@agente1977c"}, {"id": 1042985237666394113, "date": "Fri Sep 21 03:53:53 +0000 2018", "text": "RT @ManuelVelardeD: Por desgracia, estos casos no son nuevos y los he enfrentado durante mi gesti\u00f3n. Recib\u00ed muchas cr\u00edticas por poner juego\u2026", "user_id": 127437439, "user_name": "@Cinthyart12", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "Por desgracia, estos casos no son nuevos y los he enfrentado durante mi gesti\u00f3n. Recib\u00ed muchas cr\u00edticas por poner juegos en parques porque no quer\u00edan visitas de ni\u00f1os que no fuesen \"san isidrinos\". Nunca me cansar\u00e9 de decirlo: Los espacios p\u00fablicos son de TODOS. https://t.co/m2nkY329ue", "RT_user_id": 4019198901, "RT_user_name": "@ManuelVelardeD"}, {"id": 1042985302170554371, "date": "Fri Sep 21 03:54:08 +0000 2018", "text": "\u00bfPor que los peruanos no podemos ser m\u00e1s inteligente votando? Que demonios hace el fujirata @Renzo_Reggiardo primero? \ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f", "user_id": 813763746116014080, "user_name": "@mavatris", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1042985338820415489, "date": "Fri Sep 21 03:54:17 +0000 2018", "text": "RT @nohayrabodepaja: Nos vemos en RPP Noticias.  Alberto Beingolea Alcalde de Lima 2019 - 2022 https://t.co/LXggkVy8p8", "user_id": 838486121864704000, "user_name": "@DianaLRO4", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "Nos vemos en RPP Noticias.  Alberto Beingolea Alcalde de Lima 2019 - 2022 https://t.co/LXggkVy8p8", "RT_user_id": 1033392730750242816, "RT_user_name": "@nohayrabodepaja"}, {"id": 1042985447851343872, "date": "Fri Sep 21 03:54:43 +0000 2018", "text": "RT @radioenfoquen: #Ahora El candidato a Lima por Per\u00fa Patria Segura, Renzo Reggiardo, solicit\u00f3 al Jurado Nacional de Elecciones que los de\u2026", "user_id": 885208671600480256, "user_name": "@CusirramosCesar", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "#Ahora El candidato a Lima por Per\u00fa Patria Segura, Renzo Reggiardo, solicit\u00f3 al Jurado Nacional de Elecciones que los debates electorales previstos a realizarse este 23 y 30 de septiembre de realicen en fecha \u00fanica.  (Foto: El Comercio) https://t.co/UJnLauft2e", "RT_user_id": 1032809555443568640, "RT_user_name": "@radioenfoquen"}, {"id": 1042985456407699457, "date": "Fri Sep 21 03:54:45 +0000 2018", "text": "#BetoASaber  No s\u00e9 si Julio Gag\u00f3 est\u00e1 debatiendo con Jorge Mu\u00f1oz o con Christian Thorsen.", "user_id": 436053949, "user_name": "@JavierOB17", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1042985504340230146, "date": "Fri Sep 21 03:54:56 +0000 2018", "text": "@ninetdextre @ManuelVelardeD Una pena de verdad \ud83d\ude15, pero nadie debe comprar y vender acciones de alto riesgo sino sabe invertir https://t.co/G6rl3QoFaI Pero ahora solo tienes 20 candidatos con #promesas vs 1 candidato con #obras  https://t.co/uT4umkVwFQ", "user_id": 137490314, "user_name": "@DiSer_Piero", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1042985605347459074, "date": "Fri Sep 21 03:55:20 +0000 2018", "text": "RT @Manifiesto_pe: CAPU\u00d1AY FESTEJA CUMPLEA\u00d1OS CON BENEFICIADO POR ONPE  El due\u00f1o de Exitosa, Higinio Capu\u00f1ay, celebraba su onom\u00e1stico con M\u2026", "user_id": 1307748258, "user_name": "@JotaBatalla", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "CAPU\u00d1AY FESTEJA CUMPLEA\u00d1OS CON BENEFICIADO POR ONPE  El due\u00f1o de Exitosa, Higinio Capu\u00f1ay, celebraba su onom\u00e1stico con Manuel Altamirano, gerente de Speedymen, empresa que acaba de ganar la distribuci\u00f3n de S/. 40 millones para la franja electoral concedida por la @ONPE_oficial https://t.co/toPkxh16x6", "RT_user_id": 763842026618122240, "RT_user_name": "@Manifiesto_pe"}, {"id": 1042985739913293825, "date": "Fri Sep 21 03:55:52 +0000 2018", "text": "H\u00e1ganse un favor y lean las propuestas de @ManuelVelardeD \ud83d\ude4c\ud83c\udffb", "user_id": 813763746116014080, "user_name": "@mavatris", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1042985777179684868, "date": "Fri Sep 21 03:56:01 +0000 2018", "text": "RT @RecuerdosPeru: Se\u00f1ores @exitosape, no cuesta nada poner los cr\u00e9ditos de quien encontr\u00e9 ese video y no subirlo como primicia de ustedes.\u2026", "user_id": 27757874, "user_name": "@santosaldo", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "Se\u00f1ores @exitosape, no cuesta nada poner los cr\u00e9ditos de quien encontr\u00e9 ese video y no subirlo como primicia de ustedes.  Tambi\u00e9n tenemos videos de @EstherCapunay contratando familiares en el @congresoperu, esperamos lo suban igual \u270c\ufe0f https://t.co/dy21pKDXBe", "RT_user_id": 722522801165463553, "RT_user_name": "@RecuerdosPeru"}, {"id": 1042985818111897601, "date": "Fri Sep 21 03:56:11 +0000 2018", "text": "@KeikoFujimori \"militante de Solidaridad Nacional y trabaj\u00f3 como director del Servicio de Parques de Lima con Luis Casta\u00f1eda Lossio.\" . Que tales antecedentes!!!", "user_id": 801944396044374016, "user_name": "@Fernando_MejiaH", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1042985855214804993, "date": "Fri Sep 21 03:56:20 +0000 2018", "text": "RT @ManuelVelardeD: Por desgracia, estos casos no son nuevos y los he enfrentado durante mi gesti\u00f3n. Recib\u00ed muchas cr\u00edticas por poner juego\u2026", "user_id": 102101848, "user_name": "@Karynita30", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "Por desgracia, estos casos no son nuevos y los he enfrentado durante mi gesti\u00f3n. Recib\u00ed muchas cr\u00edticas por poner juegos en parques porque no quer\u00edan visitas de ni\u00f1os que no fuesen \"san isidrinos\". Nunca me cansar\u00e9 de decirlo: Los espacios p\u00fablicos son de TODOS. https://t.co/m2nkY329ue", "RT_user_id": 4019198901, "RT_user_name": "@ManuelVelardeD"}, {"id": 1042985877671014400, "date": "Fri Sep 21 03:56:25 +0000 2018", "text": "@betoasaberatv @atvpe @JorgeMunozAP no es por nada pero tus planes de gobierno tienen sentido y est\u00e1n certificadas por un ente universitario m\u00e1s una publicaci\u00f3n, eso ya tiene peso acad\u00e9mico \ud83e\udd13\ud83d\udc68\u200d\ud83d\udcbc\ud83d\udcda", "user_id": 1179222246, "user_name": "@PedroGomez_08", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1042985898713931776, "date": "Fri Sep 21 03:56:30 +0000 2018", "text": "RT @JorgeMunozAP: Yo no te dije nada malo @Renzo_Reggiardo. No entiendo el motivo de tu queja. S\u00f3lo te he retado a debatir y describ\u00ed tu re\u2026", "user_id": 856896141971083265, "user_name": "@lougola2", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "Yo no te dije nada malo @Renzo_Reggiardo. No entiendo el motivo de tu queja. S\u00f3lo te he retado a debatir y describ\u00ed tu realidad; que eres s\u00f3lo el conductor de un programa de TV sobre seguridad en el que muestras el trabajo ajeno (PNP, Serenazgo, etc) \u00bfO miento? #RenzoNoTeCorras https://t.co/XanEuGGGFq", "RT_user_id": 163504378, "RT_user_name": "@JorgeMunozAP"}, {"id": 1042985946222751744, "date": "Fri Sep 21 03:56:41 +0000 2018", "text": "RT @xafu: Para aquellos j\u00f3venes que quiz\u00e1s no hab\u00edan nacido cuando Ricardo Belmont fue alcalde de Lima. Este era el centro y el Jir\u00f3n de la\u2026", "user_id": 3430982249, "user_name": "@Jazzyplus", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "Para aquellos j\u00f3venes que quiz\u00e1s no hab\u00edan nacido cuando Ricardo Belmont fue alcalde de Lima. Este era el centro y el Jir\u00f3n de la Uni\u00f3n. Un mercado persa. Im\u00e1genes de 1991. https://t.co/xbcXGupwrQ", "RT_user_id": 143324059, "RT_user_name": "@xafu"}, {"id": 1042985983602356224, "date": "Fri Sep 21 03:56:50 +0000 2018", "text": "@DanielUrresti1 Reggiardo \"quemado\", Casta\u00f1eda \"malcriado\", Belmond \"intolerable\", Cornejo \"ODEBRECHT\", Lay \"antiguo testamento\".....osea quien puede ganar???", "user_id": 2853744815, "user_name": "@ROSAAGARINI", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1042986059682832384, "date": "Fri Sep 21 03:57:09 +0000 2018", "text": "RT @alvarezrodrich: Alcalde de San Isidro, @ManuelVelardeD, esta se\u00f1ora de la foto preside la junta vecinal de la zona del Olivar y es una\u2026", "user_id": 138885964, "user_name": "@Carolleonpardof", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "Alcalde de San Isidro, @ManuelVelardeD, esta se\u00f1ora de la foto preside la junta vecinal de la zona del Olivar y es una racista que ayer impidi\u00f3 a los ni\u00f1os del colegio del Olivar tomarse una foto de promoci\u00f3n en la laguna. El racismo est\u00e1 penado. Tengo el v\u00eddeo. Ma\u00f1ana lo pongo https://t.co/Rvrd5HNndB", "RT_user_id": 112801997, "RT_user_name": "@alvarezrodrich"}, {"id": 1042986067303878657, "date": "Fri Sep 21 03:57:10 +0000 2018", "text": "@JulioGagoPe excelente exposicion en Beto a Saber, espero que se plasmen muchas de sus ideas !!!", "user_id": 72483838, "user_name": "@Cesar002015", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1042986077579964421, "date": "Fri Sep 21 03:57:13 +0000 2018", "text": "@elheladoscuro Estas en lo cierto !!! \ud83d\ude30\ud83d\ude30\ud83d\ude30por lima estoy @GGG_pe ; pero por mi distrito no se \ud83d\ude30\ud83d\ude30\ud83d\ude30", "user_id": 200580143, "user_name": "@aniavilllegas", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1042986127538368512, "date": "Fri Sep 21 03:57:25 +0000 2018", "text": "RT @eudmed: Esto si es (realmente) gracioso. El \"Pacto \u00c9tico\" no dejar\u00e1 dormir a @RicardoBelmontC. \u00bfTambi\u00e9n se pronunciar\u00e1 la CIDH? https:/\u2026", "user_id": 927401999263588352, "user_name": "@Gerardobtg", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "Esto si es (realmente) gracioso. El \"Pacto \u00c9tico\" no dejar\u00e1 dormir a @RicardoBelmontC. \u00bfTambi\u00e9n se pronunciar\u00e1 la CIDH? https://t.co/S9prwoh7sP", "RT_user_id": 129305935, "RT_user_name": "@eudmed"}, {"id": 1042986140976873472, "date": "Fri Sep 21 03:57:28 +0000 2018", "text": "@metodioeliseoso @DanielUrresti1 @YouTube Yo hubiera votado  por Urresti,  lo malo es que va en el partido de Luna.", "user_id": 54343985, "user_name": "@PoGa01", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1042986150514675713, "date": "Fri Sep 21 03:57:30 +0000 2018", "text": "RT @RecuerdosPeru: Para esto la vocera de Solidaridad Nacional @EstherCapunay luchaba por la presidencia de la Comisi\u00f3n de Fiscalizaci\u00f3n de\u2026", "user_id": 27757874, "user_name": "@santosaldo", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "Para esto la vocera de Solidaridad Nacional @EstherCapunay luchaba por la presidencia de la Comisi\u00f3n de Fiscalizaci\u00f3n del @congresoperu   Liberar a @LuchoCastanedaL del caso Comunicore con la ayuda de Jos\u00e9 Vega y @Renzo_Reggiardo   Cc. @exitosape https://t.co/aIiKjd1R26", "RT_user_id": 722522801165463553, "RT_user_name": "@RecuerdosPeru"}, {"id": 1042986172878712832, "date": "Fri Sep 21 03:57:36 +0000 2018", "text": "RT @ManuelVelardeD: Por desgracia, estos casos no son nuevos y los he enfrentado durante mi gesti\u00f3n. Recib\u00ed muchas cr\u00edticas por poner juego\u2026", "user_id": 33162450, "user_name": "@timpanoperu", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "Por desgracia, estos casos no son nuevos y los he enfrentado durante mi gesti\u00f3n. Recib\u00ed muchas cr\u00edticas por poner juegos en parques porque no quer\u00edan visitas de ni\u00f1os que no fuesen \"san isidrinos\". Nunca me cansar\u00e9 de decirlo: Los espacios p\u00fablicos son de TODOS. https://t.co/m2nkY329ue", "RT_user_id": 4019198901, "RT_user_name": "@ManuelVelardeD"}, {"id": 1042986238104416257, "date": "Fri Sep 21 03:57:51 +0000 2018", "text": "RT @ManuelVelardeD: Por desgracia, estos casos no son nuevos y los he enfrentado durante mi gesti\u00f3n. Recib\u00ed muchas cr\u00edticas por poner juego\u2026", "user_id": 2151647072, "user_name": "@nelljuami", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "Por desgracia, estos casos no son nuevos y los he enfrentado durante mi gesti\u00f3n. Recib\u00ed muchas cr\u00edticas por poner juegos en parques porque no quer\u00edan visitas de ni\u00f1os que no fuesen \"san isidrinos\". Nunca me cansar\u00e9 de decirlo: Los espacios p\u00fablicos son de TODOS. https://t.co/m2nkY329ue", "RT_user_id": 4019198901, "RT_user_name": "@ManuelVelardeD"}, {"id": 1042986339564568581, "date": "Fri Sep 21 03:58:15 +0000 2018", "text": "@DianaLRO4 @RecuerdosPeru @Renzo_Reggiardo @MuniLima @JNE_Peru @KeikoFujimori @BankadaFP No esperaba menos de este personaje, plan de gobierno plagiado, sin criterios, valent\u00eda y si que menos conocimientos y preparaci\u00f3n para tener un debate inteligente, no termino la secundaria, #lasenorak lo iba a cuidar siempre,  pobreza de candidatura en ideas solo \ud83d\udcb5\ud83d\udcb5\ud83d\udcb5\ud83d\udcb5 https://t.co/paB8KsYgc8", "user_id": 970808047701516289, "user_name": "@mizp0890", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1042986402378526720, "date": "Fri Sep 21 03:58:30 +0000 2018", "text": "RT @malditaternura: Hoy debaten Mu\u00f1oz versus Gag\u00f3 con un jurado de puras rubias @SuDiazOficial @Giulia_Sammarco y @moniquepard  Ay, qu\u00e9 ric\u2026", "user_id": 134523659, "user_name": "@moniquepard", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "Hoy debaten Mu\u00f1oz versus Gag\u00f3 con un jurado de puras rubias @SuDiazOficial @Giulia_Sammarco y @moniquepard  Ay, qu\u00e9 rico. https://t.co/5Hk0fo1J4x", "RT_user_id": 261955501, "RT_user_name": "@malditaternura"}, {"id": 1042986555059499008, "date": "Fri Sep 21 03:59:07 +0000 2018", "text": "Un buen candidato no necesariamente debe ser palabrero, porque ya sabemos que muchas veces son mentiras, prefiero a Jorge Mu\u00f1oz, su experiencia es garant\u00eda.", "user_id": 2472498363, "user_name": "@marizabog13", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1042986618930356225, "date": "Fri Sep 21 03:59:22 +0000 2018", "text": "RT @socioperiodismo: Por favor, alg\u00fan otro candidato que hable de esto? Sobre las constructoras que nos cargan sus pasivos a todos?? @Danie\u2026", "user_id": 29094280, "user_name": "@HUGO_F", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "Por favor, alg\u00fan otro candidato que hable de esto? Sobre las constructoras que nos cargan sus pasivos a todos?? @DanielUrresti1 @BeingoleaA @ManuelVelardeD @Renzo_Reggiardo @ENRIQUECORNEJOR  @GGG_pe . Algo que decir? https://t.co/K9IIGZn9Aj", "RT_user_id": 628015213, "RT_user_name": "@socioperiodismo"}, {"id": 1042986619643424768, "date": "Fri Sep 21 03:59:22 +0000 2018", "text": "RT @socioperiodismo: Por favor, alg\u00fan otro candidato que hable de esto? Sobre las constructoras que nos cargan sus pasivos a todos?? @Danie\u2026", "user_id": 127718306, "user_name": "@Yeshuahqh", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "Por favor, alg\u00fan otro candidato que hable de esto? Sobre las constructoras que nos cargan sus pasivos a todos?? @DanielUrresti1 @BeingoleaA @ManuelVelardeD @Renzo_Reggiardo @ENRIQUECORNEJOR  @GGG_pe . Algo que decir? https://t.co/K9IIGZn9Aj", "RT_user_id": 628015213, "RT_user_name": "@socioperiodismo"}, {"id": 1042986664505663495, "date": "Fri Sep 21 03:59:33 +0000 2018", "text": "Elecciones 2018: Ricardo Belmont es sancionado por anunciar que no ir\u00e1 al debate https://t.co/x364W7Cepp", "user_id": 212746358, "user_name": "@aldomcz", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1042986888942874625, "date": "Fri Sep 21 04:00:26 +0000 2018", "text": "@JaimeAlvaA @alvarezrodrich @galdosoficial @malditaternura @ManuelVelardeD Ma\u00f1ana ir\u00e9 a tomarme fotos ah\u00ed y pasear. Me botar\u00e1n?", "user_id": 270942573, "user_name": "@fgriverar", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1042986942311280641, "date": "Fri Sep 21 04:00:39 +0000 2018", "text": "RT @anajarav: Grave lo que se\u00f1ala @BeingoleaA en @RPPNoticias de que corre una invitaci\u00f3n de la propia @ONPE_oficial para un Simulacro de v\u2026", "user_id": 224916991, "user_name": "@MilagrosLeivaG", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "Grave lo que se\u00f1ala @BeingoleaA en @RPPNoticias de que corre una invitaci\u00f3n de la propia @ONPE_oficial para un Simulacro de votaci\u00f3n de s\u00f3lo \"5\" candidatos a #Lima con participaci\u00f3n de la prensa EXCLUYENDO A  LOS DEM\u00c1S\ud83d\ude21 Favoritismo? Torpeza? Conchudez? Todos o nadie Sres. #ONPE", "RT_user_id": 455413031, "RT_user_name": "@anajarav"}, {"id": 1042987015271145472, "date": "Fri Sep 21 04:00:56 +0000 2018", "text": "RT @ManuelVelardeD: Por desgracia, estos casos no son nuevos y los he enfrentado durante mi gesti\u00f3n. Recib\u00ed muchas cr\u00edticas por poner juego\u2026", "user_id": 216091519, "user_name": "@Mabol1", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "Por desgracia, estos casos no son nuevos y los he enfrentado durante mi gesti\u00f3n. Recib\u00ed muchas cr\u00edticas por poner juegos en parques porque no quer\u00edan visitas de ni\u00f1os que no fuesen \"san isidrinos\". Nunca me cansar\u00e9 de decirlo: Los espacios p\u00fablicos son de TODOS. https://t.co/m2nkY329ue", "RT_user_id": 4019198901, "RT_user_name": "@ManuelVelardeD"}, {"id": 1042987084875612160, "date": "Fri Sep 21 04:01:13 +0000 2018", "text": "@JorgeMunozAP tiene un aire al Gringo Karl.", "user_id": 946199855659208704, "user_name": "@lucaspapito00", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1042987202148356097, "date": "Fri Sep 21 04:01:41 +0000 2018", "text": "Mi mam\u00e1 me ha dicho que va a votar por @GGG_pe y que sus colegas del Hospital ya se convencieron que es la mejor opci\u00f3n. Y pensar que todo empez\u00f3 por un debate entre nosotras y le dej\u00e9 el bichito de la duda por Gustavo Guerra \ud83d\ude0c\ud83e\udd23\ud83d\ude05\ud83d\udc9a", "user_id": 55441690, "user_name": "@Jazmin_CUSCantu", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1042987288202858496, "date": "Fri Sep 21 04:02:01 +0000 2018", "text": "@noticiAmerica Sube Sube #RBC ya va segundo pisando a Fuji @Renzo_Reggiardo", "user_id": 137490314, "user_name": "@DiSer_Piero", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1042987301293285387, "date": "Fri Sep 21 04:02:05 +0000 2018", "text": "RT @ucinoticias_pe: #UCInforma | Candidato de Fuerza Popular a Lima, @DitelColumbus opin\u00f3, a trav\u00e9s de UCI Noticias, sobre la #Cuesti\u00f3nDeCo\u2026", "user_id": 430170687, "user_name": "@rrvillagomez", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "#UCInforma | Candidato de Fuerza Popular a Lima, @DitelColumbus opin\u00f3, a trav\u00e9s de UCI Noticias, sobre la #Cuesti\u00f3nDeConfianza presentada por el presidente @MartinVizcarraC: \"Ya tienen la confianza, que se pongan a trabajar\". #DemocraciaDigital https://t.co/ioQTNOP8ZJ", "RT_user_id": 983747278971326465, "RT_user_name": "@ucinoticias_pe"}, {"id": 1042987309560299521, "date": "Fri Sep 21 04:02:07 +0000 2018", "text": "RT @anajarav: Grave lo que se\u00f1ala @BeingoleaA en @RPPNoticias de que corre una invitaci\u00f3n de la propia @ONPE_oficial para un Simulacro de v\u2026", "user_id": 228554896, "user_name": "@Michallita", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "Grave lo que se\u00f1ala @BeingoleaA en @RPPNoticias de que corre una invitaci\u00f3n de la propia @ONPE_oficial para un Simulacro de votaci\u00f3n de s\u00f3lo \"5\" candidatos a #Lima con participaci\u00f3n de la prensa EXCLUYENDO A  LOS DEM\u00c1S\ud83d\ude21 Favoritismo? Torpeza? Conchudez? Todos o nadie Sres. #ONPE", "RT_user_id": 455413031, "RT_user_name": "@anajarav"}, {"id": 1042987321350447104, "date": "Fri Sep 21 04:02:09 +0000 2018", "text": "RT @ucinoticias_pe: #UCInforma | Candidato a la alcald\u00eda de Lima, @JorgeMunozAP, critic\u00f3 duramente a @Renzo_Reggiardo a trav\u00e9s de UCI Notic\u2026", "user_id": 430170687, "user_name": "@rrvillagomez", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "#UCInforma | Candidato a la alcald\u00eda de Lima, @JorgeMunozAP, critic\u00f3 duramente a @Renzo_Reggiardo a trav\u00e9s de UCI Noticias: \"Su plan de gobierno es plagiado y ni siquiera lo ha le\u00eddo\". #DemocraciaDigital https://t.co/khaJs8oaOi", "RT_user_id": 983747278971326465, "RT_user_name": "@ucinoticias_pe"}, {"id": 1042987324739448832, "date": "Fri Sep 21 04:02:10 +0000 2018", "text": "\u00a1Tendr\u00e1 consecuencias! El candidato de Per\u00fa Libertario anunci\u00f3 que no participar\u00e1 del debate organizado por el JNE \ud83d\ude31\ud83d\ude31 https://t.co/RpsAUkNmK8", "user_id": 153590993, "user_name": "@atvpe", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1042987341764124677, "date": "Fri Sep 21 04:02:14 +0000 2018", "text": "RT @alvarezrodrich: Alcalde de San Isidro, @ManuelVelardeD, esta se\u00f1ora de la foto preside la junta vecinal de la zona del Olivar y es una\u2026", "user_id": 216091519, "user_name": "@Mabol1", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "Alcalde de San Isidro, @ManuelVelardeD, esta se\u00f1ora de la foto preside la junta vecinal de la zona del Olivar y es una racista que ayer impidi\u00f3 a los ni\u00f1os del colegio del Olivar tomarse una foto de promoci\u00f3n en la laguna. El racismo est\u00e1 penado. Tengo el v\u00eddeo. Ma\u00f1ana lo pongo https://t.co/Rvrd5HNndB", "RT_user_id": 112801997, "RT_user_name": "@alvarezrodrich"}, {"id": 1042987395400884224, "date": "Fri Sep 21 04:02:27 +0000 2018", "text": "RT @Ojo_Publico: Despu\u00e9s de contrastar 42 propuestas de Ricardo Belmont, hallamos que el 69% de sus ofrecimientos es enga\u00f1oso, impreciso, i\u2026", "user_id": 900773592488701953, "user_name": "@NuevoPeru2021", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "Despu\u00e9s de contrastar 42 propuestas de Ricardo Belmont, hallamos que el 69% de sus ofrecimientos es enga\u00f1oso, impreciso, inviable y vago. Solo 13 de sus promesas son viables. #Elecciones2018 #Lima #PlanesConTrampa https://t.co/eymqED5otg", "RT_user_id": 2582629795, "RT_user_name": "@Ojo_Publico"}, {"id": 1042987396768223233, "date": "Fri Sep 21 04:02:27 +0000 2018", "text": "@DitelColumbus @JorgeMunozAP @ManuelVelardeD @GGG_pe @EnriquePorLima Buenas noches.\u00bfQu\u00e9 opiniones les merece q @Renzo_Reggiardo anuncie hoy en conferencia d prensaq le ha notificado al @JNE_Peru q es \"su obligaci\u00f3n\" reprogramar el debate en una sola fecha? https://t.co/85eJkddStO", "user_id": 1090712978, "user_name": "@Sam_Anccasi", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1042987440439361537, "date": "Fri Sep 21 04:02:38 +0000 2018", "text": "RT @valeriamescua: #PrimerDebateDigital @ManuelVelardeD \"Yo no tengo ninguna denuncia de corrupci\u00f3n, yo tengo una vocaci\u00f3n de servicio y se\u2026", "user_id": 95075938, "user_name": "@jpulgarvidal", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "#PrimerDebateDigital @ManuelVelardeD \"Yo no tengo ninguna denuncia de corrupci\u00f3n, yo tengo una vocaci\u00f3n de servicio y se ha notado con todas mis intervenciones p\u00fablicas\".", "RT_user_id": 3239044385, "RT_user_name": "@valeriamescua"}, {"id": 1042987455882772484, "date": "Fri Sep 21 04:02:41 +0000 2018", "text": "Aaah", "user_id": 989268580599566338, "user_name": "@UretaCelia", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1042987513873227777, "date": "Fri Sep 21 04:02:55 +0000 2018", "text": "RT @Ojo_Publico: #Elecciones2018 #PrimerDebateDigital Manuel Velarde: Al culminar mi gesti\u00f3n se habr\u00e1n creado 500 mil nuevos puestos de tra\u2026", "user_id": 266912772, "user_name": "@oscarcaden", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "#Elecciones2018 #PrimerDebateDigital Manuel Velarde: Al culminar mi gesti\u00f3n se habr\u00e1n creado 500 mil nuevos puestos de trabajo. https://t.co/nCKJqQNlqX https://t.co/fDVQIxH1Ad", "RT_user_id": 2582629795, "RT_user_name": "@Ojo_Publico"}, {"id": 1042987562254520321, "date": "Fri Sep 21 04:03:07 +0000 2018", "text": "@betoasaberatv @JorgeMunozAP  MU\u00d1OZ ES UN EXCELENTE ALCALDE, LE DI\u00d3 SEGURIDAD A MIRAFLORES, SERENAZGO ES UN MODELO DE GESTI\u00d3N, ETC. LE DIO ESPACIO AL DI\u00c1LOGO CON LOS VECINOS, ESPACIOS PARA LOS ADULTOS MAYORES, ENTRE MUCHOS TEMAS EXITOSOS M\u00c1S!", "user_id": 2214899138, "user_name": "@IbaMilln", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1042987569212928000, "date": "Fri Sep 21 04:03:08 +0000 2018", "text": "RT @JorgeMunozAP: Yo no te dije nada malo @Renzo_Reggiardo. No entiendo el motivo de tu queja. S\u00f3lo te he retado a debatir y describ\u00ed tu re\u2026", "user_id": 916203230518042624, "user_name": "@harrisonperu", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "Yo no te dije nada malo @Renzo_Reggiardo. No entiendo el motivo de tu queja. S\u00f3lo te he retado a debatir y describ\u00ed tu realidad; que eres s\u00f3lo el conductor de un programa de TV sobre seguridad en el que muestras el trabajo ajeno (PNP, Serenazgo, etc) \u00bfO miento? #RenzoNoTeCorras https://t.co/XanEuGGGFq", "RT_user_id": 163504378, "RT_user_name": "@JorgeMunozAP"}, {"id": 1042987585595793408, "date": "Fri Sep 21 04:03:12 +0000 2018", "text": "RT @anajarav: Grave lo que se\u00f1ala @BeingoleaA en @RPPNoticias de que corre una invitaci\u00f3n de la propia @ONPE_oficial para un Simulacro de v\u2026", "user_id": 3345123003, "user_name": "@jdcieza", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "Grave lo que se\u00f1ala @BeingoleaA en @RPPNoticias de que corre una invitaci\u00f3n de la propia @ONPE_oficial para un Simulacro de votaci\u00f3n de s\u00f3lo \"5\" candidatos a #Lima con participaci\u00f3n de la prensa EXCLUYENDO A  LOS DEM\u00c1S\ud83d\ude21 Favoritismo? Torpeza? Conchudez? Todos o nadie Sres. #ONPE", "RT_user_id": 455413031, "RT_user_name": "@anajarav"}, {"id": 1042987628776157185, "date": "Fri Sep 21 04:03:23 +0000 2018", "text": "RT @AMG36797047: @DanielUrresti1 https://t.co/t4VDtp0jxI", "user_id": 2175336995, "user_name": "@Marlena130877", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "@DanielUrresti1 https://t.co/t4VDtp0jxI", "RT_user_id": 976303726238384128, "RT_user_name": "@AMG36797047"}, {"id": 1042987675043618816, "date": "Fri Sep 21 04:03:34 +0000 2018", "text": "RT @anajarav: Grave lo que se\u00f1ala @BeingoleaA en @RPPNoticias de que corre una invitaci\u00f3n de la propia @ONPE_oficial para un Simulacro de v\u2026", "user_id": 945703243107225602, "user_name": "@Maurici03380618", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "Grave lo que se\u00f1ala @BeingoleaA en @RPPNoticias de que corre una invitaci\u00f3n de la propia @ONPE_oficial para un Simulacro de votaci\u00f3n de s\u00f3lo \"5\" candidatos a #Lima con participaci\u00f3n de la prensa EXCLUYENDO A  LOS DEM\u00c1S\ud83d\ude21 Favoritismo? Torpeza? Conchudez? Todos o nadie Sres. #ONPE", "RT_user_id": 455413031, "RT_user_name": "@anajarav"}, {"id": 1042987703669669888, "date": "Fri Sep 21 04:03:40 +0000 2018", "text": "@ROSAAGARINI @DanielUrresti1 urresti", "user_id": 2175336995, "user_name": "@Marlena130877", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1042987781822111744, "date": "Fri Sep 21 04:03:59 +0000 2018", "text": "RT @ManuelVelardeD: Por desgracia, estos casos no son nuevos y los he enfrentado durante mi gesti\u00f3n. Recib\u00ed muchas cr\u00edticas por poner juego\u2026", "user_id": 855936115, "user_name": "@lenincpg", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "Por desgracia, estos casos no son nuevos y los he enfrentado durante mi gesti\u00f3n. Recib\u00ed muchas cr\u00edticas por poner juegos en parques porque no quer\u00edan visitas de ni\u00f1os que no fuesen \"san isidrinos\". Nunca me cansar\u00e9 de decirlo: Los espacios p\u00fablicos son de TODOS. https://t.co/m2nkY329ue", "RT_user_id": 4019198901, "RT_user_name": "@ManuelVelardeD"}, {"id": 1042987812830638080, "date": "Fri Sep 21 04:04:07 +0000 2018", "text": "RT @JimenaRipamonti: . @Renzo_Reggiardo SE CORRIO DEL DEBATE , NO VA !!! Evidencia incapacidad https://t.co/impQX9J9vQ", "user_id": 502064395, "user_name": "@gracycueto", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": ". @Renzo_Reggiardo SE CORRIO DEL DEBATE , NO VA !!! Evidencia incapacidad https://t.co/impQX9J9vQ", "RT_user_id": 3184696457, "RT_user_name": "@JimenaRipamonti"}, {"id": 1042987815913418752, "date": "Fri Sep 21 04:04:07 +0000 2018", "text": "@noticiAmerica Claro si, Renzo gana mas con su APP https://t.co/pqDdgwPpJf", "user_id": 137490314, "user_name": "@DiSer_Piero", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1042987909895180290, "date": "Fri Sep 21 04:04:30 +0000 2018", "text": "En \u00e9ste debate de Jorge Mu\u00f1oz y Gag\u00f3 en @betoasaberatv   Lo bueno: Mu\u00f1oz tiene pantalla en se\u00f1al abierta para q m\u00e1s gente pueda conocer sus propuestas.  Lo malo: El jurado es el peruano promedio que toma todo a la broma y prefiere dar m\u00e1s puntos a un tipo como Gag\u00f3\ud83e\udd26\u200d\u2640\ufe0f", "user_id": 752344958, "user_name": "@AndreaCuzAr", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1042987963221602304, "date": "Fri Sep 21 04:04:42 +0000 2018", "text": "@anajarav @MilagrosLeivaG @BeingoleaA @RPPNoticias @ONPE_oficial Parece que es todo eso y mas Srta Jara; los humanos somos propensos a hacer tonter\u00edas y cometer estupideces, que se notan mas cuando tenemos alg\u00fan grado de autoridad o cargo publico...", "user_id": 148539615, "user_name": "@octalex1", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1042988008784322562, "date": "Fri Sep 21 04:04:53 +0000 2018", "text": "@JulioGagoPe @RicardoBelmontC @JNE_Peru @noticiAmerica @canalN_ @Latina_Noticias @BDPTV @atvmasnoticias Todo candidato debe hacer honor a sus promesas, no solo parecer honestos sino serlos, como pagar a sus empleados y no hacerlos pasar como proveedores.", "user_id": 932781604283568128, "user_name": "@Crmiguel3", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1042988097498038275, "date": "Fri Sep 21 04:05:14 +0000 2018", "text": "RT @ManuelVelardeD: Por desgracia, estos casos no son nuevos y los he enfrentado durante mi gesti\u00f3n. Recib\u00ed muchas cr\u00edticas por poner juego\u2026", "user_id": 761905698707910657, "user_name": "@Jaguslima", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "Por desgracia, estos casos no son nuevos y los he enfrentado durante mi gesti\u00f3n. Recib\u00ed muchas cr\u00edticas por poner juegos en parques porque no quer\u00edan visitas de ni\u00f1os que no fuesen \"san isidrinos\". Nunca me cansar\u00e9 de decirlo: Los espacios p\u00fablicos son de TODOS. https://t.co/m2nkY329ue", "RT_user_id": 4019198901, "RT_user_name": "@ManuelVelardeD"}, {"id": 1042988196299063296, "date": "Fri Sep 21 04:05:38 +0000 2018", "text": "\u00bfAcaso Julio Gag\u00f3 se ha te\u00f1ido el pelo a punta de tinta de t\u00f3ner?", "user_id": 365594615, "user_name": "@EliotReyna", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1042988211474059264, "date": "Fri Sep 21 04:05:42 +0000 2018", "text": "RT @anajarav: Grave lo que se\u00f1ala @BeingoleaA en @RPPNoticias de que corre una invitaci\u00f3n de la propia @ONPE_oficial para un Simulacro de v\u2026", "user_id": 55441690, "user_name": "@Jazmin_CUSCantu", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "Grave lo que se\u00f1ala @BeingoleaA en @RPPNoticias de que corre una invitaci\u00f3n de la propia @ONPE_oficial para un Simulacro de votaci\u00f3n de s\u00f3lo \"5\" candidatos a #Lima con participaci\u00f3n de la prensa EXCLUYENDO A  LOS DEM\u00c1S\ud83d\ude21 Favoritismo? Torpeza? Conchudez? Todos o nadie Sres. #ONPE", "RT_user_id": 455413031, "RT_user_name": "@anajarav"}, {"id": 1042988222744129536, "date": "Fri Sep 21 04:05:44 +0000 2018", "text": "RT @RecuerdosPeru: Se\u00f1ores @exitosape, no cuesta nada poner los cr\u00e9ditos de quien encontr\u00e9 ese video y no subirlo como primicia de ustedes.\u2026", "user_id": 900515934707752960, "user_name": "@Cocha08248993", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "Se\u00f1ores @exitosape, no cuesta nada poner los cr\u00e9ditos de quien encontr\u00e9 ese video y no subirlo como primicia de ustedes.  Tambi\u00e9n tenemos videos de @EstherCapunay contratando familiares en el @congresoperu, esperamos lo suban igual \u270c\ufe0f https://t.co/dy21pKDXBe", "RT_user_id": 722522801165463553, "RT_user_name": "@RecuerdosPeru"}, {"id": 1042988244911046656, "date": "Fri Sep 21 04:05:50 +0000 2018", "text": "RT @peru21noticias: El postulante a la Alcald\u00eda de Lima, Gustavo Guerra Garc\u00eda (@GGG_pe) convers\u00f3 con nosotros sobre sus propuestas y sus o\u2026", "user_id": 164345574, "user_name": "@elfjcgc", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "El postulante a la Alcald\u00eda de Lima, Gustavo Guerra Garc\u00eda (@GGG_pe) convers\u00f3 con nosotros sobre sus propuestas y sus obras que realizar\u00eda si es que llega al sill\u00f3n municipal.    \u00bfQu\u00e9 m\u00e1s nos coment\u00f3? Lee la entrevista y mira este video: https://t.co/MyxjhnQAUj https://t.co/XKE1pqhjwT", "RT_user_id": 832686254873468929, "RT_user_name": "@peru21noticias"}, {"id": 1042988246907514880, "date": "Fri Sep 21 04:05:50 +0000 2018", "text": "RT @valeriamescua: #PrimerDebateDigital @ManuelVelardeD \"Yo no tengo ninguna denuncia de corrupci\u00f3n, yo tengo una vocaci\u00f3n de servicio y se\u2026", "user_id": 352758594, "user_name": "@yozecandia", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "#PrimerDebateDigital @ManuelVelardeD \"Yo no tengo ninguna denuncia de corrupci\u00f3n, yo tengo una vocaci\u00f3n de servicio y se ha notado con todas mis intervenciones p\u00fablicas\".", "RT_user_id": 3239044385, "RT_user_name": "@valeriamescua"}, {"id": 1042988390335967232, "date": "Fri Sep 21 04:06:24 +0000 2018", "text": "Ah\u00ed est\u00e1 su candidato \ud83d\ude02\ud83d\ude02", "user_id": 502064395, "user_name": "@gracycueto", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1042988398447742976, "date": "Fri Sep 21 04:06:26 +0000 2018", "text": "RT @Ojo_Publico: Despu\u00e9s de contrastar 42 propuestas de Ricardo Belmont, hallamos que el 69% de sus ofrecimientos es enga\u00f1oso, impreciso, i\u2026", "user_id": 1618370258, "user_name": "@zzcamiushzz", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "Despu\u00e9s de contrastar 42 propuestas de Ricardo Belmont, hallamos que el 69% de sus ofrecimientos es enga\u00f1oso, impreciso, inviable y vago. Solo 13 de sus promesas son viables. #Elecciones2018 #Lima #PlanesConTrampa https://t.co/eymqED5otg", "RT_user_id": 2582629795, "RT_user_name": "@Ojo_Publico"}, {"id": 1042988424825724928, "date": "Fri Sep 21 04:06:32 +0000 2018", "text": "No podemos seguir con esta pol\u00edtica que no conoce el esfuerzo de los Peruanos, son unos miserables @LuchoCastanedaL y ahora le seguir\u00e1 @luchocastanedap con m\u00e1s del 90% de la misma administraci\u00f3n, rid\u00edculo cuando hablan de cambio.", "user_id": 3404958256, "user_name": "@Eisemberg1", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1042988436263559168, "date": "Fri Sep 21 04:06:35 +0000 2018", "text": "RT @alvarezrodrich: Alcalde de San Isidro, @ManuelVelardeD, esta se\u00f1ora de la foto preside la junta vecinal de la zona del Olivar y es una\u2026", "user_id": 787370683, "user_name": "@MiguelA87974638", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "Alcalde de San Isidro, @ManuelVelardeD, esta se\u00f1ora de la foto preside la junta vecinal de la zona del Olivar y es una racista que ayer impidi\u00f3 a los ni\u00f1os del colegio del Olivar tomarse una foto de promoci\u00f3n en la laguna. El racismo est\u00e1 penado. Tengo el v\u00eddeo. Ma\u00f1ana lo pongo https://t.co/Rvrd5HNndB", "RT_user_id": 112801997, "RT_user_name": "@alvarezrodrich"}, {"id": 1042988446413803520, "date": "Fri Sep 21 04:06:38 +0000 2018", "text": "Renzo Reggiardo a\u00fan no confirma participaci\u00f3n en debate\u00a0municipal https://t.co/gkEPujA4uO https://t.co/nwS5Dz10Ys", "user_id": 2358081055, "user_name": "@VeoAmerica", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1042988466160586752, "date": "Fri Sep 21 04:06:42 +0000 2018", "text": "RT @alvarezrodrich: Alcalde de San Isidro, @ManuelVelardeD, esta se\u00f1ora de la foto preside la junta vecinal de la zona del Olivar y es una\u2026", "user_id": 1012424584870625280, "user_name": "@Yesenia42244124", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "Alcalde de San Isidro, @ManuelVelardeD, esta se\u00f1ora de la foto preside la junta vecinal de la zona del Olivar y es una racista que ayer impidi\u00f3 a los ni\u00f1os del colegio del Olivar tomarse una foto de promoci\u00f3n en la laguna. El racismo est\u00e1 penado. Tengo el v\u00eddeo. Ma\u00f1ana lo pongo https://t.co/Rvrd5HNndB", "RT_user_id": 112801997, "RT_user_name": "@alvarezrodrich"}, {"id": 1042988480932929537, "date": "Fri Sep 21 04:06:46 +0000 2018", "text": "RT @Ojo_Publico: #Elecciones2018 #PrimerDebateDigital Daniel Urresti, candidato a las alcald\u00eda de #Lima por Podemos Peru: \"voy a cerrar tod\u2026", "user_id": 47214602, "user_name": "@Jamigurs", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "#Elecciones2018 #PrimerDebateDigital Daniel Urresti, candidato a las alcald\u00eda de #Lima por Podemos Peru: \"voy a cerrar todos los mercados donde se venden cosas robadas\". https://t.co/nCKJqQNlqX https://t.co/jjN1QzLcPP", "RT_user_id": 2582629795, "RT_user_name": "@Ojo_Publico"}, {"id": 1042988541603500032, "date": "Fri Sep 21 04:07:00 +0000 2018", "text": "RT @IvanGarciaMayer: Alberto Beingolea responde a Belmont: \u201ctu vida es un show\u201d [VIDEO] https://t.co/BAKQakbMnQ v\u00eda @larepublica_pe", "user_id": 450097797, "user_name": "@martiritz", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "Alberto Beingolea responde a Belmont: \u201ctu vida es un show\u201d [VIDEO] https://t.co/BAKQakbMnQ v\u00eda @larepublica_pe", "RT_user_id": 362858045, "RT_user_name": "@IvanGarciaMayer"}, {"id": 1042988556023545858, "date": "Fri Sep 21 04:07:04 +0000 2018", "text": "RT @peru21noticias: El postulante a la Alcald\u00eda de Lima, Gustavo Guerra Garc\u00eda (@GGG_pe) convers\u00f3 con nosotros sobre sus propuestas y sus o\u2026", "user_id": 55441690, "user_name": "@Jazmin_CUSCantu", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "El postulante a la Alcald\u00eda de Lima, Gustavo Guerra Garc\u00eda (@GGG_pe) convers\u00f3 con nosotros sobre sus propuestas y sus obras que realizar\u00eda si es que llega al sill\u00f3n municipal.    \u00bfQu\u00e9 m\u00e1s nos coment\u00f3? Lee la entrevista y mira este video: https://t.co/MyxjhnQAUj https://t.co/XKE1pqhjwT", "RT_user_id": 832686254873468929, "RT_user_name": "@peru21noticias"}, {"id": 1042988728971452417, "date": "Fri Sep 21 04:07:45 +0000 2018", "text": "RT @RecuerdosPeru: Nula Formaci\u00f3n Acad\u00e9mica de @Renzo_Reggiardo candidato a la @MuniLima   V\u00eda @JNE_Peru   Coincidencia \u2194\ufe0f Al mejor estilo\u2026", "user_id": 81485504, "user_name": "@lvissspe", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "Nula Formaci\u00f3n Acad\u00e9mica de @Renzo_Reggiardo candidato a la @MuniLima   V\u00eda @JNE_Peru   Coincidencia \u2194\ufe0f Al mejor estilo de los candidatos de @KeikoFujimori y @BankadaFP https://t.co/sQMc93bR1r", "RT_user_id": 722522801165463553, "RT_user_name": "@RecuerdosPeru"}, {"id": 1042988733937541121, "date": "Fri Sep 21 04:07:46 +0000 2018", "text": "RT @PeruPressTv: #Lima | Sindicato de Limpieza P\u00fablica indic\u00f3 que Luis Casta\u00f1eda no cumple con mandato judicial que ordena pasar a planilla\u2026", "user_id": 489389181, "user_name": "@SITOBUR_Oviedo", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "#Lima | Sindicato de Limpieza P\u00fablica indic\u00f3 que Luis Casta\u00f1eda no cumple con mandato judicial que ordena pasar a planilla a los trabajadores de limpieza. Adem\u00e1s, denunci\u00f3 que el alcalde buscar\u00eda declarar en emergencia la limpieza p\u00fablica y declarar a dedo a otra empresa. https://t.co/hA9Okd58lw", "RT_user_id": 758127937568792576, "RT_user_name": "@PeruPressTv"}, {"id": 1042988739641798656, "date": "Fri Sep 21 04:07:47 +0000 2018", "text": "Yo una vez v\u00ed esas reuniones con los vecinos de San Isidro y la verdad es que los reclamos de los vecinos me daban verg\u00fcenza ajena.  @ManuelVelardeD tuvo mucha correa para soportarlos.", "user_id": 58714177, "user_name": "@bobsparz", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1042988830310117382, "date": "Fri Sep 21 04:08:09 +0000 2018", "text": "@betoasaberatv @DitelColumbus @ManuelVelardeD @atvpe El debate de los candidatos que figuran en #otros en las encuestas \ud83d\ude06 \ud83d\ude06", "user_id": 137490314, "user_name": "@DiSer_Piero", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1042988851235450880, "date": "Fri Sep 21 04:08:14 +0000 2018", "text": "RT @RecuerdosPeru: Se\u00f1ores @exitosape, no cuesta nada poner los cr\u00e9ditos de quien encontr\u00e9 ese video y no subirlo como primicia de ustedes.\u2026", "user_id": 2495156744, "user_name": "@BettySchaper1", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "Se\u00f1ores @exitosape, no cuesta nada poner los cr\u00e9ditos de quien encontr\u00e9 ese video y no subirlo como primicia de ustedes.  Tambi\u00e9n tenemos videos de @EstherCapunay contratando familiares en el @congresoperu, esperamos lo suban igual \u270c\ufe0f https://t.co/dy21pKDXBe", "RT_user_id": 722522801165463553, "RT_user_name": "@RecuerdosPeru"}, {"id": 1042988901558706179, "date": "Fri Sep 21 04:08:26 +0000 2018", "text": "RT @ManuelVelardeD: Por desgracia, estos casos no son nuevos y los he enfrentado durante mi gesti\u00f3n. Recib\u00ed muchas cr\u00edticas por poner juego\u2026", "user_id": 409496178, "user_name": "@StyloyColor", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "Por desgracia, estos casos no son nuevos y los he enfrentado durante mi gesti\u00f3n. Recib\u00ed muchas cr\u00edticas por poner juegos en parques porque no quer\u00edan visitas de ni\u00f1os que no fuesen \"san isidrinos\". Nunca me cansar\u00e9 de decirlo: Los espacios p\u00fablicos son de TODOS. https://t.co/m2nkY329ue", "RT_user_id": 4019198901, "RT_user_name": "@ManuelVelardeD"}, {"id": 1042989069410529281, "date": "Fri Sep 21 04:09:06 +0000 2018", "text": "RT @pagina_11: El candidato a Lima @BeingoleaA en los ultimos d\u00edas empieza a ganar la cofianza y simpatia del electorado Lime\u00f1o #Elecciones\u2026", "user_id": 467730146, "user_name": "@RafoMB", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "El candidato a Lima @BeingoleaA en los ultimos d\u00edas empieza a ganar la cofianza y simpatia del electorado Lime\u00f1o #Elecciones2018 https://t.co/pxDmCOxEoM", "RT_user_id": 2419395355, "RT_user_name": "@pagina_11"}, {"id": 1042989088356200458, "date": "Fri Sep 21 04:09:11 +0000 2018", "text": "#Per\u00faDecide Candidato a la alcald\u00eda de Lima por PPS dej\u00f3 en suspenso su presencia en el debate del domingo. https://t.co/grzNI6ROYI", "user_id": 78201907, "user_name": "@Latina_Noticias", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1042989099727052800, "date": "Fri Sep 21 04:09:13 +0000 2018", "text": "@JorgeMunozAP me gust\u00f3 la propuesta en el tema de limpieza; mano dura y educaci\u00f3n. Buena voz.", "user_id": 4766698976, "user_name": "@Ef_torres_", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1042989113421455361, "date": "Fri Sep 21 04:09:17 +0000 2018", "text": "RT @Latina_Noticias: #Per\u00faDecide Candidato a la alcald\u00eda de Lima por PPS dej\u00f3 en suspenso su presencia en el debate del domingo. https://t.\u2026", "user_id": 187657372, "user_name": "@Latina_pe", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "#Per\u00faDecide Candidato a la alcald\u00eda de Lima por PPS dej\u00f3 en suspenso su presencia en el debate del domingo. https://t.co/grzNI6ROYI", "RT_user_id": 78201907, "RT_user_name": "@Latina_Noticias"}, {"id": 1042989190919544834, "date": "Fri Sep 21 04:09:35 +0000 2018", "text": "RT @arberrrto: Lima est\u00e1 notificada: Ricardo Belmont no tiene palabra. https://t.co/cdMyxMNXjb", "user_id": 285389441, "user_name": "@roncarlo5", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "Lima est\u00e1 notificada: Ricardo Belmont no tiene palabra. https://t.co/cdMyxMNXjb", "RT_user_id": 78678604, "RT_user_name": "@arberrrto"}, {"id": 1042989192479797249, "date": "Fri Sep 21 04:09:35 +0000 2018", "text": "@OvejanegraPe @betoasaberatv @atvpe Como lo dije antes, s\u00ed tiene reconocimientos o validado por entes educativos, esos planes de gobiernos valen todos los votos. #Mu\u00f1ozYaSabe @JorgeMunozAP", "user_id": 1179222246, "user_name": "@PedroGomez_08", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1042989234510913538, "date": "Fri Sep 21 04:09:45 +0000 2018", "text": "@betoasaberatv @atvpe @JulioGagoPe Ya pues Gago vienes a estafar a la gente con mensaje barato, quieres entrar a la Municipalidad para vender tus fotocopiadorasy hacer otros negociados.", "user_id": 298866036, "user_name": "@MaxYens", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1042989272884633600, "date": "Fri Sep 21 04:09:55 +0000 2018", "text": "@exitosape Votar por Renzo Reggiardo para la Alcald\u00eda de Lima es votar por el fujimorismo. Por eso mi voto ser\u00e1 por el Dr. Manuel Velarde #SiSePuede", "user_id": 2495156744, "user_name": "@BettySchaper1", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1042989302722912256, "date": "Fri Sep 21 04:10:02 +0000 2018", "text": "RT @exitosape: Para recordar: Cuando Renzo Reggiardo dijo que Keiko Fujimori \"tiene muchas cualidades\" para ser la lideresa del fujimorismo\u2026", "user_id": 2495156744, "user_name": "@BettySchaper1", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "Para recordar: Cuando Renzo Reggiardo dijo que Keiko Fujimori \"tiene muchas cualidades\" para ser la lideresa del fujimorismo. https://t.co/DJgenKDZz5", "RT_user_id": 2205328350, "RT_user_name": "@exitosape"}, {"id": 1042989315901415425, "date": "Fri Sep 21 04:10:05 +0000 2018", "text": "RT @limaconecta: \"Propongo a Lima como una ciudad polic\u00e9ntrica, utilizaremos las v\u00edas metropolitanas\" @ManuelVelardeD #LimaConecta", "user_id": 334156629, "user_name": "@aleja_puente", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "\"Propongo a Lima como una ciudad polic\u00e9ntrica, utilizaremos las v\u00edas metropolitanas\" @ManuelVelardeD #LimaConecta", "RT_user_id": 1040279057517223936, "RT_user_name": "@limaconecta"}, {"id": 1042989486198546433, "date": "Fri Sep 21 04:10:45 +0000 2018", "text": "RT @anajarav: Grave lo que se\u00f1ala @BeingoleaA en @RPPNoticias de que corre una invitaci\u00f3n de la propia @ONPE_oficial para un Simulacro de v\u2026", "user_id": 42786081, "user_name": "@jluisipa", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "Grave lo que se\u00f1ala @BeingoleaA en @RPPNoticias de que corre una invitaci\u00f3n de la propia @ONPE_oficial para un Simulacro de votaci\u00f3n de s\u00f3lo \"5\" candidatos a #Lima con participaci\u00f3n de la prensa EXCLUYENDO A  LOS DEM\u00c1S\ud83d\ude21 Favoritismo? Torpeza? Conchudez? Todos o nadie Sres. #ONPE", "RT_user_id": 455413031, "RT_user_name": "@anajarav"}, {"id": 1042989611364958210, "date": "Fri Sep 21 04:11:15 +0000 2018", "text": "RT @Latina_Noticias: #Per\u00faDecide Candidato a la alcald\u00eda de Lima por PPS dej\u00f3 en suspenso su presencia en el debate del domingo. https://t.\u2026", "user_id": 2979210489, "user_name": "@DeltaMdelta", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "#Per\u00faDecide Candidato a la alcald\u00eda de Lima por PPS dej\u00f3 en suspenso su presencia en el debate del domingo. https://t.co/grzNI6ROYI", "RT_user_id": 78201907, "RT_user_name": "@Latina_Noticias"}, {"id": 1042989735948378112, "date": "Fri Sep 21 04:11:45 +0000 2018", "text": "RT @limaconecta: Agradecemos a los candidatos, al equipo y a los aliados que participaron en este #PrimerDebateDigital @ManuelVelardeD @mik\u2026", "user_id": 4019198901, "user_name": "@ManuelVelardeD", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "Agradecemos a los candidatos, al equipo y a los aliados que participaron en este #PrimerDebateDigital @ManuelVelardeD @mikausape @EnriquePorLima @mikausape @DanielUrresti1 @EnriquePorLima @JulioGagoPe . https://t.co/L35KdhaViA", "RT_user_id": 1040279057517223936, "RT_user_name": "@limaconecta"}, {"id": 1042989762821349377, "date": "Fri Sep 21 04:11:51 +0000 2018", "text": "RT @PeruPressTv: #Lima | Sindicato de Limpieza P\u00fablica indic\u00f3 que Luis Casta\u00f1eda no cumple con mandato judicial que ordena pasar a planilla\u2026", "user_id": 60445466, "user_name": "@SITOBUR", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "#Lima | Sindicato de Limpieza P\u00fablica indic\u00f3 que Luis Casta\u00f1eda no cumple con mandato judicial que ordena pasar a planilla a los trabajadores de limpieza. Adem\u00e1s, denunci\u00f3 que el alcalde buscar\u00eda declarar en emergencia la limpieza p\u00fablica y declarar a dedo a otra empresa. https://t.co/hA9Okd58lw", "RT_user_id": 758127937568792576, "RT_user_name": "@PeruPressTv"}, {"id": 1042989785122365440, "date": "Fri Sep 21 04:11:57 +0000 2018", "text": "RT @sattyfernandez: @LimaConecta #PrimerDebateDigital @ManuelVelardeD \"Si quieren el verdadero cambio para una ciudad de oportunidades y pr\u2026", "user_id": 4019198901, "user_name": "@ManuelVelardeD", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "@LimaConecta #PrimerDebateDigital @ManuelVelardeD \"Si quieren el verdadero cambio para una ciudad de oportunidades y progreso, les digo acompa\u00f1enme estamos en el mismo equipo\"  #LimaConecta #J\u00f3venes @UNMSM_", "RT_user_id": 3127575525, "RT_user_name": "@sattyfernandez"}, {"id": 1042989794601496580, "date": "Fri Sep 21 04:11:59 +0000 2018", "text": "RT @alvarezrodrich: Alcalde de San Isidro, @ManuelVelardeD, esta se\u00f1ora de la foto preside la junta vecinal de la zona del Olivar y es una\u2026", "user_id": 3546904516, "user_name": "@haydaniela", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "Alcalde de San Isidro, @ManuelVelardeD, esta se\u00f1ora de la foto preside la junta vecinal de la zona del Olivar y es una racista que ayer impidi\u00f3 a los ni\u00f1os del colegio del Olivar tomarse una foto de promoci\u00f3n en la laguna. El racismo est\u00e1 penado. Tengo el v\u00eddeo. Ma\u00f1ana lo pongo https://t.co/Rvrd5HNndB", "RT_user_id": 112801997, "RT_user_name": "@alvarezrodrich"}, {"id": 1042989825303830531, "date": "Fri Sep 21 04:12:06 +0000 2018", "text": "RT @valeriamescua: #PrimerDebateDigital \u00daltimo mensaje de @ManuelVelardeD \"Quiero a Lima como una ciudad sostenible\".", "user_id": 4019198901, "user_name": "@ManuelVelardeD", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "#PrimerDebateDigital \u00daltimo mensaje de @ManuelVelardeD \"Quiero a Lima como una ciudad sostenible\".", "RT_user_id": 3239044385, "RT_user_name": "@valeriamescua"}, {"id": 1042989865585934337, "date": "Fri Sep 21 04:12:16 +0000 2018", "text": "RT @limaconecta: Agradecemos a los candidatos, al equipo y a los aliados que participaron en este #PrimerDebateDigital @ManuelVelardeD @mik\u2026", "user_id": 87768197, "user_name": "@JulioGagoPe", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "Agradecemos a los candidatos, al equipo y a los aliados que participaron en este #PrimerDebateDigital @ManuelVelardeD @mikausape @EnriquePorLima @mikausape @DanielUrresti1 @EnriquePorLima @JulioGagoPe . https://t.co/L35KdhaViA", "RT_user_id": 1040279057517223936, "RT_user_name": "@limaconecta"}, {"id": 1042989883680124930, "date": "Fri Sep 21 04:12:20 +0000 2018", "text": "RT @limaconecta: Agradecemos a los candidatos, al equipo y a los aliados que participaron en este #PrimerDebateDigital @ManuelVelardeD @mik\u2026", "user_id": 760423034, "user_name": "@ElizabethPeru_", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "Agradecemos a los candidatos, al equipo y a los aliados que participaron en este #PrimerDebateDigital @ManuelVelardeD @mikausape @EnriquePorLima @mikausape @DanielUrresti1 @EnriquePorLima @JulioGagoPe . https://t.co/L35KdhaViA", "RT_user_id": 1040279057517223936, "RT_user_name": "@limaconecta"}, {"id": 1042989909277999104, "date": "Fri Sep 21 04:12:26 +0000 2018", "text": "@Caretas @DanielUrresti1 Eso es ley para todo ente estatal NADA NUEVO", "user_id": 21473943, "user_name": "@sudamericalibre", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1042989924897587200, "date": "Fri Sep 21 04:12:30 +0000 2018", "text": "RT @sattyfernandez: @LimaConecta #PrimerDebateDigital @ManuelVelardeD \"Si quieren el verdadero cambio para una ciudad de oportunidades y pr\u2026", "user_id": 760423034, "user_name": "@ElizabethPeru_", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "@LimaConecta #PrimerDebateDigital @ManuelVelardeD \"Si quieren el verdadero cambio para una ciudad de oportunidades y progreso, les digo acompa\u00f1enme estamos en el mismo equipo\"  #LimaConecta #J\u00f3venes @UNMSM_", "RT_user_id": 3127575525, "RT_user_name": "@sattyfernandez"}, {"id": 1042989934842339333, "date": "Fri Sep 21 04:12:32 +0000 2018", "text": "@limaconecta @ManuelVelardeD @mikausape @EnriquePorLima @DanielUrresti1 Muchas gracias por la invitaci\u00f3n!", "user_id": 87768197, "user_name": "@JulioGagoPe", "location": {"country": "Peru", "city": "Lima"}, "retweeted": false}, {"id": 1042989972452560896, "date": "Fri Sep 21 04:12:41 +0000 2018", "text": "@ManuelVelardeD Tienes mi voto Manuel pero si no  te publicitas m\u00e1s dif\u00edcil que la gente te conozca y opte por la mejor opci\u00f3n son las \u00faltimas semanas que quedan a darle con todo.", "user_id": 1532452717, "user_name": "@PabloChacaliza", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1042989994707640320, "date": "Fri Sep 21 04:12:47 +0000 2018", "text": "RT @JorgeMunozAP: Presente y listo para exponer propuestas para una Lima digital.   As\u00ed es cuando uno tiene un buen plan de gobierno.  #Dem\u2026", "user_id": 1965343596, "user_name": "@ElsitaPeru", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "Presente y listo para exponer propuestas para una Lima digital.   As\u00ed es cuando uno tiene un buen plan de gobierno.  #DemocraciaDigital #ENDD18 #Mu\u00f1ozYasabe #Acci\u00f3nPopular #ERM2018 #RenzoNoTeCorras https://t.co/I5vp6HpcFh", "RT_user_id": 163504378, "RT_user_name": "@JorgeMunozAP"}, {"id": 1042990065213890560, "date": "Fri Sep 21 04:13:04 +0000 2018", "text": "RT @Angelpaezs: La fujimorista Luz Salgado fue fundadora y secretaria de Organizaci\u00f3n del partido Patria Segura, lo que prueba que Renzo Re\u2026", "user_id": 2377746309, "user_name": "@tilopan", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "La fujimorista Luz Salgado fue fundadora y secretaria de Organizaci\u00f3n del partido Patria Segura, lo que prueba que Renzo Reggiardo es un topo del fujimorismo en las elecciones por la la alcald\u00eda de Lima. https://t.co/8e8sTLWnnE", "RT_user_id": 84465419, "RT_user_name": "@Angelpaezs"}, {"id": 1042990073950527488, "date": "Fri Sep 21 04:13:06 +0000 2018", "text": "RT @alvarezrodrich: Alcalde de San Isidro, @ManuelVelardeD, esta se\u00f1ora de la foto preside la junta vecinal de la zona del Olivar y es una\u2026", "user_id": 739644661304860672, "user_name": "@normatenorio17", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "Alcalde de San Isidro, @ManuelVelardeD, esta se\u00f1ora de la foto preside la junta vecinal de la zona del Olivar y es una racista que ayer impidi\u00f3 a los ni\u00f1os del colegio del Olivar tomarse una foto de promoci\u00f3n en la laguna. El racismo est\u00e1 penado. Tengo el v\u00eddeo. Ma\u00f1ana lo pongo https://t.co/Rvrd5HNndB", "RT_user_id": 112801997, "RT_user_name": "@alvarezrodrich"}, {"id": 1042990076798500865, "date": "Fri Sep 21 04:13:06 +0000 2018", "text": "@RecuerdosPeru @Renzo_Reggiardo @MuniLima @JNE_Peru @KeikoFujimori @BankadaFP Ni una carrera universitaria. Ni una carrera tecnica. Ni ingles, siquiera.", "user_id": 294888856, "user_name": "@UnderFire120", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1042990077742178305, "date": "Fri Sep 21 04:13:07 +0000 2018", "text": "RT @ManuelVelardeD: Por desgracia, estos casos no son nuevos y los he enfrentado durante mi gesti\u00f3n. Recib\u00ed muchas cr\u00edticas por poner juego\u2026", "user_id": 1206372650, "user_name": "@maayoku", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "Por desgracia, estos casos no son nuevos y los he enfrentado durante mi gesti\u00f3n. Recib\u00ed muchas cr\u00edticas por poner juegos en parques porque no quer\u00edan visitas de ni\u00f1os que no fuesen \"san isidrinos\". Nunca me cansar\u00e9 de decirlo: Los espacios p\u00fablicos son de TODOS. https://t.co/m2nkY329ue", "RT_user_id": 4019198901, "RT_user_name": "@ManuelVelardeD"}, {"id": 1042990091382054912, "date": "Fri Sep 21 04:13:10 +0000 2018", "text": "Look for logo ? Contact https://t.co/tZxR4gEjv4", "user_id": 826273894889779200, "user_name": "@smithtrishna44", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1042990115851710464, "date": "Fri Sep 21 04:13:16 +0000 2018", "text": "RT @Barnicit0: Botar a una mujer embarazada del trabajo tambi\u00e9n. Por eso perdieron el juicio en Latina. Te  acuerdas? https://t.co/UzLdzQKU\u2026", "user_id": 1021950331561955328, "user_name": "@Silvia87044182", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "Botar a una mujer embarazada del trabajo tambi\u00e9n. Por eso perdieron el juicio en Latina. Te  acuerdas? https://t.co/UzLdzQKUOL", "RT_user_id": 4822051994, "RT_user_name": "@Barnicit0"}, {"id": 1042990120826109952, "date": "Fri Sep 21 04:13:17 +0000 2018", "text": "Muy bien @JorgeMunozAP en #BetoASaber. L\u00e1stima que a\u00fan el electorado no valore la experiencia municipal, las mejores propuestas y la transparencia.", "user_id": 199156234, "user_name": "@caranmago", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1042990154925789186, "date": "Fri Sep 21 04:13:25 +0000 2018", "text": "@KeikoFujimori @DitelColumbus Keiko danos una manito en la Molina, salgamos con nuestro Pedro Cabrera a recorrer nuestras calles!!", "user_id": 1016355959646457856, "user_name": "@Rosario00086315", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1042990171594022913, "date": "Fri Sep 21 04:13:29 +0000 2018", "text": "RT @valeriamescua: #PrimerDebateDigital \u00daltimo mensaje de @ManuelVelardeD \"Quiero a Lima como una ciudad sostenible\".", "user_id": 760423034, "user_name": "@ElizabethPeru_", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "#PrimerDebateDigital \u00daltimo mensaje de @ManuelVelardeD \"Quiero a Lima como una ciudad sostenible\".", "RT_user_id": 3239044385, "RT_user_name": "@valeriamescua"}, {"id": 1042990237826179074, "date": "Fri Sep 21 04:13:45 +0000 2018", "text": "RT @RecuerdosPeru: Nula Formaci\u00f3n Acad\u00e9mica de @Renzo_Reggiardo candidato a la @MuniLima   V\u00eda @JNE_Peru   Coincidencia \u2194\ufe0f Al mejor estilo\u2026", "user_id": 885365404784357376, "user_name": "@VirginiaSara4", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "Nula Formaci\u00f3n Acad\u00e9mica de @Renzo_Reggiardo candidato a la @MuniLima   V\u00eda @JNE_Peru   Coincidencia \u2194\ufe0f Al mejor estilo de los candidatos de @KeikoFujimori y @BankadaFP https://t.co/sQMc93bR1r", "RT_user_id": 722522801165463553, "RT_user_name": "@RecuerdosPeru"}, {"id": 1042990280440344577, "date": "Fri Sep 21 04:13:55 +0000 2018", "text": "@RufusFakinRex @ManuelVelardeD U asi dice q ama la libertad de ex presion pobres de sus pacientes.con esta clase de medicos", "user_id": 1033238486399242241, "user_name": "@Fernand35643089", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1042990284177473536, "date": "Fri Sep 21 04:13:56 +0000 2018", "text": "RT @Razuhuillca: @alvarezrodrich @nelsonmanrique @ManuelVelardeD Triste que con tantos a\u00f1os encima no haya aprendido a respetar a los difer\u2026", "user_id": 739644661304860672, "user_name": "@normatenorio17", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "@alvarezrodrich @nelsonmanrique @ManuelVelardeD Triste que con tantos a\u00f1os encima no haya aprendido a respetar a los diferentes a ella, lo peor, que afecte a ni\u00f1os, alcalde Velarde corrija exceso de vecina, disculpese ante ni\u00f1os, autorice fotos, desagravie a promoci\u00f3n", "RT_user_id": 274705721, "RT_user_name": "@Razuhuillca"}, {"id": 1042990314712002560, "date": "Fri Sep 21 04:14:03 +0000 2018", "text": "RT @DiegoHenzler: @Razuhuillca @alvarezrodrich @nelsonmanrique @ManuelVelardeD No son diferentes a ella, ni a nosotros, todos somos iguales\u2026", "user_id": 739644661304860672, "user_name": "@normatenorio17", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "@Razuhuillca @alvarezrodrich @nelsonmanrique @ManuelVelardeD No son diferentes a ella, ni a nosotros, todos somos iguales, todos somos personas. Una l\u00e1stima la conducta de la se\u00f1ora; como bien dices... con tantos a\u00f1os no ha aprendido a respetar.", "RT_user_id": 1419122370, "RT_user_name": "@DiegoHenzler"}, {"id": 1042990375747518464, "date": "Fri Sep 21 04:14:18 +0000 2018", "text": "RT @gustavomeza2: @DiegoHenzler @Razuhuillca @alvarezrodrich @nelsonmanrique @ManuelVelardeD Antes se dec\u00eda todos somos iguales. Pero es me\u2026", "user_id": 739644661304860672, "user_name": "@normatenorio17", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "@DiegoHenzler @Razuhuillca @alvarezrodrich @nelsonmanrique @ManuelVelardeD Antes se dec\u00eda todos somos iguales. Pero es mentira, todos somos diferentes y debemos aceptarnos tal y como somos y aprender a convivir en sociedad respet\u00e1ndonos.", "RT_user_id": 300041928, "RT_user_name": "@gustavomeza2"}, {"id": 1042990429224882177, "date": "Fri Sep 21 04:14:30 +0000 2018", "text": "RT @Ojo_Publico: Despu\u00e9s de contrastar 42 propuestas de Ricardo Belmont, hallamos que el 69% de sus ofrecimientos es enga\u00f1oso, impreciso, i\u2026", "user_id": 55441690, "user_name": "@Jazmin_CUSCantu", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "Despu\u00e9s de contrastar 42 propuestas de Ricardo Belmont, hallamos que el 69% de sus ofrecimientos es enga\u00f1oso, impreciso, inviable y vago. Solo 13 de sus promesas son viables. #Elecciones2018 #Lima #PlanesConTrampa https://t.co/eymqED5otg", "RT_user_id": 2582629795, "RT_user_name": "@Ojo_Publico"}, {"id": 1042990485457915905, "date": "Fri Sep 21 04:14:44 +0000 2018", "text": "RT @valeriamescua: #PrimerDebateDigital \u00daltimo mensaje de @ManuelVelardeD \"Quiero a Lima como una ciudad sostenible\".", "user_id": 978741931, "user_name": "@PabloCastroLima", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "#PrimerDebateDigital \u00daltimo mensaje de @ManuelVelardeD \"Quiero a Lima como una ciudad sostenible\".", "RT_user_id": 3239044385, "RT_user_name": "@valeriamescua"}, {"id": 1042990503346622464, "date": "Fri Sep 21 04:14:48 +0000 2018", "text": "@metodioeliseoso @DanielUrresti1 @YouTube Pero es la funci\u00f3n de un ministro no va a ganar un Oscar por eso", "user_id": 822648198019813377, "user_name": "@Juan22127997", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1042990536758423552, "date": "Fri Sep 21 04:14:56 +0000 2018", "text": "RT @cynmoto: @alvarezrodrich @ManuelVelardeD Ella va de regidora por Solidaridad Nacional y cuenta con el apoyo de la ex alcaldesa encargad\u2026", "user_id": 739644661304860672, "user_name": "@normatenorio17", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "@alvarezrodrich @ManuelVelardeD Ella va de regidora por Solidaridad Nacional y cuenta con el apoyo de la ex alcaldesa encargada del PPC Magdalena de Monzarz", "RT_user_id": 304747483, "RT_user_name": "@cynmoto"}, {"id": 1042990556383608832, "date": "Fri Sep 21 04:15:01 +0000 2018", "text": "RT @sattyfernandez: @LimaConecta #PrimerDebateDigital @ManuelVelardeD \"Si quieren el verdadero cambio para una ciudad de oportunidades y pr\u2026", "user_id": 978741931, "user_name": "@PabloCastroLima", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "@LimaConecta #PrimerDebateDigital @ManuelVelardeD \"Si quieren el verdadero cambio para una ciudad de oportunidades y progreso, les digo acompa\u00f1enme estamos en el mismo equipo\"  #LimaConecta #J\u00f3venes @UNMSM_", "RT_user_id": 3127575525, "RT_user_name": "@sattyfernandez"}, {"id": 1042990627334414337, "date": "Fri Sep 21 04:15:18 +0000 2018", "text": "@RecuerdosPeru @Renzo_Reggiardo @MuniLima @JNE_Peru @KeikoFujimori @BankadaFP Estos bestias fujomoristas no concluyen sus estudios porque saben que para robar al.erario publico no es necesario tener titulo.profesional.sino u\u00f1as.largas.", "user_id": 965797169042280448, "user_name": "@HugoRam99186397", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1042990638281580545, "date": "Fri Sep 21 04:15:20 +0000 2018", "text": "RT @Ojo_Publico: #Elecciones2018 #PrimerDebateDigital Manuel Velarde: Al culminar mi gesti\u00f3n se habr\u00e1n creado 500 mil nuevos puestos de tra\u2026", "user_id": 978741931, "user_name": "@PabloCastroLima", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "#Elecciones2018 #PrimerDebateDigital Manuel Velarde: Al culminar mi gesti\u00f3n se habr\u00e1n creado 500 mil nuevos puestos de trabajo. https://t.co/nCKJqQNlqX https://t.co/fDVQIxH1Ad", "RT_user_id": 2582629795, "RT_user_name": "@Ojo_Publico"}, {"id": 1042990638763921412, "date": "Fri Sep 21 04:15:20 +0000 2018", "text": "RT @sesgalegal: @cynmoto @alvarezrodrich @ManuelVelardeD Con raz\u00f3n. La sra. Magdalena se aferro con u\u00f1as, cuchillos y dientes a la Alcald\u00eda\u2026", "user_id": 739644661304860672, "user_name": "@normatenorio17", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "@cynmoto @alvarezrodrich @ManuelVelardeD Con raz\u00f3n. La sra. Magdalena se aferro con u\u00f1as, cuchillos y dientes a la Alcald\u00eda de SI", "RT_user_id": 284212349, "RT_user_name": "@sesgalegal"}, {"id": 1042990651275497473, "date": "Fri Sep 21 04:15:23 +0000 2018", "text": "@betoasaberatv @atvpe Hoy d\u00eda este programa me confirm\u00f3 que quieren hacer subir a todos los candidatos fujimoristas... Gago un excongresista suspendido por malas pr\u00e1cticas, favoreciendo a su empresa,  no tiene solvencia moral para ser autoridad de nada, ni punto de comparaci\u00f3n con Jorge Mu\u00f1oz", "user_id": 993743127230984197, "user_name": "@bettyvm3", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1042990657483067392, "date": "Fri Sep 21 04:15:25 +0000 2018", "text": "RT @paromujeresperu: #MachismoElectoral \u00bfEn qu\u00e9 estaba pensando @juancarloszurek cuando se le ocurri\u00f3 este mensaje machista d\u00e1ndoselas de \"\u2026", "user_id": 1028663265054875649, "user_name": "@BloqueUnivFem", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "#MachismoElectoral \u00bfEn qu\u00e9 estaba pensando @juancarloszurek cuando se le ocurri\u00f3 este mensaje machista d\u00e1ndoselas de \"galante\" en un debate con la candidata @EstherCapunay? \u00bfA esto le llama estrategia electoral? \u00bfEsto considera GRACIOSO? @paridadperu @Mimp_Peru https://t.co/ppkufVyHC7", "RT_user_id": 821034909854789636, "RT_user_name": "@paromujeresperu"}, {"id": 1042990726110277635, "date": "Fri Sep 21 04:15:41 +0000 2018", "text": "@DanielUrresti1 Ni con eso ganas Urresti...", "user_id": 285302383, "user_name": "@mariowdb", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1042990821279027200, "date": "Fri Sep 21 04:16:04 +0000 2018", "text": "RT @SofiaGarciaN: @alvarezrodrich @ManuelVelardeD Se llama Zoraida Paz. Racista, clasista y una persona con quien trabajar para el bien com\u2026", "user_id": 739644661304860672, "user_name": "@normatenorio17", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "@alvarezrodrich @ManuelVelardeD Se llama Zoraida Paz. Racista, clasista y una persona con quien trabajar para el bien com\u00fan ha sido cuasi imposible. Soy testigo de que antes que entrara @ManuelVelardeD personas como Zoty -as\u00ed la llaman- plagaban las juntas vecinales y mandaban a su antojo el gobierno distrital", "RT_user_id": 447372640, "RT_user_name": "@SofiaGarciaN"}, {"id": 1042990889298087937, "date": "Fri Sep 21 04:16:20 +0000 2018", "text": "RT @xafu: Para aquellos j\u00f3venes que quiz\u00e1s no hab\u00edan nacido cuando Ricardo Belmont fue alcalde de Lima. Este era el centro y el Jir\u00f3n de la\u2026", "user_id": 2305708759, "user_name": "@SoyAlanista", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "Para aquellos j\u00f3venes que quiz\u00e1s no hab\u00edan nacido cuando Ricardo Belmont fue alcalde de Lima. Este era el centro y el Jir\u00f3n de la Uni\u00f3n. Un mercado persa. Im\u00e1genes de 1991. https://t.co/xbcXGupwrQ", "RT_user_id": 143324059, "RT_user_name": "@xafu"}, {"id": 1042990919945871361, "date": "Fri Sep 21 04:16:27 +0000 2018", "text": "RT @vapaloma: Pero que va a debatir si no tiene nada que decir! Su \u00fanico discursete es la xenofobia y el machismo. https://t.co/O4rAEE38HX", "user_id": 2305708759, "user_name": "@SoyAlanista", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "Pero que va a debatir si no tiene nada que decir! Su \u00fanico discursete es la xenofobia y el machismo. https://t.co/O4rAEE38HX", "RT_user_id": 88569170, "RT_user_name": "@vapaloma"}, {"id": 1042990955702366213, "date": "Fri Sep 21 04:16:36 +0000 2018", "text": "@ManuelVelardeD Estos tb sr Velarde? Los que est\u00e1n dentro de las manzanas, rodeados de edificios y el \u00fanico acceso est\u00e1 enrejado? No entiendo esa zonificacion de \u00e1rea p\u00fablica. O no lo son? \ud83e\udd14 Que alguien me explique. https://t.co/KKw0MY96WN", "user_id": 957061787664269312, "user_name": "@JeshuMarcos6", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1042991043891752960, "date": "Fri Sep 21 04:16:57 +0000 2018", "text": "RT @Gustavo61818090: @alvarezrodrich @ManuelVelardeD Y en la avenida Pezet, cuadra de un conocido colegio, los veh\u00edculos han tomado comones\u2026", "user_id": 739644661304860672, "user_name": "@normatenorio17", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "@alvarezrodrich @ManuelVelardeD Y en la avenida Pezet, cuadra de un conocido colegio, los veh\u00edculos han tomado comonestacionamiento uno de los 2 carriles y para remate, las obras para reparar los cruceros peatonales crean un caos. https://t.co/Z3ppXT3CC0", "RT_user_id": 945171075473858560, "RT_user_name": "@Gustavo61818090"}, {"id": 1042991187907342337, "date": "Fri Sep 21 04:17:31 +0000 2018", "text": "RT @renzoespinosa: Alberto Beingolea en RPP. Escuchen a uno de los mejores candidatos para Lima.", "user_id": 909275047, "user_name": "@Mori_J96", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "Alberto Beingolea en RPP. Escuchen a uno de los mejores candidatos para Lima.", "RT_user_id": 45185063, "RT_user_name": "@renzoespinosa"}, {"id": 1042991225060511744, "date": "Fri Sep 21 04:17:40 +0000 2018", "text": "RT @carlosqto: @Gustavo61818090 @javaliaga @alvarezrodrich @ManuelVelardeD El nivel socioecon\u00f3mico no determina que las personas sean m\u00e1s r\u2026", "user_id": 739644661304860672, "user_name": "@normatenorio17", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "@Gustavo61818090 @javaliaga @alvarezrodrich @ManuelVelardeD El nivel socioecon\u00f3mico no determina que las personas sean m\u00e1s respetuosas, al contrario, cuanto m\u00e1s alto es el nivel socioecon\u00f3mico, menos respetan. Aunque, creo que no es la mayor\u00eda o al menos eso espero. Conozco algunas excepciones.", "RT_user_id": 211889308, "RT_user_name": "@carlosqto"}, {"id": 1042991229707812865, "date": "Fri Sep 21 04:17:41 +0000 2018", "text": "@alvarezrodrich @rmapalacios @ManuelVelardeD Racista y se parece a la momia Juanita \ud83d\ude2e", "user_id": 911605512202047488, "user_name": "@TsGorgeous", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1042991252562571270, "date": "Fri Sep 21 04:17:47 +0000 2018", "text": "RT @sattyfernandez: @LimaConecta #PrimerDebateDigital @ManuelVelardeD \"Si quieren el verdadero cambio para una ciudad de oportunidades y pr\u2026", "user_id": 38974300, "user_name": "@SophiaP_", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "@LimaConecta #PrimerDebateDigital @ManuelVelardeD \"Si quieren el verdadero cambio para una ciudad de oportunidades y progreso, les digo acompa\u00f1enme estamos en el mismo equipo\"  #LimaConecta #J\u00f3venes @UNMSM_", "RT_user_id": 3127575525, "RT_user_name": "@sattyfernandez"}, {"id": 1042991282811883520, "date": "Fri Sep 21 04:17:54 +0000 2018", "text": "@_gonzalez_jordi Que poca noci\u00f3n de hacer pol\u00edtica. No se que huevada es esto. Ni siquiera la m\u00fasica est\u00e1 bien hecha. Menos aun no hay ninguna propuesta. cc. @JavierBedoyaPPC @BeingoleaA Esto es PPC.", "user_id": 2244196627, "user_name": "@totalclaridad", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1042991321470853120, "date": "Fri Sep 21 04:18:03 +0000 2018", "text": "RT @Azpitia: @alvarezrodrich @ManuelVelardeD La gente de El Olivar no aguanta a @ManuelVelardeD pq permite que ciudadanos usen parque para\u2026", "user_id": 739644661304860672, "user_name": "@normatenorio17", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "@alvarezrodrich @ManuelVelardeD La gente de El Olivar no aguanta a @ManuelVelardeD pq permite que ciudadanos usen parque para jugar con ni\u00f1os, hacer ejercicio, caminar con mascotas o hacer un pikiniqui ...por eso y porque es de los pocos con un plan de gobierno coherente es mi opci\u00f3n para alcalde de #Lima", "RT_user_id": 85923599, "RT_user_name": "@Azpitia"}, {"id": 1042991340856856576, "date": "Fri Sep 21 04:18:08 +0000 2018", "text": "RENZO REGGIARDO CAMINATA MANCHAY: https://t.co/5ncDDIZOIY a trav\u00e9s de @YouTube", "user_id": 1447920264, "user_name": "@Az03597301", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1042991352500301826, "date": "Fri Sep 21 04:18:10 +0000 2018", "text": "RT @limaconecta: Agradecemos a los candidatos, al equipo y a los aliados que participaron en este #PrimerDebateDigital @ManuelVelardeD @mik\u2026", "user_id": 38974300, "user_name": "@SophiaP_", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "Agradecemos a los candidatos, al equipo y a los aliados que participaron en este #PrimerDebateDigital @ManuelVelardeD @mikausape @EnriquePorLima @mikausape @DanielUrresti1 @EnriquePorLima @JulioGagoPe . https://t.co/L35KdhaViA", "RT_user_id": 1040279057517223936, "RT_user_name": "@limaconecta"}, {"id": 1042991375984148480, "date": "Fri Sep 21 04:18:16 +0000 2018", "text": "@Marlena130877 @DanielUrresti1 Jajaja", "user_id": 2853744815, "user_name": "@ROSAAGARINI", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1042991393575038977, "date": "Fri Sep 21 04:18:20 +0000 2018", "text": "RT @cangreperu: @alvarezrodrich @ManuelVelardeD Una vez m\u00e1s una de las t\u00f3xicas se\u00f1oras que se creen las due\u00f1as de la calle, ser\u00eda bueno sab\u2026", "user_id": 739644661304860672, "user_name": "@normatenorio17", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "@alvarezrodrich @ManuelVelardeD Una vez m\u00e1s una de las t\u00f3xicas se\u00f1oras que se creen las due\u00f1as de la calle, ser\u00eda bueno saber su nombre.", "RT_user_id": 1019339235512463361, "RT_user_name": "@cangreperu"}, {"id": 1042991402672566272, "date": "Fri Sep 21 04:18:22 +0000 2018", "text": "RT @Trolglodita: @cangreperu @alvarezrodrich @ManuelVelardeD Zoraida Paz (Zoty, para los de su clase)", "user_id": 739644661304860672, "user_name": "@normatenorio17", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "@cangreperu @alvarezrodrich @ManuelVelardeD Zoraida Paz (Zoty, para los de su clase)", "RT_user_id": 812463054151675904, "RT_user_name": "@Trolglodita"}, {"id": 1042991413510565888, "date": "Fri Sep 21 04:18:25 +0000 2018", "text": "RT @xafu: Para aquellos j\u00f3venes que quiz\u00e1s no hab\u00edan nacido cuando Ricardo Belmont fue alcalde de Lima. Este era el centro y el Jir\u00f3n de la\u2026", "user_id": 376445201, "user_name": "@el_quinto_poder", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "Para aquellos j\u00f3venes que quiz\u00e1s no hab\u00edan nacido cuando Ricardo Belmont fue alcalde de Lima. Este era el centro y el Jir\u00f3n de la Uni\u00f3n. Un mercado persa. Im\u00e1genes de 1991. https://t.co/xbcXGupwrQ", "RT_user_id": 143324059, "RT_user_name": "@xafu"}, {"id": 1042991431638384640, "date": "Fri Sep 21 04:18:29 +0000 2018", "text": "RT @rlopez_1612: @alvarezrodrich @ManuelVelardeD Y va como regidora en San Isidro con la lista de Solidaridad Nacional \ud83e\udd14 de @JaimeAlvaA", "user_id": 739644661304860672, "user_name": "@normatenorio17", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "@alvarezrodrich @ManuelVelardeD Y va como regidora en San Isidro con la lista de Solidaridad Nacional \ud83e\udd14 de @JaimeAlvaA", "RT_user_id": 802312231144869888, "RT_user_name": "@rlopez_1612"}, {"id": 1042991440647712768, "date": "Fri Sep 21 04:18:31 +0000 2018", "text": "No", "user_id": 502064395, "user_name": "@gracycueto", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1042991441536937987, "date": "Fri Sep 21 04:18:32 +0000 2018", "text": "RT @alvarezrodrich: Alcalde de San Isidro, @ManuelVelardeD, esta se\u00f1ora de la foto preside la junta vecinal de la zona del Olivar y es una\u2026", "user_id": 1271846977, "user_name": "@hekartcharahua", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "Alcalde de San Isidro, @ManuelVelardeD, esta se\u00f1ora de la foto preside la junta vecinal de la zona del Olivar y es una racista que ayer impidi\u00f3 a los ni\u00f1os del colegio del Olivar tomarse una foto de promoci\u00f3n en la laguna. El racismo est\u00e1 penado. Tengo el v\u00eddeo. Ma\u00f1ana lo pongo https://t.co/Rvrd5HNndB", "RT_user_id": 112801997, "RT_user_name": "@alvarezrodrich"}, {"id": 1042991446578552833, "date": "Fri Sep 21 04:18:33 +0000 2018", "text": "RT @vapaloma: Pero que va a debatir si no tiene nada que decir! Su \u00fanico discursete es la xenofobia y el machismo. https://t.co/O4rAEE38HX", "user_id": 376445201, "user_name": "@el_quinto_poder", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "Pero que va a debatir si no tiene nada que decir! Su \u00fanico discursete es la xenofobia y el machismo. https://t.co/O4rAEE38HX", "RT_user_id": 88569170, "RT_user_name": "@vapaloma"}, {"id": 1042991478723596288, "date": "Fri Sep 21 04:18:41 +0000 2018", "text": "RT @Renzo_Reggiardo: He pedido al #JNE la reprogramaci\u00f3n del debate con la intenci\u00f3n de encontrar las garant\u00edas necesarias que permitan una\u2026", "user_id": 376445201, "user_name": "@el_quinto_poder", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "He pedido al #JNE la reprogramaci\u00f3n del debate con la intenci\u00f3n de encontrar las garant\u00edas necesarias que permitan una real transparencia para intercambiar ideas y propuestas en favor de la ciudadan\u00eda. #YoestoyconRenzo #SeguridadHonestidadCoraje https://t.co/u3tNICZBKv", "RT_user_id": 207672183, "RT_user_name": "@Renzo_Reggiardo"}, {"id": 1042991504422125570, "date": "Fri Sep 21 04:18:47 +0000 2018", "text": "RT @bao_raul: Que NO se repita la historia, Lima era un muladar en gesti\u00f3n de Belmont. https://t.co/7crFT5smX6", "user_id": 376445201, "user_name": "@el_quinto_poder", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "Que NO se repita la historia, Lima era un muladar en gesti\u00f3n de Belmont. https://t.co/7crFT5smX6", "RT_user_id": 1481080212, "RT_user_name": "@bao_raul"}, {"id": 1042991630972637184, "date": "Fri Sep 21 04:19:17 +0000 2018", "text": "@GGG_pe Apoyo a Juntos por el Per\u00fa!!! @GGG_pe  difunde el logo que ir\u00e1 en la c\u00e9dula.", "user_id": 727699199828078602, "user_name": "@jorluis197011", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1042991641953353731, "date": "Fri Sep 21 04:19:19 +0000 2018", "text": "RT @indomita95: @ManuelVelardeD Que asco que exista gente as\u00ed a\u00fan, por suerte las autoridades no los avalan.", "user_id": 739644661304860672, "user_name": "@normatenorio17", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "@ManuelVelardeD Que asco que exista gente as\u00ed a\u00fan, por suerte las autoridades no los avalan.", "RT_user_id": 168236043, "RT_user_name": "@indomita95"}, {"id": 1042991673410707457, "date": "Fri Sep 21 04:19:27 +0000 2018", "text": "Y otra cosa me tope con algunos tuiteros en la marcha que se las llevan de la verga de Ner\u00f3n, conocimos a un se\u00f1or quien trabajo con Oliverio Casta\u00f1eda y a quien le tuvo mucho respeto y admiraci\u00f3n. Don Luis, no tuitero, m\u00e1s interesante y agradable conocer.", "user_id": 713973573472370689, "user_name": "@LaChicaDaNecia", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1042991689684508672, "date": "Fri Sep 21 04:19:31 +0000 2018", "text": "RT @Ojo_Publico: Despu\u00e9s de contrastar 42 propuestas de Ricardo Belmont, hallamos que el 69% de sus ofrecimientos es enga\u00f1oso, impreciso, i\u2026", "user_id": 18364008, "user_name": "@lorenaflag", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "Despu\u00e9s de contrastar 42 propuestas de Ricardo Belmont, hallamos que el 69% de sus ofrecimientos es enga\u00f1oso, impreciso, inviable y vago. Solo 13 de sus promesas son viables. #Elecciones2018 #Lima #PlanesConTrampa https://t.co/eymqED5otg", "RT_user_id": 2582629795, "RT_user_name": "@Ojo_Publico"}, {"id": 1042991712132419587, "date": "Fri Sep 21 04:19:36 +0000 2018", "text": "RT @susi59: @ManuelVelardeD Alcalde por si acaso existe la \u201calerta contra el racismo\u201ddel Ministerio de Cultura: https://t.co/X3BmatnzHw Cua\u2026", "user_id": 739644661304860672, "user_name": "@normatenorio17", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "@ManuelVelardeD Alcalde por si acaso existe la \u201calerta contra el racismo\u201ddel Ministerio de Cultura: https://t.co/X3BmatnzHw Cualquier persona puede ingresar y registrar su denuncia. De esta forma hacemos visible el acto racista y generamos sanciones contra ellos.", "RT_user_id": 117185807, "RT_user_name": "@susi59"}, {"id": 1042991744319516672, "date": "Fri Sep 21 04:19:44 +0000 2018", "text": "RT @ManuelVelardeD: Por desgracia, estos casos no son nuevos y los he enfrentado durante mi gesti\u00f3n. Recib\u00ed muchas cr\u00edticas por poner juego\u2026", "user_id": 739644661304860672, "user_name": "@normatenorio17", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "Por desgracia, estos casos no son nuevos y los he enfrentado durante mi gesti\u00f3n. Recib\u00ed muchas cr\u00edticas por poner juegos en parques porque no quer\u00edan visitas de ni\u00f1os que no fuesen \"san isidrinos\". Nunca me cansar\u00e9 de decirlo: Los espacios p\u00fablicos son de TODOS. https://t.co/m2nkY329ue", "RT_user_id": 4019198901, "RT_user_name": "@ManuelVelardeD"}, {"id": 1042992017607774208, "date": "Fri Sep 21 04:20:49 +0000 2018", "text": "@GGG_pe No apareces en las encuestas felizmente https://t.co/QyPKvYppxv", "user_id": 794993544968765440, "user_name": "@karlossalvati1", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1042992037077741569, "date": "Fri Sep 21 04:20:54 +0000 2018", "text": "@juancarloszurek @JNE_Peru @elcomercio_peru @americatv_peru @canalN_ @PanamericanaTV @noticias_tvperu @Latina_Noticias @atvmasnoticias @atv_noticias @Latina_pe No eres machista. Por el contrario, llevar una rosa a una mujer es un detalle, una cortes\u00eda. Si bien es cierto a todas no les va a gustar y al feminismo radical le dar\u00e1 chukake, es un detalle muy cort\u00e9s. No hagas caso a lo bochinchero del feminismo.", "user_id": 3430982249, "user_name": "@Jazzyplus", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1042992072276377604, "date": "Fri Sep 21 04:21:02 +0000 2018", "text": "RT @alvarezrodrich: Alcalde de San Isidro, @ManuelVelardeD, esta se\u00f1ora de la foto preside la junta vecinal de la zona del Olivar y es una\u2026", "user_id": 365814815, "user_name": "@Philopannyx", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "Alcalde de San Isidro, @ManuelVelardeD, esta se\u00f1ora de la foto preside la junta vecinal de la zona del Olivar y es una racista que ayer impidi\u00f3 a los ni\u00f1os del colegio del Olivar tomarse una foto de promoci\u00f3n en la laguna. El racismo est\u00e1 penado. Tengo el v\u00eddeo. Ma\u00f1ana lo pongo https://t.co/Rvrd5HNndB", "RT_user_id": 112801997, "RT_user_name": "@alvarezrodrich"}, {"id": 1042992083370311680, "date": "Fri Sep 21 04:21:05 +0000 2018", "text": "@omrpe2017 @RicardoBelmontC siguiendo tu l\u00f3gica me iria a demandar a todas las empresas que cotizan en NYSE porque si invierto 1000usd y cae la acci\u00f3n estare en 0. Una acci\u00f3n implica un riesgo que tu asumiste no tiene porque ser siempre en alza", "user_id": 702653786024640512, "user_name": "@ultimopulpin", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1042992121815359489, "date": "Fri Sep 21 04:21:14 +0000 2018", "text": "@malditaternura @MilagrosLeivaG @DeltaMdelta La fujimorista Luz Salgado fund\u00f3 el Partido Patria Segura (antes Cambio 90)  con el que postula Renzo Reggiardo a la Alcaldia de Lima https://t.co/iwfdLlDjBU", "user_id": 2532263556, "user_name": "@Glorichi123", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1042992204690518016, "date": "Fri Sep 21 04:21:34 +0000 2018", "text": "RT @Ojo_Publico: Despu\u00e9s de contrastar 42 propuestas de Ricardo Belmont, hallamos que el 69% de sus ofrecimientos es enga\u00f1oso, impreciso, i\u2026", "user_id": 311017998, "user_name": "@mattmaxim", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "Despu\u00e9s de contrastar 42 propuestas de Ricardo Belmont, hallamos que el 69% de sus ofrecimientos es enga\u00f1oso, impreciso, inviable y vago. Solo 13 de sus promesas son viables. #Elecciones2018 #Lima #PlanesConTrampa https://t.co/eymqED5otg", "RT_user_id": 2582629795, "RT_user_name": "@Ojo_Publico"}, {"id": 1042992220733767681, "date": "Fri Sep 21 04:21:37 +0000 2018", "text": "RT @xafu: Para aquellos j\u00f3venes que quiz\u00e1s no hab\u00edan nacido cuando Ricardo Belmont fue alcalde de Lima. Este era el centro y el Jir\u00f3n de la\u2026", "user_id": 191485582, "user_name": "@MolinariJulia", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "Para aquellos j\u00f3venes que quiz\u00e1s no hab\u00edan nacido cuando Ricardo Belmont fue alcalde de Lima. Este era el centro y el Jir\u00f3n de la Uni\u00f3n. Un mercado persa. Im\u00e1genes de 1991. https://t.co/xbcXGupwrQ", "RT_user_id": 143324059, "RT_user_name": "@xafu"}, {"id": 1042992298089299970, "date": "Fri Sep 21 04:21:56 +0000 2018", "text": "RT @Ojo_Publico: Despu\u00e9s de contrastar 42 propuestas de Ricardo Belmont, hallamos que el 69% de sus ofrecimientos es enga\u00f1oso, impreciso, i\u2026", "user_id": 864075289, "user_name": "@LizzyBenavidesF", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "Despu\u00e9s de contrastar 42 propuestas de Ricardo Belmont, hallamos que el 69% de sus ofrecimientos es enga\u00f1oso, impreciso, inviable y vago. Solo 13 de sus promesas son viables. #Elecciones2018 #Lima #PlanesConTrampa https://t.co/eymqED5otg", "RT_user_id": 2582629795, "RT_user_name": "@Ojo_Publico"}, {"id": 1042992303206424577, "date": "Fri Sep 21 04:21:57 +0000 2018", "text": "RT @RecuerdosPeru: Nula Formaci\u00f3n Acad\u00e9mica de @Renzo_Reggiardo candidato a la @MuniLima   V\u00eda @JNE_Peru   Coincidencia \u2194\ufe0f Al mejor estilo\u2026", "user_id": 27757874, "user_name": "@santosaldo", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "Nula Formaci\u00f3n Acad\u00e9mica de @Renzo_Reggiardo candidato a la @MuniLima   V\u00eda @JNE_Peru   Coincidencia \u2194\ufe0f Al mejor estilo de los candidatos de @KeikoFujimori y @BankadaFP https://t.co/sQMc93bR1r", "RT_user_id": 722522801165463553, "RT_user_name": "@RecuerdosPeru"}, {"id": 1042992384781377537, "date": "Fri Sep 21 04:22:17 +0000 2018", "text": "RT @socioperiodismo: Por favor, alg\u00fan otro candidato que hable de esto? Sobre las constructoras que nos cargan sus pasivos a todos?? @Danie\u2026", "user_id": 628015213, "user_name": "@socioperiodismo", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "Por favor, alg\u00fan otro candidato que hable de esto? Sobre las constructoras que nos cargan sus pasivos a todos?? @DanielUrresti1 @BeingoleaA @ManuelVelardeD @Renzo_Reggiardo @ENRIQUECORNEJOR  @GGG_pe . Algo que decir? https://t.co/K9IIGZn9Aj", "RT_user_id": 628015213, "RT_user_name": "@socioperiodismo"}, {"id": 1042992468369661953, "date": "Fri Sep 21 04:22:36 +0000 2018", "text": "RT @JorgeMunozAP: Yo no te dije nada malo @Renzo_Reggiardo. No entiendo el motivo de tu queja. S\u00f3lo te he retado a debatir y describ\u00ed tu re\u2026", "user_id": 1965343596, "user_name": "@ElsitaPeru", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "Yo no te dije nada malo @Renzo_Reggiardo. No entiendo el motivo de tu queja. S\u00f3lo te he retado a debatir y describ\u00ed tu realidad; que eres s\u00f3lo el conductor de un programa de TV sobre seguridad en el que muestras el trabajo ajeno (PNP, Serenazgo, etc) \u00bfO miento? #RenzoNoTeCorras https://t.co/XanEuGGGFq", "RT_user_id": 163504378, "RT_user_name": "@JorgeMunozAP"}, {"id": 1042992491962585088, "date": "Fri Sep 21 04:22:42 +0000 2018", "text": "Felicitaciones a los 6 candidatos a la Alcald\u00eda de Lima que SI FUERON al IV Encuentro Nacional #DemocraciaDigital : @DitelColumbus  @mikausape  @ManuelVelardeD  @JorgeMunozAP  @kikeocrospoma  @GGG_pe    Es un gesto de RESPETO y VALOR a los electores que fuimos a #ENDD18 @ddintorg https://t.co/tQvK5o3a5y", "user_id": 2457306859, "user_name": "@socialmeetclub", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1042992598757957633, "date": "Fri Sep 21 04:23:08 +0000 2018", "text": "RT @socialmeetclub: Felicitaciones a los 6 candidatos a la Alcald\u00eda de Lima que SI FUERON al IV Encuentro Nacional #DemocraciaDigital : @Di\u2026", "user_id": 2457306859, "user_name": "@socialmeetclub", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "Felicitaciones a los 6 candidatos a la Alcald\u00eda de Lima que SI FUERON al IV Encuentro Nacional #DemocraciaDigital : @DitelColumbus  @mikausape  @ManuelVelardeD  @JorgeMunozAP  @kikeocrospoma  @GGG_pe    Es un gesto de RESPETO y VALOR a los electores que fuimos a #ENDD18 @ddintorg https://t.co/tQvK5o3a5y", "RT_user_id": 2457306859, "RT_user_name": "@socialmeetclub"}, {"id": 1042992660779229187, "date": "Fri Sep 21 04:23:22 +0000 2018", "text": "RT @socialmeetclub: Felicitaciones a los 6 candidatos a la Alcald\u00eda de Lima que SI FUERON al IV Encuentro Nacional #DemocraciaDigital : @Di\u2026", "user_id": 589722147, "user_name": "@agentesecret", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "Felicitaciones a los 6 candidatos a la Alcald\u00eda de Lima que SI FUERON al IV Encuentro Nacional #DemocraciaDigital : @DitelColumbus  @mikausape  @ManuelVelardeD  @JorgeMunozAP  @kikeocrospoma  @GGG_pe    Es un gesto de RESPETO y VALOR a los electores que fuimos a #ENDD18 @ddintorg https://t.co/tQvK5o3a5y", "RT_user_id": 2457306859, "RT_user_name": "@socialmeetclub"}, {"id": 1042992737400676352, "date": "Fri Sep 21 04:23:41 +0000 2018", "text": "RT @socialmeetclub: Felicitaciones a los 6 candidatos a la Alcald\u00eda de Lima que SI FUERON al IV Encuentro Nacional #DemocraciaDigital : @Di\u2026", "user_id": 4638609567, "user_name": "@MatrixFintera", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "Felicitaciones a los 6 candidatos a la Alcald\u00eda de Lima que SI FUERON al IV Encuentro Nacional #DemocraciaDigital : @DitelColumbus  @mikausape  @ManuelVelardeD  @JorgeMunozAP  @kikeocrospoma  @GGG_pe    Es un gesto de RESPETO y VALOR a los electores que fuimos a #ENDD18 @ddintorg https://t.co/tQvK5o3a5y", "RT_user_id": 2457306859, "RT_user_name": "@socialmeetclub"}, {"id": 1042992825451696136, "date": "Fri Sep 21 04:24:02 +0000 2018", "text": "@malditaternura  @MilagrosLeivaG  @DeltaMdelta  La fujimorista Luz Salgado fund\u00f3 el ahora partido Per\u00fa Patria Segura PPS (antes Cambio 90)  con el que postula Renzo Reggiardo a la Alcaldia de Lima https://t.co/iwfdLlDjBU", "user_id": 2532263556, "user_name": "@Glorichi123", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1042992848444907520, "date": "Fri Sep 21 04:24:07 +0000 2018", "text": "RT @socialmeetclub: Felicitaciones a los 6 candidatos a la Alcald\u00eda de Lima que SI FUERON al IV Encuentro Nacional #DemocraciaDigital : @Di\u2026", "user_id": 733019669985120258, "user_name": "@SolucionamosPE", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "Felicitaciones a los 6 candidatos a la Alcald\u00eda de Lima que SI FUERON al IV Encuentro Nacional #DemocraciaDigital : @DitelColumbus  @mikausape  @ManuelVelardeD  @JorgeMunozAP  @kikeocrospoma  @GGG_pe    Es un gesto de RESPETO y VALOR a los electores que fuimos a #ENDD18 @ddintorg https://t.co/tQvK5o3a5y", "RT_user_id": 2457306859, "RT_user_name": "@socialmeetclub"}, {"id": 1042992852706328576, "date": "Fri Sep 21 04:24:08 +0000 2018", "text": "RT @LaChicaDaNecia: Y otra cosa me tope con algunos tuiteros en la marcha que se las llevan de la verga de Ner\u00f3n, conocimos a un se\u00f1or quie\u2026", "user_id": 963392613821964289, "user_name": "@mike_cycle", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "Y otra cosa me tope con algunos tuiteros en la marcha que se las llevan de la verga de Ner\u00f3n, conocimos a un se\u00f1or quien trabajo con Oliverio Casta\u00f1eda y a quien le tuvo mucho respeto y admiraci\u00f3n. Don Luis, no tuitero, m\u00e1s interesante y agradable conocer.", "RT_user_id": 713973573472370689, "RT_user_name": "@LaChicaDaNecia"}, {"id": 1042992883521843201, "date": "Fri Sep 21 04:24:15 +0000 2018", "text": "RT @JohnACamones: Voten por Gustavo Guerra Garc\u00eda para CF de Letras https://t.co/112Vmj6erd", "user_id": 762018122, "user_name": "@olenkacceres_", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "Voten por Gustavo Guerra Garc\u00eda para CF de Letras https://t.co/112Vmj6erd", "RT_user_id": 983343639853174784, "RT_user_name": "@JohnACamones"}, {"id": 1042992898868826112, "date": "Fri Sep 21 04:24:19 +0000 2018", "text": "@TuKuyRiKuy4 @gabrielitaaa10 lo dijo @congresoperu @BankadaFP @UrsulaLetonaP cuando @MartinVizcarraC present\u00f3 las propuestas d reforma judicial y pol\u00edtica,la ley sobre la publicidad estatal en los medios de comunicaci\u00f3n @RicardoBelmontC @Mauriciomulder es la que est\u00e1 m\u00e1s lista para ser sometida a refer\u00e9ndum", "user_id": 721789209615458305, "user_name": "@josevegaavila1", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1042992943437570048, "date": "Fri Sep 21 04:24:30 +0000 2018", "text": "RT @socialmeetclub: Felicitaciones a los 6 candidatos a la Alcald\u00eda de Lima que SI FUERON al IV Encuentro Nacional #DemocraciaDigital : @Di\u2026", "user_id": 855612817331937281, "user_name": "@Estakon", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "Felicitaciones a los 6 candidatos a la Alcald\u00eda de Lima que SI FUERON al IV Encuentro Nacional #DemocraciaDigital : @DitelColumbus  @mikausape  @ManuelVelardeD  @JorgeMunozAP  @kikeocrospoma  @GGG_pe    Es un gesto de RESPETO y VALOR a los electores que fuimos a #ENDD18 @ddintorg https://t.co/tQvK5o3a5y", "RT_user_id": 2457306859, "RT_user_name": "@socialmeetclub"}, {"id": 1042992988475994112, "date": "Fri Sep 21 04:24:40 +0000 2018", "text": "RT @Ojo_Publico: Despu\u00e9s de contrastar 42 propuestas de Ricardo Belmont, hallamos que el 69% de sus ofrecimientos es enga\u00f1oso, impreciso, i\u2026", "user_id": 124261638, "user_name": "@barandaizkierda", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "Despu\u00e9s de contrastar 42 propuestas de Ricardo Belmont, hallamos que el 69% de sus ofrecimientos es enga\u00f1oso, impreciso, inviable y vago. Solo 13 de sus promesas son viables. #Elecciones2018 #Lima #PlanesConTrampa https://t.co/eymqED5otg", "RT_user_id": 2582629795, "RT_user_name": "@Ojo_Publico"}, {"id": 1042993055618322432, "date": "Fri Sep 21 04:24:56 +0000 2018", "text": "@DanielUrresti1 Las encuestadoras son mercenarias, reciben dinero para anular enemigos.", "user_id": 934038289631404032, "user_name": "@DolorierG", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1042993056742424576, "date": "Fri Sep 21 04:24:57 +0000 2018", "text": "#VamosKonTodo  @DitelColumbus xq lima necesita un alcalde como t\u00fa!! #DitelParaLima", "user_id": 3083442007, "user_name": "@mili_Brujita", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1042993161709051905, "date": "Fri Sep 21 04:25:22 +0000 2018", "text": "RT @La_network: Apoyada en una cifra que indica le da una favorabilidad del 60 % a la gesti\u00f3n de Velarde, la hoy la candidata a regidora @c\u2026", "user_id": 485333821, "user_name": "@ClubLutun", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "Apoyada en una cifra que indica le da una favorabilidad del 60 % a la gesti\u00f3n de Velarde, la hoy la candidata a regidora @cynmoto, tiene tres propuestas centrales para los sanisidrinos, todas basadas en la continuidad de la gesti\u00f3n de \u2066@ManuelVelardeD. https://t.co/eU0b9KA1qI https://t.co/AJKyfvCKpU", "RT_user_id": 4882352477, "RT_user_name": "@La_network"}, {"id": 1042993224271290368, "date": "Fri Sep 21 04:25:37 +0000 2018", "text": "@JorgeMunozAP @Renzo_Reggiardo Si como postulante se pone a llorar como ni\u00f1a de 10 a\u00f1os...", "user_id": 1965343596, "user_name": "@ElsitaPeru", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1042993257242710021, "date": "Fri Sep 21 04:25:45 +0000 2018", "text": "RT @HugoRam99186397: @RecuerdosPeru @Renzo_Reggiardo @MuniLima @JNE_Peru @KeikoFujimori @BankadaFP Estos bestias fujomoristas no concluyen\u2026", "user_id": 970808047701516289, "user_name": "@mizp0890", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "@RecuerdosPeru @Renzo_Reggiardo @MuniLima @JNE_Peru @KeikoFujimori @BankadaFP Estos bestias fujomoristas no concluyen sus estudios porque saben que para robar al.erario publico no es necesario tener titulo.profesional.sino u\u00f1as.largas.", "RT_user_id": 965797169042280448, "RT_user_name": "@HugoRam99186397"}, {"id": 1042993263127408640, "date": "Fri Sep 21 04:25:46 +0000 2018", "text": "RT @arberrrto: La frase f\u00e1cil y mal intencionada es que @BeingoleaA no hizo nada en el Congreso, y que por eso no har\u00e1 nada en la alcald\u00eda\u2026", "user_id": 325738688, "user_name": "@Hasorza7", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "La frase f\u00e1cil y mal intencionada es que @BeingoleaA no hizo nada en el Congreso, y que por eso no har\u00e1 nada en la alcald\u00eda de Lima. Aqu\u00ed comparto un video de diez minutos donde rinde sus acciones ante todos los peruanos. Informarnos depende de nosotros. https://t.co/885L3JgdjY", "RT_user_id": 78678604, "RT_user_name": "@arberrrto"}, {"id": 1042993349068709888, "date": "Fri Sep 21 04:26:06 +0000 2018", "text": "RT @Ojo_Publico: Despu\u00e9s de contrastar 42 propuestas de Ricardo Belmont, hallamos que el 69% de sus ofrecimientos es enga\u00f1oso, impreciso, i\u2026", "user_id": 74157266, "user_name": "@PaopaoHn", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "Despu\u00e9s de contrastar 42 propuestas de Ricardo Belmont, hallamos que el 69% de sus ofrecimientos es enga\u00f1oso, impreciso, inviable y vago. Solo 13 de sus promesas son viables. #Elecciones2018 #Lima #PlanesConTrampa https://t.co/eymqED5otg", "RT_user_id": 2582629795, "RT_user_name": "@Ojo_Publico"}, {"id": 1042993368404353024, "date": "Fri Sep 21 04:26:11 +0000 2018", "text": "RT @mili_Brujita: #VamosKonTodo  @DitelColumbus xq lima necesita un alcalde como t\u00fa!! #DitelParaLima https://t.co/nSzMvBZTij", "user_id": 4230597399, "user_name": "@estherguillend1", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "#VamosKonTodo  @DitelColumbus xq lima necesita un alcalde como t\u00fa!! #DitelParaLima https://t.co/nSzMvBZTij", "RT_user_id": 3083442007, "RT_user_name": "@mili_Brujita"}, {"id": 1042993412847239169, "date": "Fri Sep 21 04:26:22 +0000 2018", "text": "RT @ArgollaTV: @socioperiodismo @DanielUrresti1 @BeingoleaA @ManuelVelardeD @Renzo_Reggiardo @ENRIQUECORNEJOR @GGG_pe A ver si el candidato\u2026", "user_id": 885365404784357376, "user_name": "@VirginiaSara4", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "@socioperiodismo @DanielUrresti1 @BeingoleaA @ManuelVelardeD @Renzo_Reggiardo @ENRIQUECORNEJOR @GGG_pe A ver si el candidato @BeingoleaA responde tu pregunta hoy en en programa \"Los Opinologos\" donde est\u00e1 invitado hoy para una entrevista con @elpaki y @JaimeSerra a partir de las 10 pm v\u00eda: https://t.co/4xjr9K7rZy", "RT_user_id": 947251397896044544, "RT_user_name": "@ArgollaTV"}, {"id": 1042993477754052610, "date": "Fri Sep 21 04:26:37 +0000 2018", "text": "RT @JorgeMunozAP: Yo no te dije nada malo @Renzo_Reggiardo. No entiendo el motivo de tu queja. S\u00f3lo te he retado a debatir y describ\u00ed tu re\u2026", "user_id": 369625532, "user_name": "@CesarBejarano21", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "Yo no te dije nada malo @Renzo_Reggiardo. No entiendo el motivo de tu queja. S\u00f3lo te he retado a debatir y describ\u00ed tu realidad; que eres s\u00f3lo el conductor de un programa de TV sobre seguridad en el que muestras el trabajo ajeno (PNP, Serenazgo, etc) \u00bfO miento? #RenzoNoTeCorras https://t.co/XanEuGGGFq", "RT_user_id": 163504378, "RT_user_name": "@JorgeMunozAP"}, {"id": 1042993583572180993, "date": "Fri Sep 21 04:27:02 +0000 2018", "text": "RT @RecuerdosPeru: Nula Formaci\u00f3n Acad\u00e9mica de @Renzo_Reggiardo candidato a la @MuniLima   V\u00eda @JNE_Peru   Coincidencia \u2194\ufe0f Al mejor estilo\u2026", "user_id": 1268639040, "user_name": "@marianoppu", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "Nula Formaci\u00f3n Acad\u00e9mica de @Renzo_Reggiardo candidato a la @MuniLima   V\u00eda @JNE_Peru   Coincidencia \u2194\ufe0f Al mejor estilo de los candidatos de @KeikoFujimori y @BankadaFP https://t.co/sQMc93bR1r", "RT_user_id": 722522801165463553, "RT_user_name": "@RecuerdosPeru"}, {"id": 1042993643252895744, "date": "Fri Sep 21 04:27:17 +0000 2018", "text": "RT @PeruPressTv: #Lima | Sindicato de Limpieza P\u00fablica indic\u00f3 que Luis Casta\u00f1eda no cumple con mandato judicial que ordena pasar a planilla\u2026", "user_id": 721882096067809280, "user_name": "@Observadorgra", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "#Lima | Sindicato de Limpieza P\u00fablica indic\u00f3 que Luis Casta\u00f1eda no cumple con mandato judicial que ordena pasar a planilla a los trabajadores de limpieza. Adem\u00e1s, denunci\u00f3 que el alcalde buscar\u00eda declarar en emergencia la limpieza p\u00fablica y declarar a dedo a otra empresa. https://t.co/hA9Okd58lw", "RT_user_id": 758127937568792576, "RT_user_name": "@PeruPressTv"}, {"id": 1042993660793483266, "date": "Fri Sep 21 04:27:21 +0000 2018", "text": "RT @mili_Brujita: #VamosKonTodo  @DitelColumbus xq lima necesita un alcalde como t\u00fa!! #DitelParaLima https://t.co/nSzMvBZTij", "user_id": 2592409044, "user_name": "@Rosabrujis", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "#VamosKonTodo  @DitelColumbus xq lima necesita un alcalde como t\u00fa!! #DitelParaLima https://t.co/nSzMvBZTij", "RT_user_id": 3083442007, "RT_user_name": "@mili_Brujita"}, {"id": 1042993730808995842, "date": "Fri Sep 21 04:27:37 +0000 2018", "text": "Siempre! Cuenten conmigo no solo en periodos electorales. Cuenten conmigo y con @PartidoPPK en todo momento porque, como pol\u00edticos, nos debemos es a ustedes los 365 d\u00edas de a\u00f1o.", "user_id": 1009295288962633729, "user_name": "@mikausape", "location": {"country": "Peru", "city": "Miraflores"}, "retweeted": false}, {"id": 1042993914423070720, "date": "Fri Sep 21 04:28:21 +0000 2018", "text": "No tiene plan de gobierno.!!!!", "user_id": 4787410829, "user_name": "@KaremCraff", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1042993972925227011, "date": "Fri Sep 21 04:28:35 +0000 2018", "text": "@Manifiesto_pe @Renzo_Reggiardo @JNE_Peru @DanielUrresti1 @JorgeMunozAP @kikeocrospoma @luchocastanedap Si este medio troll y fujimontesinista sale a defender a Reggiardo, ahora si quedar\u00eda demostrado que este se\u00f1or es el verdadero candidato de Keiko. Por eso es que los pocos fujichavistas que quedan salen a apoyar a Reggiardo y no a Columbus.", "user_id": 369625532, "user_name": "@CesarBejarano21", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1042993978361008128, "date": "Fri Sep 21 04:28:36 +0000 2018", "text": "RT @ManuelVelardeD: Por desgracia, estos casos no son nuevos y los he enfrentado durante mi gesti\u00f3n. Recib\u00ed muchas cr\u00edticas por poner juego\u2026", "user_id": 306014292, "user_name": "@jercih", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "Por desgracia, estos casos no son nuevos y los he enfrentado durante mi gesti\u00f3n. Recib\u00ed muchas cr\u00edticas por poner juegos en parques porque no quer\u00edan visitas de ni\u00f1os que no fuesen \"san isidrinos\". Nunca me cansar\u00e9 de decirlo: Los espacios p\u00fablicos son de TODOS. https://t.co/m2nkY329ue", "RT_user_id": 4019198901, "RT_user_name": "@ManuelVelardeD"}, {"id": 1042994050956058625, "date": "Fri Sep 21 04:28:54 +0000 2018", "text": "RT @socioperiodismo: Por favor, alg\u00fan otro candidato que hable de esto? Sobre las constructoras que nos cargan sus pasivos a todos?? @Danie\u2026", "user_id": 857052638, "user_name": "@paraujor", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "Por favor, alg\u00fan otro candidato que hable de esto? Sobre las constructoras que nos cargan sus pasivos a todos?? @DanielUrresti1 @BeingoleaA @ManuelVelardeD @Renzo_Reggiardo @ENRIQUECORNEJOR  @GGG_pe . Algo que decir? https://t.co/K9IIGZn9Aj", "RT_user_id": 628015213, "RT_user_name": "@socioperiodismo"}, {"id": 1042994053065846790, "date": "Fri Sep 21 04:28:54 +0000 2018", "text": "RT @Ojo_Publico: #Elecciones2018 #PrimerDebateDigital Daniel Urresti: Para el primer a\u00f1o 1300 millones de soles se gastar\u00e1n en seguridad y\u2026", "user_id": 170830041, "user_name": "@vladynz", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "#Elecciones2018 #PrimerDebateDigital Daniel Urresti: Para el primer a\u00f1o 1300 millones de soles se gastar\u00e1n en seguridad y tr\u00e1nsito. https://t.co/nCKJqQNlqX https://t.co/nLwE6H7FL0", "RT_user_id": 2582629795, "RT_user_name": "@Ojo_Publico"}, {"id": 1042994059743191040, "date": "Fri Sep 21 04:28:56 +0000 2018", "text": "RT @ManuelVelardeD: Por desgracia, estos casos no son nuevos y los he enfrentado durante mi gesti\u00f3n. Recib\u00ed muchas cr\u00edticas por poner juego\u2026", "user_id": 394155439, "user_name": "@mari_20am", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "Por desgracia, estos casos no son nuevos y los he enfrentado durante mi gesti\u00f3n. Recib\u00ed muchas cr\u00edticas por poner juegos en parques porque no quer\u00edan visitas de ni\u00f1os que no fuesen \"san isidrinos\". Nunca me cansar\u00e9 de decirlo: Los espacios p\u00fablicos son de TODOS. https://t.co/m2nkY329ue", "RT_user_id": 4019198901, "RT_user_name": "@ManuelVelardeD"}, {"id": 1042994161337552896, "date": "Fri Sep 21 04:29:20 +0000 2018", "text": "RT @socioperiodismo: Por favor, alg\u00fan otro candidato que hable de esto? Sobre las constructoras que nos cargan sus pasivos a todos?? @Danie\u2026", "user_id": 369625532, "user_name": "@CesarBejarano21", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "Por favor, alg\u00fan otro candidato que hable de esto? Sobre las constructoras que nos cargan sus pasivos a todos?? @DanielUrresti1 @BeingoleaA @ManuelVelardeD @Renzo_Reggiardo @ENRIQUECORNEJOR  @GGG_pe . Algo que decir? https://t.co/K9IIGZn9Aj", "RT_user_id": 628015213, "RT_user_name": "@socioperiodismo"}, {"id": 1042994208447987717, "date": "Fri Sep 21 04:29:31 +0000 2018", "text": "RT @alvarezrodrich: Alcalde de San Isidro, @ManuelVelardeD, esta se\u00f1ora de la foto preside la junta vecinal de la zona del Olivar y es una\u2026", "user_id": 556451248, "user_name": "@Mari2cat", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "Alcalde de San Isidro, @ManuelVelardeD, esta se\u00f1ora de la foto preside la junta vecinal de la zona del Olivar y es una racista que ayer impidi\u00f3 a los ni\u00f1os del colegio del Olivar tomarse una foto de promoci\u00f3n en la laguna. El racismo est\u00e1 penado. Tengo el v\u00eddeo. Ma\u00f1ana lo pongo https://t.co/Rvrd5HNndB", "RT_user_id": 112801997, "RT_user_name": "@alvarezrodrich"}, {"id": 1042994223111270401, "date": "Fri Sep 21 04:29:35 +0000 2018", "text": "RT @mikausape: Siempre! Cuenten conmigo no solo en periodos electorales. Cuenten conmigo y con @PartidoPPK en todo momento porque, como pol\u2026", "user_id": 2457306859, "user_name": "@socialmeetclub", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "Siempre! Cuenten conmigo no solo en periodos electorales. Cuenten conmigo y con @PartidoPPK en todo momento porque, como pol\u00edticos, nos debemos es a ustedes los 365 d\u00edas de a\u00f1o. https://t.co/3I5U7atH8a", "RT_user_id": 1009295288962633729, "RT_user_name": "@mikausape"}, {"id": 1042994229331427329, "date": "Fri Sep 21 04:29:36 +0000 2018", "text": "Ricardo Belmont recibe amonestaci\u00f3n por no participar en debates electorales del JNE https://t.co/N6DFnALWCg https://t.co/WMZZAJRftx", "user_id": 2348878033, "user_name": "@peruenlanoticia", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1042994231512457216, "date": "Fri Sep 21 04:29:37 +0000 2018", "text": "RT @RecuerdosPeru: Candidata @EstherCapunay, es del mismo grupo de @LuchoCastanedaL, @Renzo_Reggiardo que llevaron a los Alcaldes delincuen\u2026", "user_id": 2978455996, "user_name": "@luisfranco_2014", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "Candidata @EstherCapunay, es del mismo grupo de @LuchoCastanedaL, @Renzo_Reggiardo que llevaron a los Alcaldes delincuentes presos y fugados actualmente   Cc. @exitosape https://t.co/UWq53OR3YL", "RT_user_id": 722522801165463553, "RT_user_name": "@RecuerdosPeru"}, {"id": 1042994253234720768, "date": "Fri Sep 21 04:29:42 +0000 2018", "text": "RT @mikausape: Siempre! Cuenten conmigo no solo en periodos electorales. Cuenten conmigo y con @PartidoPPK en todo momento porque, como pol\u2026", "user_id": 228554896, "user_name": "@Michallita", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "Siempre! Cuenten conmigo no solo en periodos electorales. Cuenten conmigo y con @PartidoPPK en todo momento porque, como pol\u00edticos, nos debemos es a ustedes los 365 d\u00edas de a\u00f1o. https://t.co/3I5U7atH8a", "RT_user_id": 1009295288962633729, "RT_user_name": "@mikausape"}, {"id": 1042994260717395973, "date": "Fri Sep 21 04:29:44 +0000 2018", "text": "Estaba por leer el plan de gobierno de @juancarloszurek cuando vi su publicidad rom\u00e1ntica para #LaCapunay y su f\u00e9rreo entrenamiento para  @DanielUrresti1 entonces entend\u00ed que perd\u00eda mi tiempo... #EstonopasabaconAndrade", "user_id": 209297656, "user_name": "@oskarmartins", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1042994321178259458, "date": "Fri Sep 21 04:29:58 +0000 2018", "text": "RT @mikausape: Siempre! Cuenten conmigo no solo en periodos electorales. Cuenten conmigo y con @PartidoPPK en todo momento porque, como pol\u2026", "user_id": 589722147, "user_name": "@agentesecret", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "Siempre! Cuenten conmigo no solo en periodos electorales. Cuenten conmigo y con @PartidoPPK en todo momento porque, como pol\u00edticos, nos debemos es a ustedes los 365 d\u00edas de a\u00f1o. https://t.co/3I5U7atH8a", "RT_user_id": 1009295288962633729, "RT_user_name": "@mikausape"}, {"id": 1042994369530232838, "date": "Fri Sep 21 04:30:10 +0000 2018", "text": "RT @mikausape: Siempre! Cuenten conmigo no solo en periodos electorales. Cuenten conmigo y con @PartidoPPK en todo momento porque, como pol\u2026", "user_id": 855612817331937281, "user_name": "@Estakon", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "Siempre! Cuenten conmigo no solo en periodos electorales. Cuenten conmigo y con @PartidoPPK en todo momento porque, como pol\u00edticos, nos debemos es a ustedes los 365 d\u00edas de a\u00f1o. https://t.co/3I5U7atH8a", "RT_user_id": 1009295288962633729, "RT_user_name": "@mikausape"}, {"id": 1042994403843878912, "date": "Fri Sep 21 04:30:18 +0000 2018", "text": "RT @xafu: Para aquellos j\u00f3venes que quiz\u00e1s no hab\u00edan nacido cuando Ricardo Belmont fue alcalde de Lima. Este era el centro y el Jir\u00f3n de la\u2026", "user_id": 198495062, "user_name": "@ron_zea", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "Para aquellos j\u00f3venes que quiz\u00e1s no hab\u00edan nacido cuando Ricardo Belmont fue alcalde de Lima. Este era el centro y el Jir\u00f3n de la Uni\u00f3n. Un mercado persa. Im\u00e1genes de 1991. https://t.co/xbcXGupwrQ", "RT_user_id": 143324059, "RT_user_name": "@xafu"}, {"id": 1042994408788905986, "date": "Fri Sep 21 04:30:19 +0000 2018", "text": "@mavatris @ManuelVelardeD Podemos hacer tendencia esto? O un hashtag que diga #yoquieroaLimaVotoporVelarde", "user_id": 1241661566, "user_name": "@DiGob26", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1042994416552534016, "date": "Fri Sep 21 04:30:21 +0000 2018", "text": "RT @sattyfernandez: @LimaConecta #PrimerDebateDigital @ManuelVelardeD \"Si quieren el verdadero cambio para una ciudad de oportunidades y pr\u2026", "user_id": 2245342114, "user_name": "@vmezadelc", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "@LimaConecta #PrimerDebateDigital @ManuelVelardeD \"Si quieren el verdadero cambio para una ciudad de oportunidades y progreso, les digo acompa\u00f1enme estamos en el mismo equipo\"  #LimaConecta #J\u00f3venes @UNMSM_", "RT_user_id": 3127575525, "RT_user_name": "@sattyfernandez"}, {"id": 1042994421069824002, "date": "Fri Sep 21 04:30:22 +0000 2018", "text": "RT @mikausape: Siempre! Cuenten conmigo no solo en periodos electorales. Cuenten conmigo y con @PartidoPPK en todo momento porque, como pol\u2026", "user_id": 4638609567, "user_name": "@MatrixFintera", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "Siempre! Cuenten conmigo no solo en periodos electorales. Cuenten conmigo y con @PartidoPPK en todo momento porque, como pol\u00edticos, nos debemos es a ustedes los 365 d\u00edas de a\u00f1o. https://t.co/3I5U7atH8a", "RT_user_id": 1009295288962633729, "RT_user_name": "@mikausape"}, {"id": 1042994483917254661, "date": "Fri Sep 21 04:30:37 +0000 2018", "text": "@Renzo_Reggiardo no te corras del debate; tu carta al @JNE_Peru es pretexto para patear el tablero @americatv_peru @elcomercio_peru @canalN_ @Latina_pe @PanamericanaTV @noticias_tvperu @atvmasnoticias @atvpe @willaxtv @RPPNoticias @Latina_Noticias @Capital967 @exitosape @huku_pe https://t.co/cROjBGsAqE", "user_id": 88962373, "user_name": "@juancarloszurek", "location": {"country": "Peru", "city": "Santiago de Surco"}, "retweeted": false}, {"id": 1042994587764109313, "date": "Fri Sep 21 04:31:02 +0000 2018", "text": "Gracias a ustedes por este primer evento! Es m\u00e1s! les propongo que  #LimaConecta se convierta, en mi gesti\u00f3n, en un evento trimestral de rendici\u00f3n de cuentas con los #jovenes y para que en redes pregunten lo que quieran y propongan tambi\u00e9n! #TecnologiaPorlaTransparencia", "user_id": 1009295288962633729, "user_name": "@mikausape", "location": {"country": "Peru", "city": "Miraflores"}, "retweeted": false}, {"id": 1042994767603195904, "date": "Fri Sep 21 04:31:45 +0000 2018", "text": "RT @JorgeMunozAP: No te corras @Renzo_Reggiardo ! Pretender boicotear el debate electoral de este domingo 23 es una verg\u00fcenza. La raz\u00f3n: no\u2026", "user_id": 43706958, "user_name": "@luisolae", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "No te corras @Renzo_Reggiardo ! Pretender boicotear el debate electoral de este domingo 23 es una verg\u00fcenza. La raz\u00f3n: no tienes propuestas que mostrar. Que l\u00e1stima por Lima y por los ciudadanos porque representas un salto al vac\u00edo. https://t.co/PMKu6SBkWj", "RT_user_id": 163504378, "RT_user_name": "@JorgeMunozAP"}, {"id": 1042994822238224384, "date": "Fri Sep 21 04:31:58 +0000 2018", "text": "@UnderFire120 @RecuerdosPeru @Renzo_Reggiardo @MuniLima @JNE_Peru @KeikoFujimori @BankadaFP parece que estuviera apostando x carreras y no acierta..", "user_id": 118564258, "user_name": "@Borgiles", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1042994845571211264, "date": "Fri Sep 21 04:32:03 +0000 2018", "text": "RT @limaconecta: Agradecemos a los candidatos, al equipo y a los aliados que participaron en este #PrimerDebateDigital @ManuelVelardeD @mik\u2026", "user_id": 1040279057517223936, "user_name": "@limaconecta", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "Agradecemos a los candidatos, al equipo y a los aliados que participaron en este #PrimerDebateDigital @ManuelVelardeD @mikausape @EnriquePorLima @mikausape @DanielUrresti1 @EnriquePorLima @JulioGagoPe . https://t.co/L35KdhaViA", "RT_user_id": 1040279057517223936, "RT_user_name": "@limaconecta"}, {"id": 1042994897043636225, "date": "Fri Sep 21 04:32:16 +0000 2018", "text": "RT @socioperiodismo: Por favor, alg\u00fan otro candidato que hable de esto? Sobre las constructoras que nos cargan sus pasivos a todos?? @Danie\u2026", "user_id": 716974535292141569, "user_name": "@antonipors2004", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "Por favor, alg\u00fan otro candidato que hable de esto? Sobre las constructoras que nos cargan sus pasivos a todos?? @DanielUrresti1 @BeingoleaA @ManuelVelardeD @Renzo_Reggiardo @ENRIQUECORNEJOR  @GGG_pe . Algo que decir? https://t.co/K9IIGZn9Aj", "RT_user_id": 628015213, "RT_user_name": "@socioperiodismo"}, {"id": 1042994915767021569, "date": "Fri Sep 21 04:32:20 +0000 2018", "text": "@Renzo_Reggiardo #notecorrasRenzo", "user_id": 43706958, "user_name": "@luisolae", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1042994921701920768, "date": "Fri Sep 21 04:32:21 +0000 2018", "text": "RT @pagina_11: El candidato a Lima @BeingoleaA en los ultimos d\u00edas empieza a ganar la cofianza y simpatia del electorado Lime\u00f1o #Elecciones\u2026", "user_id": 429498175, "user_name": "@ricardotafur88", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "El candidato a Lima @BeingoleaA en los ultimos d\u00edas empieza a ganar la cofianza y simpatia del electorado Lime\u00f1o #Elecciones2018 https://t.co/pxDmCOxEoM", "RT_user_id": 2419395355, "RT_user_name": "@pagina_11"}, {"id": 1042995015138471936, "date": "Fri Sep 21 04:32:44 +0000 2018", "text": "@SofiaGarciaN @alvarezrodrich @ManuelVelardeD esa se\u00f1ora es amiga Magdalena de Morzat por eso hacia eso", "user_id": 485333821, "user_name": "@ClubLutun", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1042995019890667521, "date": "Fri Sep 21 04:32:45 +0000 2018", "text": "@omardiazg68 @malditaternura Y hoy fueron @moniquepard y @SuDiazOficial. Se\u00f1oras preocupadas en seguridad, como cualquier vecino. Para mi gan\u00f3 @JorgeMunozAP", "user_id": 258917898, "user_name": "@dietercruzado", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1042995079143542784, "date": "Fri Sep 21 04:32:59 +0000 2018", "text": "RT @xafu: Para aquellos j\u00f3venes que quiz\u00e1s no hab\u00edan nacido cuando Ricardo Belmont fue alcalde de Lima. Este era el centro y el Jir\u00f3n de la\u2026", "user_id": 75734004, "user_name": "@Urano55", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "Para aquellos j\u00f3venes que quiz\u00e1s no hab\u00edan nacido cuando Ricardo Belmont fue alcalde de Lima. Este era el centro y el Jir\u00f3n de la Uni\u00f3n. Un mercado persa. Im\u00e1genes de 1991. https://t.co/xbcXGupwrQ", "RT_user_id": 143324059, "RT_user_name": "@xafu"}, {"id": 1042995124467249153, "date": "Fri Sep 21 04:33:10 +0000 2018", "text": "RT @Ojo_Publico: Despu\u00e9s de contrastar 42 propuestas de Ricardo Belmont, hallamos que el 69% de sus ofrecimientos es enga\u00f1oso, impreciso, i\u2026", "user_id": 56003241, "user_name": "@pujaja", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "Despu\u00e9s de contrastar 42 propuestas de Ricardo Belmont, hallamos que el 69% de sus ofrecimientos es enga\u00f1oso, impreciso, inviable y vago. Solo 13 de sus promesas son viables. #Elecciones2018 #Lima #PlanesConTrampa https://t.co/eymqED5otg", "RT_user_id": 2582629795, "RT_user_name": "@Ojo_Publico"}, {"id": 1042995278272294912, "date": "Fri Sep 21 04:33:46 +0000 2018", "text": "RT @anajarav: Grave lo que se\u00f1ala @BeingoleaA en @RPPNoticias de que corre una invitaci\u00f3n de la propia @ONPE_oficial para un Simulacro de v\u2026", "user_id": 619133536, "user_name": "@nickytus1", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "Grave lo que se\u00f1ala @BeingoleaA en @RPPNoticias de que corre una invitaci\u00f3n de la propia @ONPE_oficial para un Simulacro de votaci\u00f3n de s\u00f3lo \"5\" candidatos a #Lima con participaci\u00f3n de la prensa EXCLUYENDO A  LOS DEM\u00c1S\ud83d\ude21 Favoritismo? Torpeza? Conchudez? Todos o nadie Sres. #ONPE", "RT_user_id": 455413031, "RT_user_name": "@anajarav"}, {"id": 1042995306172887040, "date": "Fri Sep 21 04:33:53 +0000 2018", "text": "RT @peru21noticias: El postulante a la Alcald\u00eda de Lima, Gustavo Guerra Garc\u00eda (@GGG_pe) convers\u00f3 con nosotros sobre sus propuestas y sus o\u2026", "user_id": 733110682175082496, "user_name": "@alexanderestebi", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "El postulante a la Alcald\u00eda de Lima, Gustavo Guerra Garc\u00eda (@GGG_pe) convers\u00f3 con nosotros sobre sus propuestas y sus obras que realizar\u00eda si es que llega al sill\u00f3n municipal.    \u00bfQu\u00e9 m\u00e1s nos coment\u00f3? Lee la entrevista y mira este video: https://t.co/MyxjhnQAUj https://t.co/XKE1pqhjwT", "RT_user_id": 832686254873468929, "RT_user_name": "@peru21noticias"}, {"id": 1042995364712800258, "date": "Fri Sep 21 04:34:07 +0000 2018", "text": "@SofiaGarciaN @alvarezrodrich @ManuelVelardeD esa se\u00f1ora es amiga Magdalena de Morzat quien fue ex alcaldesa interina despues de que falleciera Raul Cantella por eso lo hacia", "user_id": 485333821, "user_name": "@ClubLutun", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1042995394681102336, "date": "Fri Sep 21 04:34:14 +0000 2018", "text": "@ManuelVelardeD Pobre la do\u00f1a seguro qued\u00f3 traumada de cuando Velazco le expropi\u00f3 la finca a sus padres...", "user_id": 104985928, "user_name": "@Zonetranp", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1042995602336829441, "date": "Fri Sep 21 04:35:04 +0000 2018", "text": "RT @ManuelVelardeD: Por desgracia, estos casos no son nuevos y los he enfrentado durante mi gesti\u00f3n. Recib\u00ed muchas cr\u00edticas por poner juego\u2026", "user_id": 929848377394847744, "user_name": "@Erick91003239", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "Por desgracia, estos casos no son nuevos y los he enfrentado durante mi gesti\u00f3n. Recib\u00ed muchas cr\u00edticas por poner juegos en parques porque no quer\u00edan visitas de ni\u00f1os que no fuesen \"san isidrinos\". Nunca me cansar\u00e9 de decirlo: Los espacios p\u00fablicos son de TODOS. https://t.co/m2nkY329ue", "RT_user_id": 4019198901, "RT_user_name": "@ManuelVelardeD"}, {"id": 1042995621630697473, "date": "Fri Sep 21 04:35:08 +0000 2018", "text": "@Renzo_Reggiardo M\u00e1s improvisado y et\u00e9reo, imposible....\u201dprometo mejorar la cuidad\u201d", "user_id": 43706958, "user_name": "@luisolae", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1042995666262188037, "date": "Fri Sep 21 04:35:19 +0000 2018", "text": "RT @socioperiodismo: Por favor, alg\u00fan otro candidato que hable de esto? Sobre las constructoras que nos cargan sus pasivos a todos?? @Danie\u2026", "user_id": 252793393, "user_name": "@katuna_z", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "Por favor, alg\u00fan otro candidato que hable de esto? Sobre las constructoras que nos cargan sus pasivos a todos?? @DanielUrresti1 @BeingoleaA @ManuelVelardeD @Renzo_Reggiardo @ENRIQUECORNEJOR  @GGG_pe . Algo que decir? https://t.co/K9IIGZn9Aj", "RT_user_id": 628015213, "RT_user_name": "@socioperiodismo"}, {"id": 1042995812219772928, "date": "Fri Sep 21 04:35:54 +0000 2018", "text": "RT @anajarav: Grave lo que se\u00f1ala @BeingoleaA en @RPPNoticias de que corre una invitaci\u00f3n de la propia @ONPE_oficial para un Simulacro de v\u2026", "user_id": 154421181, "user_name": "@acostaparodi", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "Grave lo que se\u00f1ala @BeingoleaA en @RPPNoticias de que corre una invitaci\u00f3n de la propia @ONPE_oficial para un Simulacro de votaci\u00f3n de s\u00f3lo \"5\" candidatos a #Lima con participaci\u00f3n de la prensa EXCLUYENDO A  LOS DEM\u00c1S\ud83d\ude21 Favoritismo? Torpeza? Conchudez? Todos o nadie Sres. #ONPE", "RT_user_id": 455413031, "RT_user_name": "@anajarav"}, {"id": 1042995866934493186, "date": "Fri Sep 21 04:36:07 +0000 2018", "text": "RT @ManuelVelardeD: Por desgracia, estos casos no son nuevos y los he enfrentado durante mi gesti\u00f3n. Recib\u00ed muchas cr\u00edticas por poner juego\u2026", "user_id": 176257547, "user_name": "@GhersonR", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "Por desgracia, estos casos no son nuevos y los he enfrentado durante mi gesti\u00f3n. Recib\u00ed muchas cr\u00edticas por poner juegos en parques porque no quer\u00edan visitas de ni\u00f1os que no fuesen \"san isidrinos\". Nunca me cansar\u00e9 de decirlo: Los espacios p\u00fablicos son de TODOS. https://t.co/m2nkY329ue", "RT_user_id": 4019198901, "RT_user_name": "@ManuelVelardeD"}, {"id": 1042995930453045249, "date": "Fri Sep 21 04:36:22 +0000 2018", "text": "RT @xafu: Para aquellos j\u00f3venes que quiz\u00e1s no hab\u00edan nacido cuando Ricardo Belmont fue alcalde de Lima. Este era el centro y el Jir\u00f3n de la\u2026", "user_id": 123441404, "user_name": "@LIXIVALENZ", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "Para aquellos j\u00f3venes que quiz\u00e1s no hab\u00edan nacido cuando Ricardo Belmont fue alcalde de Lima. Este era el centro y el Jir\u00f3n de la Uni\u00f3n. Un mercado persa. Im\u00e1genes de 1991. https://t.co/xbcXGupwrQ", "RT_user_id": 143324059, "RT_user_name": "@xafu"}, {"id": 1042995961847398402, "date": "Fri Sep 21 04:36:29 +0000 2018", "text": "Por favor, aviso a la comunidad. \u00a1Lean los planes de gobierno! Ellos NO son los \u00fanicos candidatos @Renzo_Reggiardo @urresti @RicardoBelmontC", "user_id": 1241661566, "user_name": "@DiGob26", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1042996171357093888, "date": "Fri Sep 21 04:37:19 +0000 2018", "text": "RT @Latina_Noticias: #Per\u00faDecide Candidato a la alcald\u00eda de Lima por PPS dej\u00f3 en suspenso su presencia en el debate del domingo. https://t.\u2026", "user_id": 2245342114, "user_name": "@vmezadelc", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "#Per\u00faDecide Candidato a la alcald\u00eda de Lima por PPS dej\u00f3 en suspenso su presencia en el debate del domingo. https://t.co/grzNI6ROYI", "RT_user_id": 78201907, "RT_user_name": "@Latina_Noticias"}, {"id": 1042996429067714561, "date": "Fri Sep 21 04:38:21 +0000 2018", "text": "@alvarezrodrich @ManuelVelardeD Ponlo hoy!!! No dejes para ma\u00f1ana lo que puedes hace hoy!", "user_id": 75129097, "user_name": "@Lucho_Guevara", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1042996537733738496, "date": "Fri Sep 21 04:38:47 +0000 2018", "text": "RT @mavatris: H\u00e1ganse un favor y lean las propuestas de @ManuelVelardeD \ud83d\ude4c\ud83c\udffb https://t.co/AB9tncgKQr", "user_id": 1105469706, "user_name": "@Analiochoaore", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "H\u00e1ganse un favor y lean las propuestas de @ManuelVelardeD \ud83d\ude4c\ud83c\udffb https://t.co/AB9tncgKQr", "RT_user_id": 813763746116014080, "RT_user_name": "@mavatris"}, {"id": 1042996538501283841, "date": "Fri Sep 21 04:38:47 +0000 2018", "text": "RT @betoasaberatv: .@DitelColumbus  es el ganador del debate de hoy con 35 puntos \ud83d\ude2f  Mira el programa en @atvpe \u25b6\ufe0f  https://t.co/eWHzmekGn7\u2026", "user_id": 93912988, "user_name": "@Samanamu", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": ".@DitelColumbus  es el ganador del debate de hoy con 35 puntos \ud83d\ude2f  Mira el programa en @atvpe \u25b6\ufe0f  https://t.co/eWHzmekGn7     #BetoASaber https://t.co/Ays0sYlFgx", "RT_user_id": 854087958592446465, "RT_user_name": "@betoasaberatv"}, {"id": 1042996570147323904, "date": "Fri Sep 21 04:38:54 +0000 2018", "text": "RT @socioperiodismo: Por favor, alg\u00fan otro candidato que hable de esto? Sobre las constructoras que nos cargan sus pasivos a todos?? @Danie\u2026", "user_id": 230868071, "user_name": "@achoradazo", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "Por favor, alg\u00fan otro candidato que hable de esto? Sobre las constructoras que nos cargan sus pasivos a todos?? @DanielUrresti1 @BeingoleaA @ManuelVelardeD @Renzo_Reggiardo @ENRIQUECORNEJOR  @GGG_pe . Algo que decir? https://t.co/K9IIGZn9Aj", "RT_user_id": 628015213, "RT_user_name": "@socioperiodismo"}, {"id": 1042996627940630528, "date": "Fri Sep 21 04:39:08 +0000 2018", "text": "RT @Ojo_Publico: Despu\u00e9s de contrastar 42 propuestas de Ricardo Belmont, hallamos que el 69% de sus ofrecimientos es enga\u00f1oso, impreciso, i\u2026", "user_id": 1352187559, "user_name": "@ciudadano1921", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "Despu\u00e9s de contrastar 42 propuestas de Ricardo Belmont, hallamos que el 69% de sus ofrecimientos es enga\u00f1oso, impreciso, inviable y vago. Solo 13 de sus promesas son viables. #Elecciones2018 #Lima #PlanesConTrampa https://t.co/eymqED5otg", "RT_user_id": 2582629795, "RT_user_name": "@Ojo_Publico"}, {"id": 1042996632566939648, "date": "Fri Sep 21 04:39:09 +0000 2018", "text": "RT @mavatris: H\u00e1ganse un favor y lean las propuestas de @ManuelVelardeD \ud83d\ude4c\ud83c\udffb https://t.co/AB9tncgKQr", "user_id": 190967824, "user_name": "@Alexag_7", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "H\u00e1ganse un favor y lean las propuestas de @ManuelVelardeD \ud83d\ude4c\ud83c\udffb https://t.co/AB9tncgKQr", "RT_user_id": 813763746116014080, "RT_user_name": "@mavatris"}, {"id": 1042996640301211655, "date": "Fri Sep 21 04:39:11 +0000 2018", "text": "RT @ManuelVelardeD: Por desgracia, estos casos no son nuevos y los he enfrentado durante mi gesti\u00f3n. Recib\u00ed muchas cr\u00edticas por poner juego\u2026", "user_id": 2984411595, "user_name": "@zulmy_g", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "Por desgracia, estos casos no son nuevos y los he enfrentado durante mi gesti\u00f3n. Recib\u00ed muchas cr\u00edticas por poner juegos en parques porque no quer\u00edan visitas de ni\u00f1os que no fuesen \"san isidrinos\". Nunca me cansar\u00e9 de decirlo: Los espacios p\u00fablicos son de TODOS. https://t.co/m2nkY329ue", "RT_user_id": 4019198901, "RT_user_name": "@ManuelVelardeD"}, {"id": 1042996703337435136, "date": "Fri Sep 21 04:39:26 +0000 2018", "text": "RT @xafu: Para aquellos j\u00f3venes que quiz\u00e1s no hab\u00edan nacido cuando Ricardo Belmont fue alcalde de Lima. Este era el centro y el Jir\u00f3n de la\u2026", "user_id": 1512330043, "user_name": "@Horus_Risen", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "Para aquellos j\u00f3venes que quiz\u00e1s no hab\u00edan nacido cuando Ricardo Belmont fue alcalde de Lima. Este era el centro y el Jir\u00f3n de la Uni\u00f3n. Un mercado persa. Im\u00e1genes de 1991. https://t.co/xbcXGupwrQ", "RT_user_id": 143324059, "RT_user_name": "@xafu"}, {"id": 1042996743145586688, "date": "Fri Sep 21 04:39:36 +0000 2018", "text": "RT @socialmeetclub: Felicitaciones a los 6 candidatos a la Alcald\u00eda de Lima que SI FUERON al IV Encuentro Nacional #DemocraciaDigital : @Di\u2026", "user_id": 2348878033, "user_name": "@peruenlanoticia", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "Felicitaciones a los 6 candidatos a la Alcald\u00eda de Lima que SI FUERON al IV Encuentro Nacional #DemocraciaDigital : @DitelColumbus  @mikausape  @ManuelVelardeD  @JorgeMunozAP  @kikeocrospoma  @GGG_pe    Es un gesto de RESPETO y VALOR a los electores que fuimos a #ENDD18 @ddintorg https://t.co/tQvK5o3a5y", "RT_user_id": 2457306859, "RT_user_name": "@socialmeetclub"}, {"id": 1042996769544581120, "date": "Fri Sep 21 04:39:42 +0000 2018", "text": "@Renzo_Reggiardo no te corras del debate; tu carta al @JNE_Peru es pretexto para patear el tablero @larepublica_pe @Radio_RBCFM @diarioojo @diariocorreo @peru21noticias @Gestionpe @RadioNacionalFM @larazon_pe @ExpresoPeru @altavozpe @manifiesto @PrensaPeru @chicharronpress https://t.co/BVapzId2LZ", "user_id": 88962373, "user_name": "@juancarloszurek", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1042996929972428800, "date": "Fri Sep 21 04:40:20 +0000 2018", "text": "RT @JimenaRipamonti: . @Renzo_Reggiardo SE CORRIO DEL DEBATE , NO VA !!! Evidencia incapacidad https://t.co/impQX9J9vQ", "user_id": 261770729, "user_name": "@Normangiancarlo", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": ". @Renzo_Reggiardo SE CORRIO DEL DEBATE , NO VA !!! Evidencia incapacidad https://t.co/impQX9J9vQ", "RT_user_id": 3184696457, "RT_user_name": "@JimenaRipamonti"}, {"id": 1042996933353070593, "date": "Fri Sep 21 04:40:21 +0000 2018", "text": "FLASH MUNDIAL https://t.co/y1JfuWS03s BETO ORTIZ @malditaternura MI ALCALDE ES JORGE MU\u00d1OZ @JorgeMunozAP MI VOTO X \u00c9L VOTAR\u00c9 CON 1 ORGASMO DEL ALMA - COMO ALCALDE DE MI BARRIO DE MIRAFLORES 1 \u00c9XITO Y ALCALDE DE LIMA PONDR\u00c1 LA RETINA DEL MUNDO EN NUESTRA VIEJA LIMA LA HAR\u00c1 NUEVA", "user_id": 33081530, "user_name": "@MAGDALENADELAFU", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1042996991523938307, "date": "Fri Sep 21 04:40:35 +0000 2018", "text": "@BeingoleaA cuando en Los Olivos ?", "user_id": 941756764512505856, "user_name": "@Ellyde3", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1042997211838144512, "date": "Fri Sep 21 04:41:27 +0000 2018", "text": "RT @ManuelVelardeD: Por desgracia, estos casos no son nuevos y los he enfrentado durante mi gesti\u00f3n. Recib\u00ed muchas cr\u00edticas por poner juego\u2026", "user_id": 935510293, "user_name": "@LuzaLuza1", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "Por desgracia, estos casos no son nuevos y los he enfrentado durante mi gesti\u00f3n. Recib\u00ed muchas cr\u00edticas por poner juegos en parques porque no quer\u00edan visitas de ni\u00f1os que no fuesen \"san isidrinos\". Nunca me cansar\u00e9 de decirlo: Los espacios p\u00fablicos son de TODOS. https://t.co/m2nkY329ue", "RT_user_id": 4019198901, "RT_user_name": "@ManuelVelardeD"}, {"id": 1042997286832205824, "date": "Fri Sep 21 04:41:45 +0000 2018", "text": "RT @socioperiodismo: Por favor, alg\u00fan otro candidato que hable de esto? Sobre las constructoras que nos cargan sus pasivos a todos?? @Danie\u2026", "user_id": 379842730, "user_name": "@LuisAliaga_", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "Por favor, alg\u00fan otro candidato que hable de esto? Sobre las constructoras que nos cargan sus pasivos a todos?? @DanielUrresti1 @BeingoleaA @ManuelVelardeD @Renzo_Reggiardo @ENRIQUECORNEJOR  @GGG_pe . Algo que decir? https://t.co/K9IIGZn9Aj", "RT_user_id": 628015213, "RT_user_name": "@socioperiodismo"}, {"id": 1042997365030834177, "date": "Fri Sep 21 04:42:04 +0000 2018", "text": "Mejor que le repartan ese dinero a las v\u00edctimas de la inseguridad y del p\u00e9simo tr\u00e1nsito, y salen ganando.", "user_id": 138925027, "user_name": "@Entsakua", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1042997467980095488, "date": "Fri Sep 21 04:42:28 +0000 2018", "text": "Eso parece! Ha habido 2 eventos de pol\u00edticas digitales: el de SmartCities de #Goberna en la @camaradelima y el de #DemocraciaDigital de @ddintorg. A ambos, s\u00f3lo hemos ido 4 candidatos @JorgeMunozAP @ManuelVelardeD @kikeocrospoma y yo!...", "user_id": 1009295288962633729, "user_name": "@mikausape", "location": {"country": "Peru", "city": "Miraflores"}, "retweeted": false}, {"id": 1042997573013798913, "date": "Fri Sep 21 04:42:54 +0000 2018", "text": "@anajarav @MilagrosLeivaG @BeingoleaA @RPPNoticias @ONPE_oficial Esperemos que solo sea un rumor porque ser\u00eda un atropello a la democracia y claro favorecimiento de la @ONPE_oficial a \"5\" que creemos saber qui\u00e9nes son.", "user_id": 1105469706, "user_name": "@Analiochoaore", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1042997617519554560, "date": "Fri Sep 21 04:43:04 +0000 2018", "text": "RT @anajarav: Grave lo que se\u00f1ala @BeingoleaA en @RPPNoticias de que corre una invitaci\u00f3n de la propia @ONPE_oficial para un Simulacro de v\u2026", "user_id": 971492123659964416, "user_name": "@diariopanocaj", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "Grave lo que se\u00f1ala @BeingoleaA en @RPPNoticias de que corre una invitaci\u00f3n de la propia @ONPE_oficial para un Simulacro de votaci\u00f3n de s\u00f3lo \"5\" candidatos a #Lima con participaci\u00f3n de la prensa EXCLUYENDO A  LOS DEM\u00c1S\ud83d\ude21 Favoritismo? Torpeza? Conchudez? Todos o nadie Sres. #ONPE", "RT_user_id": 455413031, "RT_user_name": "@anajarav"}, {"id": 1042997640655327232, "date": "Fri Sep 21 04:43:10 +0000 2018", "text": "RT @socioperiodismo: Por favor, alg\u00fan otro candidato que hable de esto? Sobre las constructoras que nos cargan sus pasivos a todos?? @Danie\u2026", "user_id": 282155394, "user_name": "@Cluzcar", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "Por favor, alg\u00fan otro candidato que hable de esto? Sobre las constructoras que nos cargan sus pasivos a todos?? @DanielUrresti1 @BeingoleaA @ManuelVelardeD @Renzo_Reggiardo @ENRIQUECORNEJOR  @GGG_pe . Algo que decir? https://t.co/K9IIGZn9Aj", "RT_user_id": 628015213, "RT_user_name": "@socioperiodismo"}, {"id": 1042997749333950465, "date": "Fri Sep 21 04:43:36 +0000 2018", "text": "Con suerte estos blancos ridiculos se mueren en un par de a\u00f1os. Lo bueno es q se estan extinguiendo.", "user_id": 15238448, "user_name": "@jozecarloz", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1042997764693446657, "date": "Fri Sep 21 04:43:39 +0000 2018", "text": "RT @JimenaRipamonti: . @Renzo_Reggiardo SE CORRIO DEL DEBATE , NO VA !!! Evidencia incapacidad https://t.co/impQX9J9vQ", "user_id": 83765497, "user_name": "@mauriciosidia", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": ". @Renzo_Reggiardo SE CORRIO DEL DEBATE , NO VA !!! Evidencia incapacidad https://t.co/impQX9J9vQ", "RT_user_id": 3184696457, "RT_user_name": "@JimenaRipamonti"}, {"id": 1042997929013739520, "date": "Fri Sep 21 04:44:18 +0000 2018", "text": "RT @Latina_Noticias: #Per\u00faDecide Candidato a la alcald\u00eda de Lima por PPS dej\u00f3 en suspenso su presencia en el debate del domingo. https://t.\u2026", "user_id": 455290374, "user_name": "@RoAmorosU", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "#Per\u00faDecide Candidato a la alcald\u00eda de Lima por PPS dej\u00f3 en suspenso su presencia en el debate del domingo. https://t.co/grzNI6ROYI", "RT_user_id": 78201907, "RT_user_name": "@Latina_Noticias"}, {"id": 1042997973775310848, "date": "Fri Sep 21 04:44:29 +0000 2018", "text": "RT @valeriamescua: #PrimerDebateDigital @ManuelVelardeD \"Yo no tengo ninguna denuncia de corrupci\u00f3n, yo tengo una vocaci\u00f3n de servicio y se\u2026", "user_id": 143495596, "user_name": "@_ProudCat_", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "#PrimerDebateDigital @ManuelVelardeD \"Yo no tengo ninguna denuncia de corrupci\u00f3n, yo tengo una vocaci\u00f3n de servicio y se ha notado con todas mis intervenciones p\u00fablicas\".", "RT_user_id": 3239044385, "RT_user_name": "@valeriamescua"}, {"id": 1042998019346456576, "date": "Fri Sep 21 04:44:40 +0000 2018", "text": "RT @alvarezrodrich: Alcalde de San Isidro, @ManuelVelardeD, esta se\u00f1ora de la foto preside la junta vecinal de la zona del Olivar y es una\u2026", "user_id": 462567143, "user_name": "@LuisEnriqueGo33", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "Alcalde de San Isidro, @ManuelVelardeD, esta se\u00f1ora de la foto preside la junta vecinal de la zona del Olivar y es una racista que ayer impidi\u00f3 a los ni\u00f1os del colegio del Olivar tomarse una foto de promoci\u00f3n en la laguna. El racismo est\u00e1 penado. Tengo el v\u00eddeo. Ma\u00f1ana lo pongo https://t.co/Rvrd5HNndB", "RT_user_id": 112801997, "RT_user_name": "@alvarezrodrich"}, {"id": 1042998196107075585, "date": "Fri Sep 21 04:45:22 +0000 2018", "text": "RT @Gregorio_Goyo: El candidato del fujimorismo y un sector del apra con la demagogia a flor de labio, La Capu\u00f1ay con firmeza lo desenmasca\u2026", "user_id": 385247514, "user_name": "@teleidiotizado", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "El candidato del fujimorismo y un sector del apra con la demagogia a flor de labio, La Capu\u00f1ay con firmeza lo desenmascara. Lima debe tener alcalde no huachimanes de dos por medio. https://t.co/bMp7AIDpkw", "RT_user_id": 426145972, "RT_user_name": "@Gregorio_Goyo"}, {"id": 1042998224083070977, "date": "Fri Sep 21 04:45:29 +0000 2018", "text": "El d\u00eda de ayer se llev\u00f3 a cabo la firma de Compromiso de candidatos por la inclusi\u00f3n de las PCD en los procesos de participaci\u00f3n ciudadana de Lima Metropolitana... Con las grandes ausencias de: @EstherCapunay @Renzo_Reggiardo @RicardoBelmont @JulioGagoPe https://t.co/03m12MTCa8", "user_id": 1041521282569981953, "user_name": "@21Colectivo", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1042998244886769664, "date": "Fri Sep 21 04:45:34 +0000 2018", "text": "RT @ManuelVelardeD: Por desgracia, estos casos no son nuevos y los he enfrentado durante mi gesti\u00f3n. Recib\u00ed muchas cr\u00edticas por poner juego\u2026", "user_id": 84460733, "user_name": "@nadiapc", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "Por desgracia, estos casos no son nuevos y los he enfrentado durante mi gesti\u00f3n. Recib\u00ed muchas cr\u00edticas por poner juegos en parques porque no quer\u00edan visitas de ni\u00f1os que no fuesen \"san isidrinos\". Nunca me cansar\u00e9 de decirlo: Los espacios p\u00fablicos son de TODOS. https://t.co/m2nkY329ue", "RT_user_id": 4019198901, "RT_user_name": "@ManuelVelardeD"}, {"id": 1042998509589299201, "date": "Fri Sep 21 04:46:37 +0000 2018", "text": "Qu\u00e9 terrible que aun exista gente as\u00ed...", "user_id": 84460733, "user_name": "@nadiapc", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1042998608142815234, "date": "Fri Sep 21 04:47:00 +0000 2018", "text": "RT @xafu: Para aquellos j\u00f3venes que quiz\u00e1s no hab\u00edan nacido cuando Ricardo Belmont fue alcalde de Lima. Este era el centro y el Jir\u00f3n de la\u2026", "user_id": 355107051, "user_name": "@jvilacordova", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "Para aquellos j\u00f3venes que quiz\u00e1s no hab\u00edan nacido cuando Ricardo Belmont fue alcalde de Lima. Este era el centro y el Jir\u00f3n de la Uni\u00f3n. Un mercado persa. Im\u00e1genes de 1991. https://t.co/xbcXGupwrQ", "RT_user_id": 143324059, "RT_user_name": "@xafu"}, {"id": 1042998608579112960, "date": "Fri Sep 21 04:47:00 +0000 2018", "text": "RT @ddintorg: .@DitelColumbus de @PFuerzaPopular \"Convertir la basura en energ\u00eda, para que los vecinos no paguen los postes de luz.\" #Democ\u2026", "user_id": 150427880, "user_name": "@yammir23", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": ".@DitelColumbus de @PFuerzaPopular \"Convertir la basura en energ\u00eda, para que los vecinos no paguen los postes de luz.\" #DemocraciaDigital  #ENDD18", "RT_user_id": 1636493659, "RT_user_name": "@ddintorg"}, {"id": 1042998841614594051, "date": "Fri Sep 21 04:47:56 +0000 2018", "text": "RT @ManuelVelardeD: Por desgracia, estos casos no son nuevos y los he enfrentado durante mi gesti\u00f3n. Recib\u00ed muchas cr\u00edticas por poner juego\u2026", "user_id": 20522338, "user_name": "@radheader", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "Por desgracia, estos casos no son nuevos y los he enfrentado durante mi gesti\u00f3n. Recib\u00ed muchas cr\u00edticas por poner juegos en parques porque no quer\u00edan visitas de ni\u00f1os que no fuesen \"san isidrinos\". Nunca me cansar\u00e9 de decirlo: Los espacios p\u00fablicos son de TODOS. https://t.co/m2nkY329ue", "RT_user_id": 4019198901, "RT_user_name": "@ManuelVelardeD"}, {"id": 1042998884450983936, "date": "Fri Sep 21 04:48:06 +0000 2018", "text": "RT @anajarav: Grave lo que se\u00f1ala @BeingoleaA en @RPPNoticias de que corre una invitaci\u00f3n de la propia @ONPE_oficial para un Simulacro de v\u2026", "user_id": 1016914995874029568, "user_name": "@marlibertad99", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "Grave lo que se\u00f1ala @BeingoleaA en @RPPNoticias de que corre una invitaci\u00f3n de la propia @ONPE_oficial para un Simulacro de votaci\u00f3n de s\u00f3lo \"5\" candidatos a #Lima con participaci\u00f3n de la prensa EXCLUYENDO A  LOS DEM\u00c1S\ud83d\ude21 Favoritismo? Torpeza? Conchudez? Todos o nadie Sres. #ONPE", "RT_user_id": 455413031, "RT_user_name": "@anajarav"}, {"id": 1042998924405956609, "date": "Fri Sep 21 04:48:16 +0000 2018", "text": "RT @anajarav: Grave lo que se\u00f1ala @BeingoleaA en @RPPNoticias de que corre una invitaci\u00f3n de la propia @ONPE_oficial para un Simulacro de v\u2026", "user_id": 709053137680728068, "user_name": "@SoniMili3001", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "Grave lo que se\u00f1ala @BeingoleaA en @RPPNoticias de que corre una invitaci\u00f3n de la propia @ONPE_oficial para un Simulacro de votaci\u00f3n de s\u00f3lo \"5\" candidatos a #Lima con participaci\u00f3n de la prensa EXCLUYENDO A  LOS DEM\u00c1S\ud83d\ude21 Favoritismo? Torpeza? Conchudez? Todos o nadie Sres. #ONPE", "RT_user_id": 455413031, "RT_user_name": "@anajarav"}, {"id": 1042999317550718981, "date": "Fri Sep 21 04:49:49 +0000 2018", "text": "RT @valeriamescua: #PrimerDebateDigital \u00daltimo mensaje de @ManuelVelardeD \"Quiero a Lima como una ciudad sostenible\".", "user_id": 143495596, "user_name": "@_ProudCat_", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "#PrimerDebateDigital \u00daltimo mensaje de @ManuelVelardeD \"Quiero a Lima como una ciudad sostenible\".", "RT_user_id": 3239044385, "RT_user_name": "@valeriamescua"}, {"id": 1042999334810267648, "date": "Fri Sep 21 04:49:54 +0000 2018", "text": "RT @xafu: Para aquellos j\u00f3venes que quiz\u00e1s no hab\u00edan nacido cuando Ricardo Belmont fue alcalde de Lima. Este era el centro y el Jir\u00f3n de la\u2026", "user_id": 724723418, "user_name": "@Dantuzum", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "Para aquellos j\u00f3venes que quiz\u00e1s no hab\u00edan nacido cuando Ricardo Belmont fue alcalde de Lima. Este era el centro y el Jir\u00f3n de la Uni\u00f3n. Un mercado persa. Im\u00e1genes de 1991. https://t.co/xbcXGupwrQ", "RT_user_id": 143324059, "RT_user_name": "@xafu"}, {"id": 1042999339017166849, "date": "Fri Sep 21 04:49:55 +0000 2018", "text": "RT @xafu: Para aquellos j\u00f3venes que quiz\u00e1s no hab\u00edan nacido cuando Ricardo Belmont fue alcalde de Lima. Este era el centro y el Jir\u00f3n de la\u2026", "user_id": 143324059, "user_name": "@xafu", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "Para aquellos j\u00f3venes que quiz\u00e1s no hab\u00edan nacido cuando Ricardo Belmont fue alcalde de Lima. Este era el centro y el Jir\u00f3n de la Uni\u00f3n. Un mercado persa. Im\u00e1genes de 1991. https://t.co/xbcXGupwrQ", "RT_user_id": 143324059, "RT_user_name": "@xafu"}, {"id": 1042999412782379013, "date": "Fri Sep 21 04:50:12 +0000 2018", "text": "RT @IvanGarciaMayer: Tribunal de honor del Pacto \u00c9tico Electoral amonesta a Ricardo Belmont https://t.co/w1Jvyo0mTB v\u00eda @elcomercio_peru", "user_id": 362858045, "user_name": "@IvanGarciaMayer", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "Tribunal de honor del Pacto \u00c9tico Electoral amonesta a Ricardo Belmont https://t.co/w1Jvyo0mTB v\u00eda @elcomercio_peru", "RT_user_id": 362858045, "RT_user_name": "@IvanGarciaMayer"}, {"id": 1042999421728768000, "date": "Fri Sep 21 04:50:14 +0000 2018", "text": "RT @Ojo_Publico: #Elecciones2018 #PrimerDebateDigital Daniel Urresti: Para el primer a\u00f1o 1300 millones de soles se gastar\u00e1n en seguridad y\u2026", "user_id": 54102056, "user_name": "@frankjrc", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "#Elecciones2018 #PrimerDebateDigital Daniel Urresti: Para el primer a\u00f1o 1300 millones de soles se gastar\u00e1n en seguridad y tr\u00e1nsito. https://t.co/nCKJqQNlqX https://t.co/nLwE6H7FL0", "RT_user_id": 2582629795, "RT_user_name": "@Ojo_Publico"}, {"id": 1042999448618455040, "date": "Fri Sep 21 04:50:21 +0000 2018", "text": "FLASH MUNDIAL https://t.co/6rH8B1kDz4 BETO ORTIZ ERES 1 \u00c9XITO CON TU MAESTRA VIDA @malditaternura Y TU T\u00cdO -LUISA CUCULIZA @LuisaCuculiza LA ADMIRO Y RESPETO MUY AMENA DEBI\u00d3 SER CONGRESISTA X SU IDONEIDAD CREDIBILIDAD COMO LA NUESTRA @jack @Forbes @JorgeMunozAP MI ALCALDE DE LIMA", "user_id": 33081530, "user_name": "@MAGDALENADELAFU", "location": {"country": "Peru", "city": "Miraflores"}, "retweeted": false}, {"id": 1042999536799502336, "date": "Fri Sep 21 04:50:42 +0000 2018", "text": "RT @Ojo_Publico: Despu\u00e9s de contrastar 42 propuestas de Ricardo Belmont, hallamos que el 69% de sus ofrecimientos es enga\u00f1oso, impreciso, i\u2026", "user_id": 17926269, "user_name": "@CarlosGonzalesG", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "Despu\u00e9s de contrastar 42 propuestas de Ricardo Belmont, hallamos que el 69% de sus ofrecimientos es enga\u00f1oso, impreciso, inviable y vago. Solo 13 de sus promesas son viables. #Elecciones2018 #Lima #PlanesConTrampa https://t.co/eymqED5otg", "RT_user_id": 2582629795, "RT_user_name": "@Ojo_Publico"}, {"id": 1042999563164864512, "date": "Fri Sep 21 04:50:48 +0000 2018", "text": "RT @IvanGarciaMayer: Renzo Reggiardo pide al JNE que debate electoral se realice en un solo d\u00eda https://t.co/TeUTmeroXU v\u00eda @elcomercio_peru", "user_id": 362858045, "user_name": "@IvanGarciaMayer", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "Renzo Reggiardo pide al JNE que debate electoral se realice en un solo d\u00eda https://t.co/TeUTmeroXU v\u00eda @elcomercio_peru", "RT_user_id": 362858045, "RT_user_name": "@IvanGarciaMayer"}, {"id": 1042999641040539649, "date": "Fri Sep 21 04:51:07 +0000 2018", "text": "RT @xafu: Para aquellos j\u00f3venes que quiz\u00e1s no hab\u00edan nacido cuando Ricardo Belmont fue alcalde de Lima. Este era el centro y el Jir\u00f3n de la\u2026", "user_id": 316946162, "user_name": "@Esparappkausas", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "Para aquellos j\u00f3venes que quiz\u00e1s no hab\u00edan nacido cuando Ricardo Belmont fue alcalde de Lima. Este era el centro y el Jir\u00f3n de la Uni\u00f3n. Un mercado persa. Im\u00e1genes de 1991. https://t.co/xbcXGupwrQ", "RT_user_id": 143324059, "RT_user_name": "@xafu"}, {"id": 1042999646908338176, "date": "Fri Sep 21 04:51:08 +0000 2018", "text": "RT @MAGDALENADELAFU: FLASH MUNDIAL https://t.co/y1JfuWS03s BETO ORTIZ @malditaternura MI ALCALDE ES JORGE MU\u00d1OZ @JorgeMunozAP MI VOTO X \u00c9L\u2026", "user_id": 33081530, "user_name": "@MAGDALENADELAFU", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "FLASH MUNDIAL https://t.co/y1JfuWS03s BETO ORTIZ @malditaternura MI ALCALDE ES JORGE MU\u00d1OZ @JorgeMunozAP MI VOTO X \u00c9L VOTAR\u00c9 CON 1 ORGASMO DEL ALMA - COMO ALCALDE DE MI BARRIO DE MIRAFLORES 1 \u00c9XITO Y ALCALDE DE LIMA PONDR\u00c1 LA RETINA DEL MUNDO EN NUESTRA VIEJA LIMA LA HAR\u00c1 NUEVA", "RT_user_id": 33081530, "RT_user_name": "@MAGDALENADELAFU"}, {"id": 1042999667099807747, "date": "Fri Sep 21 04:51:13 +0000 2018", "text": "RT @valeriamescua: #PrimerDebateDigital @ManuelVelardeD \"Yo no tengo ninguna denuncia de corrupci\u00f3n, yo tengo una vocaci\u00f3n de servicio y se\u2026", "user_id": 304747483, "user_name": "@cynmoto", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "#PrimerDebateDigital @ManuelVelardeD \"Yo no tengo ninguna denuncia de corrupci\u00f3n, yo tengo una vocaci\u00f3n de servicio y se ha notado con todas mis intervenciones p\u00fablicas\".", "RT_user_id": 3239044385, "RT_user_name": "@valeriamescua"}, {"id": 1042999684975882241, "date": "Fri Sep 21 04:51:17 +0000 2018", "text": "RT @MAGDALENADELAFU: FLASH MUNDIAL https://t.co/6rH8B1kDz4 BETO ORTIZ ERES 1 \u00c9XITO CON TU MAESTRA VIDA @malditaternura Y TU T\u00cdO -LUISA CUCU\u2026", "user_id": 33081530, "user_name": "@MAGDALENADELAFU", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "FLASH MUNDIAL https://t.co/6rH8B1kDz4 BETO ORTIZ ERES 1 \u00c9XITO CON TU MAESTRA VIDA @malditaternura Y TU T\u00cdO -LUISA CUCULIZA @LuisaCuculiza LA ADMIRO Y RESPETO MUY AMENA DEBI\u00d3 SER CONGRESISTA X SU IDONEIDAD CREDIBILIDAD COMO LA NUESTRA @jack @Forbes @JorgeMunozAP MI ALCALDE DE LIMA", "RT_user_id": 33081530, "RT_user_name": "@MAGDALENADELAFU"}, {"id": 1042999698817073152, "date": "Fri Sep 21 04:51:20 +0000 2018", "text": "RT @MAGDALENADELAFU: FLASH MUNDIAL https://t.co/y1JfuWS03s BETO ORTIZ @malditaternura MI ALCALDE ES JORGE MU\u00d1OZ @JorgeMunozAP MI VOTO X \u00c9L\u2026", "user_id": 33081530, "user_name": "@MAGDALENADELAFU", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "FLASH MUNDIAL https://t.co/y1JfuWS03s BETO ORTIZ @malditaternura MI ALCALDE ES JORGE MU\u00d1OZ @JorgeMunozAP MI VOTO X \u00c9L VOTAR\u00c9 CON 1 ORGASMO DEL ALMA - COMO ALCALDE DE MI BARRIO DE MIRAFLORES 1 \u00c9XITO Y ALCALDE DE LIMA PONDR\u00c1 LA RETINA DEL MUNDO EN NUESTRA VIEJA LIMA LA HAR\u00c1 NUEVA", "RT_user_id": 33081530, "RT_user_name": "@MAGDALENADELAFU"}, {"id": 1042999915398348800, "date": "Fri Sep 21 04:52:12 +0000 2018", "text": "RT @ManuelVelardeD: Por desgracia, estos casos no son nuevos y los he enfrentado durante mi gesti\u00f3n. Recib\u00ed muchas cr\u00edticas por poner juego\u2026", "user_id": 122946035, "user_name": "@eamayaf", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "Por desgracia, estos casos no son nuevos y los he enfrentado durante mi gesti\u00f3n. Recib\u00ed muchas cr\u00edticas por poner juegos en parques porque no quer\u00edan visitas de ni\u00f1os que no fuesen \"san isidrinos\". Nunca me cansar\u00e9 de decirlo: Los espacios p\u00fablicos son de TODOS. https://t.co/m2nkY329ue", "RT_user_id": 4019198901, "RT_user_name": "@ManuelVelardeD"}, {"id": 1042999987263557632, "date": "Fri Sep 21 04:52:29 +0000 2018", "text": "RT @alvarezrodrich: Alcalde de San Isidro, @ManuelVelardeD, esta se\u00f1ora de la foto preside la junta vecinal de la zona del Olivar y es una\u2026", "user_id": 779751246, "user_name": "@danielsamp21", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "Alcalde de San Isidro, @ManuelVelardeD, esta se\u00f1ora de la foto preside la junta vecinal de la zona del Olivar y es una racista que ayer impidi\u00f3 a los ni\u00f1os del colegio del Olivar tomarse una foto de promoci\u00f3n en la laguna. El racismo est\u00e1 penado. Tengo el v\u00eddeo. Ma\u00f1ana lo pongo https://t.co/Rvrd5HNndB", "RT_user_id": 112801997, "RT_user_name": "@alvarezrodrich"}, {"id": 1043000028220993536, "date": "Fri Sep 21 04:52:39 +0000 2018", "text": "@bandadelchino y la @GGG_pe ? Esa publicidad si es inteligente. Una pena que no la hayan pasado, chino", "user_id": 996934947091992581, "user_name": "@Chicopucp2", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1043000218063495169, "date": "Fri Sep 21 04:53:24 +0000 2018", "text": "@socioperiodismo @DanielUrresti1 @BeingoleaA @ManuelVelardeD @Renzo_Reggiardo @ENRIQUECORNEJOR @GGG_pe Pura demagogia como lo fue la Villaran en su momento del cual fue su funcionario", "user_id": 917891624327249920, "user_name": "@WillyBCap", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1043000255539699714, "date": "Fri Sep 21 04:53:33 +0000 2018", "text": "Y me falt\u00f3 @columbusmurata y @GGG_pe quienes tambi\u00e9n estuvieron en ambos eventos. El resto... brill\u00f3 por su ausencia en uno... les dejo las fotitos! #DemocraciaDigital https://t.co/Izfd2Ktf6r", "user_id": 1009295288962633729, "user_name": "@mikausape", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1043000299177238528, "date": "Fri Sep 21 04:53:43 +0000 2018", "text": "RT @xafu: Para aquellos j\u00f3venes que quiz\u00e1s no hab\u00edan nacido cuando Ricardo Belmont fue alcalde de Lima. Este era el centro y el Jir\u00f3n de la\u2026", "user_id": 792926802947739649, "user_name": "@MiguelOshiro", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "Para aquellos j\u00f3venes que quiz\u00e1s no hab\u00edan nacido cuando Ricardo Belmont fue alcalde de Lima. Este era el centro y el Jir\u00f3n de la Uni\u00f3n. Un mercado persa. Im\u00e1genes de 1991. https://t.co/xbcXGupwrQ", "RT_user_id": 143324059, "RT_user_name": "@xafu"}, {"id": 1043000306143879168, "date": "Fri Sep 21 04:53:45 +0000 2018", "text": "@DitelColumbus @ormusverum #DitelAlcaldeDeLima  #DitelAlcaldeDeLima  #DitelAlcaldeDeLima  #DitelAlcaldeDeLima", "user_id": 3411574571, "user_name": "@gildatrkovic", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1043000387769225217, "date": "Fri Sep 21 04:54:05 +0000 2018", "text": "RT @CesarBejarano21: @Manifiesto_pe @Renzo_Reggiardo @JNE_Peru @DanielUrresti1 @JorgeMunozAP @kikeocrospoma @luchocastanedap Si este medio\u2026", "user_id": 72361116, "user_name": "@suselparedes", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "@Manifiesto_pe @Renzo_Reggiardo @JNE_Peru @DanielUrresti1 @JorgeMunozAP @kikeocrospoma @luchocastanedap Si este medio troll y fujimontesinista sale a defender a Reggiardo, ahora si quedar\u00eda demostrado que este se\u00f1or es el verdadero candidato de Keiko. Por eso es que los pocos fujichavistas que quedan salen a apoyar a Reggiardo y no a Columbus.", "RT_user_id": 369625532, "RT_user_name": "@CesarBejarano21"}, {"id": 1043000401019133952, "date": "Fri Sep 21 04:54:08 +0000 2018", "text": "@DitelColumbus @mili_Brujita @alvarosarco", "user_id": 2352742076, "user_name": "@pequealexito", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1043000438998491138, "date": "Fri Sep 21 04:54:17 +0000 2018", "text": "@aleja_puente @ipsosperu No se a qui\u00e9n le pregunta Ipsos pero aqu\u00ed nomas en la encuesta q has realizado @BeingoleaA ya gan\u00f3 con m\u00e1s del 50%, al menos si tenemos q elegir entre el y los otros tres q son unos  indeseables...", "user_id": 103047857, "user_name": "@MITHZYpierina", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1043000450591514626, "date": "Fri Sep 21 04:54:20 +0000 2018", "text": "RT @rataneda: Renzo Reggiardo es como ese compa\u00f1ero que no asiste a clases, copia el trabajo de otros, agrega su nombre en los trabajos gru\u2026", "user_id": 2978793590, "user_name": "@rataneda", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "Renzo Reggiardo es como ese compa\u00f1ero que no asiste a clases, copia el trabajo de otros, agrega su nombre en los trabajos grupales sin haber hecho nada, no estudia y, finalmente, pide que posterguen el examen  #Plagiardo", "RT_user_id": 2978793590, "RT_user_name": "@rataneda"}, {"id": 1043000562080333826, "date": "Fri Sep 21 04:54:46 +0000 2018", "text": "RT @socioperiodismo: Por favor, alg\u00fan otro candidato que hable de esto? Sobre las constructoras que nos cargan sus pasivos a todos?? @Danie\u2026", "user_id": 740502586696949760, "user_name": "@julmareky", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "Por favor, alg\u00fan otro candidato que hable de esto? Sobre las constructoras que nos cargan sus pasivos a todos?? @DanielUrresti1 @BeingoleaA @ManuelVelardeD @Renzo_Reggiardo @ENRIQUECORNEJOR  @GGG_pe . Algo que decir? https://t.co/K9IIGZn9Aj", "RT_user_id": 628015213, "RT_user_name": "@socioperiodismo"}, {"id": 1043000682310066176, "date": "Fri Sep 21 04:55:15 +0000 2018", "text": "@GGG_pe La p\u00f3liza CAR ( All ricks constrution) es una p\u00f3liza q ya se vende en Per\u00fa y solo algunos municipios la exigen. Una alternativa para da\u00f1os consecuenciales a los colindantes y tiene cobertura de Responsabilidad Civil tambi\u00e9n.", "user_id": 430651039, "user_name": "@c_delvallel", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1043000701327011840, "date": "Fri Sep 21 04:55:19 +0000 2018", "text": "Algunos de los candidatos que NO quisieron firmar el pacto por los derechos de las personas con discapacidad: 1. Renzo Reggiardo 2. Ricardo Belmont 3. Esther Capu\u00f1ay 4. Julio Gag\u00f3 5. Diethell Columbus", "user_id": 17942020, "user_name": "@LeoLeo236", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1043000880247660545, "date": "Fri Sep 21 04:56:02 +0000 2018", "text": "Solapa", "user_id": 258958516, "user_name": "@UndergroundFake", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1043000977194766336, "date": "Fri Sep 21 04:56:25 +0000 2018", "text": "RT @valeriamescua: #PrimerDebateDigital @ManuelVelardeD \"Yo no tengo ninguna denuncia de corrupci\u00f3n, yo tengo una vocaci\u00f3n de servicio y se\u2026", "user_id": 2721859829, "user_name": "@OmarTasayco", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "#PrimerDebateDigital @ManuelVelardeD \"Yo no tengo ninguna denuncia de corrupci\u00f3n, yo tengo una vocaci\u00f3n de servicio y se ha notado con todas mis intervenciones p\u00fablicas\".", "RT_user_id": 3239044385, "RT_user_name": "@valeriamescua"}, {"id": 1043000977618432000, "date": "Fri Sep 21 04:56:25 +0000 2018", "text": "RT @valoresparaperu: @GGG_pe BASTA YA !!! BASTA YA !! FRANCIS ALLISON OYAGUE ALCALDE CORRUPTO DE MAGDALENA BASTA YA !!", "user_id": 814470379, "user_name": "@lizlujan21", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "@GGG_pe BASTA YA !!! BASTA YA !! FRANCIS ALLISON OYAGUE ALCALDE CORRUPTO DE MAGDALENA BASTA YA !!", "RT_user_id": 4491965543, "RT_user_name": "@valoresparaperu"}, {"id": 1043001042210676737, "date": "Fri Sep 21 04:56:41 +0000 2018", "text": "#VOTO2018 El anuncio de Ricardo Belmont de no participar en los pr\u00f3ximos debates, organizados por el Jurado Nacional de Elecciones, desato el reclamo del que iba a ser su contraparte en dichos encuentros Alberto Beingolea https://t.co/pOadJp51QA", "user_id": 65549291, "user_name": "@noticiAmerica", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1043001051509534720, "date": "Fri Sep 21 04:56:43 +0000 2018", "text": "@anajarav @MilagrosLeivaG @BeingoleaA @RPPNoticias @ONPE_oficial Corrupci\u00f3n!", "user_id": 741066328665133061, "user_name": "@Carolin03614184", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1043001118559678465, "date": "Fri Sep 21 04:56:59 +0000 2018", "text": "I liked a @YouTube video https://t.co/SmYIeT0Ssv Jorge Mu\u00f1oz y Julio Gag\u00f3 presentan sus propuestas en cuanto a seguridad ciudadana", "user_id": 40726983, "user_name": "@nitram2987", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1043001132765798402, "date": "Fri Sep 21 04:57:02 +0000 2018", "text": "RT @xafu: Para aquellos j\u00f3venes que quiz\u00e1s no hab\u00edan nacido cuando Ricardo Belmont fue alcalde de Lima. Este era el centro y el Jir\u00f3n de la\u2026", "user_id": 265636633, "user_name": "@DAVID_3070", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "Para aquellos j\u00f3venes que quiz\u00e1s no hab\u00edan nacido cuando Ricardo Belmont fue alcalde de Lima. Este era el centro y el Jir\u00f3n de la Uni\u00f3n. Un mercado persa. Im\u00e1genes de 1991. https://t.co/xbcXGupwrQ", "RT_user_id": 143324059, "RT_user_name": "@xafu"}, {"id": 1043001136226004992, "date": "Fri Sep 21 04:57:03 +0000 2018", "text": "Me ha gustado un v\u00eddeo de @YouTube (https://t.co/sxr88smhaF - Jorge Mu\u00f1oz y Julio Gag\u00f3 presentan sus propuestas en cuanto a", "user_id": 33081530, "user_name": "@MAGDALENADELAFU", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1043001150981660673, "date": "Fri Sep 21 04:57:07 +0000 2018", "text": "RT @xafu: Para aquellos j\u00f3venes que quiz\u00e1s no hab\u00edan nacido cuando Ricardo Belmont fue alcalde de Lima. Este era el centro y el Jir\u00f3n de la\u2026", "user_id": 3535494857, "user_name": "@malita0550", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "Para aquellos j\u00f3venes que quiz\u00e1s no hab\u00edan nacido cuando Ricardo Belmont fue alcalde de Lima. Este era el centro y el Jir\u00f3n de la Uni\u00f3n. Un mercado persa. Im\u00e1genes de 1991. https://t.co/xbcXGupwrQ", "RT_user_id": 143324059, "RT_user_name": "@xafu"}, {"id": 1043001181016977408, "date": "Fri Sep 21 04:57:14 +0000 2018", "text": "RT @alvarezrodrich: Alcalde de San Isidro, @ManuelVelardeD, esta se\u00f1ora de la foto preside la junta vecinal de la zona del Olivar y es una\u2026", "user_id": 1439710410, "user_name": "@AlexCarriH", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "Alcalde de San Isidro, @ManuelVelardeD, esta se\u00f1ora de la foto preside la junta vecinal de la zona del Olivar y es una racista que ayer impidi\u00f3 a los ni\u00f1os del colegio del Olivar tomarse una foto de promoci\u00f3n en la laguna. El racismo est\u00e1 penado. Tengo el v\u00eddeo. Ma\u00f1ana lo pongo https://t.co/Rvrd5HNndB", "RT_user_id": 112801997, "RT_user_name": "@alvarezrodrich"}, {"id": 1043001215825526784, "date": "Fri Sep 21 04:57:22 +0000 2018", "text": "#VOTO2018 El anuncio de Ricardo Belmont de no participar en los pr\u00f3ximos debates, organizados por el Jurado Nacional de Elecciones, desat\u00f3 el reclamo del que iba a ser su contraparte en dichos encuentros: Alberto Beingolea https://t.co/2nx7ZYq91j", "user_id": 191660831, "user_name": "@americatv_peru", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1043001245995163648, "date": "Fri Sep 21 04:57:29 +0000 2018", "text": "#VOTO2018 El anuncio de Ricardo Belmont de no participar en los pr\u00f3ximos debates, organizados por el Jurado Nacional de Elecciones, desat\u00f3 el reclamo del que iba a ser su contraparte en dichos encuentros: Alberto Beingolea https://t.co/QsvHqbsimL", "user_id": 65549291, "user_name": "@noticiAmerica", "location": {}, "retweeted": false}, {"id": 1043001287741034498, "date": "Fri Sep 21 04:57:39 +0000 2018", "text": "RT @jozecarloz: Con suerte estos blancos ridiculos se mueren en un par de a\u00f1os. Lo bueno es q se estan extinguiendo. https://t.co/6pKDNNL4wz", "user_id": 1439710410, "user_name": "@AlexCarriH", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "Con suerte estos blancos ridiculos se mueren en un par de a\u00f1os. Lo bueno es q se estan extinguiendo. https://t.co/6pKDNNL4wz", "RT_user_id": 15238448, "RT_user_name": "@jozecarloz"}, {"id": 1043001303616516096, "date": "Fri Sep 21 04:57:43 +0000 2018", "text": "RT @xafu: Para aquellos j\u00f3venes que quiz\u00e1s no hab\u00edan nacido cuando Ricardo Belmont fue alcalde de Lima. Este era el centro y el Jir\u00f3n de la\u2026", "user_id": 3308170142, "user_name": "@ormusverum", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "Para aquellos j\u00f3venes que quiz\u00e1s no hab\u00edan nacido cuando Ricardo Belmont fue alcalde de Lima. Este era el centro y el Jir\u00f3n de la Uni\u00f3n. Un mercado persa. Im\u00e1genes de 1991. https://t.co/xbcXGupwrQ", "RT_user_id": 143324059, "RT_user_name": "@xafu"}, {"id": 1043001358398382085, "date": "Fri Sep 21 04:57:56 +0000 2018", "text": "RT @Latina_Noticias: #Per\u00faDecide Candidato a la alcald\u00eda de Lima por PPS dej\u00f3 en suspenso su presencia en el debate del domingo. https://t.\u2026", "user_id": 720103472021053441, "user_name": "@RocioPASSALACQ1", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "#Per\u00faDecide Candidato a la alcald\u00eda de Lima por PPS dej\u00f3 en suspenso su presencia en el debate del domingo. https://t.co/grzNI6ROYI", "RT_user_id": 78201907, "RT_user_name": "@Latina_Noticias"}, {"id": 1043001439436529665, "date": "Fri Sep 21 04:58:15 +0000 2018", "text": "RT @rataneda: Renzo Reggiardo es como ese compa\u00f1ero que no asiste a clases, copia el trabajo de otros, agrega su nombre en los trabajos gru\u2026", "user_id": 172593883, "user_name": "@Micky_Miseck", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "Renzo Reggiardo es como ese compa\u00f1ero que no asiste a clases, copia el trabajo de otros, agrega su nombre en los trabajos grupales sin haber hecho nada, no estudia y, finalmente, pide que posterguen el examen  #Plagiardo", "RT_user_id": 2978793590, "RT_user_name": "@rataneda"}, {"id": 1043001474232475648, "date": "Fri Sep 21 04:58:24 +0000 2018", "text": "RT @limaconecta: \"El tema de prevenci\u00f3n es fundamental pero lo que tiene que haber es prevenci\u00f3n sexual, los j\u00f3venes tienen que conocer est\u2026", "user_id": 143495596, "user_name": "@_ProudCat_", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "\"El tema de prevenci\u00f3n es fundamental pero lo que tiene que haber es prevenci\u00f3n sexual, los j\u00f3venes tienen que conocer estos temas\" @ManuelVelardeD", "RT_user_id": 1040279057517223936, "RT_user_name": "@limaconecta"}, {"id": 1043001538661113856, "date": "Fri Sep 21 04:58:39 +0000 2018", "text": "RT @Ojo_Publico: #Elecciones2018 #PrimerDebateDigital Daniel Urresti, candidato a las alcald\u00eda de #Lima por Podemos Peru: \"voy a cerrar tod\u2026", "user_id": 977272792298106880, "user_name": "@JKatya03", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "#Elecciones2018 #PrimerDebateDigital Daniel Urresti, candidato a las alcald\u00eda de #Lima por Podemos Peru: \"voy a cerrar todos los mercados donde se venden cosas robadas\". https://t.co/nCKJqQNlqX https://t.co/jjN1QzLcPP", "RT_user_id": 2582629795, "RT_user_name": "@Ojo_Publico"}, {"id": 1043001692285890560, "date": "Fri Sep 21 04:59:16 +0000 2018", "text": "RT @ManuelVelardeD: Por desgracia, estos casos no son nuevos y los he enfrentado durante mi gesti\u00f3n. Recib\u00ed muchas cr\u00edticas por poner juego\u2026", "user_id": 293094028, "user_name": "@Tonialva", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "Por desgracia, estos casos no son nuevos y los he enfrentado durante mi gesti\u00f3n. Recib\u00ed muchas cr\u00edticas por poner juegos en parques porque no quer\u00edan visitas de ni\u00f1os que no fuesen \"san isidrinos\". Nunca me cansar\u00e9 de decirlo: Los espacios p\u00fablicos son de TODOS. https://t.co/m2nkY329ue", "RT_user_id": 4019198901, "RT_user_name": "@ManuelVelardeD"}, {"id": 1043001739626967041, "date": "Fri Sep 21 04:59:27 +0000 2018", "text": "RT @alvarezrodrich: Alcalde de San Isidro, @ManuelVelardeD, esta se\u00f1ora de la foto preside la junta vecinal de la zona del Olivar y es una\u2026", "user_id": 525420273, "user_name": "@jesussalazar100", "location": {}, "retweeted": true, "RT_text": "Alcalde de San Isidro, @ManuelVelardeD, esta se\u00f1ora de la foto preside la junta vecinal de la zona del Olivar y es una racista que ayer impidi\u00f3 a los ni\u00f1os del colegio del Olivar tomarse una foto de promoci\u00f3n en la laguna. El racismo est\u00e1 penado. Tengo el v\u00eddeo. Ma\u00f1ana lo pongo https://t.co/Rvrd5HNndB", "RT_user_id": 112801997, "RT_user_name": "@alvarezrodrich"}]